【校園】【足球】【少甜】溝到女神後我決定......

人生總有好多遺憾，即使而家踢波名成利就，但內心依然會有啲揮之不去嘅遺憾，有時自己會沉思，如果冇左呢啲遺憾，會唔會成就到今時今日嘅自己？大部人嘅遺憾都離不開親情、愛情、友情，而我地往往只有呢一次選擇機會，錯就係錯，只可以從遺憾記住自己走揀錯嘅決定，唔好再行錯多一次。

（一）
「補時嚟到最後一分鐘啦，智社同仁社依然0比0打和，仁社中場馬天佑帶住個波，突然一下直線，劏穿智社條後防線，遠處李偉健上嚟接應，哎呀比人拉跌，犯規！有冇12碼呢？球證指住禁區界外，哎呀冇１２碼啊，仁社喺最後關頭拎到個罰球，龍門都上埋嚟頂頭錘。」旁述講到好激動，好似自己踢緊咁。
「阿佑，好攰啊，跑唔郁啦，上半場我有力一定爆得贏佢」
「唔緊要阿健，呢球我一定會入」
我擺定粒波，向後行５步，右手撐腰，學C朗凌厲眼神。
「呼」瞄住死角，為咗粒波弧線大啲，重心腳最後一步落地時，向外拗將個人壓落地下，然後右腳拉弓cur出去，粒波由下而上c字形咁彎去死角，龍門飛到盡都掂唔到。
「掂啊！」波未入網阿健已經舉定手，由細同佢踢到大，佢知我罰球射入過港超龍門，所以對我好有信心。
「砰」我瞪大對眼，中楣？！
粒波中楣底彈落地，龍門落地時向後望，可惜反應唔切，粒波彈到佢身後入網。
「Yeah!!!!!」看台上仁社位置歡呼聲振耳欲聾，相反智社個個臉如死灰。
「屌你嚇撚死，係咪特登架」
「當然啦，，特登製造高潮嘛，下年最後一年啦」
「係阿佑，贏埋就社際三連冠，學界都要贏，連續兩年四強出局啦，仲有精英賽呢，屌，全部都要贏啊」
頒獎時候，我拎住MVP獎望向看台，希望見到女神為我歡呼，我同佢眼神對上，我舉起獎盃向佢揮手，佢瞇眼揮手，報以一個微笑。我目光唔係佢笑容，而係佢著白色體育服，揹著𠝹波袋，揮手所造成嘅郁動令佢C cup胸少少抖動，平時佢PE堂跑步已經上下晃動動L動L咁，加上十六歲嘅少女味，真係諗起都扯扯地。

（二）

「wow mvp」同阿健執好野，換好衫翻到班房上堂，班同學都拍晒手歡呼，咁啱係班主任堂，所以氣氛好輕鬆。班主任畢業之後直接入我學校教書，第2年已經做高Form班主任教我英文，今年升Form 5，相處經過一年，而且佢都後生，所以同我班同學都會一齊玩。
平時放學我一係踢波，一係落網吧，因為咁，我成績其實好一般，只係靠天生醒目先可以喺數同理科拎到分，至於中英文就。。。不過今日真係好攰，所以放學直接返屋企，返到去食完飯一陣就直接瞓死。
每日我好早就返學，一來唔想同人塞車，二來其實學校我都會補眠，所以於我無別。班房要7點半先開，我就喺有蓋操場一個角落檯瞓陣。
「阿佑，份writing做晒未啊？」女神坐落我隔離，拍醒我問。Charmaine係我女神，屋企幾有錢，所以其實有少少公主病，亦可能因為有錢可以食得好，佢皮膚好白好滑，樣就單眼皮，圓蛋面，平蔭頭亦好乎合一個中學生嘅形象，最主要係目測C，又有少少baby fat。佢屬於乖乖女，放學冇乜特別事會返屋企溫書，所以成績好好，尤其英文應該可以有5**程度。
「咩writing啊？仆街唔記得咗，我lunch後先交比你得唔得啊？」
「唔係我唔想丫，陣間第三堂就係英文堂，到時你點都要交到架啦」
「得啦得啦我盡趕」
點解Charmaine咁有我心？除咗我地學校中456三年都會同班，最主要以前我坐過佢前面，而家又坐佢後面，係冇坐過佢隔離。得閒玩佢條辮，整蠱佢。有次見到佢條白色校裙透露條粉藍色bra帶，真係好想彈一彈，衰妹都唔知係唔係有心引誘坐佢後面嘅我。
「一陣小息打波？」我問Charmaine
「你仲打？做功課啦，唔係你又落留堂班(DC)架啦」平時小息我都會同Charmaine打排球，所以我同佢其實都算friend，不過今次我唔想落Ｄ阻住我打機時間，所以我只好死死氣咁chur份writing比佢。

可惜，事與願違，如果英文堂係lunch之後，我一定做得切。。。今日唯有落Ｄ啦，都係悶一個鐘姐。
「Sorry Miss Wong, I left my homework at home」Charmaine左搵右搵，結果咁樣舉手同Miss Wong講。咦？佢冇帶即係交唔到，咪要同我落D?哈哈，有人陪我，仲要係佢。
「喂，估唔到你都落Ｄ，一陣見，哈哈」我督一督前面Charmaine
「有乜所謂啫，換個地方溫書做功課喳嘛」
咁又係，對於佢呢種人，落Ｄ就好似去自修室咁，都係可以溫書做功課，不過對於我嚟講，話就話會同佢打波，但真係單獨相處冇乜幾可試過，亦都唔係好了解佢，睇嚟一陣要搵佢一齊坐好好了解佢。

Lm

（三）

「喂，一齊坐囉」
「哦」
我同佢都拎今日功課出嚟做，無獨有偶
，我同佢都拎physics，我本身phy全班頭5，所以想拎出嚟爽手做完撩吓佢。唔洗一陣計好幾條數我就做完，但我見佢眉頭深鎖，好似唔係好識咁，正當我想教佢，佢左手拎枝筆然後督我「你識唔識啊？呢part我唔熟啊」嘩，機會嚟啦飛雲！
「簡單啦，我教你」我好自信咁拎佢枝筆，然後圈住題目重點，再叫佢拎本書出嚟，同佢清concept，佢邊聽邊碌大對眼望住我點頭，話咁快一個鐘過去。。。睇場嘅prefect起身走人。Shit我顧住教佢唔記得同佢傾計添
「阿佑，不如你之後放學搵時間好似今日咁教我丫，聽完你講我明咗好多丫」碌大對眼嘅Charmaine永遠都係最可愛迷人
「好，不過你要教我chem同bio喎」
「咁你咪好著數，一科換兩科，唔濟！一係你教埋我maths」
「成交」就係咁，我同Charmaine距離拉近好多。

「你係咪住附近？我同你一齊行啦」其實我知佢住附近，但又廢時咁直接問。
「嗯」
我同佢準備行出大門，撞到阿健同佢女朋友，阿健走嚟我耳邊問「你得米啦？」「未啊，死開咪撚阻住」
「其實點解你兩個fd到兩兄弟咁嘅，平時又一齊食，放學一齊走」
「乜你咁留意我架？」
「妖，鬼有」
「我同佢同幼稚園同小學，小1果陣一齊去參加m記個踢波計劃，之後咪一齊練波，一齊玩，到而家十幾年唔識都變熟啦」
「哎，我都想有呢啲朋友」
「你地4個金蘭姊妹好friend架啵，點會冇朋友」
「我意思係由幼稚園識落嘅朋友丫，以前我小三轉小學，所以同小一至小三冇晒聯絡，小四至小六又唔夠熟又冇聯絡。哎呀你睇吓個日落，好靚丫」
我地中學喺山邊，路邊欄杆位望出去一望無際，仲要西斜，所以睇日落其實幾靚
Charmaine行近欄杆挨住，微微秋風吹過，Charmaine深呼吸「哇好舒服啊」我全程呆晒咁望住佢「係，真係好靚」
「唔？」佢擰過嚟望住我，我地對望3秒，廢時尷尬我即刻望日落方向「個咸蛋黃真係好靚」「我平時好快就返屋企，都冇乜留意原來學校睇日落係咁靚，喂行囉」
「嗯，行啦」
一路行，其實同佢冇乜傾，有少少尷尬，唯有搵話題傾
「係呢，其實你住邊？」
「轉埋彎就見到啦，呢，白色果棟中間樓層就係啦」嘩。。。雖然望落有少少舊，但一塊落地玻璃窗，加埋半山望海，就知一啲都唔簡單
「好似好貴喎，你屋企做生意賺錢？」
「唔係丫，我daddy律師嚟架」
「咁你大個有冇諗過做律師？」
「唔要，咁多嘢要記，同埋我把口又唔叻，你呢，又有冇諗過做乜」
「冇啊，都唔知自己想點，唉，hea下hea又就嚟聖誕，然後復活節，之後嗰年就dse，時間過得真係快」係，同Charmaine相處時間真係過得好快，慶幸自己仲有年半時間追佢，如果同一間大學又多4年，同一間公司又多幾年，結埋婚就直情過埋餘生
「諗緊乜丫，個樣奇奇怪怪咁，唔講啦，我呢度行上去就屋企啦，拜拜」
「咁聽日見啦，拜」

lm

文呢

（四）

當晚，我全晚嘴角含春咁笑，我都係第1次同Charmaine傾咁耐計。
阿健whatsapp我「點啊，溝到人未?」
「未啊，邊似得你溝女高手，不過了解佢多啲咁囉，星期六我唔踢啦，試吓約佢出街」
「祝福你」

「阿佑醒啦，夠鐘上班房」Charmaine又喺有蓋操場督醒我
「點解你又喺度？」
「我daddy呢排返工早咗，平時佢會順便車我返學，咁我咪早咗出門口，你不嬲都咁早返學？」
「當然，我品學兼優架嘛」
佢唔理我頭也不回咁行上班房。。。
上phy堂，又係我表演時間，好多問題我都搶嚟答，連啲同學都好奇怪咁望住我，唔知我發乜神經，落堂嗰陣，我督Charmaine「你明唔明佢講咩？洗唔洗放學幫你補吓啊」
「唔明啊。。。好丫你教吓我，我返去溫書有頭緒啲，仲有你唔好搵筆督我，好痛丫」
我先發現，佢冇著冷衫，搵筆督落去對於女仔嚟講又真係痛嘅。
「Sorry」
「嗯」可能發現氣氛詭異，佢擰返去前面。我碌大對眼，粉紅色。。。我吞一吞口水，腦已經ff緊彈佢bra帶嘅情景。。。
「丫！衰人做乜彈我」「唔止彈，我仲鍾意摸啊」我伸出龍爪順住Charmaine兩邊膊頭摸落去，摸到山丘就用力揸落去「嗯哼。。。」
「喂丫。。。嗯。。。」Charmaine不自覺咁扭動身體，揸揸吓我轉用手指喺山丘上打圈，搵啱位置用力督落去「啊。。。唔要嗯哼」Charmaine臉泛潮紅，嘴裡說不，身體卻很誠實。右手五隻靈巧的手指，喺山丘附近遊走，再加上另一隻手，細細地揉着。

鈴，小息完結鐘響，原來一切都只係趴喺檯發夢。。。
「阿佑，lunch一齊食完之後打波丫」
「你唔同佢地食？」
「佢地一個同男朋友食，一個約咗其他人，一個要練琴，得返我喳」
「It is my honor」我向Charmaine行紳士鞠躬禮
「哈,好on9啊你」估唔到引到佢笑
「你開心就得」
「吓,點解」氣氛又有啲詭異，我唯有扮聽唔到捐落檯底摷書包。
終於挨完兩堂chem「食咩？」
「乜呢啲唔係男仔話事咩」
「我就你，尊重你意願嘛，大排檔o唔o？」
「咁大排檔啦」
雖然秋天，但大排檔唔算通風，加上一陣陣鑊氣，對於一個小康，甚至可能係離地有錢女，未必係一種舒服嘅體驗，但佢依然食得臻臻有味。
「係呢，你平時食開咩多架」
「去商場食囉，好少嚟大排檔」
「咁又係，你地女仔唔似我地麻甩佬，你地身嬌肉貴」
「關咩事啫，咁大排檔啲嘢唔啱食嘛，飽啦，你食唔食埋丫，唔好嘥」
我拿拿臨食埋佢嗰份，就返學校打波
打十分鐘坐底飲水，佢問我「你鍾意排球定足球多啲」
「足球多啲，我打排球原因係我小6斷過腳，咪轉用手囉，咁打吓打吓又幾鍾意」
「咁你呢，星期六日有咩活動做」
「每星期六都去跳舞班，星期日咪睇吓有冇人約，冇咪喺屋企hea」
「男朋友唔約你出街？」
「都冇男朋友，邊似得你又足球隊長又生得幾唔錯咁受人歡迎丫」
「乜你覺得我生得唔錯咩」
「咁睇落真係ok嘅」Charmaine好認真咁掃視我塊面
「你好靚」
「呃呃，係咩，多謝」雖然佢咁講，但我見佢嘴角向上郁一郁，睇嚟冇乜人咁樣讚過佢令佢暗爽

十卜，妖一

（六）

「阿佑，今日放學練波啊，唔好掛住溝女唔記得我地嘅目標」
「得啦，贏學界嘛」
「知就好，時間唔多，出年中六冇得打，得返今年喳」
上屆阿健臨尾撻Q錯失黃金機會，令到球隊出局，佢一直好耿耿於懷，我諗如果佢畢業前唔好話拎到，連精英賽都入唔到四強嘅話，佢一定怨一世。
「Charmaine今日放學我唔得閒啊。。。要練波」
「咁一係聽朝丫，反正你早到架啦」
「都得，7點鐘老地方」
「咩老地方？」
「平時我坐嗰度啊。。。」
就係咁，開始咗我同Charmaine每朝嘅約會。
講起踢波，阿健比我更瘋狂，每日放學除咗同我落網吧，就係去球場踢波，1米87打前鋒，又入得多波，最主要係靚仔過我，唔怪佢受歡迎過我。放學同佢去球場，換完衫出嚟熱身，居然見到佢女朋友Ceci坐喺看台「喂你條女嚟睇你啊？」
「係啊，佢話冇嘢做想嚟睇，我順便叫佢幫我買嘢飲同嘢食，洗唔洗買埋你果份」
「唔洗啦，廢時搞到佢阿四咁，唔知Charmaine幾時都好似Ceci咁呢」
「屌你溝得掂咪得囉，爽手啲熱身啦」
由細到大，我都同佢夾開，小學位置未定形嗰陣一齊踢雙箭頭，當時喺m記踢波踢到上最高組別，可以有機會入選香港青苗計劃。
「喂阿佑，黃教練話我入到青苗啊，你呢」
「我都係啊，以後我地拍住上」
入到青苗練波，黃教練話我更加適合打中場，於是退落一格打攻中，果然我真係更適合打攻中，因為我速度雖然唔係快，但勝在箍波好，然後比波準，球場視野好。不過我始終都係鍾意入波嘅感覺，於是我努力練射波，練死波，所以我係學界入面死球專家，跟港腳操波甚至射得入職業隊龍門。只可惜喺小6時候我比人剷斷腳，中間斷咗踢波一年，如果唔係我成就一定不止於此。中二開始踢返波，我中學嘅足球隊好廢，廢到D3都打唔贏，係靠阿健一個前面單天保至尊入波，先至可以避免做三零部隊。當我加入足球隊，阿健居然喊出嚟，話驚我以後唔再踢波。如是者，中二嗰年終於突破D3，上到D2，中三時有個好勁嘅轉校生嚟打中堅，成條中軸線成形，拎埋D2冠軍上D1，甚至去到中四參加到學界精英賽，類似歐聯嘅比賽，可惜嘅係八強出局，因為我地嘅中堅傷咗，隊波挨咗好耐臨完場終於失波。
「啊屌。。。都係輸咗」我同阿健賽後攤喺草地
「下年齊腳就會贏架啦」
「加操加操！」
「阿健，你會唔會踢職業」
「如果我成績再係咁差，升唔到學咪踢囉，橫掂之前都有教練搵過我，到時我地再做雙子星」
「我唔啦，你知我個極限就係咁多」
「如果你冇斷腳就好」呢句係阿健踢波成日講嘅嘢，能成為密友大概總帶著愛，我諗我斷腳佢仲傷心過我屋企人。

返到屋企我whatsapp Charmaine，我手震震，唔知打咩好，因為我一直都未同佢whatsapp過，唯有打句hi
「？」
「聽朝記得」
「你顧掂自己先啦，唔好又瞓著丫」
係喎，如果聽日又喺枱度瞓著，咪冇時間同佢相處。時間22:00，我閂房門瞓覺。
「阿仔你發燒啊，咁早瞓嘅」我媽喺廳度嗌
「冇嘢啊，以後我呢個時間瞓」
時間06:57落車，準備行入學校，唔遲又唔早，時間啱啱好，入到學校已經見到Charmaine買早餐，我督一督佢，佢擰轉面對我瞇眼笑。
「Charmaine，你買緊咩啊」
「燒賣同檸檬茶，咁你食咩？」
「我媽朝早會煮，有啲通粉有時公仔麵有時三文治，食完就返嚟，啲書我幫你拎啦，你拎嘢食」
「好丫唔該」又瞇眼笑
「拿你呢度咁，呢度咁」。。。
「明唔明啊」
「唔！」碌大對眼望住我
今次到我微笑，而佢直情露齒笑。
我越坐越埋，到最後已經同佢手臂痴手臂，佢隔住件冷衫唔太feel到，但青頭嘅我已經扯住。我地就咁維持到07:40，然後行上班房，途中見到佢其中一位金蘭姊妹Kassie，聽個名都有八婆feel，的確佢都係真係八婆，見到我同Charmaine佢就即刻行過嚟。
「哎喲喲頭先你地好sweet啊，阿佑你要好好照顧佢丫」
「講咩啫你」Charmaine痴返去Kassie度然後推住佢上班房。
其實就咁睇Kassie，唔會想像到佢咁八婆，同Charmaine一樣係有錢女，戴幅黑框圓眼鏡，中分頭，眼大大圓碌碌，下巴尖尖，樣貌可以話喺Charmaine之上，雖然上圍目測b，不過一對修長白滑嘅長腿先係佢嘅殺著。可惜，佢講嘢把聲好雞仔聲，而且實在太八掛，基本上成個衛星雷達咁，不斷接收同發放資訊，例如邊個同邊個一齊，邊個又散咗咁，往往佢都可以第一個知然後爆出嚟，只希望佢唔好出賣姊妹，亂咁講我同Charmaine，如果嚇親Charmaine都唔知點收科。

Charmaine嫣然一笑

Kassie示意圖

Push push

（七）

如是者，每星期二五放學我就會練波，一二四就同Charmaine溫書，平時上堂督吓佢，而家更進一步，可以用手撩吓佢啲頭髮，玩吓佢條辮。

星期三就踏入十二月，阿sir好鍾意每月嘅第一堂phy嚟個test，去溫返上個月教過嘅topic，我當然把握時間同Charmaine溫書，見佢做past paper已經開始熟手，我好怕佢真係靠自己搞掂，唔需要再靠我嘅時候我地又會疏遠返，不過先活在當下，之後再見步行步啦，話唔埋到時我同佢一齊咗呢。

到星期五派卷，阿sir講頭五名嘅名，我照平時咁排第五，但讀到第三，居然讀出Charmaine個名，佢好開心，完全係笑逐顏開咁，我又督一督佢「喂，抵請食飯啦，幫你補到咁」
「嘿嘿，多謝你，今日同我去商場食丫，我請」
「都好喎，我好少食商場」

「喂阿佑，食咩啊」
「你搵條女食啦健，我有約」
「wowowow，搞掂咗啦？」
「未啊，不過應該有啲機」
「咁我食自己啦」講完阿健就行開咗。咦？佢唔係應該搵女朋友食嘅咩，我望去佢女朋友個位，仲坐喺度，完全冇去搵阿健呢個念頭。。。佢地又有種貌合神離嘅感覺，唔通散咗？
「阿佑。。。多謝」
「唔？」
「多得你教我phy，我先清到concept，如果唔係我有諗過drop」
「唔洗，今餐唔洗你請，不如你今日放學嚟睇我練波，買水買嘢食比我啦」
「吓。。。好啦，反正冇咩做」
放學我唔理阿健，直接同Charmaine一齊行去球場，我帶佢上看台，放底啲嘢就去換衫，喺更衣室見到阿健
「見到佢喎，仲唔係搞掂咗？」
「都話未咯，你呢，分咗手？」
「咩都瞞你唔到，我同佢嘈交，佢話我只顧踢波冇乜理佢喎，又唔同佢溫書，咁既然唔啱咪散囉」
「唔可惜咩，佢都幾好啊，好就你喎」
「咁又點，有啲嘢唔啱就唔啱架啦，中學都係拍吓散拖姐，過人世咩，你啊，追唔到人就算啦，無謂嘥時間」
「知啦，我知點做」
出到去我望向Charmaine方向，同佢眼神有接觸，佢對住我瞇眼笑，隔離阿健居然揮雙手大嗌「嗨～Charmaine」Charmaine即刻掩住半邊嘴笑，然後揮手嗌「嗨～阿健」佢笑上嚟真係好靚，對眼瞇起一條彎線
跑完圈，熱完身之後我地開始玩練長傳，我地三個中搶企中圈，輪流大腳斬去兩邊大禁區，對面再斬返轉頭。至於阿健就另一個前鋒練衝刺，然後搵後衛練身位同埋戰術走位，後衛亦藉此去練攔截，為咗今年拎精英賽冠軍，我地都充滿準備。
去到練罰球時候，我特登望一望Charmaine，向佢舉手指公，佢對我微笑揮揮手。首先練邊線傳中波，通常目標我都搵我地個轉校生中堅，米9身高又大份，衝頂埋去冇乜邊幾個頂得順。阿健就門前執死雞，至於我地隊嘅龍門花名神貓，經過我地咁樣輪流轟炸佢，佢呢一年已經穩咗好多，唔會再好似頭一年咁又屙蛋又甩手，咁樣就算前面阿健入幾多，後面都會輸返一個double。
我一腳cur埋去，粒波拋物線墜落禁區，中堅頂到第一點，可惜太正中比龍門擋到，阿健即刻衝前想補中，龍門反應勁快咁彈去右下角接實
「嘩屌做乜咁撚勁嘅，咁都救到」阿健做出陶大宇嘅掩額頭大笑表情，場邊嘅教練都拍晒手咁話今年真係掂啦，講多少少，我地教練何sir係前港甲足球先生，點解肯教我地係因為佢同我學校體育老師好熟，當佢睇過我地操練之後就決定帶領我地沖擊冠軍。
練多幾球，其他人去休息，我就練十球唔同位置嘅直射，尤於我右腳，所以我有8球都係練左邊k角位同中間鵝眉月頂。頭五球左路我入三球，有兩球比龍門飛到盡撲走，望一望Charmaine，佢好專心咁望住我，我一定唔可以衰比佢睇。中路3球入晒，到右路第一球攞近柱，龍門撲到但照入，最後一球再大力啲，龍門飛到盡掂唔到「砰」
「屌」
「哎呀」Charmaine都咬牙切齒咁露出一個可惜嘅表情
「喂阿佑，啲罰波越嚟越掂啦啵，陣間同我練吓直線同one two啊」
「哦，飲嘢先」
行去看台Charmaine隔離坐低
「飲嘢啦佑，啱啱好勁丫，入咁多」
咁你之後嚟睇我學界啦，有兩場會喺附近架喳」
「嘿嘿，好丫」
今年喺女神面前唔可以失威，唔可以再輸啊

啲圖同啲文一樣咁得

今日慢咗J添

（八）

返到屋企我whatsapp搵阿健「嗰陣你點表白架」
「冇架啵，大家都有feel，又互相feel到，行行吓街一嘢拖落去架」
「得唔得架，嚇親佢點算」
「所以咪要有feel囉，例如嚟緊情人節約佢食個飯，單獨去街，佢唔say no你咪有機囉」
「咁禮物啊嗰啲呢？」
「你知唔知佢幾時生日，知唔知佢鍾意乜先，同佢夠熟先啦」
我先發現，我只係熟Charmaine好表面嗰浸，佢興趣，嗜好我都唔知
朝早返到去老地方坐嗰陣，我特登搵啲尋晚煲嘅kpop mv，日文歌，台灣歌嘗試去搵佢興趣。
「你話你有跳舞，咁你咪會睇kpop學佢地跳舞？」
「係丫，呢排跳緊少時隻roly poly啊，嚟緊比賽要跳」
「咩比賽？」
「我同啲friend報名玩跳舞學校啲比賽仔喳嘛」
「加油加油，幾時跳？到時嚟撐你」
「嘻嘻，好丫，下星期日喺奧海城」

食完lunch返嚟見到notice board有聖誕sing con，今年居然破天荒比男女合唱，我督一督Charmaine「喂今年sing con同你玩合唱啊」
「你得唔得架。。。不過我唱歌其實一般架喳，你唔mind就得啦」
「當然唔mind，同你唱歌我好開心」
「點解嘅」
「冇。。。咁你陣間諗吓咩歌啦，放學就報名」

「你識唔識唱好心好報丫」
「識啊，小方stephy嘛，就呢首啦」估唔到Charmaine會同我唱情歌
「你星期六同我唱k，順便練歌啊」
「就我地兩個？」
「呃。。。咁反正我地主要都會唱首歌幾次架啦，有其他人好似唔係咁好」我講完覺得自己1999，士但講個理由咁
「咁好啦，我3點完丫」
「ok!到時見」

星期六約咗Charmaine 3點半旺角等，應該係我地第一次單獨出街，我當然gel好頭著長褸。Charmaine跳完舞，塊面仲紅卜卜咁，坐電梯上redmr時企佢後面偷偷地聞佢頭髮，好香，呢啲應該就係少女香氣。
落力為你好 得不到分數
你決定要跟他日後同步
他不懂愛惜你 我樂意操勞
我決意愛他 祝我愉快吧
你最明白我痛極亦留下
傷得很重也不怕 我願意等他
Charmaine唱歌其實還可以，雖然應該拎唔到獎，因為我亦唔係唱得特別好，不過最主要係可以同佢一齊上台合唱，呢樣已經係最大獎勵
你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途
幾次也是沉迷麻目 控制不到
怎麼好都等不到
去到呢一段，我地好有默契咁對望，佢又對我微笑，個樣好享受。
「wow，估唔到你唱歌幾好聽喎，哈哈，我地練多啲就perfect啦」
「下星期你比賽完我地再嚟」
「好丫」
好辛苦先等到星期日，今日依然戰鬥格出動，知道佢鍾意食芝士蛋糕之後特登買一舊，等佢比賽完有得食。今日嘅佢化濃妝，畫晒眼線同紅唇膏，一件白色衫，露出佢條小蠻腰，而且因為件衫緊，胸部托得比平時大，一整個碗仔形狀突出嚟，配搭一條白色短褲，露出晶瑩剔透的腿，只可惜佢跳舞多，所以唔算修長，反而有少少肌肉線條，不過都夠我玩一年了。
佢同隊員動作好齊，而且除咗歌曲原本嘅舞步，佢地仲加咗自創高難度動作，整體亦冇太大失誤，喺我眼中已經係完美表現，不過唔知點評分，佢地只有亞軍，Charmaine非常開心，因為佢地原本冇諗過有獎拎，呢個時候我拎件芝士蛋糕，佢非常驚喜「丫，點解你知我想食架，哎呀好開心丫，多謝你」依舊係迷人嘅瞇眼笑。
食完我地就去唱K，坐車返屋企嘅時候佢應該好攰，唔洗幾分鐘就瞓著，而且架車點chok佢都唔醒，我好有衝動想將佢個頭壓落我膊頭到瞓，不過我冇膽，亦怕嚇親佢，唯有望住佢，同偷偷地影佢甜美嘅睡相
「喂喂喂起身丫，呢度邊到啊」
「呵。。。」我睡眼惺忪，先發現我同Charmaine頭痴頭咁瞓埋一齊
「好重丫，咪瞓落嚟」佢將我頭推開，我望一望周圍，見到太空館，原來我地坐到就總站
「下一站係尖東站」
「落車囉」我拉住佢隻手起身，然後落車，落到車我地先縮開隻手
「睇吓啲燈飾幾靚，去海邊睇下囉」
「唔啦，好攰丫。。。想返屋企」
於是我送佢返屋企。

Roly poly係tara

（九）

我返到屋企等𨋢嗰陣，見到隔離屋嘅車厘子，咁嘅名因為佢英文名係Cherry，細細個幫佢改嘅花名，同佢打個招呼就冇講其他嘢，由曾經好好嘅朋友變成咁，都幾唏噓，某程度上都係因為阿健。Cherry細我地一年，當時佢小一搬嚟我隔離住，返埋同一間小學，所以會一齊返學一齊放學，亦都一齊玩。星期六日佢會跟我同阿健落公園玩，有時一齊捉依因，或者周圍跑，當我同阿健去踢波，佢就同其他小朋友玩，由於佢細我地一年，所以我地都當佢細妹咁照顧。對比起我，佢會痴阿健多啲，我唔知點解，後來大個啲問返佢佢都唔知點解，當我斷腳嗰陣，三缺一嘅情況下，佢地就成日都出雙入對咁，情況去到升中，我開始同Cherry少玩咗，但相反阿健仲會成日搵佢，有時會去埋佢屋企教佢讀書，希望佢考到我地學校，可惜阿健太出力，教到Cherry成績好到唔只入我地學校，結果佢揀咗一間好出名嘅女校讀。由於唔同學校，我同Cherry見面嘅時間得返喺屋企樓下或者等𨋢撞到，不過每次見都會有講有笑，分享下大家中學嘅趣事，佢仲話阿健成日都接佢放學，過多一年就聽到佢地一齊咗，應該都係雙方嘅初戀。我好祝福佢地，畢竟由細一齊玩到大，雙方都會好熟悉，可惜可能因為了解而一齊，亦因為了解而分開，佢地拍咗唔夠半年就散，之後可能因為尷尬，我同Cherry每次撞到都唔知講乜，驚佢見到我就聯想起阿健。當大家再升多年級，再忙啲，就好少再撞到，久而久之就變到而家咁疏遠。
「我撞到車厘子，我好唔明其實點解你地會散，我覺得佢人幾好啊」
「好個屁，可能以前我地錫佢，就晒佢，當佢一齊先覺得佢原來好公主病，控制慾好重，嘈多幾嘈咪分手囉」
「哦。。。咁我真係估唔到，喂陣間lunch食咩」
「大排檔啦」
「好啊」

鈴鈴鈴，終於挨過中文堂到lunch，我同阿健準備出門口，見到Charmaine同Kassie兩個翹手咁行，我問佢地食咩，佢地話落到去先諗啦，阿健無端端叫佢地一齊食大排檔，佢地又會話好，尤其Kassie呢啲離地女原來都會貼地食大排檔
唔知有意定無意，我地坐半邊圓枱，位置係健 我 C K
「點啊，仲未抖夠？個樣咁攰嘅，唔舒服？」
「頭好痛啊。。。可能感冒」
機會又嚟啦飛雲，如果我今次細心啲照顧佢，肯定喺佢心目中大加分，但我暫時諗唔到點做。
佢地叫咗碗粥share食，同埋一碟菜就我地4個share
「屌，做乜撩我食lunch，搞到我唔記得咗原本而家要做份通識」
講完佢就極速食完碟飯放低錢就走咗
Kassie擰轉望阿健背影幾秒，擰返過嚟問我「知唔知點解阿健分手嘅」
「唔知喎，好少同佢講起呢方面，不過阿健要搵女朋友唔難嘅，又高大靚仔口甜舌滑咁，係有時太鍾意踢波姐」
「你地嚟緊幾時比賽丫」
「後日係架啦，做咩？」
「有冇得去睇嘅」
「唔係話冇嘅，要去到樂富囉，你放學即刻嚟到都應該得返半場時間」
「哦～」Kassie個樣若有所思咁
我地食完就起身埋單走人，忽然諗到買藥比Charmaine，就叫佢地行先，我自己去7仔
上到班房，除咗見到阿健好努力咁做功課，就得返Charmaine一個，佢已經伏喺張檯瞓緊，睇嚟佢真係好唔舒服，我即刻拎平時裝運動飲品嘅水樽去小食部斟熱水，然後拍醒Charmaine
「喂喂喂，起身食藥先啦」
「咦你有藥嘅」
「係啊啱啱特登買比你，我裝水比你食啦」
我就擰開樽蓋倒熱水，然後摵粒藥出嚟遞比佢
「唔該」
「係咪頭痛啊，我幫你鍊吓」
阿健o嘴咁望一望我，然後繼續做功課。

（十）

唔等佢講嘢，我已經開始行動。五隻靈巧嘅手指，悄悄摸到髮根叢黑之處按壓，再加上另一隻手，細細地揉着。揉得三五七下，按摩一下子，按盡腦殼嘅穴位神經末梢。
「唔。。。」Charmaine一聲嘆息，又伏返喺張檯，閉上眼睛感受我嘅十指
「舒唔舒服啊」
「唔。。。好舒服，繼續丫」
我再按摩三五七下，雙手向下撫摸至膊頭，繼續按壓，見佢仍然合埋眼享受，我就烏低身，頭垂貼喺佢嘅頸際同肩膊，一對手臂徐徐環抱住佢嘅腰，佢摸摸我個頭，溫柔咁問「做咩丫」我唔出聲，左手從腰部摸向山丘「喂丫。。。」就算隔住冷衫都感受到高度同曲線，食指瞄準中心點打圈，然後輕輕咁㩒落去「嗯。。。」Charmaine身體不由自主咁扭動，右手就向下進攻，撫摸佢嘅大腿「啊。。。」Charmaine柔長嘅呼氣，我知道時機來到，就摸到大腿深處，隔住校裙上下磨擦，敏感嘅Charmaine即刻全身繃緊，玉手用力捉實我嘅手臂，去感受浪潮嘅湧至。
「咳」Charmaine一聲咳，原來一切都只係我嘅ff，過多大約二十秒，Charmaine嘅呼吸聲從急促轉為緩慢而平靜，佢又瞓著了。呢個時候Kassie入到班房，見到呢個情景又係o嘴，我舉手做個殊嘅手勢暗示Charmaine瞓著咗，佢就靜雞雞返埋位。我搵memo紙寫好溫馨提示，貼喺藥盒上面，再放入佢冷衫嘅袋
Kassie走嚟質問我「你冇做啲咩丫咩」
「邊有姐，餵佢食藥同幫佢鍊幾下喳嘛」
「哼算你啦」佢目光轉向我斜後面嘅阿健，行去佢嘅方向
「仲爭幾多丫你」
「唔多，埋完尾就得」
「後日比賽加油丫」
「吓？哦，多謝，我會加油，你sing con都加油」
「你又知我玩sing con」
「咁你又知我後日比賽？你不嬲sing con都頭3架啦，點會唔玩啊」
「嘿嘿嘿。。。」Kassie居然笑笑口就咁咁行開，乜原來佢都有呢一面，睇嚟佢approach 緊阿健。

等到了

推

文呢 圖呢

（十一）

「今日我放學返屋企啦，好想抖下」
「咁我送你啦」
「嗯」
沿路行大家都好靜，一來Charmaine冇心情講嘢，二來我唔想騷擾到佢
去到平時轉彎位，講完再見後，因為係上斜位，見佢行幾步好難行咁，我就行上去扶佢「唔該。。。」
「得啦，我扶你上去」
去到屋企樓下目送佢背影消失，原來佢幢大廈都幾高級，大堂裝修靚，泊街嘅車都多靚車，唔知佢單位，佢間房係點呢？
星期二同三日Charmaine都病假，少見兩日已經好唔慣，好掛住佢，不過放學有比賽，而家我要專注，因為對手係上屆4強對手，要一雪前恥。
熱身時候觀察對面，除咗升上a grade嘅新人，其他都係老面孔，佢地不斷上下打探我地後防大將Mountain，其實佢英文名叫William，不過中文名有個山字，人又高，所以叫佢波衫印Mountain，希望有個氣勢喺度，因為上年傷咗冇出賽，所以對佢了解唔多而覺得好好奇。我同阿健練猜傳走位，步頭好爽利，而且今日天氣乾爽，狀態好好，我腳腳七注，阿健運動能力亦接近百分百，忽然看台有把好尖嘅聲「阿健阿佑，加油～」
「做乜佢喺度架」我講完就走去看台搵Charmaine「你唔係病緊咩，休息多啲唔好嚟嘛」Charmaine著白色衛衣，加條短褲，有少少MK味。
「我冇事啦，頭先把聲係咪好有力呢，你之前都嚟睇我啦，今次到我睇你」

上半場比賽開始，我地先開波，阿健一拎波就傳比我，我再比後面Mountain，前面阿健突然加速，Mountain大腳斬上去，阿健壓贏對面防中，心口撞個波落嚟準備轉身推進，對面防中騰晒雞，出手拉衫「咇」裁判吹雞，隻手舉起示意我地罰球。離門三十碼，隊友都好信心唔入禁區，想我直射「阿健你入去啦，第一球喳我點射啊」佢完全唔理我，我唯有擺定粒波，向後行七步，助步拉弓，左手划個大半圓同左腳落地，右腳鎖緊腳腕𣈴住粒波中間，用右腳最後兩隻腳趾做接觸面去cur條弧線，始終開波唔夠一分鐘嘅第一球，我呢腳射門都偏離幾個波位，但起碼都喚醒右腳作隨時準備。
上半場過咗一半，雙方只係中場膠著，突然間我比對面中場壓贏身位突破到，佢即刻傳波比前鋒走位接應，Mountain殺上嚟喺對方拎波一刻落腳剷，Mountain腳掂波先，對方隻腳一縮，Mountain有空位將隻腳縮埋包住粒波，完美停到粒波而唔犯規，我都要驚嘆佢可以落腳咁撚準。
「健！」Mountain食住個勢大腳斬去阿健前面，我亦向前攝去禁區頂位置，阿健同對方左閘鬥快，兩個一樣快，但阿健早起步，所以可以dup停粒波再cut，面向我然後一腳地波傳過嚟，我位置空晒，右腳已經拉定弓，造定一個炮台，其實我唔係射波，我左腳落地果下落喺粒波嘅位置，然後用呢隻腳將個波督向右前方，然後我右腳踢空氣。對面龍面同左閘大嗌「鬼啊！」可惜太遲，喺右前方阿健已經突咗成個身位出嚟，對方左中堅呢一刻先如夢初醒轉身，但完全食塵，阿健左腳直接地波燙遠柱，企近處嘅龍門鞭長莫及，粒波溜入尾袋，1比0！呢個亦係阿健最剎食嘅地方，佢係雙槍將，左右腳都射到十二碼。隨後兩個攻勢，Mountain同拍檔都一一化解到。臨完半場前，我接應傳送戴波到禁區，想扭過對面中堅，比佢侵犯，球證吹罰比張黃牌佢，我掩住腳腕慢慢坐起身再企起身跳幾跳揼返鬆佢。對面知道呢個位係我食糊位，所以放5個人牆，阿健同Mountain面向龍門背對我一人企5人人牆嘅一邊，對面又派多兩個人一人一個企佢地隔離，我地再企多兩個過去，再加一個做反人牆，然後對方兩個企人牆隔離少少做準備，我地又企兩個喺佢地隔離，結果造成16人人牆一字排開嘅趣怪場景，其實亦都有練過，因為可以造成一個壓力我會射死角，哨子聲一響，我向後行五步，然後助跑拉弓，今次我腳尖鎖緊打直，射一個割草式地波，結果粒波喺Mountain下面穿過，直飛龍門另一邊嘅下角，佢完全冇反應，只可以擰轉頭睇住粒波入網。對方開波冇耐，球證吹雞完半場。
我望一望Charmaine ，佢微笑對我拍拍手。我準備行出場邊嗰陣，右腳腳腕突然好似比電電到咁劇痛一下，我即刻失重心向前屈一屈，阿健見到咁即刻嚟問我「唔係頭先嗰下整到舊患嘛？」
「唔知，我要再睇下」
何sir好興奮「今次真係有機會啦，強敵之一咁輕鬆，得啦得啦」
球場門口又出現一個熟悉嘅身影，著住校服嘅Kassie對向我同阿健揮手，然後去看台搵Charmaine，我同阿健講「佢嚟睇你架，應該對你搭糖」
「估唔到喎，咁我之後yo下佢先」

MK Charmaine

係女呀

（十二）

「咇」下半場開始，對方為咗收復失地變到好主動，三個攻擊球員已經壓上嚟，左翼沿左路推，我方右閘將波攔出邊線，對方手榴彈咁將波掟去禁區，Mountain 上前爭頂，對方中堅亦殺到上嚟爭頂，Mountain唔知點解隻右手伸出嚟，對面頂到粒直飛Mountain嘅右前臀「咇！」球證直指十二碼點，我行去拍一拍Mountain「放心冇事，神貓佢練咗好多救十二碼，相信佢」一路行，我feel到右腳腳腕好唔對路「咇！」對方前鋒拉弓，「啪」神貓完全捉錯路，粒波炮彈式咁入網，乜我咁燈嘅咩。。。
我企喺中圈舉起雙手打圈，示意何sir要換走我，佢一臉茫然，但我已經慢慢渡步走去場邊，佢只好臨急叫後備上場。我將隊長章比阿健「靠你啦，我要抖抖」行出場邊，我同何sir講聲sorry就去看台地下瞓低，Charmaine好擔心咁走落嚟我側面「做咩丫，有冇事丫？嗰下痛到而家？」
「嗯」我見到襪嘅腳腕位有血紅色覺得好奇怪，於是除鞋除襪，見到腳腕位有條幾深嘅血痕。
「哇，我幫你去office搵急救箱」講完Charmaine就走咗去，Kassie呢個時候都走落嚟湊熱鬧「咦丫，做乜會咁架，佢咩腳點解整到你咁嘅？」
「我都唔知佢咩鞋嚟，踢一踢可以搞到我咁」
Charmaine拎住藥箱過嚟，何sir嗰邊好肉緊咁望住場波唔得閒理我。「Yes!」原來阿健唔知點樣入咗波，「wow阿健好嘢」Kassie嗌過去，阿健對佢v字手勢。Charmaine拎水幫我洗傷口「忍住丫」
「好彩喳」
「咁你都話好彩？流咁多血」
「皮外傷姐，我以為又傷到入面，咁就大鑊好多」
「唔好郁啦，幫你整」
「啊撕。。。」話就話皮外傷，都真係幾痛。。。
包紮嘅時候，今次到Mountain角球頂入網，佢振臂高呼，將輸十二碼嘅屈住屈住一下散晒。臨完場阿健入多粒戴帽，然後落場休息，佢走過嚟「點啊，死得未」
「你知我冇事嘅？」
「有事你個樣唔會咁輕鬆啦，喺度呃飯食踢得半場」
「冇我仲入得多波過有我，唔撚洗我啦」
「後備係你最佳位置」
「屌，話說估唔到贏得咁輕鬆」
「我都估唔到，今年真係有機會，個個都top fit」
「應該得，拎到獎去拜阿秋」
「嗯，應承咗佢一定要做到」
「邊個係阿秋？」Charmaine聽到一頭霧水。
「阿秋同我地由細玩到大，幼稚園到小學都一直同班，不過小三嗰陣屋企煤氣爆炸走咗，以前佢話我同阿佑會係香港踢波最叻兩個，發夢見到我地拎獎，成日話阿佑著8號，阿健著10號，舞台係英國，所以我地好努力想令佢夢想成真」
「Oh sorry…令你地提起唔開心嘅事」
「我冇咩嘢，係阿健條傻鳩」
「咪咁話人啦你」Kassie即刻衝出嚟護草。
「係阿健佢未放得低姐，條友都唔知係咪妹控，唔好話細一年，細半年都錫到親生妹咁，所以最傷心嘅人係佢」
阿健粒聲唔出，望向遠方。。。

（十三）

「阿秋，呢邊啊，快啲過嚟睇啊」
「有咩睇丫」阿秋快步行去跪喺花叢隔離嘅阿健身邊，阿健兩隻手捧起一隻啱啱出細嘅啡色貓仔。
「哇好得意丫」阿秋伸手摸隻貓。
「不如我地一齊養佢囉」
「我媽唔會比我養架」
「放我屋企咪得囉，每個星期六日我拎出嚟比你玩，再唔係你鍾意上我屋企玩都得」
「喵」阿秋非常鍾意隻貓，玩到唔捨得放手。
「你食唔食雪條啊，買比你食啊」
「好丫」
於是阿健走去買雪條比阿秋，見阿秋食得好滋味，阿健就好開心。
如是者，每週末踢波，阿健點都會帶埋隻貓去隔離嘅公園同阿秋玩，而阿秋每星期平日最少一定有一日去阿健屋企玩。有一日阿健將隻貓比阿秋「你幫我睇住佢4日啊，我要去台灣旅行啊」
「好啦，快啲返丫」
不過喺旅程第三日，惡耗傳出，阿秋屋企發生深夜煤氣爆炸，一家三口同隻貓都當場死亡，報紙報導男戶主，即係秋爸炒濃期指，按埋層樓再爭人幾百萬，應該係真，因為阿秋成日同我地講佢父母嘈交，老豆仲成日打佢，阿健一直好恨自己冇發現事件嚴重性，而隻貓嘅死就更加令佢失去唯一寄託，於是日日搵我瘋狂踢波，射龍腳腳七注，一路流眼淚一路踢，自此佢更加珍惜同車厘子嘅關係，因為佢好怕事件又再重複，車厘子亦有同我提過阿健因為咁逼得佢太緊，不過莫教人分妻，我只好叫佢諒解。佢地一齊冇耐幾個月就散咗，就直到而家好似陌路人咁。完場時，何sir叫我地過去開隊會，其實冇咩特別好講，因為今場波大家都發揮好好，重點係對面其實賽力冇差到，所以只要今年表現好好地，拎d1冠軍應該唔係問題，我地都係劍指精英賽冠軍。咁當然隊波仲可以踢得好好，例如成日中路塞車冇人拉邊，兩閘攻擊力亦都唔夠，而我拎波時對面都會兩個拍埋嚟，而另一個中場就冇現身幫手，所以我會甩，再加上阿健太high，有幾球波獨食咗，以上呢啲靠繼續操練可以解決到，我地而家士氣好高，睇嚟今年都係最好機會。「去食嘢啦，好肚餓啊」阿健個肚打晒鼓

「行啦，我都好餓」於是我地4個就去附近餐廳食嘢，食完之後Kassie搵機會同阿健走，我亦搵機會同Charmaine走，亦都送佢返屋企。行到佢屋企路口時，一架黑色benz s500喺後面呠一呠，我地擰轉頭，見到Charmaine 即刻企開少少，個樣好似做錯事咁，「嗰個就係。。。」「係丫」我都未問係乜佢就答，不過我見架車行入佢屋企停車場，應該就係佢老豆，哎呀應該表現得好啲去加分，而家咁樣搞一搞又要再比多幾錢肉緊。「我走啦，拜拜」「拜。。。」Charmaine 好急咁返屋企，都唔等我講完就走，睇嚟佢好怕佢老豆？定驚佢老豆誤會佢拍拖？唔知呢。。。

圖呢文呢

（十四）

「頭先嗰位就係你話去睇波嘅同學？都幾好啊，高大又幾靚仔，唔怪得你無端端叫我車你去球場啦，平時你都唔睇波嘅」
「咁佢上次嚟睇我比賽，我今次睇返佢當還返嘛，點解你咁早返嘅？」
「唉，我頭好痛，個人好攰，諗住早啲返嚟抖，都係你，肯定你傳染比我，仲要比我見到你同第二個男仔一齊行」
「我幫你按一按」Charmaine 行去飯廳櫈後面，伸手幫佢按太陽穴，佢閉上雙眼唔講嘢「做咩丫，你嬲丫？唔好嬲啦」Charmaine向前烏，纖纖玉手環抱佢健碩嘅胸膛，嘴巴喺佢嘅臉上親吻一口，突然，佢將Charmaine嘅手腕捉實，然後起身，屈膝用左手將Charmaine以公主抱姿勢逗起，將佢抱入房，溫柔咁放床上。
一上床，佢好快咁除咗佢件polo 裇，胸肌結實而均勻，三頭肌圓鼓鼓咁似一對小鐵球，腹肌都線條分明，咁樣嘅身材對於38歲男人係相當唔錯，Charmaine一對迷幻又渴望嘅眼神，右手情不自禁摸向佢嘅胸肌，左手將佢攬落嚟，以嘴唇迎接佢嘅來臨。四唇交接一刻，Charmaine合上雙眼享受，腦海一瞬間浮現阿佑樣貌，即刻張開眼睛，佢停止啜吮「做咩？」「冇丫，冇枕頭瞓唔係咁舒服」為咗唔比佢發現絲微嘅異樣，只好隨便搵個理由過關。佢繼續向Charmaine 嘴唇進攻，當Charmaine嘴唇張開，佢用舌尖躡入去，Charmaine亦旋轉舌頭來迎接，兩人一邊濕吻，一邊喺對方身上撫摸遊走。佢手心緊握Charmaine乳房，熟練解開那引人犯罪的扣，雪白嘅內衣，配上潔白無瑕嘅肌膚，非常搭配，一對接近D cup嘅乳房，搓揉住乳房中間粉色嘅乳頭，時而手心搓揉，時而食指與姆指輕按，Charmaine已滿臉通紅，好似喺雪地上嘅櫻桃，佢離開嘴唇，向下進攻，Charmaine嘅頸似一截象牙，鎖骨凹陷，佢深深咁親吻，想將嗰凹落去嘅地方吻成一個湖，然後幻閃着黑夜的月光。Charmaine肩胛嘅線條最靚，無一分多餘的嘅脂肪，佢一隻手臂緊緊環抱Charmaine嘅纖腰，另一隻手繼續呵撫乳房，當佢細吻到粉紅嘅乳尖時，Charmaine進入狀態「哼。。。好舒服」
呢個時候，佢向下吻到單薄嘅小腹，再向下到神秘嘅三角地帶，雙手不斷刺激一對乳尖，舌尖瘋狂地舔着淺粉嘅唇片，嗰度浪潮湧現，翻騰成海洋。「嗯。。。啊。。。丫，你掉轉過嚟丫」佢明白Charmaine意思，將下半身掉轉上Charmaine上半身，兩人形成倒掛嘅姿勢，佢用舌尖刺激陰唇上最敏感嘅一點，然後食指無名指除除進入「嗯啊，啊，啊。。。」Charmaine亦不敢怠慢，將佢嘅暖熱同堅挺，徐徐吞沒入去。三分鐘之後，佢將6吋半嘅堅挺拔出嚟，再次正面望向Charmaine，Charmaine點一點頭，示意下一步行動。Charmaine一手握住壯挺嘅下體，放入自己嘅陰道，等待佢嘅進入
「啊。。。丫」佢一分一分咁挺入，Charmaine 雙手按住佢嘅臀部，希望佢更深入「啊啊啊。。。啊。。。嗯哼。。。啊啊」Charmaine嘅呻吟隨住進出慢慢漸變成浪叫，身體興奮咁扭動，雙腳交叉夾纏住佢粗壯嘅腰部「我唔得啦，丫，啊啊，丫丫丫丫丫，唔得啦，快啲，丫。。。」Charmaine終於迎來第一次嘅巔峰，身體繃緊，然後又急速咁抽動，小穴好似洩洪嘅水閘，佢抽出下體，轉為用手磨擦已經堅硬嘅陰核，將水閘打開「噢噢，丫丫丫丫，啊。。。」一條水柱以拋物線從小穴發射出嚟滴喺床上，Charmaine四肢無力咁張開「好正丫。。。」休息十秒，Charmaine起身「你瞓低，我要坐上嚟」然後騎喺佢嘅軀體上，握住壯下體嚟到自己跟前，唔洗再點摸索，Charmaine一片渦濕嘅深處已經再次準備好進入「啊，啊啊啊，啊啊啊」今日嘅Charmaine感覺比平時開放，可能怕佢嬲，只好盡力令佢開心。啪，啪，啪，每當Charmaine充滿彈性嘅臀部碰上佢充滿肌肉嘅大腿，彈奏出一着輕快嘅樂章「丫丫丫，唔得啦，大力啲啊，丫丫」佢雙手握住Charmaine嘅纖腿，不斷向上頂入最深處，Charmaine再次迎來巔峰，瞓喺佢嘅胸膛上「好舒服丫。。。」

突然間扑野？

個故做乜鳩

Jm9

G

全部都係g

畫風突然一轉

（十五）

兩人汗流浹背，Charmaine主動吻向佢，旋轉佢嘅舌頭，玉手意猶未盡地反手撫摸住佢大腿內側，把弄佢半硬半垂嘅下體，指尖拂揉住柔薄嘅陰囊，唔洗一陣再次堅挺，Charmaine趴低撐高屁股「你後面拮入嚟啦」當鋒刃深深插入炙熱而飢渴的肉體，佢喺幽秘裏狠狠衝插，力度一下比一下加大，因為呢次係佢地第一次狗仔，Charmaine好快迎來第三次巔峰「啊啊啊，好正丫，丫，唔得啦，快啲，啊啊」
「我要射啦」
「你射啦，啊啊啊，丫丫丫丫丫」噗滋，噗滋，Charmaine陰道奮力咁夾緊，子宮嘅底處孕生出一股熱流，迸噴而出，而佢亦將濃濃嘅精液射入小穴，量非常多，多到就算陰道完全吞併6吋半，都會流少少出嚟，順住會陰流到床上，唔知係佢佔領Charmaine，定係Charmaine將佢淹吞淨盡。
「你射入面嘅？」
「我計過今日你安全期」
「我幫你奶丫」經歷三十分鐘大戰，兩人終於分離，分離一刻精液從微微張開收縮嘅小穴湧出，佢將充滿雙方愛液嘅一根伸向Charmaine，今次唔再慢慢吞，而係一下吞沒「啜，啜，啜」啜吮嘅聲音篇佈房間，佢捉住Charmaine嘅手，伸去Charmaine仍然湧泉嘅下體，用纖纖玉手伸入去「哼嗯。。。」然後不斷摳動，將精液摳出嚟，佢放開手，玉手仍然繼續摳動，今次唔只係Charmaine第一次喺佢面前，甚至係人生第一次作出自慰嘅行為。
「唔，唔，唔」Charmaine頭不斷加速上下郁動，右手亦不斷摳動，間中伸出嚟磨擦陰核「啊啊啊，丫丫」敏感嘅Charmaine 準備再高潮，頭部離開下體享受海浪嘅衝擊，佢望住眼前呢幅美妙嘅畫作，手不斷套弄自己下體「射啦」佢將精液噴出，即使係第二次，量仍然超過第一次嘅一半，而Charmaine下體亦噴出兩條拋物線嘅陰液，精液噴上Charmaine潮紅嘅臉上，眼，鼻，嘴都佈滿白色又濃烈嘅液體，Charmaine同手指將嘴邊嘅精液擠入小嘴，唔想浪費任何一滴。休息過後，佢地一齊沖涼清潔，其間再嚟多一次，今日對於雙方都係一個突破，除咗姿勢上，次數上亦有突破。

阿佑返到去whatsapp Charmaine，「你爸爸有冇同你講咩啊？」但Charmaine嘅最後上線時間一直都係佢地食嘢嗰陣，之後冇再出現過，佢亦唔知呢一刻嘅Charmaine正在享受緊。。。
「講咩？冇講嘢丫」
終於，8點半Charmaine先再次上線覆阿佑。
「嚇死我，幾驚佢誤會我地啲咩，你阿爸應該嚴架嘛？」阿佑陰陰嘴笑，因為佢地好想同Charmaine比其他人誤會
「唔係好嚴嘅。。」今日嘅Charmaine比平時冷淡，或者佢未好返晒所以好攰啦？

（十六）

終於到聖誕聯歡會，班上每人都帶各自準備嘅食物舉行大食會，阿佑帶菠蘿腸，四朵金花帶佢地一齊整嘅朱古力同蛋糕，至於阿健，佢買左8包唔同味嘅大包裝薯片。。。「喂冇人講過唔可以買架喎！」班上都唔滿意阿健太冇誠意，強烈譴責佢，佢以一敵十回擊。Sing con雙人組要等單人組完咗先比賽，所以可以喺班房玩到起碼中午，阿健同幾個男仔鋤Dee，而我就同Charmaine開班房電腦上youtube，拎老師枝咪嚟練歌，我地唱完之後全班歡呼，都話我地拎硬冠軍。後來就變咗班會唱k，連班主任都加入一份。
「仍然難禁，看著你這個壞人」佢拎住咪，我地大家就陪佢唱，而阿健早就陪Kassie落去比賽，當Kassie唱完，阿健亦upload佢偷錄嘅片上班group，我地就喺電腦開出嚟睇，影得非常清楚，亦冇手震，到底阿健點樣可以影到咁高質而唔比人發現到而家仍然係一個謎。
「沉睡中的主角，怎會怕寂寞 無奈甦醒的我，一百年淒愴，誰願一生只有恨，能否給我安寐，誰令我一直空等」估唔到Kassie把聲咁勁，好清澈響亮，肺氣十足，差唔多到中午，比賽結果有，Kassie拎亞軍，冠軍係一個男仔自彈自唱擱淺，係抵佢贏嘅。之後我同Charmaine要落去準備。

合唱有十組，我地中間順位，前面4組表現一般，無獨有偶都係女女合唱，到我地上場，因為係第一組男女合唱，所以好大哄動，搞到我更緊張，反而Charmaine唔太緊張，但我因為想贏，而且第一次喺咁多人面前唱歌，而家騰晒雞。
「做咩咁緊張丫，唔驚啦」
「邊，邊個話我緊張嗰」
「嘻，你睇你，講嘢震晒啦」
「攬下我我咪定啲囉」我衝口而出，估唔到Charmaine輕輕攬住我。。。
「而家呢，有冇好啲丫？」
「好好多，多謝」比佢咁攬一攬，真係定咗好多。
「落力為你好，得不到分數」。。。「仍然相信，我會有天終於等到，可能，你有日會知道」終於唱完，感覺非常良好，起碼係第一組男女唱，一定比人深刻印象。下一組係一隊band，當舞台旁邊screen顯示「海闊天空」，然後結他響起，全場都歡呼
「嘩佢地咁勁嘅」
「哼，話唔埋唱得難聽呢」我不斷咒佢地走音甩beat，
「原諒我這一生不羈放縱愛自由，也會怕有一天會跌倒 」全場氣氛進入高點，連Charmaine都睇到如痴如醉，好啦睇嚟冠軍凍過水。壓軸一組都係男女唱，「夜的第七章」嘩。。。咁高難度，然後望一望男女都係choir入面男女高音，睇嚟又係劍指冠軍嘅人，「1983年小巷，12月晴朗，夜的第七章」連rap嘅聲都學周杰倫，用技巧去取勝嘅一組。宣布得獎者嗰陣，我地拎第三，雖然唔係最佳結果，但都叫做有獎，而且Charmaine望落好開心，亞軍係夜的第七章兩人，冠軍係隊band，佢地成個演出好高質，實至名歸。
「係呢，聖誕有咩節目？」
「我去一星期日本丫」
「你就正啦，同屋企人？」
「係丫，你呢，有咩做」
「我毒撚喺屋企囉，同埋練波，一月有多兩場波要打」
「嘻嘻，咁你加油啦」
「放心啦，今年實贏到冠軍你睇，上次你都見我地幾勁架啦」
「知啦知啦，你同阿健都要拎獎丫」
「係喎知唔知佢同Kassie係咪一齊咗啦，呢排冇乜搵佢」
「好似係，應該啱啱架喳」
「條友仔真係有啲料到喎，唔怪得Kassie呢排咁靜」
「走啦，拜拜」
「咦你唔係行呢邊咩？」
「我daddy車我丫」
「正啦有私家車坐，好啦拜，出年見」
「哈哈，出年見」
就係咁，同Charmaine起碼要隔成個聖誕假先再見到，而家我諗我地連曖昧都算不上，究竟要點做至好呢。。。

竟然冇血

棄故

想棄故咁樣彈個daddy出黎

推推推

樓豬一生遇到好多臭雞？寫故寫衰啲女

暫時都係一個姐

我都遇過，兩件臭雞，死不足惜

樓豬加油

點解女主要係G

睇睇下變到咁奇怪 棄故

？？？

報個平安，今晚繼續

（十六）

聖誕假平平無奇咁過咗，當然中間有whatsapp Charmaine，除咗佢ig嘅相，我仲有叫佢比啲相嚟睇睇，其中有張佢著白色泳衣簡直j咗幾日幾夜，其實我只係講笑話仲有冇丁圖，估唔到佢send呢張過嚟。返學第一日我照舊喺有蓋操場瞓，Charmaine又走嚟督我「做晒功課未丫」
「搞掂晒啦，邊似得你有得去旅行，太悶咪做吓功課囉」
「就嚟考試啦，你睇吓幾時得閒再教我phy啦」
「聽日開始日日得閒，而家教都得！」
「咁聽日啦，你今日要比賽？」
「係啊，嚟唔嚟睇？喺附近喳啵」
「唔啦，下次先啦，放學有嘢做」
「咁好啦。。。」

2點半左右，我同阿健執好嘢出發去球場。今次對手唔算勁，所以何sir先將我同阿健都放後備，睇吓我地嘅後備戰力深度到底去到邊。「做乜Mountain黑咗咁多嘅」
「係囉，佢聖誕搞咩嚟，唔會比佢曬太陽曬到咁啦？」
「但佢黑啲型啲喎，成個里奧費迪南咁」
「里奧正啦，都唔知有冇扑過周秀娜」
「講幾講又真係有里奧feel」
除咗樣似，喺場上嘅Mountain不斷殺波，又指揮防守球員位置，越嚟越大將之風。上半場雙方互有攻守，雖然比數暫時0比0，但睇落其實對面有少少上風，不過我地唔怕，危急時我同阿健落場應該夠殺死場波。
下半場開始，對面見我同阿健仲未出場，就開始搶攻，好彩嘅係Mountain真係包晒好多波，終於有球Mountain比人撞牆2過1成功，但左中堅即刻包到截到波，然後大腳斬上去，對方防中做升降機頂空氣，我地隊前面三個就湧上去拉邊走位，中鋒拎波分右邊，右翼cup過一個再地波傳中，中鋒特登漏，左翼從後殺上勁射，個波割草式咁入龍門左下角，1:0領先，呢個時候Kassie嚟到，我同阿健走過去搵佢「咦bb你唔洗踢嘅？
「對面唔勁，我咪抖吓，順便訓練多啲後備」
「唉屌見你地咁肉麻真係眼冤」
「你咪拿拿臨溝到Charmaine咪到你地肉麻囉」
「係囉快啲啦你，男人老狗咁婆媽架」
頂唔順佢兩個夫唱婦隨，我落返場邊睇波。
「wow」一陣歡呼聲，原來啱啱Mountain頂入角球，話咁快2比0
「阿佑，你睇吓呢場波個陣點，我之後想阿健打單箭頭，我地轉433，你做正攻中，亦可以輔鋒，你點睇」
「下，41212踢得好地地點解要轉，上場先大炒完」
「我地缺點係唔夠拉邊，頭先幾球我見到踢433可以拉邊，成個進攻會好順，換轉係你同阿健踢，呢場又可以大炒，仲有兩個星期踢下一場，呢兩個星期去練吓433」
「哦，你話事啦」
全場完，比數2:0，開會嗰陣何sir講咗呢個諗法出嚟，全隊都表示可以試，咁就決定試一試，下星期六會約其他區中學友賽，而佢又同阿健喺到密密斟多十五分鐘，唔知咩事呢？

（十七）

第二日返到學校，等到7點半上班房都仲未見Charmaine走過嚟搵我，照計佢有車坐唔會遲到。結果7點55分落樓下排隊準備早會，先見到佢啱啱喺門口入。
「嘩你做咩咁遲」
「係丫今日我行路返嚟」
「？」
「Daddy入咗院。。。」
「Oh sorry....」
全日我都見佢心神恍惚，我唔想打擾佢就冇搵佢，就嚟lunch嗰陣，有個工友走上嚟「林婕雯，有個緊急電話喺Office等緊你」
於是Charmaine 急急腳行出去，大約過咗十五分鐘，佢掩住面兩眼通紅咁返嚟「Sorry 黃sir，我有事假要早走」黃sir見呢個情況應該估到事態嚴重「好啦好啦，執齊嘢就走得啦」
成個班房陷入安靜到蚊飛過都聽到嘅環境，黃sir都停低等佢走咗先繼續講書。唔通關佢老豆事，佢話入咗院，莫非。。。
我喺窗口望落街，見到佢上咗架過海巴，應該就係去醫院，咁唔怪得尋日話唔得閒，而家面色咁差啦，屌我應該早啲發現。
Lunch嗰陣我問佢啲金蘭姊妹「你地知唔知Charmaine 老豆發生咩事？」
「好似比人打？唔記得丫，佢淨係話比人打入院咁囉」
「丫，比人用刀斬丫，佢daddy應該得罪人掛？」
「律師都會得罪人？其實呢個好似唔係佢親生daddy？我記得以前家長日唔係佢嚟架喎」
「吓？咁佢會係邊個呀」
「係囉，我記得以前Charmaine都唔係住呢度嘅，佢住美孚架嘛」
「丫係呀係呀，佢以前住我隔離幾幢架，我地試過一齊放學嘅」
佢地你一句我一句，聽到我同阿健都一頭霧水「喂點解你好似乜都唔知架」
「咁我冇問佢又冇講。。。」
「屌仲話溝人，連人地屋企點你都唔知」
「我淨係見過佢老豆揸benz囉」
「屌同你講都嘥氣」
我，阿健，同三朵金花一齊食飯，佢地冇再講起Charmaine，但我就陷入沉思，究竟佢背景係點呢？係咪好似班姊妹咁講呢個老豆唔係佢老豆呢？
唔理咁多啦，我決定喺佢屋企樓下等佢返嚟，安慰吓佢，結果，我等到夜晚8點都見唔到佢，唯有離開。。。

Charmaine依舊差唔多早會先返，我叫佢一齊食lunch，佢只係簡單答一句哦。今日我同佢買外賣上班房食，貪班房個個出晒去少人喺度，我可以同佢有獨處嘅時間「係呢，你爸爸嚴唔嚴重？」
「過咗危險期呀，你知唔知尋日真係嚇死我，我以為佢會死丫」Charmaine雙眼通紅，眼淚不自禁流出嚟，我見狀拍拍佢膊頭以示安慰
「咁你尋日全日喺醫院，冇返屋企？」
「我6點走咗啦」
「但尋日喺你屋企樓下等你都唔見嘅」
「吓？哦。。。我尋日返美孚，咪見我唔到囉」
「總之冇事就好，我幾擔心你，所以諗住喺你屋企樓下等你返，等你有個人陪」
「多謝。。。阿佑。。。」
「？」
「放學陪吓我丫」
「好」Yes，佢居然主動要我喺呢啲重要moment陪佢，睇嚟我有一定嘅地位。
放學嗰陣，我同佢一齊行「係喎你想去去邊啊」
「返屋企呀。。。」
「喔。。。」
如是者我就跟佢慢慢行返學校附近嘅屋企，佢用電子鎖匙卡打開個電子鎖，見到佢屋企同我想像好大差別，時尚嘅黑白灰色調。地板選用白色微晶石地磚，配合牆身、櫃面黑玻璃同灰鏡，低調地反射室內空間，營造視覺層次感。客廳嘅假天花燈槽以清鏡圍邊，拉高樓底視野；飯廳選配嚟自PhilippeStarck嘅Ghost系列透明聚碳酸酯（polycarbonate）餐椅，開放式廚房選用並唔常見嘅黑色面板電器，牆身鋪上貝殼面馬賽克，點綴小量色彩，其實我好想睇佢間房，不過Charmaine除鞋除襪之後就去梳化坐，然後雙手掩面開始喊。我見到即刻去佢隔離坐低，摸吓佢膊頭「唔好喊啦，過咗危險期冇事架啦」
「阿佑。。。」佢將頭挨落我心口低泣，我就溫柔咁摸佢頭安慰佢。
幾分鐘之後佢瞓落我大脾上，唔洗一陣佢呼吸聲好慢同節奏平穩，瞓著咗。我個心係咁跳，一來第一次咁close，二來我唔知可以點做去令佢開心返。佢突然轉身個頭面向我個肚，我就好仔細咁欣賞佢嘅樣，唔知係我錯覺定點，佢好似陰陰嘴笑，望望吓我都耷低頭瞓著咗。
其實Charmaine呢一下轉身係有意識，佢笑係因為佢感受到溫暖同安全感，佢feel到眼前嘅男人都瞓著，就偷偷地開眼望佢，越望越順眼，內心心處嘅萌芽亦逐漸生長，於是佢雙手摟住眼前嘅腰，然後合眼，去感受眼前呢刻。

（十八）

「阿佑。。。」
「唔。。。你醒啦」
「好餓啊，去食嘢啦」原來已經8點
「食咩好呢，不過你呢個位行出去又唔近，啊，你屋企有咩食？」
「去廚房睇吓啦」
見到幾包日本拉麵，於是我決定大展廚藝
「我煮日本菜你食啦」
「吓你識煮丫？咁食咩丫」
「拉麵」
「喔。。。」
「做咩啫，好食架，我煮麵，你煮餸，就咁話啦，gogogo」
於是佢雪櫃拎啲菜同肉嚟煮，而我負責麵，此情此景好似兩夫妻。
我先將調味料放水然後煲，呢個時間我就去切蔥，切完放落煲度，當水滾就落麵，落麵嗰陣我冇攪混舊麵，而係由佢慢慢熟，當麵熟嘅時候就落蛋，我先落蛋白，蛋白落去湯度唔撈勻，然後撈起個麵，再煮湯，煮完湯之後倒落碗，然後先落麵，最後落蛋黃喺上面。
「哇，好香丫」
「當然啦，你差幾多整完啊？」
「好快啦，幾分鐘」
咁呢個時候我洗煲執枱，當佢整完拎出去枱我都地一齊出去食
「唔～啲麵幾有水準喎」
「以前懶，成日煮麵，煮得多咪識囉，不過其他餸我就唔識啦」
「嘻嘻今日你試到我手勢」
結果呢餐飯我地食得好開心，有講有笑咁，食完佢抹枱我洗碗，兩人爽手搞掂佢。
我地一齊坐低睇電視，睇睇吓佢挨落我膊頭「多謝，我好好多啦」
「唔洗。。。你開心返就得，我差唔多走啦，你早啲瞓啦」
「嗯」
於是我去著鞋
「拜拜」
「拜」
出門口之後，Oh Yes！呢鋪睇嚟得米啦
之後我地照返以前咁朝早同放學溫書，然後過幾日就考試，大家都順順利利，佢phy應該好唔錯，反而我chem同bio都麻麻地，始終唔想去記。

Sugar daddy?

死臭雞

（十九）

嚟緊呢場波嘅對手，係上年全場㩒住我地嚟打，只係臨尾輸罰球比我一腳收死，佢地今年有兩個甲組青年軍入去，係我同阿健喺青苗嘅隊友，大家都熟悉大家踢法，所以絕對係硬仗，我地嚴陣以待。
今次我地以433踢，阿健單箭頭，我中場中路推上一格打攻中，配兩個box to box逗住我，如無意外我應該會踢得幾舒服。
我地先攻，阿健拎到波嘅一刻，對面已經三文治夾走個波，睇嚟對面做足針對性部署。一路落嚟，兩邊攻勢唔多，都係中場膠著，對面起腳中龍，神貓即刻碌個波比禁區附近回防嘅我，我望準右翼走位，大腳斬上去，我相信右翼嘅速度，希望個波唔好比對方截到，我就踢大力啲等佢追，臨出界時佢追到，cup返轉頭已經比人包夾，勉強之下佢搏到角球，角球由左腳嘅右翼斬內灣波出嚟，Mountain頂到，比對方中堅柵到粒波彈出嚟鵝眉月，我順勢起腳勁射，粒波省中Mountain再反彈落對方防中，造成折射Z字型咁去龍門另一方向入波，半場領先1比0。

中場休息嗰陣，我地氣氛都比之前凝重，因為感覺到對方仲有後手，而且上半場我地都冇乜優勢，領先純粹好運。何sir收起左翼換個中場中落嚟，將阿健調去打左翼，然後我打上一格做輔鋒玩無鋒陣，我地都打個突，因為未練過呢個陣，呢個決定有啲冒險，佢解釋係利用我喺禁區頂做誘餌，想我cool波可以為兩翼拖時間，等佢地走位我交直線，甚至乎我扭入去射都得。比賽繼續，由於唔太熟，以致頭十五分鐘零攻勢，而我地亦都失守，比對面罰球直入。重新開波嗰陣，我地總共五人壓上，我帶住波喺離門四十碼左右已經比兩個人夾，我回後比中場然後攝上前面，佢再比個過到波我，我終於明白何sir用意，因為對面兩隻中堅都係勇往直前類型，見到有空位，我右腳輕輕督前，阿健拎到波左痴右右痴左咁，一下扭過三人，直接單刀面對龍門然後左腳輕力一燙就入波，我望到何sir一路用攝錄機影低我地，我諗係返去做參考。阿健亦好似解鎖左翼呢個選項，佢速度快，而且射波準，仲要雙槍，可以玩逆足左翼帶波去中間玩軌跡，或者爆落底用左腳傳中，只要佢練熟傳中，相信又係一隻頂級左翼。比賽繼續膠著直到完場，好辛苦贏二比一出線八強，但總算打咗枝強心針，因為嚟緊勁敵只有上屆分區冠軍，完場時何sir又再叫阿健去私下傾一陣，我見阿健今次神色好凝重，「喂，搵你傾咩？咁嘅樣」
「遲啲你就知」
「點解？」
「到時你咪知囉」
我見阿健行去同Kassie傾計，講講吓Kassie眼紅紅然後兩人攬埋一齊，究竟阿健搞邊科？

阿健jm9

去做g

（二十）

結果第二日，阿健冇返學，班主任講「阿健有兩個月都唔會返學住，不過佢唔係轉校，而係暫時休學，校長亦都批准咗，阿健叫我地唔好透露原因，咁我地都尊重佢嘅意思，如果你地想知原因可以私下問佢」
呢個時候全班望住我同Kassie，覺得我地應該知啲嘢，我唯有表示我都唔知。我whatsapp 阿健「喂你到底咩事，兩個月唔返，我地仲要打學界架」
「你地得嘅，就算輸上屆冠軍都仲有亞軍啦，入到精英賽啦」
「你都痴線嘅，邊有話實贏，咁Kassie呢？佢知唔知你做乜」
「佢知啊，佢會好支持我呢個決定，亦會好開心我有呢個選擇」
「屌，懶神秘，快啲返啊，精英賽唔可以冇你」

以前食lunch通常我同Charmaine+阿健同Kassie，而家阿健走咗，就變相我地3個，當然我地兩個都對佢地一齊嘅過程好有興趣「其實你鍾意阿健啲乜？」
「初時我鍾意佢夠型囉，後來識佢覺得佢好細心，到而家佢係好錫我架」
「咁佢而家走咗你地咪video call？」
「係掛。。。時間都唔係好啱」
「咩時間唔係好啱？佢究竟做咩」
「佢叫我唔可以比你知架，話你好快就會知，而且會行同佢同一條路」Kassie講完呢句眼神望向Charmaine ，Charmaine 黑人問號樣。
過多一星期，何sir搵我「西甲有隊波有個offer比你，去join佢地u19」
「吓？」
「阿健而家就係去咗英冠李斯特城，點解你好似唔知咁嘅」
「但係。。。咁如果隊波一時間走咗我同阿健，仲點踢到落去？」
「咁你放心，你嘅時間係6月，到時精英賽決賽都已經踢埋」
「我要詳細考慮。。。比啲資料我返去睇睇先」
原來係愛斯賓奴。。。仲以為係啲咩大球會添，不過我又唔係啲咩人，有外國u19已經算係咁，話唔埋真係踢得好可以上埋一隊，睇嚟阿健而家應該搏晒老命踢，而且仲好enjoy，我同阿媽講呢件事，佢只係話無論我做乜，唔後悔就得，當然最好踢到啲成績比佢威啦。呢個時候我又whatsapp Charmaine 「原來阿健去咗英國李城踢波」
「係？咁恭喜佢啦，佢一路都好想出國闖」
「我嚟緊都會去西班牙。。。」
「真係架？哇恭喜埋你，西班牙邊度？」
「巴塞隆拿」
「哇同美斯踢波牙你」
「市入面嘅愛斯賓奴」
「？？」
「巴塞隆拿係城市名，佢入面仲有隊波叫愛斯賓奴，我去呢度踢」
「總之都好犀利啦，遲啲你兩個會唔會做對手架」
「唔係冇機會架，踢歐洲賽咪得」
「嘻嘻，到時我實撐你嘅」
「飛過嚟睇我比賽咁好？」
「睇電視啦傻瓜」
「超，以為你咁神心，下星期八強記得嚟睇」
「知啦，到時提我啦」
講起八強，係時候要練多啲熟習少咗阿健嘅踢法，亦唔怪得何sir會喺呢幾場分薄阿健嘅功能，原來佢一早安排晒，練多啲踢熟咗，所以影響唔算好大，而我地亦1比0小勝對手晉級四強。

中學雞就出國踢波
俾人撞到散都似

諗起尼馬故

其實越早過去越好

（二十一）

「阿佑，之前個決定你考慮成點」
「ok，我去，我唔可以落後阿健嘅步伐」
「咁我就開始慢慢安排你過去同埋安頓嘅事啦」
「何sir，你幾時開始幫我地傾呢啲架」
「你知我一路好器重你地，所以今季見到你地咁好表現，就拜托當地人脈去幫你地，唔好令我失望」
「放心，我一定得」

下星期四就情人節，同時亦係四強，喺一齊溫書嗰陣我又膽粗粗問Charmaine「星期四晚得唔得閒啊，贏波之後同你去慶祝啊」
「唔。。。好丫」
我打聽到佢鐘意滿天星，於是我去屋企樓下訂咗啲滿天星到時送比佢，至於表白對白就。。。搵極唔啱心水，唯有全部抄低再慢慢組合。

場波好順利咁贏2比0，開完會之後我去搵Charmaine 「嗱，贏波啦，今晚你有冇想食咩？」
「吓我以為你有諗嘅添」
「咁當然有啦，不過我有幾個choice，你講你想食咩菜就得」
「日本啦，不過唔洗咁貴，普通得架啦」
「okok，你唔換衫？我諗住返去沖涼換衫啊，然後嚟你屋企接你」
「都得啵，咁一陣見啦」
為咗唔要Charmaine 等我，我9秒9衝返屋企沖涼換衫，再gel個靚頭，戰鬥格咁去搵佢。

去到佢屋企樓下，我whatsapp佢「我到你樓下啦，你ok講聲」
「我冇咁快丫，你上嚟等我啦」
嘩叫我上去咁大膽，不過又唔係第一次上，而且又唔會做到啲咩架啦。
「叮噹」
開門嗰陣，Charmaine 拎住白毛巾抹緊頭，佢身著住白色鬆身浴袍，胸前條隙若隱若現，我緊張到吞口水。
「我啱啱先沖完涼丫，冇咁快，你慢慢等啦，嘻嘻」
衰妹係唔係特登引誘我，好想除佢浴袍就地正法。
我去一去廁所交水費，見識到咩叫廁所大過廳，除咗有企缸，仲有浴缸，而且浴缸腳邊位放咗部電視，不過我最注目嘅係洗衣機旁邊嘅放衫籃，入面有粉藍色bra，而且有條白色little twin star底褲，我兩件都拎上手聞一聞，原來呢個係Charmaine 嘅體香，我亦手揸bra，發覺可以吸手，即刻扯扯地，我未至於變態到去偷，所以盡量將佢放返原位，出返去發覺佢房門虛掩，我攝手攝腳咁行過佢想裝一裝，見到Charmaine 坐喺化妝枱前化妝，早知早啲嚟啦，應該可以見到我想見嘅嘢，我好驚比佢發現，我就乖乖地出廳等
「丫！！！！」伴隨住大聲嘅跌嘢聲，我走入去佢間房「點啊你，搞咩啊」
「我諗住拎櫃頂個盒嘛」
「你唔夠高叫我嘛，起身先」
「丫！」佢睇嚟扭親腳
「我去搵冰幫你敷」
返到嚟我將佢隻腳放上我大髀，敷冰再幫佢捽捽「今晚唔好出去啦，嗌外賣啦」
「Sorry丫。。。」
「唔洗，學你話齋，地方唔同啫，都係做同一樣嘢」
「哈哈，又啱喎」
「有冇好啲？落嚟行幾步睇睇」
「好好多啦」
「多謝，冇你我唔知點算」講完佢就輕輕攬過嚟。
「傻女嚟嘅」我都攬返佢拍拍佢背「喂係喎，有嘢送比你」
我走出去拎花入房
「登登，鍾唔鍾意？」
佢好驚訝咁掩口，然後眼濕濕「你又知我鍾意滿天星嘅，好靚丫」然後又輕輕攬過嚟。
「當然，我對我鍾意嘅人不嬲咁上心」講嗰陣我口震震，之前完全冇諗過呢句，果然諗場都係要爆肚，佢聽到攬得我再實啲「阿佑。。。」
「Charmaine ，同你輸賭，贏分區冠軍嘅你就做我女朋友，輸嘅我就做你男朋友」
「哇咁你玩晒啦」
「係架」
佢冇出聲，只係輕輕點頭，我地攬咗大約一分鐘先分開。
「今晚想食咩啊女朋友？」
「咪住，都未踢完場波，你冇痴咁埋添丫，嗌非禮架」
「嗌啦，嗌破喉嚨冇人救你架」
我伸手擠佢腰，佢還擊，我地就瞓落床玩埋一舊
「丫痛。。。」
「Sorry啊，我扶你出廳」
時間尚早，我地喺廳叫完外賣就睇戲慢慢等
「走啦，廢時你老豆返嚟見到」
「好啦，拜拜」
我嘟起手掂吓自己塊面
「衰人」佢屹高過錫落我塊面「行啦你，返去同我講」
「得啦」
Oh yes，我得米啦！

（二十二）

第二朝返到學校，今日Charmaine 早咗返「咦你咁早嘅，唔等你老豆車你返？定係你太掛住我呢」
「彈開啦你，都話場波未完咯」
「做咩啫，咁惡。。。」我唯有以退為進，扮下風。
「唔係。。。我。。。」Charmaine 開始急，完全唔知想講咩。
「講笑喳，我似咁小氣咩」
「衰人，陣間繼續教埋我electric circuit嗰part丫」
「知道，遵命」
讀讀吓，我問佢「喂係呢，28號禮拜六你生日，嗰日留比我」
「你想點丫」
「同你慶祝咯」
「好啦」

嚟到比賽前一日，即係24號星期二，球隊呢段時間都不斷加緊練波，暫時隊波運作好暢順，士氣亦非常高。
當射完十球罰球後，我坐場邊休息準備一陣練戰術。
「嗨阿佑～」
「咦Nicole點解你會喺度嘅，你唔係喺澳洲咩？」
「我sem break返嚟啊，知你地聽日決賽，當然嚟醒啲嘢比你地啦」
Nicole喺中一二三都同我同班，仲要成日坐我隔離，加上佢係球隊嘅戰術大師，所以我地非常老友。與其話戰術大師，可能經理人會更加貼切，作為一個女仔，佢鍾意足球嘅程度同我差唔多，都係會睇波，而且討論足球嘅人，我諗係因為佢老豆係足球員嘅原故？佢中一自薦入足球隊，當時老師都覺得好驚訝，佢只係話唔係想踢波，而係為球隊出一分力，結果平時練習佢會幫我地準備補充飲品，比賽前會睇熟對手嘅比賽錄影，然後幫我地分析，佢往往分析得好好，都可以針對唔同嘅形勢比出唔同嘅建議。
「何sir～」
「喂Nicole，咩風吹你嚟啊？」
睇嚟佢又去同何sir研究聽日嘅情況，何sir聽咗陣，就叫我地開會，隊友見到Nicole都好興奮，係咁同佢打招呼，除咗因為戰友回歸，更重要係Nicole算係ig嗰種運動kol，面尖鼻高眼大，束起個all back頭，可能去過外國開放啲，佢上身著件sports bra，加件風褸，露件小蠻腰，腹肌若隱若現，馬甲線亦非常明顯，下身著legging，緊身到鮑魚位置亦都有少少形狀，令人想入非非。
佢一臉認真咁同我地講聽日嘅對手「嗱，查咗對方啲資料，佢地今年有個港青級嘅前鋒入隊，佢唔似阿健咁高大，而係米7鬆少少嘅靈活型，而且佢跑得非常快，中場成日比身後波佢去追，所以Mountain聽日你千祈唔好失位，唔係你追唔到佢。至於對面弱點係左閘，大傷完出返嚟未係top fit，聽日要攻擊多啲呢個位，打破缺口，龍門嘅話佢同神貓都係今屆top 2，如果阿健射得入神貓，就一定射得入佢，咦阿健呢？」
「佢。。。」
「算啦唔理佢，肯定蛇王緊，至於對面其他人都冇變過，逐個秤我地唔一定輸，聽日要一定要贏啊，加油！」
「加油！」我地眾志成城一齊嗌。

Nicole

姼

（二十三）

聽完Nicole分析，我地都練多啲右路攻擊，希望打穿佢地條左路。
「何sir，阿健呢？」
「佢去咗李城踢波」
「吓咁正？幾時嘅事嚟架？」
「都係呢個月喳」
「咁隊波而家應該習慣少左佢啦？」
「係架，咁當然臨門一腳係差少少，不過都盡力啦，阿佑之後都會出國」
「吓，佢又去李城？幾時去？」
「兩個幾月後，完埋精英賽就去架啦，佢去愛斯賓奴」
「佢兩個開心啦，算係圓咗自己嘅夢」

「呼。。。好攰啊」我行去看台休息
「嗱」Nicole好似知我想飲嘢咁，將枝嘢飲拋比我，仲拋條毛巾比我抹汗，佢最好就係呢一樣，總會知道你最需要乜。
「你爽啦，去西班牙踢波」
「係架，贏埋精英賽冠軍就去架啦」
「講到贏硬咁，不過我信你地ok嘅，阿佑著8號，阿健著10號，舞台係英國，你以前成日同我講你地要遵守嘅一個夢境，睇嚟要成真啦」
「成真三分二啦，另外最重要嘅三分一唔喺度都冇意思」
「我諗佢見到都開心嘅，哎最衰小學唔識你地，唔係我同佢應該做到好朋友」
「無論幾好朋友，佢最fd只有阿健一個」
「真係好想認識吓佢」
「你聽日嚟睇架可？」
「當然啦，咁重要點少得我，連續兩年四強出局，今年入到決賽點都要贏，你地一定掂」

返到去我whatsapp Charmaine聽日嘅時間地點，然後whatsapp阿健「今日Nicole嚟咗」
「咁開心？佢特登飛返嚟？」
「sem break飛返嚟睇，我諗去到精英賽佢都會喺香港同我地一齊，忽然間成個人好hyper」
「屌你啦，唔好見到Nicole唔記得隔離嗰個先得架」
「痴線啦，點會」
「你要知道佢係對你搭糖的，你冇得唔認」
「我知，我亦都認我對佢都搭過糖」
「屌你啦想3P?Charmaine知唔知你兩個以前嘅事？」
「乜以前嘅事啊？冇發生過任何嘢」
「唉屌你自己搞掂佢」
呢排因為練波多，的確係有少少忽略咗Charmaine 嘅，所以我打比佢
「喂？」
「哈佬～」
「做咩打嚟嘅？」
「冇啊，掛住你咯」
「哼，口花花」
「話咗甜到你有糖尿病嘛」
「係啦係啦，你今晚好好休息丫知唔知？」
「遵命～聽日會贏波比你睇」
「嗯，唔講啦拜拜，聽日見」
「嗯，聽日見，拜」
25號，下午2點，我執好晒嘢起身離開班房，同學同老師都幫我打氣，Charmaine 就舉起v字手勢。

去到球場我地把握時間熱身練波，Nicole拎埋戰術版喺手同何sir討論緊。何sir叫我地圍圈坐，「嗱我冇咩嘢好講，大家嚟到呢一步辛苦架啦，無論贏輸都唔重要，最緊要盡全力，星期五晚我地去慶功宴！」
「好！」

好緊張

唔好quote文

live咗

（二十四）

上半場雙方都踢得好緊湊，盡量減少犯錯，就算唔入波都唔失波，控球百分比大家都55開。十分鐘左右，對面港青前鋒拎波，單挑Mountain，Mountain冇殺上去搶波，而係慢慢跟前鋒節奏小碎步退後，前鋒突然後腳傳後，然後跑去Mountain身後，Mountain估到佢意圖，即刻大步向後退，對方中場拎波即刻傳一腳過頭身後波，由於Mountain跟住前鋒起步，所以兩者距離冇拉太開，Mountain同前鋒同時跳起，Mountain身高優勢頂到波，波跌落嚟再一腳清走，非常清脆，前鋒身形完全唔夠Mountain，俾Mountain咁樣空中壓一壓，成個人落地就失去平衡，半跌喺地上，Mountain以一個勝利者姿態居高臨下望住佢，呢一刻Mountain可以確認係我地學界分區最強中堅席位。二十分鐘時候，對方左路發難，扭過我地右閘然後落底線，對方左閘上嚟做個支援，拎到波然後地波傳中路，我地右中堅走甩咗港青前鋒，俾佢起到腳射地波去龍門遠柱，神貓秒速反應落地接實粒波，睇嚟佢都可以確認最佳龍門呢個席位。Mountain右手做個hold住嘅手勢，示意右閘同右中堅定啲嚟，平時後防4人都係靠佢指揮，自此對面亦再冇攻勢。臨完半場前，我傳比右翼sky，佢先跑贏對方中場，然後左閘過嚟落地剷，sky快腳督前個波繼續跑，左閘直接剷空氣。
「好波丫sky！！！」Nicole把聲響到由場邊傳過嚟，原本坐喺度嘅後備同教練全部激動到起晒身，一直以來sky都只係被視為阿健嘅副手，明明佢都有港青實力，但永遠冇機會做主角，所以佢實力往往發揮唔到十足，阿健嘅離隊係一個機會令佢解放全部實力，呢一刻教練團可能會覺得將sky作為主得分點係賭博成功，但根本唔係賭博，而係佢有實力成為球隊嘅主力得分點，呢一連串過人嘅背後落咗幾多苦功，只有佢一個知道。
前面無人地帶，後面中場依然緊追唔停，sky控定粒波同佢單挑，左腳輕輕撥一撥，撥過中場之後向中間推進，推多幾多，sky喺龍門前一堆人搵到唯一路線，於是用力督前個波少少，就好角度之後左腳大腳一抽，粒波食中佢腳趾公落嘅旋轉，龍門鞭長莫及，1比0！
入波之後sky興奮到除衫剷草，呢一刻佢終於一吐烏氣，證明到自己嘅實力。
「wow，好波好波」我地走過去同Sky慶祝
「喂屌咁撚勁嘅」
「下半場照咁踢啦，佢地左閘真係一個缺口」
「加油加油，打埋下半場就得架啦」sky入完波，大家士氣非洲高昂，領先一球完上半場。我地坐場邊做一個半場檢討「各位好波啊，keep住落食住上，贏埋作地！」
「好！」
呢個時候Charmaine 嚟到，我同佢眼色示意，佢行去看台，我諗住行過去嗰陣佢舉手示意我唔好過去，咁又係，呢個時候要暫時放低兒女私情。我背住佢舉起右手手指公，就行返出場邊。

好型呀

（二十五）

「咇咇」下半場開始，對方換走左閘，換一個中堅落嚟轉打三中堅陣，三中堅中路防守好密集，好多時我拎波已經有人拍埋嚟逼我，又或者sky比人mark死晒我傳唔到。膠著二十分鐘左右，對方沿左路推進，想嚟個強行突破，mountain殺上剷波，清波時省中左翼再反彈落自己到然後彈出底線，輸一個角球。角球彎出嚟去到後柱，對方中堅走空咗升起一頂做二傳，港青前鋒唔知邊度走出嚟接應，再大腳一抽，球速快到神貓撲到都入，追平1比1。比賽繼續，雙方繼續有來有往，我喺中圈前面位置接應mountain長傳，推進十碼然後傳身扭過防中，我大嗌「sky！2仔！」2仔係2號戰術，佢會喺禁區右邊K角起步，跑向中間鵝眉月位，我會諗盡辦法傳去嗰個位置比佢，今次對方中堅殺上嚟，我唔可以比過到波，唔係會省到佢，於是我向左轉身護球，用右腳右指尾腳外檔片個波埋去，個波彎過中堅倒西落sky腳下，sky接應推順，半單刀狀態之下起腳。
「砰」粒波中內柱然後龍門沒收。
「哎呀」我地所有人都好可惜，時間越嚟越少，不過兩邊防守再冇任何犯錯，比數維持1比1進入加時。

「sorry啊唔入」
「唔好咁講，龍門企位靚你焗射果個位，陣間再入咪得」我知道sky已經盡咗力，今場比賽嚟到呢個地步佢無疑係最大功臣。休息時何sir都冇講太多，叫我地休息多啲，而Nicole拎袋冰過嚟俾我「得十分鐘，快啲敷左腳腳腕」
「你又知我呢度痛」
「你踢波都仲係咁拗隻左腳，遲早連呢隻都出埋事你真係唔洗踢，叫你加強訓練又唔聽，去到西班牙點夠人爭」
「知道啦，我會去練」
袋冰敷五分鐘，已經feel到左腳腳腕輕鬆好多，冇咁緊，Charmaine 從看台走落嚟「點丫你，冇事丫嘛？」
「冇嘢，好攰啫」
「你一定會贏架！」
「當然啦」
「今次到我幫你按摩啦，趴底！」
「噢。。。好酸啊，係呢度呢度，嘩屌。。。你又識按嘅」
「我跳舞都會咁按」
按咗三幾分鐘，情況好好多，有咗愛情嘅滋潤，我又滿血出場。

（二十六）

加時上半場對方好似想摸和踢十二碼咁，踢到好保守，我地亦都真係好攰，結果就咁老鼠拉龜到加時下半場。一開波對方瘋狂搶攻，原來佢地根本唔係為摸和十二碼，係儲力為呢段時間，我地未習慣到個節奏，非常騰雞，sky呢個時候抽筋，我過去幫佢拉。
「仲頂唔頂到」
「冇事，5分鐘啫」
「嗯，殺埋落去就得」
最後一分鐘，我地防中傳波俾我，睇嚟真係太攰，個波完全唔夠力，港青前鋒半路殺出嚟截波，防中知道出事就上前攔截，對方攻中上嚟同港青做個one two，我地防中完全企喺度比人輕易過咗，又到港青同mountain對決，mountain集中力非常高，完全唔比佢空間扭波，港青無計可施，選擇傳比左翼，呢個時候冇人注意到對方中堅已經走到我地禁區頂，左翼直接大腳傳中，中堅升高一頂，神貓撲出不遠，中堅上前想補射，神貓衝上前大字攤開，粒波省中神貓心口再彈出嚟，可惜粒波去到左翼腳下，神貓未起得切身，佢半空龍下射入，我地落後1比2。

法定時間過咗，進入補時一分鐘，我同sky強行突破，我接應想轉身，對方中堅拉跌我，喺離門廿五碼位置我搏到罰球。神貓上嚟準備頂波，我擺定粒波，抖大啖氣「呼。。。」我個心跳得好快，好緊張，我向後五步，起跑，右腳尾三隻腳趾位置掂波落旋，粒波外旋飄向龍門左上方。
「同我入啊！！」只係，粒波下垂力唔夠，冇向下曲墜，「砰！」中眉頂之後彈出底線，我瞬間絕望坐落地下，怪自己偏偏呢個時候處理咁差。對方龍門大腳開波，「咇！咇！咇！」球證瞬即吹雞完場，我地輸1比2，全隊都攤晒瞓落地，而我望落好堅強咁企喺度，但其實我個腦仲係空白一片，何sir大嗌「過嚟啦」我地先慢慢行過去。
「踢得好好架啦，呢場對面值得贏，我地都有不足，精英賽繼續努力啦」何sir冇怪我地失機，而勉勵我地再加油。
「打多一次我地一定贏」Nicole充滿怨氣咁講。
「打3次我地一定贏兩次」Sky應佢。
「打5次我地一定贏四次」今次到Mountain。
我好無奈咁望何sir，點知佢「打10次贏九次！」冇計啦，一球中柱一球中眉的確唔抵。
「點呀佑哥，唔好咁自責啦，你盡咗力啦，都唔關你事」Nicole走嚟安慰我
「唉，明明罰球係我最有信心，偏偏最後關頭腳軟」
「所以咪話你腳訓練唔夠囉～」
「知道啦。。。我會好好訓練，唔會令你失望多一次」
「知就好啦，仲下巴輕輕話我喺澳洲返嚟睇你地捧盃，嗱呢個捧唔到唔緊要，精英賽再輸就唔放過你」
「我地拎唔到冠軍，要打首圈，希望今年突破到首圈啦」
「我返去諗定個plan你復活節跟住做啦」
「Yes madam !」

學界有加時

冇直接十二碼

（二十七）

沖完涼出嚟我搵Charmaine 一齊走，「sorry啊，輸咗」
「唔緊要啦，打得好好架啦，嚟緊精英賽贏就得啦」
「講就易，冇咗阿健真係難打」
「你都得架，大家一人出多一分力冇嘢冇可能嘅，嘻嘻」
「係啵，返去換衫啦，陣間你屋企樓下等」
「嗯」

半個鐘之後，我去到佢樓下等，佢化咗淡妝，著白色上衣配黑色長褲，雖然簡單但氣質搭救。
「你好靚」
「嘻嘻，多謝，快啲行啦，食咩，好肚餓丫」
我帶咗佢去海港城鋸扒，美景配美人，至於費用。。。當然父幹啦，我一句「想唔想飲新抱茶啊，想就鎊水啦」佢地就比咗3000蚊我用，老豆仲叫我買定一盒套，阿媽聽到屌鳩我地亂嚟。
「好貴喎呢度，我地食平啲啦」
「一餐半餐我ok嘅，入去啦，兩位啊唔該」
事前我上網學過下餐桌禮儀，所以唔會話唔知點做好，但Charmaine 唔知情下仍然好順其自然，唔會有唔慣，睇嚟佢同屋企人都食唔少。食到準備上甜品時候，有個鬼佬嚟我地面前用小提琴拉生日歌，講句「Charmaine Happy Birthday 」見到佢眼濕濕咁，我問佢「開唔開心啊？」
佢點點頭，「嗯，你幾時準備架？」
「之前特登嚟呢度book枱同佢講」
「衰人」

食完我地出去星光大道睇景，去到影相嘅攤位，Charmaine 問不如影返張相，我即刻話好，然後行去擺pose。其實個pose冇乜特別，純粹我攬佢膊頭，不過大家都笑得好開心，我地等一陣就拎到張相。
「繼續行咯」
「嗯」
呢個時候，我大膽拖住佢拉佢行，我個心卜卜卜卜咁跳，好驚佢甩開我。。。

佢冇，而係一直拖住，我望一望佢，佢咁啱擰過嚟，我地四目交投，佢瞇眼笑，呢個表情話我知我應該得到最想要嘅答案。

去到太空館附近，我問佢「你想我幾時放手？」
「你想幾時放咪幾時放囉」
「咁我唔放」
「嗯」
我地對望3秒，我攬住佢「我鍾意你」
佢定格咗三秒，兩隻手再攬實我「我都係」
大約相擁咗二十秒，我同佢講「其實頭先我地應該咁影」
「咁再去影咯」
「又得啫」
「傻瓜」
為咗唔好咁尷尬去返原先檔位，我地就咁附近搵一檔影，今次我地相擁，頭貼頭咁影，仲有張就係我揹佢。拎完相我地繼續行，帶佢去尖東站上面個花園。

「嘩乜呢度有個咁嘅花園架？」
「係啊，唔錯呢？大得嚟冇乜人，又唔會嘈」
「咦點解你咁熟路嘅，講，係咪帶過其他女仔嚟呢度」
「冤枉啊。。。之前同阿健鳩行行過上嚟喳」
「算你啦」
去到遊樂場，我地好似有返童真咁，去打千秋，玩搖搖板，然後大字形攤喺地下。
「呼，好耐冇試過咁，正」
「多謝你丫佑」
「唔洗，你開心所以我快樂，你相信一見鍾情？從第一眼見到你我就比你吸引到，之後同班日日見到你我都會心跳到窒息，見到你笑我都不其然咁開心，成日好想去撩你講嘢」
「你咁講即係所有嘢都為溝我啦，衰丫你，有目的嘅」
「認真架，其實到真係鍾意你係我地一齊溫書嘅事，一見鍾情變日久生情掛？」
我地互望微笑，呢一刻盡在不言中。

「行啦，送你返去」
「嗯」
我地就咁全程十字緊扣，去到佢屋企樓下時，我同佢道別，轉身走嗰刻，佢走過嚟攬住我
「阿佑。。。」
「做咩啊」
「冇丫，純粹想陪多陣」
「傻瓜」
我擰轉身攬住佢，一分鐘之後，「走啦」我手指督一督自己塊臉，佢再次送上goodbye kiss「返到去同我講」
「得啦」

好sweet

（二十八）

就係咁，我地正式一齊，每日早到返學校溫書，有樣嘢特別咗嘅係我會叫我媽整多一份早餐我帶返去比Charmaine食，我媽就嘈住我幾時帶上去比佢過目，Charmaine咁高汁我當然想帶上屋企，係怕佢唔肯見啫。至於放學我地依舊一時溫書一時練波，我練波的話佢會去埋球場做自己嘢同買嘢比我飲。阿健走咗之後，Kassie有時會痴埋我地到，其實我唔係咁想，不過Charmaine 同佢咁老友就廢時出聲啦，同埋亦可以偷下師佢地點維持關係，始終我之後就要去西班牙。。。

去到復活節假，因為要準備精英賽，所以假期唔算好得閒，尤其我地拎亞軍唔係種子隊，會多打一輪，所以要早啲操fit去迎戰，於是一星期同Charmaine 出街兩次，好彩佢冇詐我型話少陪佢。

呢日我唔洗練波，就同佢去行街，我地去葵涌廣場，因為佢未去過，我地約12點半等，但我唔知醒，於是唯有頭都唔gel急急腳咁出門，我喺荔景轉紅色線，見到個非常熟悉嘅身影，原來佢都遲到，我忽然間有個整蠱佢嘅念頭，我打比佢，「喂，你到邊啊？」
「我到架啦，好快好快」
嘩咁佢都講得好順口，我行近佢少少，佢未發現到我，
「咁限你五分鐘啦，唔係陣間懲罰你，嘿嘿嘿」
「喂吖五分鐘邊嚟到架」
「咁你又話到？我唔理啊，你諗掂佢啦」
「衰人」
「我不嬲都衰架啦，一陣見～」講完我就收線，我見到Charmaine個樣好心急，睇嚟佢真係好想五分鐘內到。到葵芳站，一開門佢已經沖出去快步走，連我都跟得有少少辛苦。呢個時候我打比佢，「夠鐘啦林小姐，你的位置？」
「喂吖而家出閘嚟緊」佢開始喘氣，佢放低電話急步行二十秒，「你人呢？！」
我就收線，然後行去佢後面一手攬佢腰，一手遮佢眼，「都話我會一直喺你身邊」
「衰人，你邊度出嚟架？」
「喺荔景嗰陣已經喺你附近」
「哼，玩我？」
「不過見你知遲到咁緊張，算你啦」
「你自己都遲啦」
「Er……」
「放開先啦，好多人望住架」
「唔放啊，我要比人知你係我嘅」
「喂吖，又唔係唔比你攬。。。陣間先啦」
「你話架」
「衰人」
其實咁多人望都真係尷尷地，所以我都係放開佢，然後拖住佢入葵廣搵嘢食。
「食咩吖？」
「同你掃街」
「好喎，我好少掃」
我地去咗3樓，先買小丸子，「擘大口啦」我督住一粒去餵佢食，等佢吞完到我擘大口，佢又督返一粒餵我食。我地之後買冷麵，雞排，炸嘢都係輪流餵對方。食飽就繼續行，去到一檔賣首飾，我同佢講，「不如一人一條手繩啊」
「好吖，咁入去揀」
其實我冇戴手繩習慣，只係純粹想搵樣情侶嘢同佢戴，佢揀一條紅，而我就同款黑色，買完我地都即時戴上手。行到夾公仔鋪，佢見到隻好靚嘅鬆弛熊，就督督我指指佢，於是我去唱銀仔開始夾，「嗱最緊要三隻爪爪住條頸，咁就好實唔會甩架啦」
我懶係叻咁講，點知真係比我一下夾到。。。
「哇你咁勁嘅一下夾到！」
「哼當然啦，睇好多片學架，就係為呢個moment」
「嘻嘻，多謝」

「係呢，你會唔會著公仔衫架？」
「男人老狗著呢啲好怪啵，不過同你著就唔同，你去搵睇吓邊款先啦」
然後Charmaine每行一間鋪，都好認真咁搵可以同我一齊著嘅衫，終於比佢搵到，其實冇公仔，只係一條我地都鐘意嘅淺藍間條衫，可以襯白色，簡單得來又少少優雅。
就係咁，我地行到黃昏，送到佢屋企樓下我地攬住道別，「今日正呢」
「嗯！」
「我走啦，下次我地一齊著件衫」
「好吖」
打幾嘢茄輪作為道別之後，我見住佢入大堂我走轉身走。

Charmaine返到屋企，去廚房斟水飲，飲冇幾啖突然一陣嘔心嘅感覺，佢即刻去廁所嘔，呢次已經係佢短時間內嘔唔止五次，再加上佢已經成個月冇嚟ｍ，睇怕佢擔心嘅事會發生。。。

唔係掛比老竇搞大左個肚

腸胃炎姐，帽事既

(二十九)

另一邊箱，阿健喺更衣室換衫嗰陣收到個陌生號碼來電，「BBB，你喺邊丫，快啲嚟球場東翼啦」
「吓？你嚟咗？做咩唔同我講啊，我去機場接你嘛，我而家即刻嚟搵你，你唔好郁」
我去到東翼附近，見到佢企喺度向我揮手，我跑過去，佢又跑過嚟，佢跳起抱實我「終於見到你啦」
「係啊，終於見到你啦，你知唔知我見你咁耐單剔嚇親啊，你嚟講聲等我準備下嘛」
「咁人地想俾驚喜你嘛」
「係啦，錫晒你」
「點丫呢度係唔係好辛苦？」
「係啊，日日練幾個鐘，落場我又要加操，好辛苦啊」
「哇bb你實咗好多丫」
「喂大街大巷唔好摸啦，返去慢慢炮製你」
「嘿嘿嘿你而家有腹肌啦」
「點啊係咪濕晒」
「冇喎」
「係喎你啲行李呢？」
「我放咗酒店啦」
「咁我呢幾日同你住啦」
「好丫」
「肚唔肚餓啊，去食嘢先啦，之後帶你周圍行下」
其實李城唔係啲咩旅遊城市，景點唔係話好多，我帶佢去啲古蹟行，影相，喺李斯特市政廳出面草地瞓低感受文化氣息，前面係市政廳廣場，廣場中央有一座銅製噴水池，上頭有獅子雕像，周邊圍籬上都有好多獅子雕像，廣場上還有一座布爾戰爭紀念碑，見到有對新人喺度影婚紗相，佢兩眼發光咁望住，好似憧憬未來咁，最後返去宿舍拎我呢幾日用嘅嘢，咁又一日。

返到酒店我地都攰到直接攤床，「bb聽日去邊丫，有冇得睇你練波？」
「冇架，不過後日有場u18比賽你可以嚟睇」
「good good，你要贏丫」
「緊係啦，上位睇呢鋪，去沖涼囉，一齊」
「咁我去放水先啦」
Kassie起身扭住屎忽咁行去廁所放水，然後換件浴袍出嚟，中間大deep v令我呆晒咁望，「我靚唔靚吖？」
「靚，好靚」
佢慢慢咁行過嚟，「李偉健」
講完就坐上我大脾，然後推我落床，我攬住佢鼻貼鼻，「I love you」
「哼，終於肯講呢句咩」
「你feel唔到咩」
「你地男人冇心肝架，講句我愛你都好難為你咁」
「咁你呢」
「你知架」
講完我地就嘴對嘴，可能下午大家都有飲少少酒，好快進入狀態。

「水滿啦，入去啦」我抱住佢行去廁所，入到去解開佢腰帶，浴袍直接滑落，呢一刻Kassie第一次喺我面前全裸，而我就除晒衫褲，抱起佢入浴缸。我瞓喺度舒展四肢，感受毛孔喺水中呼吸嘅感覺，「啊。。。好耐未試過咁舒服」Kassie隻手喺我身上輕柔，愛撫著，我右手用力將佢攬過嚟到我上面，然後再打茄輪。今次我手握住佢微微拱起嘅山丘，然後手指輕輕挑動微粉紅嘅葡萄，「嗯。。。」Kassie呼吸越來越重，越來越越急，佢右手生疏咁緊握我甦醒過來嘅巨龍，「係唔係咁吖？」
「係啊，我幫你搽番梘」
幫Kassie搽嘅時候，仍然不忘挑逗佢，當手滑到神秘三角時，我用指尖喺佢門前轉圈圈，然後繼續搽完全身，「到你幫我啦」
佢用報復嘅心態喺搽巨龍嘅時候不斷上下套弄，我就嚟忍唔住，於是喺佢幫我搽完嘅時候即刻開水沖身，沖完乾淨就抱起佢出廁所。

無charmaine睇？

當然會有

我抱佢去梳妝台上，一邊法式舌吻一邊上下其手，腰脂纖細柔軟，雙腿修長圓潤，肌膚猶如花瓣一般水嫩，潤滑，而Kassie亦不由自主撫摸我背。

「我入啦」
「嗯。。」
我將佢雙腿分開，然後對住神秘地方拱埋去，Kassie含苞待放，只係一條好細嫩嘅縫而已，慢慢伸入，已經可以感覺細密嘅濕潤感從裏面透出嚟。
「吖，好痛」
「我細力啲，咁樣呢」
為咗唔令佢嘅第一次有不開心經歷，我每次都只入一半，等佢適應我長度粗度時先全部入晒。
「嗯。。。吖吖。。。嗯哼」
「有冇好啲？」
「嗯。。。」
「咁我郁啦」我開始加速，同時瘋狂啜吮Kassie嘅櫻桃小嘴。
「唔。。。吖吖吖，好舒服吖BB」「哼吖。。嗯。。。嗯。吖吖」從輕聲呻吟變成浪叫，呼吸越來越急促，「喂吖，吖吖，嗯。。。」身體不停扭動，兩腿越夾越緊，Kassie迎來人生第一次高潮，而我亦抽出嚟射喺佢肚上。

「第一次比咗你啦。。。」
「正唔正先」
「OK啦～你試吓對我唔好，剪你架」
「唔會啦，應承你」
「咦射我肚，又要沖涼啦」

抱佢入去再沖多次涼，傾多陣偈就瞓，呢晚我地兩個都瞓得好甜，Kassie揀啱人，而我喺球場外見到佢嘅一刻，亦從以前嘅陰影行出嚟。

Push

（三十）

大戰過後，兩人瞓得格外香甜，Kassie擘大眼慢慢落床，充滿滋潤嘅佢臉上泛泛潮紅，佢打開電話見到Charmaine幾個message 好急咁搵佢，就問佢咩事，Charmaine 提議打電話講，然後Kassie就打過去，「喂？」
「點算吖。。。」
「做咩吖，搵得我咁急嘅？我而家喺英國同阿健一齊吖」
「我有咗。。。」
「吓？？？！！！」

呢個時候阿健嚇醒，就問Kassie搞乜，但Kassie無視佢，於是佢起身睇睇。
「咁阿佑知唔知架？」
「唔係佢。。。」
「咩話？？？！！！」
「哎呀我唔知點講好。。。」Charmaine 急到開始低泣，而Kassie亦不知所措，阿健理清來龍去脈，加入對話。
「Charmaine ，究竟發生咩事先，你唔係同阿佑拍拖嘅咩，咁點會咩架？」
「我知我錯。。。」
「你知冇用架喎，你諗住點先」
「喂吖你唔好咁惡啦」
「咩唔好咁惡，喂佢比帽我兄弟戴都算，仲有埋？咁樣講得通咩，Charmaine 我真係睇唔出你係啲咁嘅人，咁你諗住幾時同阿佑講」
「唔知吖。。。求下你唔好同佢講。。。」
「屌，你諗你啦」阿健講完直接cut線。
「你真係諗住同阿佑講？」
「點講得出口啫。。。唉，真係估唔到你姊妹係咁」
「我都唔知會咁架。。。」
「咪住，而家知有bb，咁都唔係今日砌完聽日知架？佢同阿佑一齊冇耐，咁唔通阿佑先係第三者？哎屌點撚樣架究竟。。。」
「唔好嬲啦bb，快啲刷牙換衫同你出去食嘢然後去練波」
「好啦好啦」

遠在地球另一邊嘅香港，第二日我如常練波，前一晚我同Charmaine 傾電話，不過佢一把唔舒服嘅聲，話想早啲瞓，講唔夠幾句就收線，而今日練波後嘅約會亦取消。

自從學屆分區屈居亞軍，球隊更加上下一心努力，希望突破精英賽嘅一輪遊，除咗因為係最後一次，唔想有任何遺憾，亦因為學校創立60年，希望有啲成績可以送比學校威返鋪。
Sky而家大熟大勇，mountain同神貓唔洗講已經係分區最佳，而家佢地要挑戰精英賽嘅最佳球隊位置，至於我就收到本地球會東方嘅approach ，希望搵我試腳，不過我就婉拒咗。本地球壇仲未知我將會去西班牙，只係知道阿健去英國，所以我對於有本地球隊搵我係有啲估唔到，因為我以為我知名度冇阿健咁高，但咁樣亦證明我實力係足夠。

「嗨阿佑」
「早啊Nicole」
「做咩一個人咁悶坐喺度唔出場嘅？」
「想喺場邊用第三者角度睇多啲喳嘛，學你咁可以比意見，同埋知道點樣去踢」
「其實我講嘅嘢咪即係何sir講嘅嘢，有咩分別啫？」
「唔同架，你講嘢有魅力啲」
「哈哈，可能我女聲好聽過大叔聲掛」
「呢排喺外國實大把人溝啦？」
「有一兩個啦，不過都唔啱心水，始終都係鍾意港男多啲」
「嘩個個女仔都想食洋腸，有得你食都唔食，佩服」
「感情嘢無謂勉強啦，就好似。。。」
Nicole冇再講，而我亦get到佢想講似我地當初嘅曖昧，為免尷尬我就話出返去練波，而佢去問何sir claim錢買補充品。

（三十一）

喺中二嗰年，我腳傷接近好返，決定入足球隊。
「喂阿佑，我地足球隊好廢啊，你今年入得嚟未架，我一個頂唔到啊，入幾多後面失幾多」
「你估我加入之後去唔去到D1啊啦？」
「即係你入得啦？！」
「係啊，隻腳已經95%啦」
「終於啊，幾驚你之後唔再踢波」阿健條傻鳩真係會喊住同我咁講。。。

我同阿健去到球場，阿健即刻衝過去搵何sir，「我地今年會升D2啦」
「你就係阿健成日講嘅阿佑？」何sir未見過我踢波，對我唔係咁有信心。
「係，我打攻中」

熱完身我同阿健都一齊出去猜波，簡單咁同其他人講我係乜水之後，佢地都好興奮，有一個係港青嘅阿健已經好難得，更何況而家我加入埋兩個一齊，佢地都期待今年。
我嘅長短傳，阿健嘅走位配合，加上佢有球一扭三再勁射，已經睇到班隊友係咁叫好波。

踢完場波我坐場邊休息，有個靚女亦走過嚟坐我隔離，「你啲罰球好勁，但你係咪大傷過？隻左腳姿勢好唔自然。」
「嘩有料喎，咁你都睇得出？我以前右腳斷過，至於左腳會咁樣拗法純粹係習慣問題啫，係呢你叫咩名？我叫阿佑」
「Nicole」
「我真係第一次見女仔講得出踢波咁深入嘅嘢」
「以前我爸爸係足球員，我由細睇波睇到大，所以咪識囉」
「咁你識唔識踢架？」
「哈哈，識睇唔代表識踢嘅，我鍾意跑步多啲」
「係喎你好似係隔離班？」
「D班啊，你？」
「我C，啊我記得啦，阿健提起過你，話你係球隊軍師」
「哈哈，係呀？佢應該冇講我咩壞話？」
「冇啊，反而佢有讚你，話你啲意見好有用，仲話你好chur，安排啲攞命嘅training」
「其實都唔攞命，我爸爸以前練嗰啲先辛苦，我終於明明地點解佢話而家啲人廢過以前好多」
「可能驕生慣養啦」
「你有冇鍾意邊個球員架？」
「P祖，識唔識？射罰球好勁嘅，你女仔應該鍾意c朗呢啲靚仔啦」
「唔係啵，我鍾意波歷克」
「吓？！」
「我爸爸德國擁躉嚟架，所以睇好多德國比賽，就覺得佢好有球味，又man」
「不過香港地好少呢類人，唔止踢波，男人都少呢類，哈」
「咁鍾意睇佢踢波唔等於要搵呢啲對象嘅，如果有個男仔一場入三粒罰球，我就一定好鍾意」
「哦～。。。邊有咁易啊」
「唔係咁邊襯得起我，哼」
「我出去踢啦，抖好耐，你慢慢等會入三粒罰球嘅人出現啦～」

臨返屋企時，我去同Nicole道別，「咁我期待你比我嘅training啦」
「即管啦，做唔到就叫何sir擺你落後備」
「咁你就見唔到入三粒罰球嘅男人出場嚕～」
「你？哈，睇唔到你會做到囉」
「哼，我做到嗰陣唔好鍾意我喎」
「做到先算啦你」
「我最叻就係射罰球，睇吓點？唔講啦，走啦，拜拜～」
「拜拜。。。」呢一刻Nicole有啲期待佢眼前呢個男仔真係會一場入到三粒罰球比佢睇。

（三十二）

「阿佑，你要操fit個人同埋練氣呀，呢兩個你最大缺點」
「係係係，咁有咩建議啊？」
「隔日跑返學同放學，你好似坐車十零分鐘喳嘛，咁得啦，唔會太遠」
「what the fuck ?!你認真」
「認真呀，起碼練到過半場唔會斷氣先」
「邊有咁誇啊。。。」
「仲有每次練波要做掌上壓同sit up，仲有玩啞鈴」
「你想我死咩。。。一係每次練波我跑圈，平時做gym啦」
「都得」
「你要同我跑」
「哎好啦好啦」

如是者，每次放學練波，同星期六練波後Nicole都會同我跑圈，仲會同我講邊隻嘢飲好，叫我飲多啲，於是我買成箱慢慢飲，養成習慣到而家都仲飲佢。每次一齊跑步，都係加深了解佢嘅時機，先知道佢性格同我都幾似，都係刀子嘴豆腐心，好就得人，仲要鍾意聽mk歌同玩勁舞，於是唔練波嘅日子就會同佢落網吧打機。當然，以佢嘅樣有試過比mk仔撩，仲要唔止一次。最嚴重嗰次明明我地已經唔理人，條金毛仲要追埋嚟推我話我撞到佢，咁我當然還口啦，「撚有啊？」然後就捉住Nicole急步走，佢仲係拉住我膊頭唔放，我直接大力fing手打落佢前臂，「屌你死撚開」
「哎呀打我？」然後就一拳打過嚟，我避開然後烏低身掃堂腿掃跌佢，再極速１秒除低書包企起身，佢另外兩個朋友上前幫拖，可惜我避到一個避唔到第二個，右邊面硬食一拳，我腳步不穩心口再硬食一拳，我細聲叫Nicole返網吧搵阿健幫拖，一打三嘅我唯有捱到阿健嚟，抱住打低一個打和打贏兩個有賺呢個諗法，我就專攻一開始撩人條柒頭金毛。我飛撲埋去佢度一齊跌落地，直接三下下勾拳打佢下巴，佢估唔到我咁狼死完全還唔到擊，可憐我背脊俾佢兩個fd係咁打，我見條金毛已經冇戰鬥力，就轉身捉住其中一隻手瞄住手肘關節位用力一拋，加上手刀大力反向鋤過去，聽到啪一聲，條友即刻痛到呻吟，我find開最後一人，喘住氣咁講，「仲唔走！」佢地先一個扶住兩個走。危機解除我即時坐喺吉鋪門口休息，Nicole同阿健終於嚟到，「喂唔好再遲啲。。。」交都打完先至嚟，都幾肯定條友話打埋鋪機先嚟。我見Nicole拎紗布埋嚟幫我包紮，「你唔好問我有冇事啊。。。」
「你唔好同我講你冇呀，坐好啦」
「好彩都叫食過夜粥，襟打啲」
「你背脊瘀晒啦，我網吧拎咗啲冰同毛巾，幫你敷」
「我搞成咁一句多謝都冇嘅」
「多謝。。我以為你見到三條友會淆底say sorry 走人，點知你冇」
「我似咁冇義氣咩」
「係架，阿佑一定唔會淆底，就算隔離係邊個都一樣」阿健無端端加把口，都唔知係唔係倒我米。
「哦。。」Nicole繼續幫我敷冰，然後就冇再講嘢。
「好好多啦我，唔該」
「唔洗」
「你唔好問我仲有冇事啊。。」
「你唔好同我講你冇呀」

Nicole陪跑look

（三十三）

地獄式訓練一年，結果我由一開始半場就喘氣，變成而家全場先會唔夠氣，同埋雙腳肌肉強化唔少，冇咁玻璃腳，身板變厚亦冇咁易比人撞跌，唔再係小學時嘅玻璃炮。終於拎D3冠軍升D2，其實有一個隱憂，就係每場比賽都失波，打D3已經咁，想像唔到打D2會失到咩地步，可幸嘅係中３時候mountain加入，令隊波防線有質的飛躍，變到全年只有一場失兩球，大部分時間都零失球。

「嗱」Nicole遞水同毛巾俾我，呢兩年練波，每次我行出場邊休息，佢都好有默契咁知我想要乜，就會拎俾我，我諗因為我地成日一齊跑步，不知不覺就知對方想點。
「唔該，聽日贏咗就上D1啦，好似發緊夢咁」
「其實都正常嘅，今年mountain轉校過嚟，防守穩咗，如果咁都升唔到就係你同阿健問題啦～」
「放心啦，今年差唔多場場大炒，聽日應該都冇問題啦」
「咪輕敵呀，阿健跌跌地watt，到時啞火就出事」
「咁我會一場入三粒罰球，贏３比０」
「真？唔好呃我。。。」Nicole講完呢句望向遠方，若有所思咁，聽到我講呢句，佢已經心動，就算我入唔到，可能佢會用一輩子時間去代替一場時間。
「真，我幾時有呃過你？」
「你冇嘢叻，講大話最叻」
「我會入比你睇，一定」

結果阿健真係啞火，唔係射斜就射高，而我亦冇乜表現，只有兩個關鍵傳送，唯一入球係純粹sky把握對面失誤而入，最後贏１比０順利升班。
「又呃我，說好的罰球？一球都冇」
「Er……哈哈哈哈哈。。。對唔住。」
「我會等你入到」呢句只係Nicole心入面諗，只有佢自己一個知。
「成日呃我，不過贏到就得啦，算你啦，哼」
「做咩咁嬲喎。。。」
「你自己諗啦，唔理你啦！」講完Nicole真係調頭走。。。我真係諗唔明，入唔到啫，唔洗咁嬲掛？咁鬼難入唔到都好正常啦。

球季終於結束，不過仍然唔可以鬆懈，始終上到去D1強隊林立，一個唔小心就會落返D2，所以我地都冇放鬆，而係keep住練習，務求保住D1席位，之後再諗打入精英賽，即使放暑假，依然照舊每星期練兩次波，呢日Nicole跑跑下停低，「做咩？唔舒服？」
「唔係啊，我喺度諗你係咪真係會去到外國踢波呢，你話過想去嘛」
「做咩無端端咁問？」
「因為嚟緊我再睇唔到你地打D1啦，我要去澳洲讀書」
「哦。。。」
「咁。。。你地加油啦，等你地好消息」
「放心，一定會有好消息」

最後，當然冇好消息，而且嗰陣未有whatsapp，而我fb又唔知點開口搵佢，就冇再聯絡嚕。

「喂，阿佑，出嚟踢啦」何sir雄壯嘅聲音將我由回憶拉返去現實。

（三十四）

練完波之後，我whatsapp Charmaine，「我啱啱練完波啦，你做緊咩啊？」
「執緊房吖，個櫃門壞咗，可唔可以上嚟幫我整？」
「屋企冇人咩？」
「冇吖，得我一個。。」嘩仲唔狗衝，等幾時？
「okok，即刻嚟」

叮噹，「yo靚女」我右手擺後腦，挨落門框度，chok晒樣同佢打招呼。
佢露出已經好耐冇見到嘅瞇眼笑，「哈哈，白痴」
「好掛住你啊」講完我就攬落去，佢亦都攬一攬我，「咦你好臭吖，頭先係咪冇沖涼！」
「幫你整埋先沖啦」
「沖咗先！整臭我間房」
「好啦好啦」
於是我就去廁所沖涼，極速五分鐘搞掂就去佢間房，「點啊，邊度壞？」
「呢度吖，成個絞甩出嚟，本來準備搵你架啦」
「好啦！幫你搞掂佢」
其實我唔係好識搞，不過幫佢拆絞再裝返應該唔難，「幫我托住」
「拎個十字批俾我」
「呢個拎走」
對於我每句指示，佢都「得」咁覆我，忽然間我腦海幻想起動作片入面裝修師傅劇情。。。

「呼，搞掂啦」我企起身對住佢興奮咁講，佢忽然面紅，眼神有啲閃縮，「咸濕仔」
原來我巨龍甦醒，一字咁扯到恆一恆，「咳咳，鬼叫你咁正咩」
「整個櫃都扯，你得吖你，又唔知喺度諗乜」
「咪諗起你囉」
「我？」
「冇冇冇～」
「肯定又諗啲唔好嘅嘢」
「邊有啊，我呢啲正人君子，好頸渴啊，出去飲嘢啦，走走走」未講完我就推Charmaine出廳。

飲飲吓，忽然聽到鎖匙開門聲，我同佢都碌大對眼，門口已經入嚟一個男人，佢望住我，「你好」
「uncle你好！」我坐到直一直個人，其實係嚇親。。。
「下次講聲嘛，我就唔咁早返阻住你地」
「唔阻唔阻，我幫Charmaine整櫃喳，啱啱整完，飲埋杯嘢走架啦」
「哦～你叫？」
「我叫阿佑，係」
「係我男朋友」Charmaine用一種我察覺唔到嘅微妙眼神同眼前呢個男人講。
「遲啲得閒上嚟食飯啦，我漏咗嘢喺公司，要返去拎，再見啦」
「拜拜uncle」

「呼。。。」緊張死我了
「做乜驚成咁喎！」
「俾著你呢個情況都會嚇一嚇啦，仲有估唔到你會直接認係我女朋友喎，嘿嘿」
「咁事實嘛，又唔係唔講得，反而你頭先做咩窒，講！」
「咁驚你唔想公開住嘛。。。」
「衰人，唔理你啦，哼」講完佢就起身返房
「喂，做咩啫」我起身喺佢後面攬住
「傻瓜」Charmaine微笑，其實佢想知我會有咩反應，睇嚟我呢個反應佢好滿意。
「你瘦咗咁多嘅？」
「係咩？」
「以前攬你攬唔到咁實架」
「即係話我肥啦？！」
「唔係。。。以前瘦，而家仲瘦啫，你唔洗減肥啦，已經夠晒正啦」
「阿佑。。。」講完就轉身正面攬實我，我輕輕拍佢頭。
「I love you」我頭貼落去佢塊面，佢合埋眼，「me too」四唇交接，良久，兩人分開嘴唇。
「衰人」
「不嬲都衰架啦，係喎，今晚同你食啦」
「嗯，食咩？」
「食你」呢句我邊講得出口啊，「叫外賣囉，鬼叫你呢度咁隔涉」
「咁你搵menu啦，我冇乜所謂」

食完飯執埋嘢，我就返屋企嚕。

做乜咁sad

你個故仔有洋蔥

勾起往事?

往事不堪回首

Sweet得嚟又覺得呀佑好慘

啱呀啱呀

（三十五）

叮噹，Charmaine走去開門。
「佢走咗啦？」
「係吖」
「係呢，你仲未返屋企嘅？」
「。。。」
「嗯？」
「過兩日同我去家計會。。。」
「做咩。。。？你。。。？」
「你知唔知我好驚吖！」Charmaine頭先攬住阿佑就想喊，但唔可以俾阿佑知道，就忍到而家呢刻，終於崩潰，哭不成聲。

「係佢。。。？定。。。？」
「係你」
「咁。。。」
「其實係去驗，我已經成個月冇嚟m，但我唔敢去買驗孕棒，你知唔知我真係好驚架！。。。」
「對唔住，有啲咩我會負責」
「走啦，留低係想同你講呢樣嘢啫」Charmaine講完就直接轉身開門走人。

兩日後，佢地戴住口罩去灣仔家計會。姑娘出嚟嗌名，入到去叫Charmaine滴三滴尿落試紙，然後等一兩分鐘，姑娘一句，「冇懷孕喎」
頓時鬆一口氣，放下心頭大食，Charmaine追住問「但我成個月冇嚟m喎」
「你有冇食過影響荷爾蒙嘅嘢？」
「之前診所開過事後丸食」
「咁細個唔好亂食呢啲啊，做好安全措施啦，後悔莫及啊」
「我知道架啦。。。」

「走啦」
「咩情況？」
「冇事發生」
「嗯。。。對唔住委屈你」
「叔叔。。。多謝你照顧我咁耐，我地唔好再見啦，我會執走啲嘢放低鎖匙」
「Charmaine啊，咁好啦。。。」
「我冇怪過你，我願意嘅，咁。。。拜拜啦」
「拜拜」

返去執好行李之後出門口，Charmaine回頭望多一次呢間屋，一間充滿美好回憶同時黑歷史嘅屋，一段永世唔會忘記嘅歷史。落到樓下街口，見到廢衣回收箱，佢決定成箱行李嘅衫褲都倒晒落去，然後行李箱就咁放喺垃圾筒隔離唔要。

每晚Charmaine都會喺自己張床諗，呢段生活幾時會完，結果會點。呢一晚，終於結束，但當諗到對唔住阿佑，佢再次崩潰，再次大聲抱住枕頭喊，冷靜過後，佢whatsapp Kassie，「今日驗咗，原來我冇，純粹荷爾蒙失調。。」呢段訊息秒藍剔，然後接到來電，「喂，係咪真係冇事架？」
「係吖」
「咁都好啲，你嚇死我地吖」
「我都好驚。。。」
「咁阿佑呢，你諗住點？扮冇事？」
「唔係仲可以點。。。」
「喂Charmaine，警告你唔好再對我兄弟唔住啊！」隔離傳來一把好激動嘅男聲。
「我知道。。。唔阻你地啦，玩得開心啲」

臭雞

咁頭d劇情
呀木 你條女雞黎架炸

呀木 你唔好叫呀木啦，你叫廢柴啦呀木你噤有錢都無女，你睇下拓海

（三十六）

復活節完咗，對於我嚟講過得好快，因為練波又一日，同Charmaine出街又一日，仲要溫埋統測，時間好唔夠用。「今日我放學唔洗練波啊，同你溫書啦，我要gg啦」
「哈哈，假期冇乜溫吖呢？」
「係啊。。。屌放棄chm同bio算，其他拎多分啲」
「係喎你話想drop bio」
「我都唔鐘意記嘢。。。不過有你教我實冇事，嘿嘿」
「我幫唔到太多架喳，我又唔係考得特別好」
結果，今次bio Charmaine全班最高分。而我，phy第３，正數嗰隻，chm都第３，倒數嗰隻。「屌你bio第1咁勁嘅」
「哈哈哈。。。撞彩啫」
「今日睇我練波啦，聽日比賽啦」
「嗯！」

入到球場，已經見到隊友熱緊身，「快啲啦，仲慢吞吞」Nicole每次要話一話我先開心.
「咁我去換衫熱身啦,你去看台坐啦」
「我想坐場邊睇吖」Charmaine講完就行去場邊坐低。
「好啊」我亦快步走出去熱身準備。

「哈囉」
「嗨Nicole」
「真係好，成日陪佢練波」
「咁佢都會陪我練舞吖，互相陪啫，係呢，外國開唔開心吖？」
「還好啦，都係同香港人玩多，哈哈，不過係輕鬆嘅，唔似香港咁大壓力」
「唉，你就好啦，我到而家都唔知之後想點」
「唔洗煩咁多啦，鍾意咩咪做咩，我鍾意art，之後咪讀art，然後做呢行」
「咦，你呢枝嘢飲係？」
「哦，阿佑鍾意飲架，以前練波休息都會俾佢飲」呢個時候，Charmaine先發現其實自己唔知阿佑鍾意乜，俾咩佢佢都會受，但從來未試過真係喺佢鍾意嘅角度去諗，忽然間佢覺得其實兩者距離並唔係想像咁近。。。

「嘩你兩個咁fd嘅咩」中場休息，我走去場邊抖，見到兩女坐埋一齊，
「同學嚟架喎？」
「係喎差啲唔記得你曾經係我地隔離班」
「我同Charmaine以前同班架好冇？嗱」Nicole遞嘢飲同毛巾俾我，我冇留意到Charmaine靜靜將枝嘢飲收返埋，而我直接坐喺Nicole隔離。。。「頭先見唔見到啊，sky而家打正前都冇問題啊」
「咁咪幾好，起碼攻力唔會變弱」
我一句佢一句，Charmaine完全加入唔到對話，只係默默咁望住我地。
「陣間跑唔跑步？」
「唔啦，我走啦」Nicole 0.01秒內偷望Charmaine一眼，「約咗人～拜」
「拜拜」

結果呢個休息我冇同Charmaine講過任何一句說話。。。

「哎好攰啊。。。」
「你係咪仲要跑步吖？」
「唔跑啦，聽日比賽而家跑真係想死」
「我幫你按一按」
「好啊！」

「落多少少」「唔。。。係呢度，細力啲」
「係呢。。。以前Nicole次次練波都喺度？」
「嗯。。。佢係球隊軍師嚟。。。」
「哦。。。」「咁聽日你喺邊踢？我嚟睇啦」
「。。。」我瞓著咗。
「傻瓜。。。」

按多十分鐘，佢搖一搖我，「起身啦」
「正，舒服到瞓著」
「咁行囉」
「嗯」

最後比賽順利贏2比1，打入16強。

叔叔

（三十七）

一個禮拜後嘅16強，亦順利贏１比０晉級8強。

趁呢日放假，我約Charmaine睇戲，佢想睇傾城之淚，睇嚟女仔都係鍾意睇呢啲愛情戲，而我冇乜所謂。喺周冬雨死前同李治廷喊得好勁嗰幕，其實我都有少少觸動到，我地由開場都十指緊扣放椅柄上，呢個時候佢手有少少動作，我望一望佢，佢兩眼張大，眼泛淚光望住螢幕，「阿佑。。。呢個時候你會點做？」
「嗯？喊出嚟就好」
「係。。。喊出嚟就好」然後兩行淚光滑落。。。
「Charmaine…」
到最後陳喬恩嗰幕，我問佢，「你估我地幾時去旅行？」
「我想去電影入面個天堂之鏡」
「好啊，你想去邊我都陪住你」
「傻瓜」講完又兩行眼淚滑落，然後挨落我膊頭，一直到完場。
「你地男仔睇咩戲先會喊？」
「觸動到自己嘅戲就會」
「例如呢？」
「我地兩個嘅戲」
「唔會有人睇咁柒嘅男主角嘅戲囉」
「夠唔會有人睇矮肥醜嘅女主角嘅戲咯」
「哼！」

就係咁，一日嘅打打鬧鬧過去，而家我都會送佢返美孚，之前佢問過佢，佢話自己情況複雜，我就唔再追問佢屋企嘅事。「唔捨得你啊」
「聽日都見啦」
「嗯嗯」
「？」
「嗯嗯～」
「係啦係啦」Charmaine踮高腳送上香吻，「返到去同我講吖」
「好，啊星期一二唔得閒啊，星期三就八強啦」
「加油」

星期二練波，Nicole對住塊版將對方逐個球員嘅資料講完之後，我地就開始練習，中場休息時我走去場邊，「嗱」Nicole照舊遞嘢飲同毛巾俾我，
「唔該」
「嚟緊4強就對上年亞軍」
「贏咗8強先講啦，贏硬嘅咩」
「咁打贏佢地囉」
「其實我地隊仲有問題架喎，又唔係無敵」
「又唔係叫你同佢地打十場贏十場，8強一場過贏咪得」
「實力唔夠嘅就算踢一百場都未必贏到一場」
「喂你係要次次窒住我先開心架喎？！」
「保持頭腦冷靜係隊長嘅職責～」
「係咁嘅話你上場就唔會傳個波俾對面單刀啦，呀隊長！」
「都話粒波無端端俾草頭彈起我先撻Q咯」
「咁你就應該保持頭腦冷靜分析點樣去救，而唔係呆咗企喺度啦，呀隊長！」
「做乜踩到我咁廢啫」
「咁你夠句句窒住我咯，妖都唔知之前鍾意你啲乜嘅！」
「。。。」
「。。。」
「阿佑～出嚟開波啦」

踢踢吓，我見到Charmaine入球場，「專心啲啦你」Nicole一副想殺死我嘅眼神啤住我。
「嗨」
「哈囉，咁得閒嚟嘅？」
「係吖，聽日場波咁遠，我放學即刻去都趕唔切啦，咪今日嚟幫佢打氣囉」
「講起佢就炆呀！」
「做咩吖？」
「唔好提佢，如果聽日有一次犯錯佢就知味道！」
「你就好啦，咁熟足球，我陪佢睇完波都唔係好明」
「女仔知道越位係咩已經好叻」
「哈哈，呢樣我知」
「其實你鍾意佢啲咩架？」
「唔。。。對我好咯，同埋同佢一齊係開心嘅」
「條友成日講大話喎」
「我知吖，次次話瞓，結果走去同阿健打機，成日呃我話唔攰，轉個頭坐車瞓到咕咕聲」
「咁咪係囉，正一大話精嚟嘅」
「小事講大話冇所謂啦，最起碼大事唔會呃人。。。」
「嗯。。。？」
「冇嘢冇嘢」Charmaine強顏歡笑，「係呢，如果有啲秘密講出嚟會傷害身邊嘅人，你會選擇隱瞞定坦白？」
「我會選擇隱瞞」
「好，我知道啦」
「嗯？」
「阿佑加油～～」Charmaine用盡力氣嗌過嚟。

睇到諗返以前個尼馬故

冇睇，大概講咩？？

都係講主角由學界去到外國踢波既經歷，初戀仲有第二條仔

（三十八）

開波冇耐，左翼好辛苦咁一扭二傳粒波俾我，我左路推順到禁區頂一抽，個波射到離行離迾，完全唔知飛去邊，已經感覺到場邊傳來一陣殺意大嗌，「喂做乜射到咁呀！」Nicole講完就喺版上寫嘢。最後，場波好辛苦先贏1比0，終於打入4強，如無意外就係對上年亞軍。「呀隊長，不如你估你今場幾多失誤？」
「嘿嘿。。。3次？」
「你仲笑得出架喎，4次呀」
「狀態唔好，狀態唔好」
「咁點先有態呢？」
「你幫我諗啦，呀軍師」
「妖，趁四強前，快啲調整返啦。。。」
「遵命。。。」
「信你唔過，永遠一對你有期望，就會變成失望」
「放心啦，今次唔會再失望」
「邊方面？」
「嗯？」
「冇嘢啦，我走啦，拜拜」佢講完就頭也不回咁離開。

返到屋企沖涼食完飯，我打俾Charmaine，「喂，今日贏咗啊」
「恭喜晒～」
「聽晚同我食啊」
「好吖，咁你諗食咩啦，聽朝我要有5個choice架」
「嘩咁多？3個！」
「4個」
「唉好啦好啦」
「你早啲休息啦，唔係掛住打機聽日又唔知醒」
「而家冇阿健陪少玩好多啦，得啦一陣就瞓」
「係至好吖，唔講啦，拜拜」
「得啦，拜拜」

第二日放學各自返屋企換衫，然後約旺角等，去食朗豪坊其中一間日本嘢，又係靠父幹架啦，前一晚問屋企拎錢時，啊媽又屌鳩我，「成日拎錢，幾時先帶上嚟我睇啊！」
「得啦得啦，驚你地嚇親人啊」
其實我都未想咁快帶Charmaine上屋企食飯，好似太早，所以我都冇問佢意見。食完之後就去行兆萬，入面好多古靈精怪嘢，我地都睇得好開心，我地都睇中咗部即影即有相機，不過大家身上嘅錢唔夠，只好儲錢等下次再嚟。

星期五晚係我地一年一次嘅班會BBQ日子，其實我同Charmaine嘅關係未公開，只有佢啲金蘭姊妹知道，所以佢身邊少不免有狂風狼蝶，我地班就有一個，佢係head prefect，人又高樣又ok，都算係男神之一，喺我幫手起爐時，條友居然走去撩我女友傾計，傾都算，又要搭晒膊頭咁，Charmaine已經有種不太情願嘅樣，但又廢時咁尷尬，好彩Kassie醒目拉走佢去姊妹團，話說阿健係有啲料到，短短幾個月調教Kassie冇晒嗰種八婆格，反而斯斯文文咁，不過佢都係嘈啲好，起碼可以帶來歡笑。
Charmaine喺枱度倒汽水飲時，head prefect又走去撩佢，「你想食咩啊？不如我燒俾你啦，我燒啲嘢食好掂架」
「唔洗啦唔該，我自己燒得啦」Charmaine講完之後就做咗一樣我一世唔會忘記嘅舉動，佢拎杯汽水去我隔離，然後叫我飲，「你睇你加炭加到出晒汗，快啲飲佢涼下啦」
全班人睇到都wow出嚟，head prefect直情眼都突埋，如果我係兵嘅身分，我會有種被利用嘅感覺，但而家係男朋友身分，雖然都係利用，但更多嘅都係甜蜜，起碼當住咁多人面去公開係需要好大勇氣，head prefect 再冇煩過Charmaine一次。
臨走時，我地去角落冇人留意嘅地方影相，一張係兩人正面望鏡頭，佢雙手攬我腰挨落嚟，另一張係我地相擁，頭貼頭微笑。

（三十九）

除咗呢兩張用數碼相機影嘅相，仲有一張係用即影即有杷機影嘅相，我地兩個都一隻手做ｖ字手勢瞇眼笑，另一隻手痴埋對方隻手合成一個心形，Charmaine搶住話要呢張相，當佢拎到手時，雙手握緊張相，合埋雙眼欲言又止咁。出學校門口，去到冇乜人嘅地方，我地變十指緊扣咁行，送到佢去地鐵站道別後就各自回家。

另一邊箱嘅英國，阿健好努力咁訓練，雖然佢高，但身板對比歐洲人仍然輸蝕，會比人撞到仆街，所以每次練完波之後，佢都會不停做gym加操，短短一個月已經增磅5公斤，身板厚咗唔少，唔會再咁易比人撞跌，再加上科學化而又有規模嘅訓練，技術亦增加唔少，而家嘅佢絕對有力挑戰香港U18最強前鋒席位。佢知道校隊而家嘅難處，就要求球隊放佢兩星期返香港幫手。教練話其實想簽佢，希望阿健諗清楚，不過阿健而家咩都唔理，只係希望可以沖擊精英賽冠軍，等自己可以無悔無憾咁離開。教練考慮後決定放行，但有一個條件，就係阿健要拎到冠軍，先會提供一紙合約。阿健即刻lur飯應，然後準備返香港。

去到四強前嘅星期六，我地練練下波，忽然有條on9仔戴住黑超雙手插袋懶型咁行過嚟，「halo everybody !」我地先驚訝後興奮，我更加衝過去問佢，「點解你會返嚟架？！」
「我只有兩星期喳，而且贏唔到冠軍我唔洗旨意再返去。」
「放心，一定贏」
「唔贏我會怪你地架」
「快啲埋位熱身練波啦」

呢一刻，終於最已陣，阿健練波時我地個個都睇到嘩嘩聲，因為已經唔係我地嘅level，撞唔跌，射波勁，就連佢本身算弱嘅盤扭都有埋，場邊嘅Nicole睇到兩眼發光，喺塊版上係咁寫嘢，亦不斷同何sir密密斟。
我坐場邊休息，Nicole坐落我隔離，「呀隊長，睇吓人地啦，而家幾勁」
「唔好睇中人啊，人地名草有主，不過估唔到佢去一去真係勁咁多」
「咁人地辛苦練嘛，睇吓佢手腳，好多瘀傷，應該都係係咁操嘅戰績」
「好羨慕佢，而家佢完全大鵬展翅咁，飛到好高」
「你之後去外國記得努力啲，唔好衰俾人睇」
「係，我地之後仲要同場踢波」
「我相信你地朋友在天之靈見到個場景一定好開心」
「係架，所以要拎冠軍，為球隊，為佢，為我，為你」
「為我？」
「你冇得落場都咁落力為隊波，點都唔可以浪費你心血嘅」
「係囉，真係為我嘅就完成當初你應承我嘅嘢啦」
「咩啊？」
「唉，估到你唔記得，冇嘢啦，快啲練波啦仲喺度hea」

終於到四強，就算對方係上年亞軍，我地都自信心爆棚。
上半場雙方都仲試探階段，非常謹慎，悶和0比0，下半場我地換433陣應戰，先係sky中柱，然後佢反應快門前督入領先1比0，雖然對方憑角球追返1比1，但之後就到阿健表演時間，接應我過頭波直接頂入領先2比1，仲有一扭二勁射破網，結果贏3比1，第一次打入決賽，至於我嘅表現。。。唔比人斬已經係好彩。

故事往往男二比男主有魅力

好撚假

半真半假咁啦全真不如寫日記寫blog

主角有光環，所以會更特顯主角

好可惜男主光環應該有排都唔出現

（四十）

「你估今場又幾多失誤」Nicole顯露出一個完全放棄我嘅態度，
「5次啦」
「係7」
「有助攻喎」
「錦上添花啫」
「到底你呢排搞乜呀？」
「我都唔知。。。腳頭好重，反應慢一半，周身唔聚財咁」
「睇你樣又唔似有事喎」Nicole塊面哄到埋嚟，眼神喺我面上游來游去。
「呃。。。我飲嘢先」
望住阿健同班慶祝緊嘅隊友，莫非真係有機會因為我輸。。。？

星期六練完波，我同阿健一齊約另一半嚟個double dating，去黃埔間冒險樂園玩，玩碰碰車，玩夾公仔，玩彩虹池，再行埋附近嘅奇趣天地，彷彿搵返小學嘅童真，然後行去時新快餐店食佢有名嘅豬排包，食完行去火車站坐火車去沙田踩單車。其實我唔係好識踩。。。去到單車店揀好單車，我望住部嘢思考人生，佢地三個都坐上各自單車，淨我一個未上，「快啲啦屌你，唔係唔識踩掛？」
「緊係識啦」比阿健咁屌一屌，我硬住頭皮坐上去，然後同佢地一齊起步。頭一百米，我已經踩到舞龍咁舞左右搖擺，「喂你唔識早講嘛，就去其他地方啦」
「咩啊，我試緊部嘢轉彎喳嘛，行啦」
舞龍多三十秒，終於拎到平衡可以踩直線，我對上一次踩單車已經係好細個去九龍城單車公園踩有輔助碌。。。治住城門河嚟到馬場，入去白石角海濱長廊，呢度風景好好，汴風吹嚟非常舒服，我地4人都放慢速度去感受大自然。然後一路３去吐露港，我地停喺度影張合照留念，入到去大埔有少少上斜，好彩咁樣踩一個鐘我總算識踩單車，所以唔會難到我。一路踩路過船灣、丁角同龍尾，就見到大美督塊牌，我地繼續踩去水壩，見到海上停駐好多一艘艘小船，配合平靜海水同山脈，形成一幅好靚嘅風景畫。去到水壩停低影相，傾陣偈，我地就決定踩返沙田。途中經過士多，我地會停低醫一醫肚，感受下人情細故。返到沙田還車，然後兩對情侶就各自離開。「你估我地之後可唔可以好似佢地咁啊嗱？long d到好似冇影響咁」
「其實。。。」
「嗯？」
「冇嘢啦，贏咗冠軍再講啦。。。」
「贏硬嘅咩。。。我呢排屎到乜咁啊」
「我信，而家嘅你，一定得」
「ush! 我會努力贏！到時嚟打氣啊」
「一定啦，到時唔好失威吖，嘻嘻」

經過地獄式訓練，我感覺我狀態好返好多，冇9成都有8成，只希望比賽期間可以拎得到個節奏升返watt。臨開波前嘅開會，何sir幫我地打氣，「各位，嚟到呢步啦，盡情享受啦，跟返平時練習做好自己本份，我地一定贏架！」
「加油加油！」

（四十一）

今次對手雖然係上屆4強，但幾年前佢地精英賽曾經4連霸，分區賽甚至12連霸，實力非常強橫，人腳基本都係U19港腳級別，甚至已經有註冊做港超球員。相比之下，我地隊去到U19程度嘅球員只有5，6人，而且決賽喺旺角大球場，我地都係第一次踩呢個場，對方已經踩過，冇我地咁怯場。

「喂阿健，你有冇心理準備返唔到去架？」
「冇喎，贏撚硬，洗乜心理準備」
「最驚你準備咗」
「你顧掂自己先啦，呢排同Charmaine冇咩啊嘛？」
「吓？！冇啊，上次咪同你地一齊踩單車，可以有咩嘢？」
「冇就最好啦，唔好諗咁多」
「打我心口一拳啦」
「嗱你話架～」阿健真係一拳鋤落我心口，好大力，大力到我後退幾步，啲隊友都望住我地，驚我地真係嘈交。
「記唔記得以前我都咁樣打過你一拳」
「記得啊，你話我唔認真嘛」
「係啊，而家呢拳還返俾你」
「傻啦，兩兄弟計呢啲」
「哼，兩兄弟一齊上！」
「上啊！！！」佢大聲到啲人以為佢痴咗線，我都要掩住耳仔。
對上一次咁緊張已經係小學麥當勞分區決賽，當時阿健仲係嬉皮笑臉，我忍唔住打佢一拳叫佢認真啲。

Nicole走嚟問我，「你尋晚係咪冇瞓？」
「你又知？」
「我見到你wtsapp last seen 5點幾」
「係啊」我抬頭望向天，「好想贏，但對面咁強，我又怕」
「唔洗怕啦，輸咗咪斬你」
「呃。。。咁你都冇瞓？」
「唔係喎，瞓得好舒服，我係起身見到你last seen啫」
「放心啦，我好精神」講完我fing幾下手
「你係至好講」Nicole講完轉身走
「呵欠。。。」我背住佢打呵欠
我背後感覺到一個想斬人嘅眼神啤住我。

5分鐘左右，阿健左禁區頂搏到罰球，我擺定粒波行後準備射波，用力右腳一拉，粒波直接彎去死角，可惜路程有啲遠唔夠力，龍門勉強接落嚟沒收。8分鐘同13分鐘左右，sky同阿健互相配合，阿健成功射門，可惜兩次都柱邊出界，睇嚟我地都仲怯怯地場，踢起上嚟就住就住咁。對方前段處於捱打狀態，二十分鐘終於出現第一次攻勢，對方中場一腳劏穿我地一對中堅，前鋒入攝形成半單刀，好彩神貓出嚟夠快封到粒波。28分鐘左右，mountain唔知做乜喺禁區侵犯對方前鋒，輸12碼，前鋒自己主射破埋網，我地半場落後1比0返更衣室。

「定啲嚟！」何sir見勢色唔對路，不斷激勵我地士氣。
「啱啊！精神精神，我地前段攻得好好，證明我地都可以鍊贏佢地架」作為隊長嘅我，係時候要企出嚟。
「加油！ush!!!」

Charmaine同Kassie都喺看台走落嚟場邊同我地打氣，睇嚟阿健比我更加口是心非，把口話冇事但個人打晒震，而我又打一個呵欠，Nicole呢個時候睇唔過眼，拎水嚟潑我地兩個，「你兩隻嘢醒未架，呀隊長你啱啱講得咁口響，轉個頭即刻咁頹，阿健你仲衰，射完波冇力咁」
抹乾塊面之後我地兩個雙手搭住對方膊頭，頭貼頭，「啊！！！」
發洩完後我精神好多，而阿健眼神亦都凌厲返，兩人昂首踏入球場。

注咗冊唔可以踢學界

應該得？以前我踢話對面條友註冊左

呢幾年唔得喇

fc咗，16年開始改制唔比當時個對手而家做某港超正選

（四十二）

換邊後到對面狂攻，mountain終於回復水準，不斷上嚟殺波，頭錘亦清唔少攻勢。52分鐘，神貓角球出迎打空氣，粒波輾轉落到我腳下，當時我只係抱住最大腳去解圍嘅心態去清波，阿健福至心靈嘅走位去到皮球落地位置，瀟灑咁一腳控定再撥一撥，加速扭過中堅，然後大步泵泵聲推進，由於對面為咗擴大領先優勢忽略防守，頭先阿健扭過嘅已經係最後一人，冇人進逼情況下，阿健單對單面對龍門，以前佢會勁抽，不過而家佢成熟咗，穩重咗，會睇清龍門行動再作決定，龍門決定衝出嚟封波，當佢落地攤開手一刻，阿健輕輕一chip，粒波拋物線笠過龍門，直飛入網！我地振臂歡呼，阿健即刻入去拎返波放中場等對面快啲開波。

戰情膠著到最後5分鐘，我放長波俾sky去追，sky左腳拉弓傳中，左閘遞高手攔截皮球，食一張黃牌兼喺k角位對外輸罰球，呢個位對右腳嘅我用外彎拉過去其實效果冇咁好，所以我同sky配合，佢假助跑跑過粒波，慢慢行返轉頭，而同時間我亦助跑，但起動兩步就停低，sky瞬間加速直接左腳內彎cur埋去，fake到對面幾乎全部人零反應，阿健搶點成功頭錘頂入，2比1反超先。最後4分鐘，對面直接空群而出，攻勢水銀瀉地，我地唯有血肉長城，全軍退守咁捱落去，禁區大混戰，唔知邊個出腳踢飛粒波，今次神貓終於做返套好戲，跳起接住，然後落地瞓低攬住粒波攬到實一實，5秒後起返身，大腳開出，「咇！咇！咇～」終於，等咗好耐嘅完場哨響起，「YEAH!!!!!!」全隊瘋狂慶祝，教練團同後備都出嚟攬埋一舊，看台亦為我地鼓掌，我地全隊拋起何sir，然後到我，再到阿健。頒獎時間，我地一字排開接受獎牌，然後分開前後兩排影團體相，前排拎住冠軍嘅橫額，而我就企出去同嘉賓捧住獎盃。影完繼續慶祝，傳媒搵何sir採訪，然後搵阿健同我，我地兩個嘅另一半亦走落嚟感受慶祝氣氛，兩對情侶各自合照。入更衣室換衫沖涼，全隊一齊去慶功宴，瘋狂玩到凌晨先返屋企。

Push女女圖呢

（四十三）

比賽嘅攰，加上前一晚嘅通頂，呢一晚我瞓到可以用昏迷嚟形容，再起身已經係8點，夜晚8點，見到wtsapp好多unread，唯有逐條覆，班group幾百條就skip晒啦，我諗都係恭喜我地同埋祝福我地去到外國順順利利，讀到Charmaine時，見佢由一小時前在線變在線上，我就hi佢，然後佢打過嚟，「喂？你終於瞓醒嗱？」
「係啊，瞓得超好～」
「咁咪幾好，見你呢排精神好崩緊咁，吖係，聽日中午出嚟食啦，要farewell阿健」
「係喎，條友後日走，得啦，聽日中午嚟接你啦」
「嗯，你食咗未？」
「咁快啲食啦，唔講啦」
「好啦，聽日見，拜～」

今日Charmaine就咁著一件短tee配牛仔短褲，但仍然掩蓋唔到佢嘅美色，一路行一路有狗公昅佢，其實我都幾飄飄然，心諗你班友只可以昅，乜都冇。除咗我地兩對情侶，Nicole都喺度，好出奇嘅係，佢今日冇屌我，而係同兩個女仔係咁傾女人嘢，由買衫到化妝，再講外國生活，而我同阿健就講外國踢波情況，「嗰邊教練對你有咩評價？」
「就咁話我有potential喳，不過都夠架啦，起碼真係簽我，我會爭上一隊，你都要爭啊，唔好俾人踢返出嚟。」
「放心啦，一定唔會」
「次次你講放心都會出事。。。」
「係喎你幾時走？」
「唔。。。兩個禮拜左右」
「咁快。。。？」Charmaine聽到即刻問
「係啊。。。」
空氣無端端安靜，阿健見唔對路，即刻扮到好high，「喂不如你過到去，有時間嚟英國搵我玩啦，我又可以去你嗰邊」
「又得啫」
食埋飯大家各自離開，我同Charmaine講，「我屋企冇人啊，上嚟坐陣啦」
「好吖，未去過你屋企」
Oh yes yes yes!!!!

「我屋企冇你屋企咁靚架，將就下」
「冇所謂啦」
「唔好笑我間房啊」
我間房唔算亂，因為冇乜雜物，只係冇摺被，同有陣男人味，
「搵啲嘢玩啦」
「不如睇戲啦，用部notebook睇」
「又得啫」
「不如睇那些年啦，我未睇過」
「嗯」
於是我地上床坐，然後notebook放我腳睇。
「如果有第二個人同你一齊追我，你會點？」
「搶囉，誓不甘休」
去到男主角咀新郎，Charmaine開始低泣，然後挨落我膊頭，果然女仔係眼淺啲，「我仲以為佢兩個結婚添」
「係囉，你會唔會好似佢咀新郎咁咀我架，哈哈」
佢未講完，我就一嘢咀落去，兩人嘴唇溫柔蠕動，我輕輕伸出舌頭，舔濕佢雙唇，然後慢慢深入，去尋找佢舌頭遊玩，越伸越裹面變成混戰，然後伸返出嚟，用手托住佢下巴，用無比珍惜嘅眼神凝視佢，「咁樣o唔ok啊？」
「嗯。。。」佢開始眼泛淚光
「做咩啊？整親你？」
「唔係。。。阿佑。。。我諗你走之後我地要分開。。。」

？！？！？！？！？！

點解要分啊

（四十四）

「吓。。。。。。？」
「對。。。對唔住。。。」瞬間掩眼淚崩
「點解？你變心？」我已經嚇到唔知講咩好。。。
「唔係，我屋企想我專注學業，唔俾拍拖」
「上次明明好地地架」
「上次還上次。。。」
「咁。。。冇彎轉？」
「可以去到你離開嗰日已經要感恩。。」
「唔怪得早排你成日心事重重咁」
「對唔住。。。好對唔住。。。」
「唉，冇辦法架啦，唔通地下情咩，我仲要喺西班牙，咁佢地更加大條道理唔俾你拍拖」
「阿佑吖。。。」
「冇嘢喎，咁可以點啫」我開始眼紅紅，應該係阿秋死之後第一次想喊，
「我唔想。。。」
「我知，我冇怪你，唉，享受最後時間啦」
「嗯」Charmaine講完就攬住我。
送佢返屋企時雖然仍然手拖手，但氣氛已經變咗，有啲嘢已經返唔到去。

「我同佢散咗啦」返到屋企我wtsapp阿健
「點解？」
「屋企想佢專注學業，唔俾拍喎」
「屌」
「？」
「你信？」
「都冇得唔信啦，佢屋企不嬲想佢讀醫」
「好心你唔好咁易比人呃啦」
「你又知佢呃我？」
「唔係咁嘅意思啊，唉屌，唔理你啦，繼續執嘢」
總覺得佢有嘢瞞住我。

返到學校，朝早照舊Charmaine會嚟長櫈搵我一齊坐，照舊一齊溫書，只係我地比平時安靜，可能唔想面對兩個星期後嘅事實，「係喎，禮拜六同我去買嘢啊，要執行李啦」
「嗯」
話就話拎咗冠軍，但平日放學嘅練波時間冇變到，內容只係變咗師生大混戰。我心情非常一般，所以冇一齊踢，只係不斷跑圈，跑跑下Nicole走嚟一齊跑，
「你幾時返澳洲？」
「差唔多架啦，應該同你差唔多時間走」
「當時用咗幾耐去適應？」
「冇話適唔適應架喎，日子咪又係照咁樣過，地方唔同啫」
「咁又係」
「做咩呀？怪怪地咁嘅，你唔好同我講你冇喎」
「如果你真係鍾意一個人，你會唔會屋企人阻止都要同佢一齊？」
「你嘅意思。。。或者人地真係有苦衷呢」
「你又知我講乜」
「寫晒落額頭上啦」
「做人好似你咁豁達就好」
「唔好架～當你唔開心嗰陣，啲人會覺得你冇咩事，但其實我都一樣需要人安慰」
「咁又係。。。」
「記唔記得中3嗰陣我喺球場喊？」
「呃。。。冇乜印象添」
「衰人呀」講完呢句，Nicole就自己一個加速向前跑。

其實我冇唔記得，當時嘅佢讀書差俾屋企人屌，好堅強咁忍足全日，放學去到球場觀眾席上先喊出嚟。我見到就過去安慰佢，結果攬住我喊咗好耐，直到啲隊友入到嚟先分開。自從呢件事，我就成為佢樹窿，事無大小都會搵我傾，完全依賴咗我，而我都會同佢分享喜怒哀樂，阿健成日都會問我地幾時一齊，我承認有鍾意人，雙方亦算兩情相悅，奈何太怕醜同要面，就冇對佢表白，直至佢離開香港。

（四十五）

「嗱，Thomson model要記住atom係divisible，同埋electrons係negatively charged particles，呢樣嘢真係靠記，知嗎。。。？」
「唉，盡量記啦，越嚟越難，記唔到咁多吖」
「都要記架，要考好啲啊，唔好失禮我呢個名師」
「哈哈，算吧啦你，走啦，要返屋企啦」
「嗯，我送你」
「好吖」
我決定咗，呢一程係我最後一次送Charmaine返屋企，長痛不如短痛，咁不如直接啲斬欖。

「你睇吓個日落」
「好靚吖，今日冇乜雲睇得好清楚」
「記唔記得有次同你喺度睇？我話你都好靚」
「緊係記得啦，我仲以為我聽錯添」
「冇聽錯，話說嗰陣你鍾意我未架？」
「唔。。。未架～」
「咁好彩我怕醜冇表白啫，如果食住上表白，咪食檸檬囉？」
「係架，哈哈」Charmaine瞇眼笑起上嚟真係好靚。
「幫你影張相啦，日落美人」
佢戴住我地一齊買嘅紅色手繩，雖然做個on9姿勢，不過依然掩蓋唔到佢嘅靚。

「send俾我吖」
「得啦，係喎，今日坐巴士啦」
「點解？」
「想同你一齊坐嘛，地鐵邊有位坐」
「gogogo!」
上到上層，我地都冇乜嘢講，其實係我唔知講乜好，去到一半左右，Charmaine翹我手挨落我膊頭瞓著，我腦海不斷回憶同佢相處嘅一點一滴，「下一站係，美孚鐵路站」終於，我最唔想聽到嘅聲音響起，我叫醒佢一齊落車。
「Charmaine」我正面雙手攬實佢，好實好實
「阿佑。。。」
「下星期大考我唔洗返學啦，聽日就係我last day…」
「吓。。。」
「我仲要執櫃桶同拎嘢返屋企，所以今日最後一次送你返嚟啦」
「咁聽日我送你返啦」
「好。。。」
「對唔住。。。」
「傻啦，做咩無端端講對唔住？」
「冇嘢啦，你陪多我一陣啦」
「嗯，其實好想一直陪。。。」
聽到我呢句，Charmaine喺我懷裡喊，呢次係佢第一次真心咁鍾意一個人，亦係第一個人俾到佢心動嘅感覺，只可惜，佢知道冇辦法去享受呢一切，佢踏上不歸路之時，其實預咗冇資格去享受幸福，只係當佢親身感受到，然後失去，先體驗到嗰種痛苦原來咁痛。
「對唔住，好對唔住。。。」
「唔好再講啦，都唔關你事，timing唔啱都冇辦法」

目送Charmaine背影，我轉身深呼吸，呢個地方，如無意外都唔會再嚟，只會存在我回憶之中。

寄刀片了

喂呀

（四十六）

朝早我特登叫我媽整早餐，兩份三文治，拎返學校同Charmaine一齊食，食完同佢溫尋日未完嘅topic，然後返班房。今日全班farewell我，於是叫pizza上嚟食，食完佢地搵Charmaine做代表送禮拜俾我，係一件班TEE顏色藍色嘅波衫，上面有全班同學同老師簽名同祝福說話，同一件校隊送嘅衫，上面一樣有全隊波同教練簽名，然後影張大合照，影完之後就不斷有人搵我自私影，同阿健走嗰陣好大對比，佢係無聲無息就走咗，所以班友都有心咁整件俾阿健，托我寄俾佢。

放學執好嘢，諗住學校行一圈懷念下先走，「同我行一圈學校啊」
「嗯」
行過球場，由中二開始同Charmaine喺呢度打排球，「記唔記得我爆軚啊，屌真係好樣衰」
「哈哈哈，我記得吖，好彩係凍天你有冷衫，用佢圍腰一圈就咁返屋企，係咪真係冇甩架？」
「當然啦，你嗰陣係咪見到？你面都紅晒架啵，嘿嘿嘿」
「咦，邊有啫，你諗多咗啦」
「仲有次你食波餅喊，哈」
「咁我痛架嘛，喺度笑人。。。」
向前行多少少到平時朝早坐嘅枱，「每朝早都坐喺度同你溫書」
「你講，嗰陣係咪想追我？」
「呃。。。其實未係架，但我認係睇中你啊」
「哼，果然有目的！」
「咁你有冇後悔同我一齊先～」
「冇。。。多謝你」
「傻啦，話說我地一啲都唔似分手咁，哈」
「你仲笑得出。。。」
「唉」
「阿佑。。。不如。。。」
「嗯？」
「你等唔等我。。。？」
「不如，坦白啲，你有冇嘢瞞住我？」
「吓？！」Charmaine眼神閃過一絲惶恐，但我見唔到，因為我轉身望返球場，側面對住佢，「做咩無端端咁問。。。？」
「我驚你屋企人唔知對你講啲咩難聽說話喳」
「哦。。。冇吖，有就同你講啦」
「句等你係咩意思？等到你考完試，大學畢業？」
「嗯。。。我會說服屋企人，我真係讀到醫佢地都會俾我拍啦」
我伸隻手指尾出嚟，「嗱」
Charmaine舉起右手伸手指尾勾落嚟，我舉起手指公，佢都舉起手指公，貼落嚟，然後開始眼濕濕。
「喊咩呢，咁樣唔好咩」
「開心嘛」講完攬住我
「走咯」

Charmaine送我去到屋企樓下，「等我等，我放低嘢落嚟送你走」
「嗯」
去到巴士站，陪佢等車，「咁。。。再見啦」
「嗯。。。」喺巴士站旁若無人相擁，直到車到。

我日日嚟睇文都有目的。。。

幾時出下篇

同你上映下篇

（四十七）

「拜拜啦。。。」
「嗯，拜拜」
Charmaine上車後企喺輪椅位望住我，直到架車消失我視線範圍

返到去我地傾電話，言語間充滿不捨，「不如我送你機啦？」
「送唔到架，我中午機你放學嚟唔切」
「吓。。。咁好啦。。。」
「過到去咪掛住溝女吖！」
「一定溝，金髮美女等緊我，嘿嘿嘿～」
「哼！」
「其實你係咪唔記得聽日要陪我買嘢？你講到唔會再見咁」
「係喎，真係唔記得，哈哈」
「咁1點鐘沙田等啦」
「好～」

可能係短期內最後一次見，今日美人悉心打扮，白色短tee襯黑色吊帶摟屌裙，飽滿上圍隨住低胸cutting而非常顯眼，美胸輪廓配上招牌瞇眼笑眼神，望見都扯扯地。「喂！做乜呆咗嘅，見唔到我咩？」佢走嚟我面前揮手
「其實你覺得自己有幾靚？」
「好靚囉～」
「認真？」
「哼！呢方面我都算有自信架」
「睇得出，成日話自己靚女，食嘢啦，我餓啦」
食完我地冇即刻買物資，而係去snoopy公園影相，同埋去附近行下做文青，搞到我好似龍友咁幫私影妹影相。。。

首先要買喼，一來我冇大喼，二來一陣買物資可以放入去唔洗拎住。對比實用性，我更鍾意型嘅喼，所以我揀咗啞黑色面，長間條防撞紋，行型格路線。至於衫褲，六月西班牙仲係夏天，所以我帶本身啲衫已經ok，再買多兩三件就得。至於冬天就凍過香港，不過而家都冇乜邊度有冬天衫買。。。唯有到時嗰邊買啦。之後就去超市買梳洗用品，折疊風筒，防水袋，曬衣繩同衣夾，衣架，微波盒同餐具，感冒藥同胃藥以防水土不服，同埋山前一丁。此情此景，好似新婚夫婦一齊行超市咁，好溫馨甜蜜。

行到黃昏我地一齊返屋企，「我放低嘢落嚟，好快」
「嗯」
我地一齊去屋企附近公園坐，「今次，真係再見啦。。。」
「嗯。。。阿佑。。。」Charmaine錫落我塊面，我當然不甘示弱還擊，錫返佢塊面，四目交投，我地一直接吻，不停接吻。佢起身，行到我面前然後正面坐落我大脾，繼續接吻。巨龍已經甦醒，相信佢已經察覺，但依然冇理，我地邊接吻邊撫摸對方背脊。「嗯哼。。。」聽到美女微微嬌喘聲音，我忍唔住，見周圍冇人就伸手摸佢胸，佢望望我，然後微笑，玉手伸到我褲襠，隔住褲撫摸巨龍，「衰人，咁快硬」
「邊個叫你咁吸引啫」講完我用力揸兩揸胸，吸手胸，而且唔硬，好有彈性
「嗯哼。。。喂吖。。。衰人」
「oh shit有人」
我地見有人轉緊灣過嚟，即刻坐返好，扮純粹傾偈，當然，行過嚟嘅都係一對年輕情侶，知道我地原本做緊乜。
「哈哈」
「哈哈」我地一齊大笑，頭先個畫面實在太灰諧，好似兩個小朋友做錯事俾人罰冇聲出咁。

「走啦。。。」
「我愛你吖！」
「我都係」

就係噤？無啦？
得噤少甜既，要寄刀片

咸濕仔。。。。

（四十八）

臨飛前幾日，唔洗返學嘅我非常得閒，每日不斷跑步，而且夜晚會喺附近球場跟隊踢街場，務求過到去以最佳狀態去操練。其實之後仲有一次見Charmaine，星期四考phy，佢前一日都係要向我求救，於是我去佢屋企附近社區會堂搵個位置同佢私補。

「死啦。。。完全唔識吖」
「李sir最興搵以前ce pastpaper出卷架啦，做熟題型唔怕喎」
「係啫。。。都要清concept架。。。」
「不如你drop科啦，專心讀chm bio咪仲好」
「考埋今次先睇啦」
結果我地由2點操卷操到6點，「食飯先啦，今晚再溫啦」
「嗯。。。」
本來同佢求其搵間餐廳食咗就算，點知見到Charmaine媽媽。。。
「咦，呀女～你去邊呀？」
「呃。。。冇吖，啱啱溫完書諗住食飯喳嘛。。。」
「呀！！呢位一定係你成日提起嘅男朋友，呀。。。呀佑啦！」
「係啊，auntie你好」估唔到伯母知我叫咩名，搞到我好緊張
「做咩出去食啫，返屋企食啦，嚟，呀佑一齊啦，煮埋你嗰份～」
「會唔會唔好意思啊auntie」
「邊會呢，多個人多雙筷，嚟嚟嚟」
結果俾auntie夾上去。。。

開門開燈，原來屋企冇人，伯母入房換衫，「呀佑你自便啦，我要煮飯呀，有冇咩想食？」
「哦唔緊要，我冇所謂架，乜都食，除咗。。。」
「唔好煮牛吖～」Charmaine搶先一步
「哦～」伯母已經換完衫出嚟行去廚房
「你又知我唔食牛嘅？」
「次次見你食都好勉強。。。。有次你講過唔鍾意嘛」
「咁繼續做卷啦」
「嗯」

入到Charmaine間房，佈置冇上次咁靚，今次就咁普通木衣櫃木床頭櫃，床頭櫃玻璃窗，放幾隻公仔做擺設，反而有種幾貼地嘅感覺，好似純粹普通一個中產女，咁之前係。。。？
我坐落床，發現被上面有個粉紅色bra，我望住佢，幻想緊Charmaine著呢件bra個樣，佢見到即刻收埋佢，「唔洗收啦，自己房係咁，我啲底褲你都見過啦」
「邊。。。邊同啫！」
「趁食飯先快啲做多一年啦，做完食飯，時間啱啱好」
於是我坐床邊，佢坐書檯，我望住佢做卷。大約15分鐘，我就太攰瞓著咗。。。

「起身啦。。。」
「唔。。。？？」我張開眼，見到Charmaine個頭就喺我面前，我即刻攬佢腰，佢唔夠力就直接瞓落我上面。「喂吖。。。」
「做咩啊？」
「冇。。。」我地互望，佢合埋眼，我就錫上去。
「衰人，食飯先啦。。。」
「gogogo」

出乎我意料，我以為伯母會係咁問我問題，但冇，反而真係擔心緊Charmaine physics，就拜託我教好啲。
入到房我地好認真溫書，過咗起碼個半鐘，終於都做完最後一年卷，「聽日應該ok啦？」
「唉，希望啦」
「瞓低抖抖啦」我瞓入一個位俾Charmaine瞓落嚟，然後攬住佢。
「媽咪喺出面架」
「係啊，夠膽你咪出聲囉～」我伸手唧佢腰，佢不甘示弱都唧返我，我乘機攬實佢，再錫佢塊面。兩人已經臉紅耳赤，逐漸進入狀態，而我亦大膽咁伸出揸波龍爪手，再次接觸呢對軟綿綿肉團，而佢嘅手亦不安份喺我褲襠遊走。揸咗半分鐘左右，我雙手慢慢伸去佢腰間，慢慢卷起佢衫尾，而佢亦配合咁伸直雙手，Charmaine只淨白色bra，我吞一吞口水，然後撫摸佢白滑玉背。

「嗯。。。嗯。。。」纖纖玉手開始解開我褲頭，直接抓住龍根。我握住高聳嘅美乳，微微突起嘅乳暈，一早扯晒lin旗嘅乳頭，只係比粉色深少少，而我右手亦從雙峰慢慢向下移，隔住短褲撫摸神秘嘅三角地帶。Charmaine玉手開始套弄巨龍，而我亦唔執輸，手開始伸到褲入面，「吖。。。」當我右手觸碰青草一刻，Charmaine輕聲呻吟，激起我嘅慾望，於是學A片咁掃過突起嘅一粒的，「嗯，吖，嗯哼。。。」
「我伸入去啦」
「嗯。。。吖！」原來指插係呢種感覺，充滿溫暖嘅水包圍我手指，我慢慢伸出然後再伸入去，不斷加速，Charmaine嘅呻吟聲亦不斷加快，奈何怕屋企人聽到，只可以忍住唔叫，「唔。。。嗯嗯，吖。。。好舒服。。。」

「咯咯」「我切咗生果呀，一陣出嚟食啦」一陣敲門聲將我地拉返現實，「咦，衰人，整到人濕晒」
「咁係咪好正先，你叫到好舒服咁」
「係。。。」
「嘩原來咁夜，出去食埋就走啦」原來已經10點半。。。出去食埋生果，我就同auntie告別，然後Charmaine送我落樓下走。

「今次，真係真係再見啦。。。」
「阿佑，多謝你」
「傻啦，多咩謝，你乖啲啊」
「知啦，吖！」佢唔知見到乜，好急咁推我向前幾步轉灣，
「做咩啊？」
「冇嘢吖」其實佢見到佢老豆，怕我見到，因為同上次見嘅老豆唔同人，亦好彩我冇見到。。。
「唔洗送我去巴士站啦，廢時你自己一個行返嚟，你知你呢身睡衣look幾索架啦」
「咁好啦，拜拜啦」
「拜拜。。。」

算你啦，我唔寄住

濕晒都唔屌

青頭仔一敲門即刻軟

無敲門都會擦槍走火

（四十九）

禮拜五朝早，我出發去機場，其實淆底係有，一來我英文唔算叻，二來自己一個人生路不熟，容乜易比人溶咗。經過超過15個鐘嘅直航，終於到巴塞隆拿市。到埗時間仍然未到當地中午，我就直接去愛斯賓奴主場辦公室登記，同U18教練打聲招呼俾佢見我個樣之後，助手就帶我去宿舍安排房間，我同房係加入一個月嘅巴西人Roberto，司職前鋒，身材仲矮過我，我諗佢166-168左右，不過肌肉非常發達，雖然未到爆肌，但線條明顯，尤其小腿簡直節瓜咁大，睇嚟我真係要加把勁至得，睇佢款應該腳法好好，靈活走位嘅人，有機會同佢夾嘅話應該效果幾好。

佢英文都係半桶水，我地勉強可以溝通到，巴西人向來超級熱情，佢亦唔例外，傾一陣已經話帶我去周圍參觀，其實球隊唔算大規模，真係參觀嘅地方冇乜，於是我提議去做GYM，佢話好，我地就直接去GYM房。。。我操大腿時，佢走過嚟指正我，「NONONO！」雙手扶住我腰坐好個人，大腿擺返靚個姿勢，然後我就繼續做，做完2 set已經勁攰，睇嚟我平時為咗令自己舒服，搞到姿勢錯晒，事倍功半。去到玩夾胸飛鳥，佢又嚟指正我動作，今次直情調整完我姿勢之後摸我胸，叫我開始夾，「feel it！ya！」我夾咗5下佢就縮手。。。

今日星期六，有西甲U18比賽，我地食完飯就要集合，教練純粹一句話我係新加入叫YAU，就完咗我介紹，正選同後備就直接落場練波等比賽，而我地呢啲2打6就去另一邊場做針對性訓練，例如跑雪糕桶，馬騮搶波。作為一個亞洲人，仲要啱啱嚟到，我唔期待有標青嘅表現，但求唔好最廢就得。好彩，真係有人廢過我，體能比我差，球感比我差，至於roberto真係有啲料到，短跑爆發力強，身位勁，射波大力，仲要腳法幾好，直情就係強化版阿健，教練亦同佢有單獨傾偈，睇嚟佢簽約係好快嘅事。

終於，到定位球訓練，我嘅拿手好戲。有7個射到罰球嘅人會各自輪流射3個位置，前鋒同後衛就負責返自己職責，至於想直射定斬波就悉隨尊便，其實一個位置離門30碼，有本事就可以入。排我前面5個射手都麻麻地，一係落點差，一係落點好但冇力。第6個就好啲，直射有球中柱。到我表演，第一球係鵝眉月頂，只有膠版人牆唔識跳，我當然直射啦，右腳拉弓，直接彎入死角。第2球左邊Ｋ角位，我同roberto打眼色，確認過眼神之後我手指指龍門方向，示意我開波佢直接衝前，我右腳cur埋去，佢get到我意思向前起步，粒波啱啱好彎落佢腳前，佢直接飛身剷入。第3球中路偏右離門30碼，我見龍門企咗去遠柱位，我見雖然膠版人牆封近柱，但佢地唔識跳，我就搏一鋪直射，「嘭！」屌，攞角度太盡彎咗落條柱到中柱彈返出嚟俾人解圍，我相信呢3球可以令其他人唔會睇少我。

巴西佬gay

決定轉基

摸胸

係夾

有摸佢胸

莫非個下篇

莫非係決定轉機？

Pushhh

（五十）

練完波，係時候出街買日用品同埋整電話卡，依然係roberto陪我去，去到巴塞主場佢仲話呢度係佢dream club，第時一定要喺度踢，我祝佢成功啦，然後就出發去最熱鬧嘅廣場，加泰羅尼亞廣場。每到一個我覺得得意嘅地方我都會影相到此一遊，影完就去附近嘅Boqueria市場買食材，價錢都幾貴。。。睇嚟唔洗幾耐就要問屋企拎錢，今次買咗菜，豬肉，麵粉同調味料，可以得閒自己整薄餅。至於其他物資暫時仲夠，決定之後再買，今次就同roberto遊覽其他景點。

行到夜晚坐車返宿舍，佢仲好熱情咁煮返兩味家鄉撚手小菜，可惜真係唔啱胃口，唯有俾面佢夾硬食晒，食完就一齊跑步。一路跑，大家一路講自己背景，原來佢以前係貧民窟出生，偶然入到去聖保羅青年軍訓練，比賽，然後就俾呢度球探睇中而越洋過嚟，講起佢屋企有６兄弟姊妹靠佢喺歐洲踢職業養，其實真係好辛苦，對比佢我已經非常幸福，旅途上識到一位伙伴其實好重要，香港有阿健，呢度就有roberto。

星期日放假，為咗可以簽約，我地一齊做gym操練自己。當我瞓低玩反向飛鳥，佢又走嚟扶正我姿勢。。。然後我一路做，佢一路「GOOD，YA」點頭示好。。。做完我攰到成身散晒，相反roberto仍然有氣有力，為咗唔好衰俾佢睇，我決定重複再做。呢個時候電話震，原來係Charmaine wtsapp我問喺度做乜，我就影張相俾佢睇，佢叫我加油，我亦同佢講聲考試加油，然後繼續做。

如是者，日復日，大約一個月，我肌肉量增加好多，技巧亦有進步，而我同roberto可以躋身同U18正選一齊練習嘅隊伍，今年17歲嘅我，得返1年機會喺U18正選隊出場，錯過呢個機會可能冇其他球隊簽我，我就要返返去香港。。。終於，教練傳來好消息，由於西班牙揀小國腳，我地隊有一個前鋒同中場被選中，我同roberto可以第一次喺熱身賽做後備，我地兩個決定好好煮返餐賀一賀佢，雖然好撚難食。。。

我地兩個上半場都坐板凳，至於中場休息嗰陣，教練叫我地開波時場邊熱身，果不其然，60分鐘落後0比1時候換入我地。唔洗一陣，roberto 已經搏到罰球，作為中堅嘅隊長叫我斬俾佢，當然可以啦，廢時得罪人，結果粒波恰到好處，佢直接跳起銅頭一搖，追平1比1。呢場我嘅位置係中場中，主要做好串連工作，不過為咗有表現我都會大膽試，之後有球直接後場長傳過頭波俾前鋒，可惜佢射高，浪費我一個助攻，不過隊友開始相信我嘅球路，因為我習慣性會再俾前多少少，呢部分roberto同我配合就非常好，佢反越位成功，我傳到佢腳前兩個波位，佢俾多兩錢肉緊攤盡隻腳控到粒波，然後拗腰勁射破網，最後反勝2比1。賽後教練都讚我地兩個，並表示可以繼續做後備。

上場喇上場喇

（五十一）

攤喺床休息，突然收到Nicole wtsapp，「你而家情況點呀，慣唔慣？」「初初唔慣架，強度好大，後來適應到，而家叫跟得上，教練仲安排我可以入後備，已經有處女戰啦，你估咩成績～」
「咁招積，肯定入罰球啦」
「咁又冇，不過兩助攻反勝2比1」
「犀利犀利」
「咁你呢？返咗澳洲？」
「係呀，之後要12月先可以再飛」
「咁你幾時再返香港？」
「睇情況啦，你地都拎到精英賽咯，冇咩動力俾我返去，反正我同舊時啲同學又唔係熟」
「我當然希望唔返香港啦，返得去即係我冇得留低」
「咁又係。。。你俾心機啦，加油」
「嗯，大家咁話」
「呢幾條link講健身餐單，你應該有用」
「THX」
知我者Nicole也。。。唔怪得成日覺得唔夠，原來我飲食冇乜控制，嚴格控制飲食應該效果會更好。

我將每日餐單同運動schedule send俾Nicole，「做咩俾我？」
「唔知點解信你多啲」
「服咗你，你應該咁咁咁……………」。。。。。。
就係咁，我照足Nicole嘅建議去做，為咗唔想佢有機會串我，我仲會成日影相話佢知我有做。

要數全個操練進步得最快嘅環節，就係可以同正選一齊踢比賽，我由頭兩場成日俾人撞跌，俾人偷波，到而家可以箍到波，甚至俾人逼時可以轉身甩到，呢啲實戰經驗係做幾多GYM都拎唔到。同隊友開始熟，默契開始增加，配合越嚟越多，對於擅長傳球嘅我終於有發揮嘅空間，隨住進攻數據提升，我終於可以打到我最熟嘅攻中位，同roberto亦有羈絆加成，成日有福至心靈嘅入波，終於，我同佢可以喺呢場友誼賽打正選。

「咩成積呀？」
「入1粒罰球，同埋1個助攻」
「恭喜恭喜，抵請我食飯啦～」
「可以啊，咁幾時得閒過嚟玩？」
「你算係約我旅行啦喎？」
「係啊」
「我地兩個？」
「叫埋阿健囉」
Nicole呢個時候心入面媽叉緊我十萬八千次，「之後再算啦，我都未得閒」
「咁好啦」

去外國一定淨係帶衣物同外國冇嘅嘢食 其他全部都係廢嘅, 而且除英美澳加, 其他地方英文通常都係廢

以前去外國帶勁多出前一丁

留名

點知tesco大把

（五十二）

其實我知道Nicole意思，只係而家呢一刻唔得閒諗呢啲，想專注返面前更重要嘅事。哼，講起可笑，無論當初講到幾難捨難離，當我地少聯絡，感情原來可以淡得咁快，自從上次同Charmaine互相加油後，都成個月冇傾過偈，我冇搵佢，佢又冇搵我。夜闌人靜，突然一陣寂寞感湧上心頭，於是我去訓練場看台坐。

「一個會人會上癮」呢句原來係真，人在異鄉，呢種孤獨感似黑洞不斷蠶食我，喊唔出，又冇得同人分享，世界彷彿得返我一個。明月高照，我合上眼睛，感受微風吹過，就當係有隻無形嘅手撫摸我，安慰我。微風漸急，場上青草開始發出嘈雜嘅聲音，終於，風停了，青草亦稍作休息。我從來都唔信長久嘅事，尤其經歷阿秋嘅離去，我就更加固執，認為比起長久，我地經歷更多係斷捨離。同Charmaine一齊時，我曾經期待可以改變我呢個諗法，可惜世間總有好多陰差陽錯，太多嘅巧合就唔係巧合，或者呢段情只係我地兩人錯誤的擦肩，分道揚鑣後嘅悲涼，唔通呢樣就係所謂嘅孽緣？緣份令我地相遇，同樣令我地最後擦肩而過，原來呢段愛情咁經唔起考驗，定係一開始根本唔應該一齊？我唔知，亦唔想知。

「12月，我得閒」Nicole無端端wtsapp我，總係可以適當時候做適當嘅事，簡單一句將我從黑暗深淵拉返現實。
「嗯，再約啦」
當初冇同佢表白嘅原因，除咗因為青頭仔怕醜，更多係因為我怕失去，怕失去一個咁合拍嘅人，阿健之外，對我最了解嘅人應該係佢。

「喂，你咩環境啊，你條友冇撚搵過我嘅？」話口未完，今次到阿健搵我
「今日正選破處，有得打熱身賽，你又點？」
「聽日簽約啦」
「嘩咁撚勁嘅，幾時上一隊啊你」
「下年，我會以神射手姿態上」
「哈，繼續吹」
「我唔係你，我講得出做得到，咁你又幾時簽啊」
「下個月啦」
「做唔到嘅我之後去搵你，全部旅費你出」
「驚你啊？！」
「你做唔到就出我去搵你嘅旅費」
「DEAL」

反正瞓唔著，去跑步先。

希望阿健唔好口疏爆響口

但佢成日溜口既

同Nicole一齊啦

（五十三）

話說我有個ig ac，話就話成個app有1億張相，但我1張都未post過，啲followers都只係同級識嘅人，不過呢邊真係太悶冇嘢玩，我就趁頭先跑步自拍一張，就咁寫句為自己目標奮鬥post上ig，然後瞓覺。起身時見到ig通知有like同有comment，Charmanie留言叫我加油，我入佢ac睇，先發現原來冇follow佢，見到有幾百post，好想睇於是即刻follow，唔洗1分鐘就接受，我由佢第一個post開始慢慢碌，開頭好多都係四朵金花互相偷影，或者係佢影嘅食物相風景相加啲mk句子，仲有少少練舞相，其中有張相係自拍一張朦朧批頭相，句子係剪不斷理還亂，時間係我仲未追佢之前，搞到我好糾結佢係嗰陣有啲咩咁剪不斷呢？感情？我係佢初戀應該嗰陣冇感情俾佢剪，可能純粹mk妹鳩寫。

一路碌，發現佢喺我地正式一齊嗰日出當晚影嘅風景相，句子係最開心的一天，加個笑容，可能外人唔知，但而家嘅我忽然一陣暖意上心頭，見到之前個head prefect留言「有咩咁開心啊」，屌，見到就嘔心，好彩冇覆佢，睇嚟對佢唔大好感。之後呢段時間嘅post好多都係我同佢出街影嘅相，買嘅嘢，同埋學業post，去到我走嗰日，嚴格嚟講係分手嗰日，佢post張自拍朦朧眼紅相，寫「再次擁抱 一分一秒 都好」。。。

其實我同佢都知道，離別前嘅說話好多都自我安慰，只係大家唔去篤穿善意嘅謊言，由得佢保留住，或者有一日有0.1%機會成真。打開wtsapp，見到佢呢個時候online緊，我打句hi，但又del咗佢，重複呢個步驟幾次，最後都係決定碌ig，佢後段嘅post 9成9都係啲懶有感情嘅句子，最新post係佢開始學結他，我like然後留言「幾時可以教我啊～」

去search阿健，0 post，同我一樣，試吓search Nicole先，打佢名同姓又真係搵到，雖然public，不過都照follow啦，佢啲post主要係外國生活post，好多都有佢笑樣，仲有朋友合照，非常charm嘅一個人，尤其當我地球隊拎冠軍，佢成段千字文感受打出嚟，睇得出好用心。我like呢張然後留言「因為有個英明隊長帶領」

嚟緊幾場波，我都係後備間中入替，有機會就做正選咁。至於roberto已經係常規正選，表現唔跌watt嘅話睇嚟好快簽約，我只好每日加操，操到個人攰到郁唔到為止。

一齊咗都冇互fol誇咗少少

時間點唔係2020年當時ig興都唔知有冇1年，我又冇用ig習慣

邊個同邊個

Charmaine

Nicole

Nicole

（五十四）

當日，

「咦佢post ig嘅？」放緊暑假嘅Nicole喺度碌ig，「唔知佢而家點呢，應該忙到唔得閒搵我啦。。。」
「原來佢冇follow我」
「睇嚟真係好忙，忙到夜晚都要跑步訓練，一定好辛苦。。。」
「我決定drop physics啦，浪費你一年心機。。。」
「係喎，結他可以彈佢鍾意嘅歌，唔知佢鍾意咩呢？」
以上，只係Nicole見到我ig follow佢之後嘅內心獨白，本來佢想覆我留言問我鍾意咩歌，但俾屋企人召喚去幫手之後就冇咗回事。。。

「唔？無端端follow我嘅，我本身又冇follow佢，唔通特登search我？搞咩呀。。。」
「哦。。。post自拍呃like，但點解要搵我出嚟呢？Charmaine有留言，應該搵佢先係嘛。。。」
「頂，咩英明隊長啫，4強開始係咁犯錯，決賽又唔係贏佢，哈，唔知醜」
「士但喺佢張自拍覆唔好偷懶算」
以上，只係Nicole見到我ig follow佢之後嘅內心獨白，唯一一點唔同係佢有覆返我comment。

之後每隔幾日我就有出post，內容有球場，城市，煮飯，訓練自拍，幾乎每張Nicole都會留言窒我，「冇入波唔好返香港」「煮完唔好俾其他人食」「出街係咪好多人歧視你」「影其他肌肉猛男啦，你冇嘢睇」旁人睇到可能會以為我得罪佢啲乜，咁樣狙擊我。可能呢個係我同佢溝通方式啦，其實Charmaine都有諗過留言，不過總係落唔到手，再加上佢覺得Nicole比佢更好，所以決定默默like就算。

Roberto簽約了，可以入B隊踢西丙，咁啱有個前鋒走咗，佢基本上唔傷都可以有正選踢。至於而家我喺U18已經踢緊攻中正選，就算冇入波冇助攻，關鍵傳送同攔截呢啲中場數據我都好亮眼，所以教練亦表示我繼續有好表現的話，會俾一個機會我。另一邊箱，阿健入到李城U21做後備，有機會喺英超U21出場。可惜，我地嘅賭約我輸咗，佢決定12月嚟西班牙搵我俾我包起。「Nicole都會嚟」
「哦？做咩無端端搵佢？」
「我一路仲有同佢傾偈，而佢繼續做我軍師」
「估你唔到喎？想溝人？如果係佢嘅，去得過啊，起碼好過Charmaine先」
「做咩你好憎佢咁」
「你真唔知定假唔知？」
「到底有咩瞞住我，你唔係第一次咁講」
「佢唔係有錢女囉，佢住緊地方唔係佢屋企」
「超。。。呢樣我早知啦，仲去過佢屋企添，以為有咩特別」
「咁得啦，就係咁，咁你同Nicole夾埋時間話我知啦」
「嗯」
一定唔止咁簡單，不過唔深究，始終過去咗嘅嘢再搵答案都冇意思。
「喂，你開個group add佢啦，我又想佢做我軍師」
「好啦好啦」
得到Nicole say yes後，我地就開個3人wtsapp group。

溝女係掩飾，搞基係正職

（五十五）

「11月12阿佑生日啊，不如就嗰個禮拜啦，去完佢嗰邊，就一齊嚟我呢邊，點睇」
「我ok呀」
「就咁話啦」
就係咁，我地定咗趁11月國際賽檔期比較得閒，12號個禮拜嚟西班牙，之後個禮拜去英國。

喺暑假時，我終於同Charmaine wtsapp返，不過內容大概係日常生活，大家嘅近況，同埋佢不斷呻9月開學嘅mock exam。原來佢冇耐前贏咗跳舞比賽冠軍，不過要考試同埋搭擋唔跳，嗰場應該係佢最後一場跳舞比賽。大家都好有默契咁冇提起以前嘅感情，可能因為唔想難得修補嘅裂痕又再出現。

時間日復日咁過，我依然喺預備組踢正選，幾乎每日練跑嘅我體能強化最多，從以前踢唔足學界全場，到而家慳住踢可以踢足全場90分鐘，至於身體素質方面，我冇以前操咁多，因為肌肉量不斷增加影響我嘅靈活性，我決定只係keep住現狀，可以接受俾大隻佬或者黑肉腸撞到飛起，只要唔好輸身位俾人搶波就得。

嚟到11月10號朝早，Nicole同阿健都已經起程嚟巴塞羅拿，話晒都叫旅行，我地決定巴塞玩三日，馬德里玩3日，然後飛去李城玩3日，倫敦玩3日。見到阿健一刻，我地相擁一齊，自從學界比賽後兩兄弟已經好耐冇見，再加上大家飄泊異鄉，見到最熟悉嘅人都分外惺惺相識。吹水差唔多一個鐘，Nicole亦拖住行李行出嚟。
「嘩，佢索咗好多喎」
「咁佢不嬲唔差嘛」
「咁你仲唔去馬？」
「痴線啦」
「你以前鍾意過人架喎，唔好唔認」
「超，咁又點」
「諗諗佢啦，喂～Nicole～」

「嗨阿健」Nicole著咗件黑色連身洋裝裙，加一件牛仔外套，電攣頭髮嘅佢顯得更有女人味，平時喺球場見佢比較sporty，今日真係第一次見佢呢種打扮，望到我個人呆晒，要阿健拍我先清醒返。
我地先去airbnb民宿放低行李，然後去我訓練場參觀，順便介紹roberto俾佢地認識，可惜佢呢排腳傷，行動唔方便，都係打個招呼見過面就走。簡單食個lunch之後就去奎爾公園玩，玩足一個下午先出返去食夜晚。

第二日我地去咗巴塞市入面啲乜乜之家，物物之家，巴塞市其中一樣出名嘅係一個建築師叫高弟，市內好多建築都出自佢手，鬼斧神工嘅佢為城市增加唔少色彩，其中出名嘅ｘｘ之家有米拉之家，巴特羅之家，好多好多。。。臨夜晚我地去巴塞版彌敦道，蘭布拉大道。蘭布拉大道兩邊有好多商店、餐廳、市場、花市，仲有街頭藝人表演，巴塞人晚餐時間都起碼8，9點先開始，所以我地買完手信後去酒店放低，然後沖個涼著得正式少少去Caelis餐廳，一間位於5星級酒店嘅餐廳，揀呢間嘅原因係因為佢地話想請我食生日飯，於是我就好唔客氣咁揀咗佢，反正佢地嘅食行都係我出，請餐貴少少嘅完全講得通啊。

Nicole依然著機場見到嘅黑色連身洋裝裙，不過外面就換成披肩，再加埋化妝，今次我睇到o咗咀。。。「今日你好靚」
「多謝」
「我都係第一次咁著喳，見係你生日俾面你」
「哈，多謝俾面～」

食完飯返民宿，阿健酒量好差，返嚟冇耐就瞓著，我唔係好眼瞓就喺廳睇戲，
「你仲未瞓嘅？」Nicole睇嚟個樣都仲好精神
「係啊，唔眼瞓，你呢？」
「我一飲酒就好醒神架」
「喂，不如去後面座山行下？」
「而家？認真？」
「係啊，我隨時行得架啦」
「哦，咁我入去換衫」

野戰

酒後亂性

男主既魔法師臨時執照無啦

夜晚仲走去行山 cls

（五十六）

Nicole換返sporty打扮，我就拎枝電筒以防萬一，帶兩枝水，同埋少少零食就起程。講係行山，但其實係Jardins de Joan Brossa公園，一座小山丘，俯瞰港口，有人造石級可以行去一個海景公園睇夜景。「望慣你運動型，都係覺得咁樣襯你多啲」
「咁我不嬲都行開運動路線架嘛」
「死啦，係咪咁行呢？」
「你識唔識架。。。唔識睇地圖我嚟啦」
「唔洗唔洗，呢邊」
「信住你先啦」
「成日都唔信我」
「次次信你之後都失望嘅」
「今次唔會，一定～」

終於行到去公園門口，「冇開喎頂你，話咗你信唔過」
「照入啦，有乜所謂，又冇人捉」
就係咁，我地闖入一個無人公園，好彩佢冇關燈，唔係嘅我有少少淆唔敢入。「咦原來呢度有纜車架？！」
「你係咪住呢度架。。。好似乜都唔知咁嘅」
「我又唔係住呢區，邊熟咁多地方啊」
「所以應該朝早地，好地地夜晚嚟做乜」
「咁下次同你再嚟囉」
「哦。。。」Nicole個樣若有所思，咀嚼緊我呢句到底有冇咩含義。

公園入面有條人造路好特別，有幾個髮夾彎，我地沿住呢條路一路行，兩旁有沙地有石像，如果日頭嚟嘅應該幾靚。「嘩！！」Nicole無端端尖叫然後企我另一邊，「做咩啊？」
「有嘢喺耳仔附近飛呀！妖，我真係痴咗線先同你呢個時候出嚟」
「你都成日同我癲開架啦，行啦，我企草呢邊幫你擋」
於是我同佢掉轉位，我行入面多草嘅一邊，「嗡嗡嗡」屌！乜鳩嘢喺我耳邊一直飛，但我要面子唯有死頂，偷偷地搵手一撥就算，呢個動作俾Nicole望到。。。經過唔知幾個髮夾彎，我地行到一個平台，決定坐低飲水休息陣，「嗱，行出邊冇嘢飛啦～」
「擰轉身」
「做咩？」
「叫你轉就轉啦」
「唔轉！」
Nicole起身行去我右邊，見到我塊面唔知咩嘢咬腫咗兩撻，「Sorry…」
「點解你知架？」
「頭先見到你撥」
「呃你唔到添～」
「抖完行啦，聽日仲要繼續玩架，快啲行完返去瞓」

繼續沿路行，穿過一條馬路就到海景公園，「睇吓個水池幾靚」
「俾個任務你，搵日日頭你嚟呢度影返啲相俾我睇，我諗日頭呢度好靚」
「好」
行多幾步就見到一個平台，面前就係海港，亦望到大半個巴塞城市，「呼～正啊，我地自拍一張啦」
「自咩拍啫」
「我要放ig打卡嘛」
「好啦好啦」
Nicole好cool咁企我膊頭隔離，嘴角微微一笑，海景夜景作為背景襯托。
「我地好似第一次合照？」
「唔計今日我地3個合照嘅就係囉，你真係諗住post ig架？」
「唔得架？等人羨慕我同你影」
「你唔驚邊個吃醋咩」
「Charmaine？都分咗手啦，有咩好吃喎」
Nicole唔講嘢，淨係飲水然後合埋眼感受海風，我就喺隔離偷影佢。

大約吹十幾分鐘，我地起程返去瞓。去到第一次去嘅平台，我地玩沙地上攀爬設施，玩完坐長櫈食埋啲食物，廢時拎返去。「玩緊咩呀？咁入神」
「咪post ig囉」
Nicole偷偷昅我post乜相，我post今日啲風景相，食物相，仲有我地3個合照，唯獨冇post同佢嘅合照，不過佢冇問我原因。「係呢，其實你係咪仲鍾意Charmaine？」
「可能冇，可能有啦，有又點冇又點喎，都分咗手啦」
「係咁，同你嗰位死咗嘅朋友比呢？」
「你都識講死咗啦，邊有得比喎，同埋鍾意佢嘅係阿健又唔係我」
「係咁。。。同我比呢。。。？」

唔要女 要巴西佬

（五十七）

「我個答案。。。遲咗2年算唔算遲？」
「唔算，但點解當時唔講，而家先講」一向硬朗嘅Nicole，雙眼漸漸泛紅，擰轉身背向我唔俾我見到。
「因為當時我驚失去你」
「咁而家你就唔驚啦喎？」
「驚啊，不過而家嘅我有咗答案」
「行啦，夜啦，聽日唔夠精神」Nicole冇望向我開始向前行。
一路上，我地再冇任何一句談話。。。

而第二朝我地都好似冇發生過任何事咁，直到阿健無端端鳩叫，打破寂靜嘅局面，「阿佑生晨快樂！！！～～～」
「生日快樂」
「多謝兩位～」
我地執好行李後出發，先去廣場百貨公司寄託行李，然後我地去聖家堂，有18座塔樓，12座代表耶穌的12 信徒、4座代表4大福音作者、1座係聖母瑪麗亞同1座最高塔象徵耶穌基督。教堂非常宏偉，莊嚴嘅氣氛亦令我地3個變得嚴肅，除咗影相留念，更多時間係細心欣賞牆身雕刻，去感受建築師帶俾呢一座贖罪教堂贖罪嘅氣息。

食埋中午就坐高鐵去馬德里，我地去青年旅館放低行李，休息一陣就繼續行程。第一站先去主廣場感受市區嘅喧囂熱鬧，然後去附近嘅聖米格爾市場掃街，買手信，買小食返旅館食。同傳統市場好唔同，呢度非常乾淨，而且挑高明亮，行得非常舒服，我地買唔少生火腿即場食同做手信，市場仲有海鮮檔，即場買生蠔即場食，然後去熟食檔買幾味餸同啤酒，呢度買酒分分鐘平過買水，應該又係不醉無歸嘅一日。

正如我所料，酒量唔好嘅阿健飲冇幾啖已經面紅，本身佢對酒精有敏感所以好少飲，呢次旅程可能兩日已經飲佢一年份量。而我同Nicole就只係慢慢飲慢慢食，唔知係咪尋晚嘅事，搞到非常尷尬，唔知點樣開口好。阿健頂唔順去廁所，趁呢個時候我就開聲，「做咩尋晚唔俾我講埋落去，咁急住走」
「唔洗啦，個答案冇遲到，我亦好滿意」
「咁咪係囉，既然滿意做乜仲一副咁嬲嘅樣」
「唔知2年前你肯講嘅，我地而家會點呢」Nicole拎起酒杯輕輕搖，臉上泛紅嘅佢眼神恍惚咁望住酒杯。
「對唔住」
「放心，我冇怪你～」
「係啊，我鍾意你」
「嘩嘩嘩，我點答你好」
呢個時候阿健返嚟，「返去啦。。。」
「你好唔掂咁喎」
「係啊，啱啱嘔」
「係啦係啦，之後唔灌你飲」我發現我地三個飲得最多嘅就係佢，起碼佔一半，唔怪得佢咁辛苦啦。

「喂！到啦！醒啦」的士到旅館門口，阿健瞓到死豬咁
「我地扶佢入去啦」Nicole非常無奈
我將阿健由的士扯出嚟，然後同Nicole一人一邊搭膊頭扶佢入去。
「我沖涼先啦，你幫佢換衫又好，點都好，搞掂佢啦，冇理由要我女仔做架嘛～」
「得啦，你去啦」
話說回來，我都係第一次幫男仔寬衣解帶。。。
屌，都係唔幫佢換，又臭又熱，理得佢死

我將手信放返好，然後坐喺床度玩ig，碌咗陣Nicole行出嚟，佢頭包住毛巾，雙手喺度抹頭髮，身上只係著住一件白色浴袍，慢慢咁行去我前面張檯坐低，翹腳。此情此景，小佑慢慢抬頭。

究竟幾多人想睇剝阿健件衫

加速

屌
我聞到一陣甜味同聽到瀑布嘅聲音

第一次幫男人寬衣解帶小佑.....

（五十八）

「拎酒嚟飲啦」Nicole塊面非常紅，而且眼神有啲迷幻，睇嚟沖完涼都係消唔到佢啲酒氣
「你仲飲啊？」
「飲水啦，我斟俾你飲」我起身行去茶水櫃
「唔要」佢伸手拉住我，用力一扯，我失平衡唯有即刻搵張櫈坐低
「係啦係啦，拎俾你」我行去拎酒拎薯片

「阿健咁渣就咪飲咁多啦，哈哈，瞓到豬咁」
「因為佢都知我唔飲得，幫我頂啫，佢由細到大都幫我頂架啦」
「吓？！乜你都唔飲得架？你兩個係咪男人嚟架」
「嚴格嚟講我今日先正式係男人～」
「頂你啦，最叻講呢啲」
「識我咁耐你知我份人架啦～」
「所以成日摸唔透你，唔知你邊句真邊句假」
「唔係架，你係拆穿我最多次嘅人」
「冇用啦，拆穿唔到你個心」講完Nicole飲一大啖酒
「其實你想由我親口講出嚟啫」我亦一大啖飲落去，「嘩，都唔明酒有咩好飲，你澳洲飲好多？」
「一時時啦，同roommate飲多」
「男仔嚟架？」
「有男有女，你吃醋呀？嘿嘿」
「係啊，知道自己鍾意嘅人同男仔住埋一齊邊會好受架」
「咁你可以定，其中一對係情侶，另外嗰個有女朋友」
「4個人住？」
「嗯，都係香港人，所以玩得好埋好fd」
「咁咪幾好，我喺度想搵個香港人都冇」我又飲多一大啖
「又話唔飲得，飲到咁狼死，因住飲肥呀」
「一次半次啫，嚟，飲杯」
Nicole同我敲酒杯，不過飲多一陣佢就頂唔順趴喺檯到瞓，「挑，以為你真係好飲得添，差啲俾你呃到」

我扶佢返上床，望住佢合埋眼面紅紅嘅樣，忽然覺得佢都有幾分可愛，堅強嘅背後仍然有顆少女心。我起身準備返自己床，忽然有隻手拉住我，「馬天佑」
我擰轉身坐落張床，Nicole起身，上半身烏向前，錫落我塊面度。
「你塊面咁乾架」
「我另一面都好乾」我擰轉另一邊面，佢再錫落嚟，維持5秒後頭慢慢移開，我地互相對望，頭慢慢靠近，嘴唇慢慢貼近。
Nicole有一刻想掙扎，不過濃厚嘅酒氣將我地團團包圍，呢種味道令佢頭暈腦昏。蜻蜓點水式冇耐，我放開佢，喺佢耳邊講，「你瞓低」
「嗯」
佢瞓返低，我左腳跨過佢條腰，然後跪坐形式坐佢上面，我烏低身，今次嘅吻更加兇猛、侵略，我溫柔咁輕舔著佢嘅唇瓣，然後柔軟嘅物體開始侵入佢口腔，「屌」Nicole講完呢句，直接放開僅餘嘅理智，伸出舌頭去纏住我，我雙手抱住佢頭，熱烈吸吮起佢口中嘅蜜液，兩人嘅唾液喺唇舌交纏中互相融合，房間亦傳來「啜，啜」聲音。

我翻開被，包埋自己，我地兩個身體都喺同一張被內，我望一望佢，嘴巴露出邪惡嘅笑容，然後就伸入被窩內，解開浴袍，然後輕輕錫佢白滑心口，再移向激凸嘅葡萄，用櫻桃形容應該更適合，粉紅色而又乾淨嘅乳暈，嘴巴開始啜吮佢左邊乳房，「嗯。。。」同時左手掌心柔軟處，覆蓋佢右邊乳房，作圓形按摩，感覺到乳頭已經勃起，將乳頭輕輕夾喺我兩隻手指之間，作前後緩慢摩擦，右手亦不安分咁向下移，忽然，一隻手阻止我右手行動，唔俾我摸落去，「唔好。。。我未ready…」
「sorry」
「唔洗」Nicole雙手勾我頸，將我拉落佢面前，我地繼續接吻。我地吻得難分難捨，一吻再吻，互相感受對方嘅味道，直至唇舌分離嘅一刻，藕斷絲連所牽帶出嘅銀絲直接證明我地激烈程度。

張圖嗰個女仔係邊個

小喬？

yes

得半隻眼你都認到

viutv嗰度劇呀嘛
我之前有睇開
所以見到張圖就有啲印象

（五十八）

「呼。。。我要飲水」Nicole喘晒氣，人生第一次感到親密嘅美妙。
「幫我斟多杯啦」我都要飲返杯水冷靜個人，明明同佢未有確實嘅關係，但已經幾乎做出越界行為，「Nicole，頭先。。。」
「嗯？」
「冇。。。硬係覺得。。。」
「something we should not do?」
「係掛。。。不過我想講，我對你係真。。。」
「我知呀，冇話你假喎，頭先我都冇推開你，其實有一刻我有諗過，但我接受咗」
「咁。。。做我女朋友？」
「咪住先，我揀男友好嚴架，你都未做到我要求」
「一場波3粒罰球太難啦。。。」
「原來你知道。。。」
「我冇忘記過，只係曾經冇去努力做，而家嘅我會做俾你睇」
「一季，一季就得」
「知道！」
「淨係呢樣唔夠架，起碼你要做到facebook上啲絕世好男友嘅條件架～」
「放心，我一定會！」硬係覺得佢敷衍我。。。
「瞓啦，好攰」
「嗯，咁早抖啦」
「攬住我瞓。。。」
「ok~」

第二朝起身，其實嚴格嚟講冇起身，因為我地都冇瞓，但亦冇講嘢，純粹感受雙方甜蜜嘅擁抱。我都係第一次同女仔瞓過夜，小佑難受咗成晚，唯有去廁所自己搞掂佢。
「喂阿佑，快啲啦，好撚急啊屌」一朝早又聽到條友喺度鳩叫，諗返起原來只係幾個鐘前嘅事，但就好似隔咗好耐咁。
睇嚟阿健真係好急，我一出門佢已經搶閘衝入去，我同Nicole只好無奈咁笑，「尋晚嘅事。。。」
「冇人會知」
「但係你呃到你好兄弟咩」
「咁你想唔想俾佢知？」
「佢嘅話我ok」
「嗯」
「你諗住直接講？！」
「咪傻啦，其實唔洗我講佢都會估到，所以順其自然啦」
過咗陣阿健出返嚟，就到Nicole入去梳洗，「喂，你地尋晚好激烈喎」
「咁你都知？！」
「我醒咗陣，咁咪幾好，有情人終成眷屬」
「其實未一齊架」
「哦？」
「總之唔好再提啦」
「得啦，明嘅，我聽唔到睇唔到」
「屌你啦」真係大撚膽，睇都算，仲要聽。。。

呢一日我地都係去著名境點到此一遊，就好似Parque de El Retiro呢個馬德里市內最大公園，去影相打卡消閑，仲有馬德里皇宮同Museo Nacional del Prado，西班牙最大嘅美術館，去做一日文青，感受馬德里市曾經嘅輝煌時代。喺返旅館途中，經過一個石屎球場，入面有堆應該係中學生踢緊波，今日我地都冇買嘢，兩手fing fing，於是我同阿健都衍生一個諗法：落場踢埋一份。而且，我亦可以向Nicole傳達我嘅心意，既然你鍾意P祖，我就做P祖俾你睇。「Nicole，我唔想再拖，一場，我會遵守返當初嘅約定」
「。。。」Nicole冇講嘢，只係咬一咬唇，然後行去場邊。

對上次同阿健踢石屎場已經耐到唔記得咗，我地問到人借兩條啱size嘅短波褲，換埋就開波，「喂阿健，搏多啲罰球俾我射」
「收到～」
開波冇耐我拎到波，直線送去阿健俾佢爆，佢俾人掂一掂就即刻「啊！！！」嗌到中槍咁。然後就碌地沙。。。嚇到對面係咁sorry，估唔到佢演技有啲料到，就係咁喺離門24碼呃。。。搏到罰球俾我射。右腳拉弓用力射死角，粒波直接彎入網，班鬼仔睇到wowowow 聲咁，我冇理咁多，直接對場邊嘅佢舉起食指作1字手勢。隨後阿健用同樣招數再呃多粒返嚟，而我亦射入，我對場邊舉起V字手勢，示意係第2粒。好快，球隊有人搏到第3粒，雖然距離有啲遠，不過班鬼仔已經好信我，「u can do it!」「into their face!」
弊，大力得濟！粒波望落會高出，但好彩我地呢邊係逆風，所以粒波提早向下墜，結果擦眉底入。入完之後全隊歡呼，唯獨是我冇再舉起3隻手指，而係行去場邊，攬住雙眼漸紅嘅 Nicole，「都話我對你係真，應承得你嘅都會做到，無論係以前，而家，定係將來」
佢左手亦攬實我背脊，右手打我心口，然後頭貼喺我胸前痛哭，「我就知你一定會。。。一定會。。。」
我冇再講嘢，只係輕輕掃佢頭，班鬼仔都為我地歡呼起哄。

甜到

小佑依然保持清白之身，哭𠹌咗

sor個章數錯咗

佢仲有阿健

阿健好慘睇同聽咗成晚

能成為密友大概總帶著........

我仲以為一季嘅意思係後備上場隊三粒
點知係街場入三粒

係後備上場冇錯啊只係阿佑廢時再拖啦，拖下拖下又冇機會

咁又唔會成晚，醉醒一醒就瞓返架啦

阿健俾Nicole搶左小佑

故呢？ 追上啦

（六十）

「bye~」班鬼仔好熱烈咁同我地講再見，我地3個就不帶走一片雲彩咁離去。唔知阿健有心定冇意，佢慢慢退後，距離我同Nicole幾個身位，而我就拖住Nicole行，「咁我當你係架啦喎？」
「你話係咪係囉」
「OK~」
就係咁，我地一直十字緊扣返到旅館，至於俾我地忽略嘅第三者就唔知行咗去邊度。。。

其實返到去冇乜嘢做，執完行李我地就相依在床頭盡訴心中情。「係喎，你幾時開始鍾意我架？」
「唔。。。冇話幾時啵，以前練波相處落啦～咁你呢？」呢一刻嘅Nicole充滿幾分小鳥依人味道。
「同你一樣，都係相處落，日久生情？」
「你估會唔會日久見人心？」
「先第一日就踩我。。。你好嘢啊你」
「你都慣架啦」
「係。。。你踩得仲勁過阿健，愛之深責之切啊」
「你諗多咗啦～話時話佢仲未返嘅？你搵吓佢」
「咁大個人未死得嘅，我wtsapp佢啦」

說時遲那時快，門鐘響起，「你去咗邊啊？」
「周圍行喳嘛，廢時阻住你地啦」
「咁我沖涼先啦」Nicole拎好衫準備行入廁所。
佢入到去閂埋門，阿健無端端塞一盒condom俾我，「你今年生日禮物」
「你想點啊。。。。？？？」莫非今次我後庭不保。。。
「屌，你真傻定扮唔知啊」
「邊有咁快用得著啊」
「去到李城我地頭，我返宿舍瞓，間旅館咪得返你地兩個囉傻鳩」
「咁都唔會進展咁快架？！」
「早兩日你咪又係冇諗過你地一齊，飲啲酒調吓情就得架啦，尋晚你地都係咁啦」
「屌，都叫你咪再提尋晚」
「係係係～你自己諗辦法啦，天時地利人和有齊，今次冇就唔知幾時再有機會架啦，你又抽唔到時間去澳洲，佢又冇可能成日嚟」其實又幾有道理。。。今個trip完，我要返西班牙，而佢就返澳洲，完全係地球嘅兩邊，再下次見冇1年都起碼半年。。。
「順其自然啦」
「第一次錫住人啊」
「你同Kassie好有經驗咁啵」
「而家成個小淫娃咁，好撚正」
「你都痴線。。。」
「我唔理你啦，執行李先」
由於今晚阿健清醒狀態，所以都係同Nicole保持返距離，廢時尷尬，反正阿健講得啱，到時喺李城佢返球隊，就得返我地兩個，乜都有可能發生。

喺馬德里第3日，食完中午我地就出發去機場搭飛機去倫敦，我地決定先倫敦玩，然後再去李斯特，因為廢時阿健走兩轉。由於飛機delay，去到倫敦都已經黃昏，所以我地先去西敏寺打卡，然後踏上西敏橋跨越泰晤士河，橋上望日落非常靚，亦幫Nicole留下倩影。之後就去倫敦眼同大笨鐘到此一遊。今日大家都好攰，返到旅舍各自梳洗後冇耐就瞓著，以最好狀態迎接第2日行程。

如果啲對話前加返啲名係邊個講就更加好。 睇到有啲亂

為表示仲有人睇 上水推一下
樓豬加油

呀健又知小佑著咩size 既

能成為密友

其實95%都係兩人對話，通常我會第一句句尾講邊個做緊乜/語氣，就知邊個開聲先，咁下一行就係第二個人講，如此類推

因為C:
K:
C:

咁樣應該出嚟效果好核突

全相喺更衣室由細睇到大啦

垃圾 依家阿豬阿狗都學人寫故

咪住先 扯起個size都知

呢位巴打就心水清啦

屌 割咗嘅盲腸都俾你搵到

( 六十一)

第2日我地去溫莎堡，出發前阿健話Kassie可以嚟join，原來佢就喺倫敦周邊留學，咁樣就可以嚟個double dating，廢時阿健一枝公咁悶。其實以前都試過同佢地double dating，只係今次我隔離換咗人。。我地今日行程城堡上如果掛住嘅係一幅君主旗，就代表英女皇喺度，我地去嘅呢日咁啱係掛君主旗，我地都好興奮會唔會真係見到佢，不過講就易，實際上肯定冇機會見到，所以我地簡單咁參觀完就出發去巨石陣。

老實說，堆石頭真係冇乜好睇，真係純粹到此一遊打個卡，同埋吹吓風。有人話女仔之間好快熟，見識到Kassie同Nicole我就相信呢句話，佢地本身3年冇同過班，所以關係只係限於知道係隔離班，但而家兩個雞啄唔斷，坐車時要坐埋一齊傾。。。我諗係大家都外國留學，肯定好想知對方城市嘅生活，同埋可以圍爐取暖。最後我地去巴斯，最出名嘅古跡就係羅馬浴場，只可惜冇得落去浸。參觀完出嚟到廣場，附近有個巴斯修道院，不過入去要俾錢所以就算了，我地就留喺廣場睇小丑表演，非常寫意。返到倫敦都7點幾8點，我地就去soho區搵嘢食，不過我地冇飲酒，最主要都係食同行百貨公司買手信，同埋喺條弧形馬唁不停影相。。。因為Nicole嫌我影得差，佢仲要等有紅色巴士經過，又要人少，要求超多。。。去到Piccadilly Circus，見到愛神地標非常多人影相，不過我地都照影，坐喺愛神下面石梯，Nicole先係挨落我膊頭影第一場，然後我地kiss咁影第2張，行到隔離少少，我抱起Nicole，佢雙腳凌空，我地咁樣再影多張。最後一張係Nicole坐喺路邊欄杆上，我企佢面前，兩手環抱佢腰抬頭望佢，而佢就兩手掂住我塊面，低頭望住我微笑，呢個係我見過佢最開心嘅笑容。

返到旅舍沖完涼之後我就坐喺床碌ig，同時諗緊post咩相，Nicole沖完都捐入我被窩坐我隔離，「係喎，上次喺公園夜晚影嗰張你又話post？唔見嘅」
「嘩，你咁都記得，其實嗰張我冇諗過post，純粹拎嚟留念，我咁講你一定唔同我影～」
「定係你驚俾人見到？」
「有咩驚喎，而家咪揀緊放邊張，你睇坐欄杆呢張你個樣幾sweet」
說時遲那時快，我就post呢張，然後寫Making memories with you, is my favorite thing to do. 忽然慶幸自己以前冇開ig……如果唔係有啲相唔知del唔del好。。。忽然間Nicole對腳翹埋嚟我對腳，四腳交纏，「做咩？」
「冇呀，我鍾意咁樣搵嘢翹住對腳。。。」Nicole越講越細聲，原來佢鍾意咁～女仔嚟講佢算高，應該有168，所以有一對優美修長玉腿，細削而又光滑嘅小腿，對於我嚟講係個致命誘惑，我忍唔住伸手去摸，「好痕呀，咪摸啦」

「乞雌！！！」係喎，間房有另一個人架啵。。。
「頂，咁鍾意摸，摸自己隻腳摸飽佢啦！」Nicole勁尷尬咁返自己張床。。。

停更兩日

點解

嘩屌 咁平嘅

回完氣好出文

辛苦曬

（六十二）

望住佢返上床，咁我無聊就碌手機，見到我頭先post嘅相已經幾十人like咗，熟嘅人會留言wow，或者congratulation ，Charmaine都有like，同埋留一句「你地好襯吖」。係呢，唔知佢而家咩情況，於是入佢profile睇，見到啱啱3分鐘前有post，背景係佢間房，較做黑白色，簡單3隻字「自作孽」，講緊我地分手？我地之間冇話邊個對唔住邊個，純粹timing唔啱啫，應該係？我又開始諗點解阿健咁抗拒Charmaine，莫非關自作孽事？我唔想再去諗，腦袋放空，成個人呆咗喺度唔郁，直到Nicole一把聲將我拉返去現實，「做咩呀？嬲緊呀？我講笑喳」
「嗯？傻啦邊會嬲你」
「見到你呆晒咁」
「哦，係啊，有啲攰啫」
「攰就瞓啦，我都瞓啦」
「好啦，瞓啦，早抖」
「早抖」
「一陣見～」
「吓？！」
「一陣夢入面見～」
「頂」Nicole冇我咁好氣，直接擰轉身背對我。

其實原定今日要去李城，不過難得嚟到倫敦，我地都未夠喉，決定留多一日，今日就去哈利波特影城。推開霍格華茲大門，入到去就係「Great Hall」，呢度維持整個餐廳嘅樣貌，兩邊石像，四大學院餐桌，講台上鄧不利多等等。。。睇到Nicole呢個fans非常興奮，至於我同阿健就純粹過嚟玩，因為我只係睇到火盃的考驗就冇再睇，而佢應該對呢種電影唔算好大興趣。之後一路行，去到唔同嘅場景，Nicole都會兩眼發光，扯住我行過去幫佢影相，葛萊芬多男生宿舍，石內卜魔藥學教室，鄧不利多校長室，基本上講得出嘅都影晒。行埋9 3/4 月台同火車場景之後，去到小食部醫肚。「嗱，呢度三隻紀念杯，其中兩隻係啤酒，一隻係雪糕，你地兩個一人一杯啤酒，我就食雪糕，你地飲完俾埋個杯我」Nicole已經拎緊錢，
「如果我話唔要呢」唔飲酒嘅阿健即刻衝出嚟反對，
「唔得喎，呢個係通知，唔係問你地」
「唉！捨命陪君子！」阿健又準備拎錢，
「咁就啱啦～」
我同阿健好辛苦先飲完杯啤酒，然後Nicole將３隻杯拎去洗乾淨之後放入背囊。

醫完肚繼續行去展館B，「冇人呀，快啲啦」「影多張啦」經過戶外展區時，Nicole都係不斷重複呢兩句，希望影到佢想要嘅相。入到去片場B館，見到「高科技電子裝置」區，我地3個都有少少興奮，因為有可以落手玩嘅嘢，例如會咬我隻手嘅《怪獸的怪獸書》，玩鳩隻多比，仲有成隻汽球飛埋嚟嘅瑪姬德思禮。之後就去到斜角巷，呢度魔法感十足，都算原汁原味。「呢邊」「快啲快啲」我繼續擔當任奴任怨嘅攝影師。
最後去到霍格華茲模型房，終於完結全日工具人嘅行程。回程時，興奮全日嘅Nicole攰到挨我膊頭瞓，阿健問我，「點啊，你呢位男朋友簡直係完美工具人，睇怕以後你冇運行啦，後悔嗎？」
我望一望熟睡嘅Nicole，「唔會啊」
「你係至好啊，我又要瞓～」阿健死都要挨落嚟，我唯有用手頂住佢。
「屌，陣間嘈醒佢啊」
「知道知道～」阿健直接頭靠椅背合埋眼休息。

「唔準偷笑！」我望到隔離睡美人嘴角偷偷上揚。

（六十三）

從倫敦去李城，都係個零鐘一程火車直到，我地呢度租airbnb住，相比倫敦，呢度啲房真係梅啲，不過只係兩晚啫，所以我地冇乜所謂，阿健要返球隊練習，而我同Nicole就周圍行，去市中心大型商場Highcross，呢度行街食飯睇戲全齊，都算係hea時間好地方。不過，對於我嚟講呢段時間絕對唔hea，因為係我同Nicole嚴格嚟講嘅第一次約會。行到去街市，我地決定買餸今晚煮，然後慢慢返去airbnb。沿路行發覺李城都幾古舊，好多古老教堂同古蹟，我地行到一個廣場，見到有草地就決定坐低傾陣偈。「阿佑，你估你成唔成功？」
「你指。。。？」
「踢波呀，阿健而家都算開始出頭啦，你呢」
「唉，中場太多人爭」
「有冇諗過轉隊？」
「有隊要先得架。。。」
「你得嘅，我知道」
「希望啦」
呢個時候開始落起毛毛雨，我地亦起程返去。雨越落越大，一抽二嘅我地越來越狼狽，從開頭急步行，變要慢跑，再變成我要拎晒所有嘢然後Nicole拎外套擋雨，可惜都擋唔到幾多，入到門口我地落湯雞咁。「哈哈」我地指住對方嚟笑，都係第一次見大家咁狼狽，咦？！Nicole件白色tee濕透。。。隱約見到入面一條黑色帶，戴黑色bra咁刺激？

「而家6點，不如沖涼先再整？」我份人好憎痴立立感覺，所以我提議沖涼先再煮飯。
「好呀，咁我沖先」
「一齊啦～」
「痴線，你整定個廚房先呀」
「哦。。。」
「你咪入嚟啊！」Nicole先拎衫後行去廁所。

我先做最簡單嘅洗嘢，一路洗一唁望住廁所方向，見到對門虛掩，莫非衰妹口裡說不心裡很誠實？我靜靜雞行過去睇，見到浴缸外實色浴簾，乜都睇唔到。。。唯有乖乖地洗晒啲嘢。「我沖完啦，你去啦」Nicole再次著浴袍，一路抹住頭咁行出嚟，「行啦，又話沖涼，望咩啫」
「鬼叫你正咩」
「哼！而家先知」
沖完出嚟，我見佢已經煲緊飯，切緊菜，「話說我都係第一次食你整嘅嘢」
「你有口福啦，澳洲個個都鍾意食，係喎，你問阿健幾點返」
「得啦」
幾分鐘後阿健覆話唔返，我如實報告，「佢話球隊加操唔返啊」
「咁我煮少啲囉，過嚟幫手啦喺度坐！又話一齊煮」
「係係係～」
其實我唔係好識煮。。。唯有炒隻蛋，算係我最有水準嘅一道菜。。。

食完一齊洗嘢清理地方，我地又再前後沖多次涼，然後坐喺梳化度hea，「你話阿健去邊？咁夜仲唔返」
「點知佢喎，唔洗理佢啦，呢度佢地頭，話唔埋去蒲呢」
「阿佑。。。」Nicole講完就挨落膊頭，
「你趴低啦」
「吓？！」
於是Nicole趴喺梳化上，而我就坐落去佢充滿彈性嘅屁股上。
「今日辛苦你」我開始按摩佢膊頭，漸漸地，佢肩膀由繃緊變為放鬆，成個人開始處於怡然自得狀態。

阿健真係好慘

無得瞓膊頭

11月已經轉凉，冷雨夜呀健都不敢歸家

佢本身有宿舍架嘛

按下接下

佢空虛寂寞凍 唯有返宿搵隊友

外國人

樓主好慢

有甜了

（六十四）

Nicole身體已經完全放鬆，我見火喉差唔多，決定直搗黃龍。我搓熱雙手，伸去Nicole脖頸之間嘅水突同人迎呢兩處穴道，呢個位置尤其敏感，我直接用手指輕柔摩擦，先打圈後按壓。「嗯~」 觸碰到一瞬間，Nicole發出一聲極其嬌媚嘅聲音，我慾火一下子失控，手指力道加大。「呀！」Nicole表情由享受變為略為痛苦嘅皺眉，嚇到我即刻停手，「Sorry啊，太大力整痛你」
「唔會，細力返少少就啱啱好」
呢次我由最細力慢慢按，等佢適應力道之後再次按摩嗰兩個穴位，
「嗯哼。。。」
伴隨住我嘅按摩，Nicole亦不斷發出一聲聲嬌喘，我將佢擰轉正面望我，佢臉頰酡紅，眼神迷離嘅樣非常吸引，我深呼吸一口氣，定一定神，雙手從脖頸開始分道揚鑣，先按兩邊肩膀，然後到手臂，最後到指尖時，我地變成十指緊扣。

「點啊？係咪輕鬆好多」我專登停低，吊一吊Nicole條癮
「繼續啦～」Nicole意猶未盡，chok住我隻手叫我繼續。
我空出一隻手伸去佢小腹關元穴，輕輕揉捏，「呀～喂呀～嗯。。。」
一聲高過一聲嘅呻吟，聽到小佑抬起頭來。Nicole呢次反應明顯比第一次興奮，而且更加放得開。原本白皙嘅皮膚，都因為欲火而透住淡淡嘅粉紅色。我另一隻手下移，移到佢嘅乳中穴同天池穴，按幾按佢已經不斷扭動身體，我望一望佢兩腿之間，居然見到一條晶瑩剔透嘅液體沿住秘密深林流出，梳化上嘅水跡越來越多。我繼續按摩穴道，終於，Nicole已經忍唔住，雙手勾住我頸用力拉我落嚟。望住佢越來越迷離嘅眼神，仲有微微張開，輕舔嘴唇嘅丁香小舌，我直接貼上嘴唇。兩人唇與唇相碰一刻，一股電流同一時間流過我地身體，呢次接吻激烈過上次，經過啱啱按摩挑起情慾，雙方都從來未試過咁想要一個人，我一邊纏住Nicole唇舌，一邊右手沿住Nicole身體撫下，手掌感受住佢玲瓏浮凸嘅身材，平時做開運動嘅佢身體上冇太多脂肪，胸雖然唔算大，但只係比吸手細少少，應該係B到C之間。Nicole承受住我越見強烈嘅吻，但一絲反抗嘅諗法都冇，反而張開手攬實我背脊。佢全身好熱，真係好熱，熱到好似被火焰紋身，呢種熱氣只可以靠同我親吻先可以消散。
「我愛你」我粗喘講出呢句，然後繼續行動
「我都愛你。。。」唔知隔幾耐，有一把顫抖嘅女聲傳出。。。

梳化上一攤水跡，全身潮紅嘅Nicole終於可以大啖大啖咁喘氣，「唔得啦。。。」
「做咩？」
「咁大個女未試過咁high」
「淨係錫已經咁，咁拮嗰陣咪仲high？！」
「邊個話同你拮」
What the fuck？！仲諗住今晚可以。。。枉我頭先咁落力撩起佢，但明明佢都已經好想要，點解可以控制到？早知食住上唔俾機會佢休息啦。。。
「冇啊，我講下喳嘛」
「太快啦，我未準備好」
「我知，就算有得拮都冇套啦，都係拮唔到」我唯有搵個落台階俾自己，希望佢唔好覺得我為咗扑嘢先同佢一齊。
「我要去廁所抹呀，濕晒啦。。。」
「多水到你呢～」
「哼！」

留返今晚先啦

濕曬
好敏感

成身紅卜卜真係好撚正，屌過返唔到轉頭

咁再屌

唉 唔講嗰句咪冇事囉
不要問 直接插

（六十五）

呢一晚，Nicole喺我懷中熟睡。「醒啦？」我feel到Nicole起身，下意識問一問佢。
「嗯，原來已經10點」
「有你瞓得特別冧～」
呢個時候，門口傳來鎖匙開門聲，我同Nicole即刻起身坐好，我扮去執行李，阿健就開門入嚟，「冇阻住你地嘛？」
「點會阻，你自便」
「啱啱練完，我沖個涼先」於是阿健行入嚟拎衫去廁所準備沖涼。
以佢性格，佢應該頭先返過嚟，但廢時我地醒見到佢會尷尬，所以再出去等我地醒先返，因為我見到水煲入面嘅水，明明尋晚冇飲過仲係full，但而家得返一半，人生有呢種兄弟，正！
阿健沖完涼出嚟，我同Nicole亦梳洗完，就開始跟隨健領隊行動。

講真，幾個城市入面，最悶絕對係李斯特城，遠遠拋離，市內多數都係博物館同古老建築。最後，我地沿住 Grand Union Canal 散步，行到風景如畫嘅 Abbey Park，喺草坪上野餐，食頭先買嘅小食，然後就租一架船我地3個一齊踩，嚴格嚟講係2個，因為Nicole踩唔夠1分鐘已經掛住影相，呢段時間亦都係我地兩兄弟好耐未試過嘅促膝長談。「係呢，健，你係咪諗住同Kassie一齊落去？」
「做咩無端端咁問？」
「冇啊，想知點樣捱得過long d啫，不過你而家同佢都唔算long啦，個零鐘火車就到。」
「冇架，你真係要用心囉，其實你當初都唔係咁鍾意啊邊個啫，你都feel到架」
「係啊，而家抽返個身出嚟睇，先發現當時大家都冇乜火花，純粹我推佢行，或者佢推我行，而唔係一齊行」
「你明就得」
「我仲知你有事瞞我，不過過去就算啦，知嚟亦再冇意思」
「係架，所以你要珍惜眼前人，唔好再諗以前嘅事」阿健講呢句嘅時候，Nicole放低佢手機，背住我地聽我地對話，我亦開始明阿健而家嘅用意，有時女人就係奇怪，自己男友講幾多，都不及一個第三方講咁有說服力。
「放心啦，我會好好錫住佢，唔會令佢傷心」
Nicole眼角開始落下感動嘅眼淚。。。

「但你唔可以忽略一個西班牙一個澳洲呢個時差喎」
「我知，佢快8個鐘啫，佢早少少起身我遲少少瞓，每日都仲可以傾一頭半個鐘」
「總之，你自己醒醒定定啦」
「得啦，唔會令佢失望」講完我望一望Nicole，而佢亦擰轉頭望一望我，我用手抹乾佢淚痕，然後佢挨落我膊頭。
「你地真係肉麻，唉，我乜都見唔到～」講完阿健就擰轉身背對我地。
「唔洗啦，呢度大庭廣眾做得啲乜啫」我示意佢擰返過嚟，而Nicole繼續影相。
為咗慶祝旅程順利完滿結束，我地今晚決定去市中心食餐好嘅，去一間叫Maiyango餐廳，算係李城入面非常出名嘅餐廳，因為英女皇都食過。我地每人叫3道菜，食完之後就去頂層露天酒吧飲返杯，360觀景見到high street，李斯特大教堂，非常有feel，我地3個都飲到有醉意先離開。
「你地返去先啦，我要返一返宿舍」好兄弟！！

Btw 異地講就容易
異地會令身份 地位都會改變

有人變好 又有人變差
返到香港 大家有見 但有個遺憾

嗰張相唔係倫敦橋？

long d 難嘅係有事想伴侶陪伴時，佢唔喺身邊嗰種感覺

係啊，補返倫敦相

（六十六）

英國多雨果然係真，可以行行下無端端落雨，好彩唔大，我同Nicole返到去時都只係少少淋濕，不過正正因為只有少少，此刻Nicole非常誘人，絲絲細雨灑喺身上，令胸前若隱若現。一入門口，酒氣上腦嘅我直接攬住Nicole，佢冇反抗，沈默1秒後將我攬實，良久，我先講第一句，「我幫你換衫啦」
「嗯」
我烏低身將Nicole公主抱起，直接抱去梳化放低，話就話換衫，但我冇去拎衫，而係直接慢慢咁除佢衫，知我心思嘅佢冇拆穿我，而係眼神幽幽咁講一句，「我好凍呀～」收到訊號嘅我即刻攬實佢，「你唔覺得我酒氣好臭咩？」
我大力一吸，然後答「唔臭，仲好香添～」
「哼，口甜舌滑」

呢一刻，我地兩個放開所有，盡情咁接吻。我舌頭喺佢嘴唇之間搜尋，喺最濕潤嘅嘴巴內探測，對Nicole嚟講我舌頭有一種挑逗力，一種撩起佢情慾嘅力量，一種令感情進入白熱化階段嘅推進力。我嘴巴移去Nicole耳墜，之前嘅經驗同我講佢呢度好敏感，果然，我輕輕一咬，Nicole嬌喘一聲，「嗯。。。」今次到佢主動，嘴巴張開，頭不斷扭動，摩擦住我嘅顴骨，吻住我塊面 然後一隻手放喺我下巴上，找到我嘅嘴，錫完又錫，每一次都好貪婪咁啜吮。我好熟悉咁解開Nicole件黑色bra，向上推開，用力撫摸乳房。我感覺到Nicole幽谷已經氾濫成災，順手將佢底褲拉落嚟，不過我冇進一步行動，而係等佢指示。窗外雨越落越大，即使我地房間冇開燈，仍然感覺到對方充滿愛意嘅表情。「砰！」呢道閃電，呢道震耳欲聾嘅雷聲，直接打落乾柴上，作為點燃劑，引發熊熊大火。Nicole喺我背上嘅右手開始慢慢向下移，移到我屁股，然後一個U Turn嚟到挺直嘅小佑佑，生疏咁握住。「我除咗佢啦」
「嗯」

終於，我地赤裸裸一絲不掛咁面對對方，「砰！」又一道閃電，雖然只有零點幾秒，不過足夠我望清Nicole性感嘅桐體。我再次將身體貼近佢，Nicole玉手初次直接握住龐然大物，「之後呢？」
「你上下郁啦」
Nicole開始慢慢溫柔咁幫我打飛機，而我右手再次到佢幽谷前，「今次ok嗎？」
「嗯，溫柔啲。。。」
「我會」
「呀～」當我右手手指打開Nicole陰部花朵嘅花瓣，然後食指插入去，佢就忍唔住開始呻吟。
「呀～唔。。嗯～嗯～呀～」Nicole逐漸忘我咁放聲呻吟。
我摸到陰蒂跳動住嘅一點小突起，開始摩擦，「呀～噢！嘩。。。」
「做咩啊？痛？」
「唔係。。。呢度好high。。。」
我聽到呢句就更大力去摩擦，中指無名指不斷深入淺出，同時姆指不停刺激陰蒂。
「阿佑。。。阿佑。。。阿佑呀。。。呀呀～嗯。。。嗯。。。呀～唔得啦。。。呀！呀！呀！！」忽然，Nicole全身泛起粉紅色嘅光澤，好似電流咁嘅快感一次又一次衝擊Nicole，佢渾身抽搐，粉嫩嘅小腳趾直直咁繃緊，陰道內嫩肉不停蠕動，不斷吸吮我兩隻手指，一股股花蜜噴湧而出，梳化上有一大攤水跡，成間房間瀰漫住糜緋嘅味道。

唔係話少甜架咩

我覺得已經算好少甜

最尾阿佑會唔會知道返其實佢之前嗰條女係雞

呢part一定會交待，只可以話charmaine仲會出場

good 支持 你好有心 有心過其他文嗰啲樓主

少啦，扑嘢情節都唔知幾耐冇見過

其實 我好想阿佑最後會係同Charmaine一齊...

點解呢？

呢套野男主角未試過扑野喎

又濕晒

去到呢一篇都係未

（六十七）

Nicole第一次咁激烈，望住佢面紅氣喘忽然有啲心軟，選擇俾佢休息嚟渡過高潮過後嘅真空期，雖然身體打開咗，但心估計仍然處於保守階段。我地溫柔咁相擁，接吻，好快Nicole身體再次激起驚天波瀾，一手勾住我頸，一手握住從未低頭嘅小佑。我大膽咁擰轉身壓住佢，嘴唇接吻，左手摸胸，右手徘徊幽谷，非常唔得閒。「呀～呀～～嗯哼～嗯。。。阿佑。。。我想要。。。」
我冇聽錯嘛？！
「想要咩？」
「你。。。嗯。。。知架。。。嗯哼～呀～呀。。。」
「真係可以？」
「係呀。。。」
我唔再理任何嘢，直接舉槍放到門口慢慢摩擦，Nicole合埋雙眼，嘴巴微微張開低聲呻吟，「你入啦。。。」
「咁我入啦」好似有啲嘢未做？唔理了。

Nicole雙腳慢慢分開，我見時機成熟，就慢慢伸入去。「呀！好痛。。。慢啲」先入唔夠1cm，Nicole已經眉頭深鎖，緊張到雙腳交叉型夾住我條腰，不過咁樣夾一夾反而俾一道力壓住我，推我再入啲。慢慢深入一半，發現有嘢頂住唔俾入，睇嚟應該掂到女人最重要嘅膜，Nicole繼續皺眉，嘴巴張開不斷喘氣，「I love you」
「我都係」
「我繼續啦，你痛就出聲」
「嗯。。。」
開始衝擊薄膜，Nicole忍唔住大聲叫「呀！」
「好痛？」
「少少。。。你。。。繼續。。。」
終於，衝破薄膜，陰道再冇任務阻礙，只係淨返一股熱流包圍，「呀，呀，呀，嗯，嗯。。。呀呀～呀。。。阿佑。。。呀呀。。嗯哼。。。嗯～」
處女真係好緊，再加上Nicole雙腳緊緊夾實我，唔夠幾分鐘我就已經想射，「我要射啦」
「抆出嚟呀。。。呀呀呀～阿佑我。。。唔得啦。。。嗯嗯呀呀。。嗯。。。」
我抆出嚟瞬間，Nicole再次噴出湧泉，而我就將精華射喺佢肚上面，然後相擁休息。「呀！」Nicole忽然好驚訝咁叫一聲，
「做咩？」
「血呀。。。快啲抹啦」
係喎，我聞一聞，發現聞到血嘅味道，我完全忽略咗處女血，望住小佑上面血痕，我發誓以後一定要將最好俾Nicole。「不如一齊去沖啦」
「你去先啦。。。我腳軟。。。」
「咁我抱起你去，你坐低我幫你洗」我直接抱起Nicole
「喂！」

入到廁所放低佢，Nicole小腳丫一掂地，即刻成個人坐低地上，「搞high人咁多次，冇力啦。。。」唔止腳冇力，就連講嘢都變得冇以前咁有中氣，而係變得嬌嗲。
我拿拿臨沖完之後，幫仍然坐喺地下嘅佢沖身，「仲痛唔痛？」
「下世我要做男人！」
「咁我做女人俾你拮」
「哼！到時拮到你求我」
「咁陣間就俾你試呢種滋味～」
「衰人」Nicole企返起身洗面，經過頭先翻雲覆雨，同埋而家熱水涼，我地酒氣已經接近消散，變得清醒，「阿佑，你敢對我唔住我剪咗你」
「唔會」講完我就攬住佢，佢雙手亦攬實我背作出回應。
「你又硬咗。。。」
「係啊，你太正了」我捉住佢手握住已經回完氣嘅小佑，而我右手就向叢林進發。「嗯哼。。。喂。。。呀。。。」大腿上流落嚟嘅水已經分唔清係水喉水定愛液，Nicole大腿開始震，我手就停低抆出嚟，「阿佑。。。唔好停。。。」
「咁你轉身」
「吓？嗯。。。」
Nicole轉身背對我，上半身烏前，雙手捉住花灑水管，然後屁股微微翹起，我再次將中指無名指放入，「呀。。。呀呀～嗯。。。呀，呀，阿佑呀。。。我想要。。。」
我將手指抆出，即刻換小佑插入，一插到底
「噢！喂呀。。。」
「又話想要？」我一邊問一邊開始抽插，
「係。。。呀。。。嗯～哼。。。哼。。。呀～好舒服。。。」
「啪！啪！啪」每下衝擊都會編成美妙嘅樂章，
「呀，呀，呀，阿佑。。。大力啲。。。嗯嗯嗯，嗯。。。呀～呀～唔得啦。。。快啲，呀，呀呀～」
今次我抆出嚟射佢屁股上，而失去支撐嘅Nicole又坐落地上，佢擰過嚟，頭正正對住仍然有精液流出嘅小佑，我大膽咁問，「你用口啦。。。」
Nicole冇回答，而係慢慢將嘴伸過嚟，然後張開含住，原來俾人含嘅感覺係咁。。。正。。。
Nicole唔識含，所以只係吞吐幾下就冇再含，不過都足夠了，以後再慢慢調教。
「咦！精味！」

呢一晚，我地總共嚟4炮，每一炮都唔同位置，直到Nicole話頂唔順，先返上床攬住瞓。

幸福賓周

冇戴套

睇到硬

無兔之第一次

（六十八）

「阿佑，醒啦？」
我擘大眼，見到Nicole水汪汪咁望住我，「你醒咗好耐？」
「唔係呀，早你少少，10點啦，快啲起身執嘢啦」
係喎，都唔記得今日就要走。。。再下次見Nicole可能要一年半載。。。
我一路執，一路半發呆，Nicole一眼睇穿我諗緊乜，行過嚟從後攬住我，「唔好諗咁多啦，好快會再見架～」雖然把口係咁講，但Nicole開始眼濕濕，只係佢想忍住，希望上機先喊。
「就算人唔喺身邊，個心都唔會飛走」
「嗯。。。」
「其實唔難啦，西班牙聖誕新年會歇冬架嘛，同埋好似而家咁國際賽期，我都可以抽3，4日飛去搵你」
「阿佑。。。」知道我咁努力去維繫，Nicole攬得更實，覺得自己冇揀錯人。

執好嘢嗰陣，阿健亦都同時開門入嚟，今次佢真係啱啱返，而唔係返嚟再出去，因為我特登喺門鎖放張紙仔，只要佢一開門就跌，結果張紙仔啱啱先跌。我地check out，將行李寄托喺火車站之後就去食lunch，「Sorry呀健，嚟到李城都冇乜同你玩」Nicole知道阿健係特登行開，不過依然覺得唔好意思，搞到佢好似第三者阻住咁。
「哦～冇，咁球隊call到冇理由唔去架嘛，同埋呢個幾星期咁樣放縱法跌晒watt，要操返起」
「阿佑，聽到啦？！」Nicole擰過嚟啤住我
「係係～～」
嚟到火車站閘口，阿健同我地兩個告別，「咁。。。拜拜啦，得閒再約啦」
「好呀～」
「你地小心啲啦，我走啦」
「拜拜」
阿健望住我地消失佢視線先轉身走。
「過到去仲有啲時間，喺機場附近行陣？」我非常珍惜嚟緊同Nicole相處嘅每一分每一秒。
「嗯。。。」

幻想仲係美好，去到機場先知我同Nicole唔同客運大樓，而且其實佢時間好炆水，所以我同佢去3號大樓送佢走，「阿佑。。。我走啦」
「嗯。。。」
我地攬實，好實好實，希望時間永遠停喺呢一刻，不過時間總係殘忍，去到最炆水時候我地分開，「拜拜」
「拜拜」
Nicole一轉身，兩行眼淚再忍唔住，直接流出嚟，望到佢捽眼，我鼻一酸，眼淚亦喺眼眶打轉。終於。。。佢入閘後消失我視線範圍，而我亦行去5號大樓準備入閘。一路行，一路回想呢段時間發生嘅事，我地喺公園嘅互表心跡，互相調情，仲有一齊灌醉阿健，全部都係好美好嘅回憶。

返到宿舍，見到roberto已經好返，過嚟同我整個熱情擁抱。我整頓好之後叫佢一齊跑步，可以令個人輕鬆返，順便操體能，再唔操我就俾人淘汰。「Do you have girlfriend?」忽然我對佢感情生活幾有興趣，因為一路而嚟都冇聽佢提過女朋友。
「No, no girl loves me」
「How come, you so good」
「Nonono, i always play football, no girl plays football with me」
「Oh…」
「And you, girlfriend?」
「Ya, that girl, Nicole」
「Oh really?! Nice! She is good.」
聽到佢咁講，忽然個心飄飄然，連巴西仔都話靚，咁就真係靚啦。

巴西仔既內心同呀健一樣

羅拔仔心諗：條臭閪搶我男人

（六十九）

隨後嘅呢一個月，我好快就操返狀態，而且越打越順，喺隊內比賽經常有入波助攻，終於我正式簽約成為職業，喺B隊展開我職業生涯。由於B隊正選前鋒重傷，Roberto已經成功取代佢位置，喺地標戰梅開二度，深得教練歡心，望住佢背影我更加要努力，唔可以俾佢拋離，每日收操後我都會加操，無論射波，腳法訓練，定係跑步，每一日我都會盡做。終於，今日我可以喺西丙聯賽正選上陣。今日對手係利雲特B隊，實力同我地相當，而且佢地隊員都希望爭取表現上一隊，所以今場絕對係惡戰。

之前幾場比賽我有後備落場，雖然冇入波助攻，但我絕少失誤，而且跟足教練指示，應分邊就分邊，應直傳就直傳，造到唔少key pass，失誤數亦盡量壓至個位數。本來我諗住呢場大演身手，可惜我太心急，上半場喺禁區頂浪射咗3球，而且上腳太多結果成日1對2，甚至1對3而失去球權，連Roberto都頂我唔順話我。結果直到60分場，我表現繼續平平無奇，成為球隊第一名被換出球員。完場後，教練捉住我單對單傾一陣，佢表示因為欣賞我創造力同球場視野，覺得我係可造之材先簽我約，希望唔好再令佢失望，換言之我再係咁頹就。。。

之後一場對華倫西亞B隊我仍然有正選，雖然有一球key pass，但仲係有浪射同失球權嘅情況出現，我眼尾已經見到教練搖頭，我真係唔知點算，呢個時候Roberto過嚟拍我膊頭，話相信我，亦希望我都相信自己，我坐低深呼吸，諗起以前比賽嘅片段，然後大嗌一聲振作。開波冇耐隊友搏到罰球，我唔係主射，企喺禁區頂等機會。罰球開出，對方防守球員頂到，頂出嚟我執到second ball，我見到Roberto頂住對面球員唔俾佢地埋我身，我修正好，見到條私家路，於是推前一步就直接起腳，雖然省到人，不過更好，粒波直接改變方向，飛去龍門相反方向，直接入網！我同Roberto激動到攬埋一舊慶祝，唔係佢幫我頂住防守球員，我就唔會有呢個空間去射。呢一刻，我唔再迷失，而且好似開咗竅咁，俾波俾得好通透，有一球地波直接劏穿對面雙中堅，Roberto走個靚位一腳燙入，總比數2比0完場。我包辦1入球1助攻，拎到全場最高分8分，我即刻將成績同Nicole講，點知佢一盤冷水兜頭淋，「如果忽略上半場，你呢場波係完美架～」
「點解你知我上半場踢得差架？」
「哈哈，估唔到西丙都有直播睇呢～」
「真係唔知喎。。。」
「I am watching you！你同我醒醒定定」
「知道知道」
原來Nicole有睇直播，咁我冇失威嘅理由。

sweet到呢

（七十）

其實西丙水平唔高，不過都係比港超好，所以呢緊呢場比賽雖然我冇出場，不過賽後有香港媒體搵我做訪問。今次仲緊張過之前拎精英賽冠軍時，因為一來今次佔嘅版面應該大，二來第一次咁樣單對單採訪。當記者問到我有冇諗過代表港隊時，我就答隨傳隨到，算係俾港隊教練嘅一個訊號，希望佢收到啦。返到去我將呢件事同Nicole講，「我老豆可能識人，我幫你問囉」
「係喎世伯以前港隊架喎」
「我唔保證得架。。。」
「唔緊要啦，我相信靠實力入到」
「你後日打巴塞B隊呀，加油～」
「一定贏到」
「我信你，正選名單出未？」
「出啦，我後備」
「哦。。。不過你而家後備有90%機會出嚟，唔怕啦」
「嗯」近呢幾場波我冇一場做正選，不過幾乎場場都會後備入替，所以我唔擔心我出場時間唔夠。

比賽前熱身，我見到場邊有唔少人，一來呢場係同市小打吡，二來球探都想喺巴塞B隊搵啲潛力新星。巴塞B隊已經連贏5場暫時排榜首，而我地亦6場不敗暫時由聯賽下半頁升到上嚟排第6，有望打升班附加賽。不愧係巴塞B隊，陣中球員腳法非常唔錯，上半場我地挨打落後1比0，由於我地攻中已經拎咗一面黃牌，教練決定下半場即刻換我入替佢。呢個係非常難得嘅機會，我一定要好好形惜。只可惜，技術上真係差太遠，只有Roberto跟得上佢地節奏，於是成個下半場都碌碌無為嘅我決定送佢一程。臨完場前我由左禁區k角位半腰波俾佢，對於身材矮細嘅佢呢球非常好頂，佢只要肯捨身飛前去頂就有，佢亦明白我意思，一傳球就起步衝前搶位。呢種波對於高大中堅嚟講非常尷尬，因為佢用頭又唔係，用腳又唔係，只好夾硬用身體去撞，當然一早起定步嘅Roberto已經搶佔先機，成功將個波批入網，最終球隊輸1比3。而家，我只希望有人欣賞到我呢腳波啦。。。

情人眼裡出西施，喺Nicole眼中我係一個有非常多弱點嘅宇宙第一攻中，基本上所有球星只要搵到一樣差過我嘅，就係垃圾球員，「點解美斯廢過我？」
「因為佢矮過你囉」
「咁C朗呢？都係廢過我？」
「係，因為佢黑過你」
「恩尼斯達呢？勁過我啦掛？」
「廢，因為佢頭髮少過你」
「咁我何德何能宇宙第一呢？」
「因為佢叫Nicole排名」
「好啦，你贏」

隨後時間我越嚟越多正選機會，偶爾貢獻入波助攻，數據越來越好睇。球隊喺聯賽常規賽最後一場同維拉利爾Ｂ隊打和，啱啱好排第4名，可以入升班附加賽第一輪。呢一年努力冇白費，球隊決定同我續約，不過人工一個月只有1000歐。。。為咗將來要俾到Nicole幸福，我要更加努力，呢個升班附加賽一定要贏，如果唔係又浪費一年。

第七十章了，進入最後直路

（七十一）

呢個附加賽賽制非常複雜，首先聯賽分4組，每組第一名會打4強，晉級嘅兩隊會打決賽，而呢兩隊都可以升班上西乙，打決賽最主要係爭全年冠軍。至於4組入面嘅第二至第四名，一共12隊，會打附加賽第一輪，晉級嘅6隊，會連同之前4強淘汰嘅兩隊，總共8隊，會打八強，然後晉級嘅4隊會打四強，再晉級嘅兩隊就可以升班西乙，每圈包括決賽都係打主客兩場，所以我地距離升班仲有一段路程。壞消息係，第一圈我地已經要對曾經嘅西甲隊伍桑坦德。。。當然，我同Roberto都知道寅係升班嘅話大把呢啲對手，倒不如趁早面對，認知自己不足然後改善。季尾我地連贏4場，所以士氣非常高昂，訓練時亦都更加專注。

第1場我地作客，爛船總有三斤釘，桑坦德球員實力都好唔錯，而且佢地主場坐到2萬幾人，呢場波仲要爆滿，初時我地的確腳軟，以致上半場先落後1球。不過經過半場調整，下半場出到嚟我地變得穩打穩札，70分鐘時更加喺禁區頂搏到罰球。原本罰球主射受傷冇出場，結果呢個重任落咗我度，而我亦不負所托，直接彎過人牆入網，取得非常寶貴嘅作客入球。只可惜，臨天光瀨尿，91分鐘我地輸反擊，結果第1場以2:1落敗，不過有作客入球，只要我地主場贏到1:0就可以晉級第二圈。

除咗Nicole有留意我比賽，阿健都有睇，而家嘅佢已經順風順水，而且落過場比賽嘅佢，提供嘅建議比理論派Nicole嘅建議更加實用，原來我有三個缺點，第一係我長傳時往往要推前兩三步，結果俾到空位對方拍埋嚟，影響傳球路線同質素，要改善嘅係練多啲一腳傳球。第二係我最大缺點，我太過死右腳，其實我一路都有練左腳，只係效果仲唔夠明顯，於是我再練習腳外背拉波，可以提供多個傳球選擇。第三係我出腳唔夠快，唯有繼續日練夜練。

一星期過後第2場比賽，今次有主場之利好快入局，但腳風唔太順，上半場老鼠拉龜下踢成0:0。下半場仲衰，頭5分鐘對方搵到空位傳中，前鋒頂入，好彩越位。。。如果唔係總比數就落後3:1會好難踢。企穩之後我地加強攻勢，75分鐘左右我地左路有角球，右腳嘅我負責處理。直接內彎波斬埋去，我地中堅衝前頂入，領先1:0。由於作客入球優惠，只要唔再失波我地就可以成功晉級。血肉長城之下挨打接近20分鐘，龍門接到波後，大腳開出，球證正式吹完場雞，成功晉級次圈。

返到宿舍我收到一封香港足總俾我嘅電郵，內容講述嚟緊7月會有國際友誼賽，邀請我入代表隊！！！！

主角入到港隊，阿健應該都入到啦

到時咪知，入港隊就代表要返香港。。

返香港...Charmaine

殘廁gathering

有埋支那叫入隊就仲真實

當年仲係葉鴻輝外援化時候，支那唔會睇得起香港球員戴偉浚只係近呢兩年嘅事

咁咪派帽俾Nicole?

Nichole好女仔黎

（七十二）

我將呢個消息喺3人group內講，原來阿健都有收到邀請，咁就得啦，我地兩兄弟又可以拍住上。當然，而家首要目標係打贏次圈，如果唔係乜都冇意思。次圈對手畢爾包B隊，又係一場惡戰，每日收操後，我同Roberto都會留低繼續操體能同傳波，聽講球隊搵過佢傾關於升一隊嘅事，我非常羨慕，希望佢成名後唔會忘記我呢位戰友。

由於我地聯賽常規賽排名低，所以每圈我地都會作客先，不過咁樣反而有利我，因為我鍾意踢落後波，總會逼出小宇宙。今場波亦唔意外，上半場先落後1:0，下半場再輸多粒總數輸2:0。次回合返到主場，上半場我先罰球直射破網，下半場初段Roberto硬爆入禁區搏到12碼再自己操到射入。得勢不饒人嘅我地食住上，臨完場前Roberto同左翼嚟個撞牆之後勁射入網，最後總比數反勝3比2晉級4強，距離升班只淨兩場賽事。

4強對手係皇家馬德里卡斯迪拿，即係皇馬B隊，基本上係西丙星光熠熠，不過既然成為我地對手，即係佢地都係敗者，如果唔係就一早升班啦。雖然教練團對於對手分析好專業，但始終言語上有溝通問題，我都係交返俾我軍師負責。對手已經有球員試過喺皇馬1隊比賽，例如後防拿祖，前鋒莫拉達同謝斯洛迪古斯，真係前後都難搞。首回合我地依然先作客，教練希望主守，所以安排我後備。球隊上下一心，防守非常嚴密，皇馬兩個前鋒就越踢越急，不斷錯過機會，最後我地成功逼和0:0。

放虎歸山冇好後果，皇馬把握唔到主場優勢就等住被淘汰。上半場我地憑 Roberto入波領先1:0，半場喺更衣室大家都掩飾唔到喜悅，只係差在未慶祝埋。對手話晒都係皇馬B隊，點會咁易打沉，一開場4分鐘我地中堅大失誤，防線最後一人情況下拉跌莫拉達，結果食全餐紅牌出場兼輸12碼，莫拉達一射中鵠，追平1:1，我地打少個，兼且對手有作客入球優勢，我地先知大鑊。。。我地未企穩好，今次到龍門嚴重犯錯，出迎打空氣俾對方中場盧卡斯華斯基師偷到粒波後射入，我地已經落後1:2。全隊都垂頭喪氣，我同Roberto呢個時候企出嚟拍掌激勵，「COME ON！！ COME ON！！」 依然未見起息，我同佢都唔甘心就咁止步，於是將平時訓練嘅功力全部拎晒出嚟。除咗我會傳波俾佢，更多嘅係我會走前多半格同佢打one two，呢一年幾乎8成時間同佢練one two，而家大派用場。85分鐘時佢成功搏到12碼，追平2:2。比賽仲未完，我地要入多粒先至贏，95分鐘時我地有角球，斬出去後禁區內波子機解圍出嚟，由於我地龍門已經上前頂波，企禁區頂等遠射機會嘅我已經係球隊最後一人。我唔想輸，搏埋條命去追波，謝斯拎到粒波，不過佢猶豫咗，我就繼續衝，趁佢猶豫一刻我飛身落地剷走佢粒波。拎到波後我向前推順，見到遠處Roberto有入涉嘅意思，我大腳斬波去佢面前。皮球劃破翔空，身高矮細嘅Roberto起步定，然後再起跳，到拿祖發現時已經太遲，已經凌空緊嘅Roberto呢一刻高過佢，銅頭一搖，將個波批去遠柱，皇馬中堅同龍門都難以置信咁望住個波入網，Roberto依然好氣好力咁跑上看台慶祝，而我半死咁大字形瞓地，球證亦同時吹完場雞，艱難咁反勝3:2成功升班！

加速

定係加甜呢

加甜再加速

Why not both
不過想講樓主啲甜幾好睇

（七十三）

其實我都好想慶祝，不過頭先真係俾埋條命咁去跑，抖多抖先啦。Roberto同球迷慶祝完之後，眾裡尋他千百度，見到傳球靚波俾佢嘅我慢慢企返起身，就衝過嚟攬住我慶祝。呢個時候隊友們終於記得我存在，都走過嚟將我拋半空，全隊一齊沈醉升班嘅喜悅。

球季結束，代表我有時間返香港，除咗踢香港隊一場友誼賽，亦可以同同學聚舊。「係喎，我去完香港可以嚟澳洲搵你喎」 我將呢個諗法同Nicole講，
「都得，不過我house冇位啦，你租酒店？」
「好啊，你過嚟陪我瞓咪得」
「哼！」
「我一個人驚鬼啊」
「你慳啲啦」
「咁你會唔會返香港？」
「唔返啦，邊有咁多時間呀，同埋返去都冇咩意思」
「咁又係。。。好啦，我book定機票同酒店啦」
「嗯」
一諗起又可以同諧魚水之歡。。。但又諗起之後又要打半年飛機，心裡極度唔平衡。

屈指一算，原來都差唔多成年冇返過嚟。中學都已經進入放暑假前輕鬆嘅階段，反觀班同學個個焦頭爛額，擔心DSE成績唔好同前路迷茫。呢日，我同阿健都返學校探老師同學，脫離一年中學生活，加上同學著校服而我地著便服，咁感覺真係好唔自在，好唔習慣。我地中午喺班度叫PIZZA食，我望一望周圍，唔見當時非常熟悉嘅身影，原來Charmaine腸胃炎呢兩日都冇返學，有follow我ig嘅同學知道我同Charmaine散咗，就話佢真係病而唔係唔見我，因為前日早退時已經面青口唇白，呢個時候阿健拎住兩舊pizza行埋嚟，好大聲咁嗌，「嚟嚟嚟，食嘢食嘢，凍啦」 知我者，阿健也，明明我只係做個疑惑表現，同學係要懶醒咁多嘴。之後應老師邀請同師弟妹做個sharing，簡單講外國生活，平時嘅訓練，勸勉佢地有夢想嘅唔好放棄之類懶係勵志嘅說話。其實此行目係想同班舊隊友同老師一齊踢波，我地放學後就急不及待去球場。Sky，Mountain呢班人都好想同脫胎換骨嘅我地去鬥返場，咁當然我地水平已經拋離佢地，阿健可以撚到mountain ankle break咁跌低，至於我面對三文治夾擊亦可以從容不迫，睇準時機將個波輕輕撥一撥，再轉一轉身就成功擺脫。雖然有啲大蝦細咁，不過最開心始終都係同呢班打天下嘅隊友一齊踢。

當晚，我地踢到夜晚8點半先走，然後一齊食飯，返到屋企都10點幾。好彩，香港同澳洲時差相差唔多，返到屋拿拿臨沖完涼搵Nicole。「我仲以為你唔記得我添～」隔住個mon都feel到Nicole嗰種怨氣。
「邊會呢，踢波踢到不知時日過啫」
「估到你啦，好開心呢？咁耐冇見」
「咁你幾時跟港隊操呀？」
「後日」
「唔好失威俾人睇呀。。。」
「放心，一定一鳴驚人」
「咁你機票同酒店呢，搞掂未？」
「搞掂啦，轉頭send俾你睇」
「嗯」

Ex一定搵佢啦

（七十四）

我同阿健正式到港隊報到，唔知點解有啲老大哥好似睇我地唔順眼咁，隊內比賽照樣落腳剷阿健，一樣性格比較衝嘅佢即刻起身推人一下，「喂！練波洗唔洗咁啊！」
我同其他隊友見狀即刻過嚟分返開佢地，「小事啦健，我地喺外國都俾人剷唔少，足球冇眼啊」
「佢同我睇住嚟！」阿健嘅眼神狠狠咁啤住嗰條友。
隊友傳波俾我，我搵準機會放腳長波俾阿健去追，阿健拎波後，又係啱啱剷佢條友嚟守佢，阿健嘴角戚一戚，側身碎步助跑，右腳輕輕撥一撥個波，左腳踝掂到波再順勢撩起，粒波到屎忽高度左右，阿健右腳遞高再剔波一下，粒波直接完美拋物線向上，越過佢地兩人，阿健再加速去前面接波，完成一次彩虹過人，推順後再直接起腳彎入遠柱。阿健挑釁性咁對住人V字手勢，俾阿健咁樣侮辱，前輩即刻火起，「你係咪想同我玩啊？！」
「哼，我驚起你玩唔起喳～」阿健露出一個陳冠希式恥笑，我地見唔對路即刻再分開佢地，教練都叫佢地行出場邊訓話。
「喂阿健，教練講咩？」
「冇，佢話師兄係辣咗少少，大家同隊就揸手講和算啦」
「我諗班師兄想知我地外國踢波到底有幾多料子啫」

我同阿健返屋企嗰陣，收到同學打嚟嘅電話，「下星期四放榜啊，我地班星期三夜晚會約出嚟食飯啊，你同阿健嚟唔嚟？」
我將呢段簡單講一次俾阿健聽，佢點頭示意，
「可以啊，預埋我地啦」
「OK」
「到時見～」
返到屋企我將今日經歷同Nicole講，佢理性咁分析完，得出一個結論「班人純粹俾個下馬威你地，等你地知就算你地幾勁都好，都係要聽大佬枝笛」
「咁講又係，怕我地年少氣盛掛？」
「咁你地就要低調啲啦，始終有媒體訪問過出過名，傑志嗰啲分分鐘俾高人工吸引你地，咁班人咪唔gur囉」
「唉，踢個波都咁煩」
「社會係咁，冇辦法」
「係喎，下星期三晚同同學食飯」
「哦？你咪去囉，唔洗特登講啵」
「但係。。。」其實我驚佢會介意Charmaine喺度，但又唔知點講好，
「乜我似咁小氣咩？」估唔到佢已經睇穿我諗乜。。。
「我唔係咁嘅意思。。。」
「我唔會睇錯人，你去啦，夜返講聲得啦，我會早啲瞓」
「yes madam！」

當晚，我地約7點鐘旺角一間韓燒店等，我比較早6點40就到，本來諗住入去坐住等，但侍應話要過半人先入得，咁我就企門口hea等佢地嚟。我喺班group影張相話過半人數先入得，佢地都話我洗唔洗早成廿分鐘到，我地開始開玩笑咁話最遲食全部。傾咗2分鐘後，一把熟悉嘅聲音響起，「嗨，好耐冇見啦，阿佑」
本來低頭碌緊手機嘅我，一聽到呢把聲，成個人靜止咁，呆咗幾秒，忽然有隻手伸過嚟喺我眼前揚一揚，我先回神慢慢抬頭，「哈佬，好耐冇見啦」
「睇嚟你早到嘅習慣都係冇變喎」Charmaine依舊一副煞食嘅瞇眼笑。

洗唔洗咁快

其實我想主角同番Charmaine一齊...

做過雞...
你係主角你接受到?

咁佢唔知架嘛
同埋 其實我硬係唔鍾意Nicole呢個人

喂你咁樣害主角
佢做過雞呢單嘢遲早實穿
阿健都知㗎bor

利申返 唔介意非處
但好介意有過sp/俾錢就上得

反正我覺得佢同Nicole做friend好過
Charmaine先有女朋友feel

正視聽，阿健知嘅只係Charmaine以為自己有咗食詐糊，唔知背後發生乜嘢純粹以為戴綠帽，唔知去到sugar daddy level

Sorry樓主
唔知好過知嘅

竟然中意隻雞多啲
啱, 笑窮不笑娼

健一定會傷

你係9up定睇到個伏筆位

睇到 但唔肯定

（七十五）

「係啊，平時訓練我都會早到練多啲，所以咪keep住早到囉，係呢，你呢排咩環境？」
「仲可以點吖。。。喺度諗jupas點排同埋後路囉」
「考得好差咩？」
「通識同中文都冇信心，哈哈，我地不嬲中文差架啦」
「你而家叫我揸筆作文，我真係死俾你睇～」
「教我幾句西班牙文啦～」
「Hola係你好，Adios係再見，No hablo español係我唔識西班牙文，如果啲鬼佬問我，我會咁講，然後佢地R晒頭，明明我識講」
「哈哈哈～而家應該慣晒啦？」
「係啊，有個好朋友係巴西人，佢好熱情架，第一日就周圍帶我行，仲輔助我做GYM」
「咦。。。咁gay嘅佢」
「殊～我同佢秘密嚟～」
「頂你」
「不如兜個圈啦，鳩企好7咁」
「好吖」
我地就圍住創興兜個圈，差唔多7點就去返集合地方，已經見到阿健同其他同學到咗。

過半數可以入座，行緊嗰陣阿健捉住我行慢，細細聲問我，「做乜你同佢一齊嘅？」
「咁啱喳嘛。。。」
「真？！唔係私下約？」阿健半信半疑咁啤住我
「屌，呃你做乜啫，喂，點解你好似咁憎佢嘅？」
「冇啊，唔憎佢，純粹好奇啫，我信你」講完阿健就繼續行。
由於我地兩個慢咗，入到房我地就坐外圍，我同Charmaine就隔3個位。佢左手邊2個係四朵金花除咗Charmaine同Kassie之外嘅兩個，再左手邊就係阿健，結果全程阿健一皇三后咁同佢地雞啄唔斷，中間仲搵埋Kassie一齊開Skype傾，至於我就不斷食嘢，一來喺西班牙生活節制，唔會食呢啲，所以今日要食到夠本，二來我都唔知有咩好做，其他人都傾緊dse，我又冇得插嘴。

「你瞓先啦，我地食完去唱k啊，今晚傾唔到」我準時同Nicole報到
「玩得開心啲～」
食完之後就去唱k，就當係接受殘酷前最後的瘋狂。比較乖嘅，或者麻麻唱k嘅就走先，所以唱k團得返7人，我同阿健同Charmaine都去。
「係喎阿佑，你上年同Charmaine sing con拎獎架，表演多次啦～」 條友都唔知有心定冇意。。。
「係囉係囉」 其他人又跟住起哄，於是我地唱返好心好報，拆開solo嚟睇我地唱得還好，但冇夾過之下合唱就又甩beat又唔合拍。如無意外，呢次應該係我最後一次同佢唱歌，所以我再揀多首合唱歌，「識唔識唱十分愛？」
「識吖」
其他人又開始起哄。。。

「分手後一分鐘 便有後悔聲音
能傷我最深的人 應得我心
應該漠不關心 然而還著緊
當攬緊他人 想起跟你熱吻」

唱起第一段，我先醒起歌詞好似怪怪地。。。唔應該係而家嘅我地去唱。
「心 (莫放開) 未放開
雨驟來 才能提示真愛是確實存在
愛滿分竟是換來 痛亦滿分
可否錯一次以後 一直愛」
唱完嘅時候，我下意識望一望Charmaine，而佢咁啱亦望過嚟，臉上浮起意味深遠嘅微笑，一個唔再清澈嘅笑容。我腦海回想起過去同佢嘅點滴，有時候理智叫我做清醒正確嘅事，可惜感情偏偏逆道而行，當我差啲不能自拔時，手機傳來whatsapp，「我瞓啦，早抖～」Nicole恰到好處嘅訊息再次將我拉返入現實，其實我知佢無端端send條訊息用意係提醒我唔好唔記得佢。「早抖～我返到屋企同你講～」

一間係咪飲酒 之後Charmaine醉左就...

自爆: 我係死臭雞

聽日放榜邊有心情飲唔知醒咪出事如果考得好想慶祝。。。

怕什麼 又唔係一次定生死
只不過做人定做狗就今次定

（七十六）

分手一年，或者當初我地分開太突然，又或者我走得太急，我地好多說話都未講清楚。曲終人散，大家各自回家，最後行去巴士站方向只有我同Charmaine，「而家冇地鐵，我同你坐巴士返去啦，廢時你自己女仔一個危險啊」
「嗯。。。」
估唔到會再有機會同佢一齊坐巴士，佢坐入面我坐出面，我特登喺佢面前拎電話出嚟whatsapp Nicole，「我坐緊車啦」
「咁乖同女朋友報到吖？」Charmaine眼尾望到，明知故問咁問我，
「係啊，以前我送完你，返屋企嗰陣都會同你報到啦」
「其實同你一齊嗰陣真係好開心。。。雖然會有小拗撬，但每次你都會笑住咁講對唔住，等我下咗啖氣」
「係啊，因為唔想見到你嬲嘛」
「阿佑。。。」Charmaine知道有一種愛，明明想放棄，但無法放棄；有一種愛，明知係煎熬，但又避唔開；有一種愛，明知無前路，心卻早已收不回。

深夜旺角去美孚好快，唔洗一陣就落車，我唔知邊度嚟嘅諗法，「Charmaine，不如行陣公園啦」
「嗯，反正我今晚都應該瞓唔著」
行到去公園，我地搵張長櫈坐低，坐低之後我地都唔知點開口，於是我拎電話出嚟同Nicole報到，「我返到啦，沖涼hea多陣就瞓～」打完字之後我收埋電話，然後十手指下意識地交叉互相磨擦幾下，
「哈哈，你知唔知你講大話隻手會咁樣捽架？」原來Charmaine知道我呢個動作，
「知啊，我控制唔到，所以我講大話唔叻」
「一年前我地都係坐呢張櫈，你記唔記得？」
「記得啊，當時都好唔捨得對方」
「係囉。。。明明話會等，點解呢樣又唔記得。。。」Charmaine呢句充滿怨氣，
「sorry…」
「唔洗，你而家幸福就得」
「咁你呢？一路單身？」
「係吖，都話屋企人唔俾我拍拖」
「都而家呢個地步。。。不如坦白啦，根本冇呢個理由，你到底呃緊我啲乜。。。？」
「。。。」Charmaine眼神從哀怨變成恐慌，睜大雙眼不停顫抖。

我地再次陷入沈默，唔知過咗幾耐，Charmaine把聲震晒咁講，「我。。。對你。。。唔住。。。」嘴唇緊抿，逐漸變得扁平，最終成為一條直線，眼神亦唔敢再對住我。
「唔怪得你當時一直講對唔住，可恨我當時發現唔到，哈哈哈～你一直當我傻仔咁玩？」強顏歡笑不過三秒，我內心一沉，原來我一直俾佢當傻仔咁玩？
「唔係架。。。」淚水喺佢眼眶打轉，「當時已經好後悔，直到而家我都仲鍾意你，真架。。。」
「哼，枉我初初到西班牙咁傷心，全部白費，我一直都想忘記過去，但當我見到我地合照嗰陣，才發現心底仲留低一份想抹都抹唔走嘅回憶，每當我孤單，寂寞，好迷惘，需要人陪嗰陣，一句訊息都好，但你冇，因為你知道冇面目搵我，我而家先知當初一直期待緊空氣」
「阿佑。。。對唔住，對唔住。。。」Charmaine唔再忍，直接痛哭
「而家再講任何嘢都冇意思，係，我承認，心底內仲有一份真情存在，如果唔係我唔會為咗你呃Nicole我返到屋企，但呢份真情只限回憶，我會好好收埋佢唔再拎出嚟」
「我明啦。。。我唔會令你傷害到愛你嘅人，我都唔想傷害你女朋友」
「我記得當時我有懷疑過。。。？」
「係。。。」
「如果你坦白，或者故事嘅結局會唔同」
「你叫我點講得出口喎！」我都係第一次見到Charmaine力歇聲撕。
望到佢咁嘅樣，我開始心軟，應該咁講，如果佢一開始就坦白，我都會心軟，因為我性格好人，因為我對佢嘅愛大到可以包容呢件事，只可惜愛情唔係玩心理戰嘅地方，錯過咗就錯過咗。

Charmaine終於冷靜落嚟，「阿佑。。。多謝你愛過我」
「我冇後悔愛過你，一啲都冇」我只可以苦笑，呢種就係命運嘅安排？
「夜啦。。。我要返去啦」
「我送埋你去樓下啦」
「嗯」
臨入門口時，Charmaine擰轉身望住我問，「如果有來世，你仲會唔會愛我？」
我凝視佢，微笑點點頭。醉過才知酒濃，愛過方知情重，雖然最終我地成就唔到一段美好嘅姻緣，但我唔後悔，始終我地曾經無悔咁相愛過。

走啦 做雞學咩人講真愛

臭雞冇人權

（七十七）

返屋企嗰陣，我凝住Charmaine最後嗰句有啲唔妥，「你冇事嘛？講啲咁嘅嘢？」
「咩？」
「臨走前嘅問題」
「喔，冇嘢吖～」
其實Charmaine近來屋企經濟狀況已經捉襟見肘，要賣單位去填數，再加上佢俾自己太多無形嘅壓力，佢的確有諗過輕生嘅念頭。睇完社工再加上藥物幫忙，情況已經改善唔少，加上向阿佑講出一直以來收埋嘅秘密，心裡如釋重負。

第二日我好早起身，因為我想返學校感受一下DSE放榜嘅壓力，咁樣做好摟打，因為兩袖清風咁返到去，然後開花生mode望住焦頭爛額嘅同學。我地出到一個35分，平時佢已經係全級頭三，所以唔出奇。我見到Charmaine拎到成績表，「yes！」臉上完全掩蓋唔到佢嘅歡樂，我走去問佢，「拎嚟睇～」
中文4，英文5*，數學5*，通識5，bio 5**，chem 5*
「嘩你咁撚勁嘅。。。4c1e Best 5 28分，唔計4c1e Best 5直情30分，Best 6 34分，除咗神科你乜都得架啦喎。。。諗住讀咩？ 」
「諗住試吓poly物理治療吖，唔得咪視光」
「睇嚟你疊埋心水讀醫療嘢」
「係架～唔講啦，我要去poly啦」
「好啦，拜」
唔知我考會幾多分呢？20？

呢幾日練波，阿健同前輩冇再嘈，當然唔係因為教練嘅勸勉，佢成世人最聽嘅就係我說話，「喂健，收下火啦，我地喺度𡃁仔嚟架喳，槍打出頭鳥啊，你隊波本身全部𡃁仔，你緊係做乜都得啦，呢度唔同啊」
「得啦，我有分數」
呢場波係對菲律賓，主場嘅我地秤高少少，我同阿健就先做後備，睇得出阿健好想落場，一路喺我隔離話呢度唔應該咁踢，嗰度唔應該咁踢，睇到咬牙切齒咁，睇睇吓直接走去場邊熱身，我見冇嘢做都跟埋佢去熱身。半場返入更衣室嗰陣教練就同我地兩個講換邊後換我地出場，而家0:0，如果我地入到波就最好，入唔到就當拎經驗。

喺通道等出場嗰陣，我地兩個都磨拳擦掌，非常緊張，話晒第一次踩香港大球場嘅草，加上觀眾多過之前嘅比賽，仲要有外媒在場。開波初段我踢得好緊，仲未放得開，好幾球因為太上腳而俾人逼甩，或者傳波失誤。15分鐘後情況好轉，我中場線附近大腳送波上前，阿健拎到波後單挑菲律賓左中堅，佢右腳揚兩揚，突然加速推進然後一個轉身就過咗，睇到觀眾都歡呼，左中堅唯有使出超技術，拉衫，拉到阿健件衫就嚟爛咁，阿健順勢坐落地攤開雙手同球證投訴，中堅食張黃牌再加輸一個罰球。唔係我主射，所以我企禁區頂等機會。罰球開出，龍門雙手擋出，個波直飛我面前，我重心向下，個人向左邊彎低，伸出右腳凌空抽射，「砰！」屌，中眉彈出底線。

我個人終於warm up好，對面水平唔高，所以我踢落好清風送爽，無論大腳轉邊定one two撞牆幾乎全部成功。對方開角球，我地龍門接到即刻大腳開出，我控定粒波再轉身向前，發現半場位置已經我同阿健2打3，我向左邊傳地波，然後向前走位，阿健拎波再即刻腳外檔橫傳俾我，然後佢向右走位。我拎到波，背身對住菲律賓右中堅，眼尾見到阿健走到靚位，我直接後踭地波俾佢，粒波喺右中堅跨下漏過，成功去到阿健腳下。阿健加速，頭先拉跌佢嘅菲律賓左中堅已經全速沖過嚟，我大嗌「3點鬼！」我向右走位幫佢，如果佢俾人糾纏都可以傳波俾我，不過佢呢次無視我，睇嚟佢想再挑戰多次左中堅。

左中堅落剷，阿健將個波督前少少，然後輕輕跳起避過，中堅見到自己剷空氣，即刻右手壓落地做枝支點，將個人盡量再伸前。阿健落地一刻，中堅隻右腳已經殺到，掂到阿健隻落地右腳，佢啱啱掂地下完全做唔到反應，左中堅隻左腳再順勢伸過去，鉸剪腳式夾住阿健右腳唔俾佢起步。左中堅個身因為慣性繼續向前多少少，不過呢少少已經夠力將阿健個人拉起，向後撻落地，「啊！！！！！」阿健掩住右腳腕非常痛苦。弊，我第一次見到佢呢個表情，知道真出事，即刻對場邊揚手大嗌「軍醫同擔架！！」

咁detail 睇到眼花左中堅右中堅

push

會比返個名人

說穿了

（七十八）

我第一時間跑去阿健隔離，見佢神色好痛苦，不斷低聲呻吟，好怕佢斷韌帶。「點啊你，死得未？」
「未死得。。。我唔似你咁弱雞。。。」阿健抖順條氣，望落好似冇咁痛。
「仲識講笑都好啲，走啦，今晚再探你」
之後，佢就瞓擔架俾人抬出場。
罰球我直接射入，不過始終擔心阿健，冇乜心情踢，揸流灘完場算。完場時我即刻去場邊問教練阿健咩環境，佢話頭先call咗白車去律敦治醫院。聽埋賽後檢討之後我去更衣室極速沖涼換衫，然後去醫院。Nicole whatsapp我，「阿健點呀？好嚴重？」
「唔知啊，我而家去醫院，轉頭見到佢再搵你啦」

去到醫院見到阿健坐喺輪椅上，「你坐喺度做咩啊？」
「等睇醫生囉，軍醫幫我去登記」
「好似冇事咁嘅？」
「骨裂啫，未斷」
「屌，咁喳？俾你嚇撚死，知唔知要抖幾耐？」
「都話等睇醫生咯，未睇我點知啫」
「叫咗你收火啦，頭先我走到你後面支援你，你咁都唔俾我係要死去」
「係啦」
「嗱，而家出事啦，今次你死好命，萬一斷韌帶睇你點算」
「知道啦。。。冇下次」印象中今次係第二次認真屌阿健，阿健見到我咁嘅樣亦都知衰廢時駁我。
「啊係，Nicole搵你啊，你whatsapp佢啦」 醒起要同Nicole報到，我直接叫阿健搵返佢，始終傷嘅係佢唔係我，佢清楚自己狀況。
「搵我？」
「係啊，睇你死得未啊」
「哦，而家搵」

阿健出返嚟，「點啊，咩環境」
「踝關骨裂，抖個零兩個月就ok」
「哦。。。咁真係好彩」
「係，陣間要同球隊講lu」
「知驚嗱？！」我見到阿健神色有啲唔妥，睇嚟佢擔心休養完之後又要重生適應，再搶正選。
「係啊。。。」
「我走啦，見多你三日就冇得再見啦」
「吓？！去邊啊？」
「澳洲嘛，我直接嗰邊返西班牙啊」
「哦～記得做好安全措施啊～」
「啊係，上次嗰盒嘢我聽日俾返你啦」
「冇用到？佢唔俾你？」
「嘿嘿嘿，情到濃時唔記得」
「屌你啊，衰鬼，有啲料到喎」
「同埋size唔啱，我要加加加加大碼」
「挑，收皮啦」
「走啦，聽日見，拜～」
其實呢幾日我只喺臨飛前一日探佢一次，本來唔想去，我同佢都唔係嬌情嘅人。不過，呢一別可能又要等一年先可以再見，所以都係去探佢，同俾返盒套佢。

「我過緊關啦，你準備啦」一落到機，我即刻search機場wifi然後whastapp Nicole。
7月嘅墨爾本算係冬天，Nicole紮起頭，化個淡妝，身穿長大褸，越嚟越成熟。我地見面緊緊相擁，小別勝新婚睇嚟係真，Nicole激動到雙手扶我塊面旁若無人咁喺度咀。「返酒店先啦」呢10個鐘機程我都冇覺好瞓，所以而家我只想返酒店瞓個好覺。
「乜咁心急呀。。。」Nicole無端端面紅，細細聲咁講
「乜啊？！你諗咗去邊啊？我成程機冇瞓，而家超攰啊。。。」
「厄。。。」知道自己柒咗，Nicole狠不得搵窿捐唔俾我睇到佢呢個樣，我諗呢個世界只有我可以見到佢呢一面
「行啦，今晚叉足電先慢慢招呼你～」

硬係覺得健同Nicole 有野 但講唔出點解咁諗

呢樣就真係諗多啦

早d訓啦 可惜而家眼光光

（七十九）

「哼！咪掂我呀！」
講就咁講，我地起行時Nicole都係主動拖住我手十指緊扣，唔知係太耐冇見，定係我地發生過關係，而家嘅佢更加小鳥依人。返到酒店時，我一放低喼就拎睡衣直接沖熱水涼，沖完就攤落床。「喂呀，你真係瞓架？！」Nicole見我想瞓，就好唔情願。咁又係，咁辛苦先見到點知我喺度瞓。 。。
「恰陣啦。。。真係好攰。。。」
「咁好啦。。。」
點知一恰，直接恰到黃昏。。。
「幾點啊。。。？」我好辛苦先撐得開對眼，個人仍然處於瞓覺狀態。
「6點啦」
「吓？！乜咁夜啦」
「你知就好」
「sorry啊。。。」明明話恰一陣，結果我恰咁耐，搞到我都唔好意思，唯有不斷沙冧。 「唔好嬲啦，帶你食好嘢補返數」
「你識路咩？」
「我搵過架，gogogo」

知佢鍾意食牛，於是帶佢去墨爾本出名嘅電車餐廳Colonial Tramcar Restaurant。咁當然，咁出名嘅一定係要book位，所以我預先book定第一晚食。由於我地呢次主要係見對方，所以冇plan行程，隨心所欲，佢唔知我已經book咗，仲要咁啱佢嬲緊，一定俾到個驚喜佢。我係book 8點半嘅late dinner，仲有成個鐘就同佢周圍行吓。
「你又話帶我食嘢？做乜喺度行？」死啦，佢越嚟越唔耐煩。。。
「我book咗8點半啊，一路行一路等啦」
「吓你幾時book架？！」
「頭先酒店廁所」
行咗冇耐，都係決定直接去上車點等算，因為見佢唔太想行，咁不如俾佢知道仲好，於是就同佢坐電車過去。落車行到去上車點，佢見到Restaurant departure point已經知食乜，即刻好驚訝，「你又知我想食嘅～」
「見你有提過嘛，再加上你鍾意食牛，咪訂呢度囉」
「咁即係你之前book定架啦？」
「係啊，點啊鍾唔鍾意？」
「鍾意呀～」講完Nicole即刻笑住攬住我 ，我就撫摸佢頭，
「唔好嬲啦」
「冇嬲呀」
果然女仔有嘢食就氹得掂。。。

紅色電車緩緩嚟到，我同職員搞掂booking後，少不免要做攝影師，一輪瘋狂打卡相之後就上車。上車後侍應幫我地點菜，原來酒水任飲，咁當然紅酒白酒啤酒甜酒都叫啦，每樣一杯我地兩個share飲。紅絨布古典座椅、精緻懷舊燈具、流蘇窗簾，仲有極有氣氛嘅燈光同浪漫音樂，帶住維多利亞時期嘅唯美浪漫色彩，成個環境非常浪漫。5道菜食3個鐘，得閒低頭飲酒，低頭品嚐美食，得閒抬頭望住不斷轉變嘅景色，內心非常激昂澎湃。咁樣一路食嘢飲酒，一路傾歇，伴隨住外國人嘅歡笑聲，我地都感染咗外國嗰種自在愉快，我地默默約定每一年都要去唔同國家感受唔同文化。落車時我地都開始有醉意，就決定直接返酒店。

一入酒店門口我忍唔坐攬住Nicole，然後忘情接吻，一路錫一路行上床。雖然有醉意，但呢刻更多嘅係愛意。我慢慢解開Nicole外套鈕扣，佢亦幫我將上衣脫下。我已經赤裸上身，而佢只淨一件黑色蕾絲bra。我伸手慢慢除開扣，終於我地兩個都互相赤裸上身。我地一邊濕吻，一邊雙手喺對方身體遊走。我左手握住隆起嘅山丘，姆指喺山峰上嘅突起滑過，「嗯。。。哼。。。唔。。。嗯～」Nicole低聲呻吟激起我慾望，右手伸去腰間前解開鈕扣，然後手伸入去探索。

「咦？點解底褲入面好似仲有層嘢咁嘅？」本來諗住隔底褲愛撫，點知摸到嘅係一片軟綿綿物體。
「呀。。。我m到。。。」
WTF？？？？？！！！！！

開發屎眼

足球員真係性能力強

不稱職男友
連日子都唔數
自己搞掂啦
抵啦

（八十）

「你唔早講。。。」今次到我哀怨，極度哀怨。
「M到有咩好講喎。。。sorry囉。。。」哎呀，居然扁嘴撤我嬌？！不過我受，咁m到冇人想嘅，我唔好彩啦。
「沖涼先啦，好熱啊，又成身味」
「嗯」
「一齊！」
唔知會唔會好多血水呢？

「你專心洗嗰度啦，我幫你洗頭沖身」
「嗯」
話說應該係第一次幫Nicole洗頭，上次喺李城同佢沖涼沖一半都已經變扑嘢，冇真係正式咁沖。我手心倒滿洗髮乳後溫柔咁塗滿眼前一把秀髮，然後用指尖輕力按摩，
「戴小姐，請問力度適中嗎？仲有冇邊度痕？」
「大力啲，左邊少少有啲痕」
「清楚明白」
「OH～係呢度，大力啲R」
再一次頭部按摩後，我用水沖乾淨洗髮乳，然後手心塗沐浴露，開始喺Nicole身上遊走。從上到下每一寸肌膚都塗得好仔細，呢種滑滑嘅感覺令佢不期然深呼吸，尤其當沐浴露慢慢流到屁股溝時候，佢不由自主扭動身體。背部塗勻，我雙手慢慢從後面滑向佢雙乳，我輕柔撫摸，手指輕柔慢慢滑過乳頭，「嗯。。。喂呀好痕呀」
「你嗰度洗完未架？」
「洗完啦」
於是我雙手慢慢向下滑到美臀，睇嚟呢段時間Nicole鍛鍊充足，屁股充滿肌肉而又有彈性。不過些微嘅血腥味令我頭腦變得清醒，唔再有非分之想，當沐浴露塗勻雙腳後，就開始用水沖乾淨。

其實好想佢幫我沖，不過我知道m到唔可以沖太耐，所以當我幫Nicole沖乾淨後就叫佢著返衫，廢時冷親。可能我經驗不足，聞一聞經血之後理智變得非常清醒，唔想做令Nicole身心都唔舒服嘅事。 今晚大家都瞓得好好，惟獨我第二朝起身時一柱擎天，睇嚟夜要自己打飛機搞掂佢。

第二日我地決定圍繞市區行算，因為見Nicole唔係咁舒服，唔想佢行太多。我地先去好出名嘅費蓮達火車站，聖保羅大教堂同聯邦廣場影相，之後沿住亞拉河畔散步。喺南岸South Bank Park呢一段路，兩邊非常多藝術品，將條路裝飾到精品大街咁，而且種滿樹木，行起上嚟非常舒服自在，就連Nicole個情況都好似好咗。喺河畔餐廳嘆杯咖啡，食埋lunch，就去坐遊覽船欣賞墨爾本風光，感覺浪漫又寫意。最後坐電車到St. Kilda Beach. 海灘附近一條Acland大街上充滿各式嘅餐廳同特色小店，足夠成為我地dinner。其中有間Monarch Cakes係猶太糕餅店，成列琳琅滿目嘅蛋糕非常吸引，只可惜Nicole唔可以食。趁未入夜，我地去岸邊睇企鵝，好好彩咁見到一種非常細隻嘅企鵝成群歸巢，Nicole當然唔放過任何影相機會，望到佢成個細路女咁好鬼死得意。喺海濱夜市醫埋肚後就返酒店休息。

陣間仲有，然後聽日停更一日

一日好啦

（八十）（續）

返酒店路途中，喺頭先市集見到一檔花店，決定買枝玫瑰送俾Nicole。屈指一算，原來今日係一齊第600日，雖然600日唔係咩特別日子，不過考慮到之後週年紀念未必一齊慶祝到，就唯有買份禮物仔。我唔想俾佢知，於是行前再轉埋彎先同佢講話去廁所，「你喺度等我，我去一去廁所，好快返」
「咁我坐呢度等啦」
我買咗3朵紅色玫瑰，收埋喺身後面。Nicole見我姿勢有啲唔自然，已經開始懷疑，「做咩呀你？奇奇怪怪咁？」
「冇嘢冇嘢，你行啦」
去到馬路一排椰子樹下，我覺得呢度有啲feel，「Nicole，你合眼先啦」
「做咩呀？」佢又真係乖乖合埋眼
「打開眼啦」 同一時間我將花拎到佢眼前，「600日快樂」
「。。。？！？！？！」Nicole驚訝到兩手掩住嘴，眼淚瞬間喺眼眶打轉。
「我愛你，願我地有10個600日，100個600日」
本來準備喊嘅佢聽到都笑出聲，「噗，60000日我地死咗啦」
「咁下一世繼續囉」
「衰人，你特登俾位我入等你可以講呢句，多謝，我都愛你」講完Nicole行前一步送上香吻，不過我地拎住一抽二抽唔係咁方便，所以都係蜻蜓點水式親吻。
「I love you！！！」我攤大手大嗌
「I love you！！！」Nicole亦有樣學樣，呢刻應該亦都係佢人生暫時笑得最燦爛一刻。

第三日我地比較hea，喺酒店碌床單，其實都冇得碌，純粹自然醒加懶床，去到中午先捨得起身，食埋lunch就出發去Phillip Island. Phillip Island有非常豐富嘅動物生態，南海岸係海鳥、海豹、小企鵝嘅棲息地而且仲有樹熊、袋鼠等等，對於喜歡大自然嘅Nicole係人間樂土，最主要係佢未嚟過，所以有新鮮感。

沿著海岸線木棧道可以親近動物，除咗近距離接觸海鳥，更加有機會睇到鯨魚，觀浪聽濤，一片無盡嘅大海令我地煩惱散去。不過冇機會見到企鵝，不過我地行木棧道，聽到腳下有異動，我即刻趴低伸出頭向下望，居然見到小企鵝喺度挖窿。我叫Nicole過嚟睇，「嘩！！！好得意呀！！！」佢想伸手摸，不過我制止佢，然後就望住小企鵝一彈一彈咁行返去附近佢間人造木屋，忽然Nicole拍我屎忽，「哈哈，你睇，佢行路屎忽左搖右擺，好似你」
「我鬼有？」不過，佢話有就有啦。
一路行，一路喺木棧罅隙發現更多小企鵝，Nicole不顧形象痞低影相，不過當其他路人知道原因後都跟住做，就顯得佢好正常。木棧兩邊間唔時仲會有小袋鼠同野兔出現，聽到Nicole尖叫就知佢又發現新大陸。

我地周圍hea到入黑，因為會有最令人期待嘅企鵝遊行。成大群企鵝喺日落返上岸。當聽到唔可以影相之後，Nicole非常失望，不過佢都理解驚會嚇親班小企鵝。日落嘅海邊真係好凍，Nicole都要依偎住我，手伸入我長褸，將我隻手當暖蛋取暖。冇幾耐，忽然見到兩三隻小黑影，我地所有觀眾都為之一震，小企鵝被海浪衝上沙灘後開始匍匐前進。有一隻唔小心被撲岸浪花捲入海中，其餘成功上岸嘅繼續努力往前，慢慢爬上斜坡鑽入草叢，場面非常搞笑可愛。離開時，我地抬頭發現滿天星斗，於是坐低一陣觀星。

返到酒店，我地依然回味頭先旅程，Nicole太攰瞓先，我就執一執手信同衫褲唔好咁亂。其實幸福好簡單，彼此相愛，彼此有同一目標。某程序上都算係對的時間遇上對的人，大家互相支撐一齊撐住，先嚟到今日，可以一齊睇企鵝觀星。望住身邊睡美人，我輕輕錫佢額頭之後就進入夢鄉尋找佢。

咁快就600日，唔係啱啱先升班咩

屌.......300先真....SORRY

放錯咗未改版本添.....

樓主將自己去澳洲行程寫返出尼？

唔講以為睇緊旅遊 唔係講故

屌 睇企鵝真係好撚凍
著埋虧佬褲都頂唔緊

（八十一）

跟住落嚟呢兩三日都只係到景點打個卡，旅程最後我去Nicole屋企住一晚。Nicole室友兩男兩女，其中一對係情侶，另外嗰個有女朋友，不過我依然唔放心，一來如果佢想溝Nicole，情敵只有我一個，仲要日對夜對佔盡主場之利，二來佢仲要係香港人，唔會有溝通障礙，所以我成日叫佢盡量避免獨處。「知道啦，你對我咁冇信心咁，咁你呢，都咪洗示意去蒲呀」Nicole都不甘示弱反擊我。
「咁你可以定，我日夜練波都冇時間蒲，仲要我本身都唔想去蒲，我對鬼妹冇興趣。我roommate仲要係黑人，我唔會食大肉腸你放心。」
「哼，算你啦」Nicole把口係咁講，但從佢講完之後嘅甜笑就知佢好相信我，當然我唔會利用佢嘅信任去做令佢失望嘅事。

簡單咁介紹我俾佢啲roommate認識之後，我地就返入房hea。佢啲roommate都好識做咁話去同學屋企玩，咁我地就有私人時間，於是我地今晚決定煮飯仔。Hea完就一齊去超市買餸，由於超市喺附近，我地只係街坊look出去，夠暖就得，所以特別有新婚夫婦feel。「聽日你就要走啦。。。」
「做咩無端端講嘅？」
「咁我唔捨得你嘛。。。」
「今晚先慢慢唔捨得啦」
「唔知幾時再見啦」
「聖誕囉？澳洲聖誕放假架嘛？」
「你諗住過嚟？西乙雖然歇冬，不過你都未必過到嚟澳洲啦」
「咁你嚟西班牙囉」
「再講啦。。。」自從上次倫敦返墨爾本，Nicole已經話嗰程機坐到好辛苦，更何況再轉多程機入西班牙，仲要計埋回程呢，所以佢猶豫我係可以理解。。。唉，一係我努力啲，搏轉會去大城市球會等佢坐飛機冇咁辛苦。

今次煮飯仔比之前好，因為係自己屋企，廚具比較齊全，而且調味料都會啱自己口味。而我嘅職責除咗煲飯，就係任由女大廚吩咐。「你抹檯啦，抹完喺後面櫃拎檯布呀」 「拎嗰隻花碟俾我」「行開啦，啲油彈到你呀」只要佢吩咐，我都會照做。
唔怪得Nicole話roommate鍾意佢煮嘅餸，賣相唔差，味道仲相當唔錯，對一個後生女嚟講係上等水準。「你過嚟呢到開始就一直煮？」
「唔係呀，一開始食外賣，之後慢慢睇食譜學，我拎得出手嘅其實得呢幾碟餸架喳，你唔好嫌」
「唔嫌，一啲都唔嫌」作為專業男友，我決定食晒啲餸，唔想浪費佢心血。

唔係每個人都有勇氣選擇異地戀，亦唔係每個人都可以喺異地戀中堅持到最後。異地戀嘅我地，每日只可以whatsapp傳達思念之情，每當失落，煩惱時，我地唔可以似其他情侶咁擁抱，因為我地相隔地球另一邊。其他情侶嘅再見喺屋企或者地鐵站，我地嘅再見喺機場，佢地面帶笑容，期待聽日，或者下星期再見，我地充滿悲傷，期待唔知幾時嘅再見。多情自古傷離別，更那堪冷落清秋節。窗外嘅寒冷，為悲傷嘅房間更添悲傷。Nicole瞓喺我大脾上，神情依依不捨，「阿佑。。。」
「你攰就瞓啦，唔洗特登唔瞓」
「唔要，瞓醒你就走，唱歌俾我聽」
「你想聽咩？」
「盧廣仲首我愛你」
「嘩好難唱啵」
「。。。」Nicole扁嘴加哀怨嘅眼神令我屈服
「唱得唔好聽唔好話我」
「太陽公公出來了 他對我呀笑呀笑
我愛你 你知不知道

曾經在我眼前 卻又消失不見
這是今天的第六遍
電影裡的配樂 好像你的雙眼
我愛你 快回到 我身邊」

唱到第二次副歌時Nicole已經瞓咗，我廢時嘈到佢所以決定第二朝先執行李，我去關燈後亦上床攬住佢一齊進入睡夢中。

等文

差唔多

（八十二）

再一次喺機場難離難捨分別，每次都要抱住好快會再見呢種信念去支撐。我地溝通嘅方式係電話，我地見面嘅交通工具係飛機，到底幾時先可以習慣呢種每次分開都唔知道下次幾時見面嘅不確定性？最唔想聽到嘅電話鬧鐘響起，急促嘅聲音好似催我入閘，終於兩人都喺對方視線消失。從墨爾本飛去巴塞，連埋轉機等候時間，出入市區，足足用咗超過26個鐘先返到宿舍，認真攞命。。。除咗要適應時差，亦都要收執心情準備新球季，返到去嘅頭一個星期肯定因為唔習慣而非常辛苦。

球隊為咗適應西乙聯賽殘酷性，約咗其他國家乙組聯賽球隊同我地打熱身賽，每星期打一場，總共3場，完咗之後下星期已經聯賽開鑼，所以而家可以話暑假已經放完。教練睇得出我狀態未十足，第一場我只係80分鐘落場踢10分鐘就收工，不過呢短短10分鐘已經出現兩次傳波俾對面截到，睇嚟要加把勁操返起，唔係就冇我嘅立足之地。比賽完後依舊同roberto加操，有時真係慶幸路途上有好伙伴，如果要形容我地關係，會係似曼聯嘅艾拉同朴智星，又係一黑一白配搭，來自唔同洲份，但都擁有共同目標，就係喺球隊立足，甚至爭取獎項。

第2場我復任正選，我發現有個最大缺點係我入局好慢，結果我20分鐘喺後場傳失波，直接俾對面截到打反擊入波而落後。去到30分鐘先如夢初醒，斬個靚角球助攻追成平手。對方係德乙中下游球隊，但我依然出現入局慢，或者係我求勝心唔夠，返到去當然要請教軍師，睇吓佢有冇辦法。第3場我聽從Nicole建議，可能我一直都習慣觀察對面踢法從而作出針對性行動，所以會比較被動。呢種踢法踢學界就可以，因為節奏唔快，對抗性又唔強，可以妹住踢都得。但嚟到職業，強度差天共地，我思考得嚟都已經俾人搶波，況且呢啲工作係教練事前職責。於是比賽一開始我採取主動，好早段已經企得前，向前傳球多過橫傳，發現非常清風送爽，冇乜失誤，亦做到關鍵傳送，奈何對手級數比我地高，最後只係打和0:0，但今場發揮係3場入面最好。除咗我信心增加，roberto同教練亦好樂意見到咁樣嘅我，一來roberto唔會比賽早段啞火，二來球隊戰術會更多元化，尤其當我知道原來我地係上季聯賽頭30分鐘入球第3少嘅球隊。。。

準備已經充足，以最佳狀態迎接開鑼日。

已正評
推

（八十三）

開季頭3場都係對上季聯賽前列球隊，我地拎到一勝兩負，已經非常滿意，因為本來預咗三負。呢三場亦確定我係球隊首選攻中，除咗數據唔錯之外，更重要係其他隊對我掌握嘅資料唔多，唔太會主力防我。雖然因此得益，不過我當然不止於此，我要嘅係對方意識到我威脅性去主力防我，所以我要表現更好去令更多人知道愛斯賓奴Ｂ隊21號Yau呢個名。之後3場都係對下游份子，亦係我表現嘅好機會。結果球隊3場全勝，我喺呢3場入兩球罰球，3次助攻。呢幾場表現亦令我出現喺馬卡報嘅角落，馬卡報係西班牙體育報章，雖然我嘅報導只有角落一忽，仲要冇我相，不過我都已經要剪落嚟紀念，甚至想錶起佢。

隨後幾輪我狀態有啲下滑，因為第8，9，10輪係一週雙賽，體力有啲跟唔上，我知道休息係為行更遠嘅路，所以我對於教練放我落後備冇意見，因為我相信第11輪抖夠我就可以重返正選。意識到體力依然不足呢個情況，我趁呢段時間勤加操練，亦要學識更好咁分配體力，令我唔會咁快體力見紅，因為我發現之前幾輪嘅早段我都太chur，結果都第70分鐘左右已經氣喘。以前嫌太慢熱，而家嫌太心急，不過我知道係成長必經之路，所以勇於去面對。

喺第13輪對住榜首球隊拉科魯尼亞，我離門30碼射入罰球，雖然係輸波，不過有體育報報導。今次又係馬卡報，唔同嘅係篇幅多咗，而且有我跪地慶祝嘅相。我今季暫時入3球，3球都係罰球，正常都會引起人注意，所以我預先準備一份講稿，等記者訪問時我唔會口窒窒。我將報導俾Nicole睇，「今次係第2份」
「知道啦，懶叻，我諗再係咁會有人訪問你」
「所以我準備咗講稿架啦～」
「哈哈，用唔著就好笑，自作多情」
「係喎，歇冬我去澳洲4日會唔會太短？」我期待歇冬好耐，因為我就有時間去澳洲搵Nicole。
「唔得呀。。。到時我讀完12班要考試呀。。。」
「即係咩？」
「你當DSE啦」
「吓。。。」
「乖啦，我考完得閒嚟搵你～」
「咁好啦。。。」佢講到咁，我亦唔勉強啦，只係遲一個月啫。
可能受到壞消息影響，隨後幾輪我只入1球，係執雞入，冇再入罰球，我冇再出現喺報章上，真係俾佢開口中用唔著份講稿。。。

一路去到歇冬前一輪嘅第18輪，我表現入4球6助攻，全季目標雙雙，球隊成績亦比預期好，22隊入面排緊第11，最大功勞係roberto，已經入咗8球，暫列射手榜第二。冇得去澳洲，我就不斷加操，保持好狀態，希望1月有好表現俾Nicole親眼睇到，我知道佢每場都會睇直播，就算時間唔啱佢都會睇重播，令我感動到真係唔知講乜好，唯有用好表現去報答佢背後默默支持。

你意思係今晚仲有?
等你啊

等你！為夢想奮鬥 為人生努力 為未來打拼

我好需要哩三樣

其實有個地方同現實唔同,不過劇情需要唔好理啦

今晚冇句加速應該係83章前post，不過我手殘

國王盃呢

好好睇
好熱血
加油

一輪遊

屌

（八十四）

話就話加操，不過始終歇冬期，點都要抖抖，於是我跟roberto返佢巴西家鄉。佢屋企喺里約熱內盧一個叫羅西尼亞嘅貧民窟，老實講冇佢帶住我都唔敢去呢啲地方，因為我見到有細路揸住手槍周圍走。。。Roberto平時死慳死抵份糧，然後每月寄錢返嚟，佢屋企生活已經改善好多，起碼住緊磚頭同水泥起嘅屋，有電視有wifi仲有獨立廁所，同我想像好唔同。我諗，呢個區算係貧民窟入面有錢地區？我廢時好似歧視佢，就冇向佢深究呢個問題。

後尾我同個細路打招呼，原來佢地唔會為難遊客，相反仲會好熱情，帶手槍只係保護幫派地盤，10歲就咁。。。睇到我心嗡一嗡。呢幾日roberto帶我周圍玩，然後會抽時間去海灘踢波，佢重心咁穩就係因為由細海灘踢波而訓練，技術就去爛石屎場練。不愧係足球王國，我去石屎場踢波，幾乎所有人都可以當我雪糕筒話過就過，而且的波技術比我好唔知幾多倍。只有幾日時間係冇可能學識，唯有盡量吸收重點，然後自己用返出嚟。呢幾晚我地都係出去食，最後一晚Ro媽話煮大餐當係多謝我照顧佢個仔。薯粉，巴西餃，巴西烤肉腸，肉排，都算係啱我胃口，非常好食。

返到去距離聯賽重開仲有大約一星期，可以把握時間繼續操。Nicole亦都買好機票，決定1月18-22嚟，日數咁短嘅原因係單單坐飛機來回都要超過48小時。。。邊有咁多時間，而且佢仲要準備入大學，佢考到monash嘅bachelor of psychology，應該真係好勁，因為佢開心到講好耐，仲話冇諗住考到。於是我地見面嘅行程好多嘢要慶祝，苜先要補返一周年，然後補祝返我生日，之後係慶祝佢考到心儀大學，最後預祝我升上一隊。開心得嚟帶點悲哀。。。如果成日見到就唔需要咁樣一次過補祝慶祝預祝。。。

聯賽重開後頭2輪我一共一入球一助攻，狀態fit到漏油，可以喺20號場波使出120%實力，一來Nicole會入場睇，二來會對啱啱升上榜首嘅希杭。我又出現返喺體育報紙上，因為記者訪問roberto時佢提起我，我唔理係咪占光，起碼都叫做有我名出現。媒體俾咗個朵我地，「黑白雙子星」幾型，我鍾意。

巴塞1月天氣14度左右，唔算凍，非常舒服。呢日Nicole著白色tee，襯件牛件外套出現喺我面前。化上淡妝，加上一把清新短髮，御姐味好重，越大越識打扮，睇嚟我都要認真學打扮，襯返起佢先得。對上次出現喺度仲係朋友身份，呢次已經變成女朋友，而且超過一年，不得不慨嘆時間飛逝嘅速度，唔知道如果我唔過嚟，選擇喺香港繼續讀書，生活會點呢？

今晚仲有冇啊樓主

冇，正常一日一更

巴西烤肉腸

樓主 條女有冇ig?

來自ro媽

帶假鳩

完全認唔到

（八十五）

一直望住電話內嘅合照，終於成為現實嘅相見。雖然分隔兩地，但大家都等緊對方，就算有幾攰，都只係想聽見對方嘅聲音。每晚碌手機期待對方傳來嘅訊息，幾多個漫長黑夜嘅等待，終於見到佢，只想呢一刻好好擁抱，永不分離。「知唔知我有幾掛住你。。。」我陰聲細氣喺Nicole耳邊講，輕輕嘅吹風令佢忽然面紅耳赤。
「你有幾掛，我就有幾掛」我就鍾意佢呢一點，往往比直接回答更有味道，亦都成為我地日常溝通獨特方式。送完佢去酒店安頓好，我就要趕返球隊訓練，犧牲lunch time實在非常值得，「咁你好好休息啦，我返嚟嗰陣搵你」
「嗯，加油～」 收到伊人奉獻香吻，我就出門而去。

作為一名職業球員，我依然喺訓練保持專業，非常落力去操，冇因為趕住返酒店而揸流灘，同埋我冇諗住留低加操，所以要訓練課程入面加倍努力，去彌補冇加操嘅練習。今晚去返Caelis餐廳，就係上次三人行第2晚食嘅5星級餐廳，今次只有我地兩個，氣氛截然不同，我地亦嗌一份情侶套餐，將所有要補祝慶祝預祝嘅事項一次過搞掂。食完後返酒店換返套casual運動打扮，然後去返Jardins de Joan Brossa公園，當初我地互相透露心跡嘅地方去散步。

去到髮夾彎人造路，開始回想當天，「Nicole，記唔記得當時有嘢喺你耳邊飛，你驚到縮去我後面？」
「記得呀，我仲記得你幫我頂，俾佢咬咗幾啖，哈哈你好白痴～」
「唉，早知當時由得你俾佢咬」
「知唔知點解我會講嗰句？」
「邊句？」
「明知故問。。。」死啦，其實我真係有啲唔記得。。。
「點解？」我唯有敷衍帶過啦， 將個波拋返俾Nicole。
「因為我知道你會好為我著想，會好保護我，會好錫我，咁而家事實證明我冇睇錯呀～」
「而家會，將來都會！」我停地腳步，攬實Nicole。
慢慢行到當初表白嘅地方，我地都好有默契咁停低，「係呢Nicole，你當時expect我點答你架？」
「冇架，嗰陣忍唔住講出口，始終醉醉地，就將我內心諗法講出嚟」
「我真係嚇一嚇架，估唔到你咁直接」
「阿佑，多謝你」
「我多謝你至真，走咯，廢時返去太夜」
「嗯」

經過激情嘅一晚，翻雲覆雨過後，可能因為忍咗一年，一次過發洩出嚟嘅關係，第二日操練我居然有少少腳軟，不過對我狀態冇太大影響，而家嘅我可以話生涯以嚟巔峰，加上roberto大放異彩，有傳教練團有意將我地雙子星喺夏天提拔上一隊，可能只係教練對媒體嘅客氣說話，但對我地係非常之鼓舞。為咗百分百狀態出戰，呢晚Nicole都乖乖地冇引誘我。係，用到引誘去形容，皆因尋晚第一次過後，Nicole好似撻著制咁，非常主動，而且配合，令人回味無窮。

撻著制

（八十六）

雖然對住榜首，不過我地主場優勢，而且士氣好好，所以我地決定以攻代守，亦都得到回報。頭20分鐘都係試探式，到25分鐘左右，我地得到左邊角球，交俾右腳嘅我處理，我大腳直接斬入禁區，中堅Antonio搶點成功直接頂入，領先1:0返入更衣室。換邊後60分鐘，Roberto禁區頂被侵犯搏到罰球，我主射，粒波軌跡望落出界，「砰！」好彩。。。中內柱彈入，領先2:0，及後雖然我地輸返粒比數變2:1，不過78分鐘時，Roberto同右中場Jose策動攻勢，我走位向前跟上，Jose彈粒波俾Roberto，Roberto見到我已經到位，特登漏後，粒波嚟到我腳下，我望住前方龍門勁射，門將返唔切身鞭長莫及，我地領先3:1。而我呢個時候亦被調換離場，我望向後備席上面幾行嘅Nicole，作出一個振臂手勢，而佢亦舉起手指公回應我。賽後，我已2入1助攻，9.5分當選最有價值球員，係我職業生涯第一次，當係送俾Nicole嘅禮物啦。

「阿佑，好波呀！」我都係第一次聽到Nicole咁直接讚我
「唔可以衰俾你睇嘛～」
「今晚幫你按摩，辛苦你啦」
「嘿嘿嘿」
喺更衣室沖涼時，我居然嘔，原因唔知，可能食錯嘢？不過咁樣嘔一嘔，個人明顯虛，喺浴室行出嚟腳步浮浮，直接浴巾圍住腰去長櫈坐低低頭休息。Roberto見我面青口唇白，都走嚟問我有冇事，我話冇問題。我諗係今場chur太盡啫，的確70分鐘嗰陣已經喘緊大啖氣，但我唔理繼續衝，而家停落嚟個身體負荷唔到係正常。返到酒店Nicole亦察覺我面色唔妥，「阿佑，冇事嘛？面色咁差嘅？」
「頭先嘔一次，應該太chur，個身體唔慣啫，抖陣就得」
「有咩事一定要出聲呀，要記住你傷唔起」的確，如果我而家冧低，位置就會俾人搶走，所以我唔可以冧。
「放心，我會講，快啲幫我按摩啦～成身好酸啊」
按唔夠5分鐘，我太攰已經瞓到死豬咁。。。

之後兩日已經冇事行得走得，我諗純粹嗰陣身體頂唔住先嘔，定係因為比賽前共赴巫山，七出七入呢？睇嚟以後要注意返先得，唔係好易壞身子。好快又到機場分離一刻，其實我好好彩，因為我同Nicole互相了解對方生活所發生嘅一切，每日都會互相分享，拉近彼此心理距離。目送佢嘅離去，係時候要投入返球隊之中。只可惜，嚟緊5輪我表現浮浮沉沉，球隊表現亦一般，5場只有1勝1和3負。我發現，球隊成績已經同我狀態有掛鉤跡象，我表現唔好，就連帶中前場串連唔夠，前場唔夠供應，中場患得患失咁，只可以靠隊友個人實力硬碰硬夾硬嚟。教練見我咁，覺得係我太攰，於是26同27輪都將我放後備作輪換，而且叫我暫時唔好加操。的而且確，成效都幾顯著，成個人輕鬆咗，腳步唔再咁重，呢一年我都冇好好休息，為咗提升實力而chur盡，既然教練信任我，我係應該好好調節返自己節奏同身體機能，避免早熟早殘。

好唔好加返個85.5章作為【少甜】部分呢

加，睇撻制後Nicole
唔加，保留以前純情Nicole形象，點到即止

嘔？
有 隱 疾

咁又冇。。。美斯都會嘔啦

加 想睇Nicole有幾狂野

加 還掂Nicole打個車輪都曉高潮
今次冇潮吹唔收貨

羅拔仔仲係噤 care呀佑

梗係啦 有咗小羅拔仔

啲正皮仲多過個post

（八十五點五）

旅行係為咗製造回憶，但係對我地嚟講，每次回見面都係旅行，所以回憶更加難忘，亦可以令彼此關係更加確定。返酒店途中，我同Nicole喺一間傢私鋪外停低等過馬路，Nicole轉身去店舖廚窗外欣賞精緻傢私，「阿佑，睇吓幾靚，有冇諗過我地如果住埋一齊會點裝修？」
「一切照你意思，我只要白就得」
「我都鍾意白，好乾淨，不過之後你打掃喎～」
「冇問題」我幻想到將來情景，嘴巴一個甜笑，Nicole好似知道我諗乜，雙手穿過我腋下攬住我，「一齊住一定好開心～」Nicole雙眼充滿期望，而我用行動代替言語表達愛，街頭相擁接吻一分鐘先捨得分開，「唔～返到去先啦～」嘩，講到咁，當然9秒9衝返酒店。

關上房門，我地除鞋後即刻拖Nicole上床，面對面四目交投，「Nicole，我愛你，好愛好愛」
「傻佬，我都愛」
呢喃的情話，令本來有些微酒氣嘅我地溫度直線上升。我瞓佢身上，貪婪咁啜吮佢柔軟嘴唇，熟手咁慢慢幫佢款衣解帶。我埋頭喺佢隆起嘅胸前，用力吸納，似仲未斷奶嘅嬰兒，佢覺得五臟六腑就快被吸乾，愉悅嘅聲音從喉嚨深處顫動着。Nicole閉起眼睛，伸手觸摸面前男人嘅臉龐同輪廓，好似雕像一樣，對於呢個輪廓佢最為熟悉，是嗰個少年，喺球場上大放光彩，只為搏紅顏一笑。隔住條褲，佢可以感受到少年情愛嘅飽和，直硬硬咁頂住佢，似乎喺到尋找只容許佢地兩個棲身嘅桃花源。

Nicole伸手解開我褲頭，掏出天生帶攻擊性嘅武器，細緻把玩。而我早喺佢唔注意時拉低佢褲頭，Nicole將呢件武器放佢大腿間慢步巡邏，小佑有自己嘅生命，似一頭獵豹，喺捕獲獵物時，明知已經係囊中之物，依然反覆試探。「嗯～阿佑。。。我想要。。。」
「要咩？」我明知故問，只為從佢口中聽到直接嘅一句
「拮入嚟啦～」
我終於忍唔住啦，捧起佢圓渾嘅屁股，「呀～～～～嗯嗯。。。慢啲。。。呀呀呀。。。」 Nicole感覺蝕骨嘅歡愉似海浪一樣陣陣侵襲。
我變得慢慢進出，佢緊緊抱住我，額頭深深咁埋喺我臉龐。重新適應小佑，我感到佢腰部開始自主擺動，好似呼喚我要進取啲，我答應佢要求，用手將佢大腿分得更開，放我寬橫肩膀上，令我可以盡根而入。「呀呀～～哼嗯。。。好舒服。。。嗯，嗯，呀，呀」Nicole似乎真係好滿足 ，呻吟聲續漸增大而且更加順暢，我亦感到佢陰道越來越濕滑。我雙手放開佢美腿，轉移進攻隆起嘅胸部，「嗯，嗯，嗯哼。。。哼。。。啜我，嗯，嗯，呀，呀，呀噢～」激烈嘅碰撞，加上我三吋不爛之舌，Nicole身體擺動越來越激烈，幅度亦越來越大，浪潮湧到時，雙腿夾實我腰，想我更加深入，吞沒我每一分每一吋。「嗯，嗯，阿佑，我唔得啦。。。呀，呀，快啲～～呀呀呀。。。呀，好正呀，呀呀，嗯哼～～」
「我射啦」
「射啦，呀哼～～呀～～」
拔出小佑一刻，我見到Nicole陰道口流出蜜液，於是將金手指深深伸入轉圈，「呀～～～阿佑呀～～～唔得啦，呀～～～」我知道佢高潮來到，即刻陰核打轉，唔夠3秒，完美拋物線水柱一條接一條噴發，床單瞬間佈滿蜜液，而我手只顧服侍Nicole，唔記得握住巨龍，結果好似失控嘅消防喉到處噴發。Nicole腹部，胸部，甚至嘴巴，臉上都鋪上我嘅精華，「喂呀。。。做乜射到我全身都係喎。。。」
「一齊去沖涼啦～」

第二次換Nicole女上男下，開返燈嘅房令我有機會再次欣賞佢美妙桐體。長年嘅運動令佢身上冇多餘脂肪，之前平坦嘅小腹變到肌肉明顯，兩條馬甲線更添誘人。乳房比之前顯得更圓，乳暈嘅顏色亦比以前較深。坐喺我大腿上，雙手套弄甦醒嘅小佑，我忽然諗起上次佢匆匆咁含幾含就冇，今次決定要再續前緣，用口吹奏完美嘅一曲，「你用口啊～」
Nicole冇出坪聲，只係撥弄長髮，用手揉一揉後頸，然後慢慢烏低身，徐徐吞沒小佑，感受佢嘅堅挺。Nicole生疏咁上下移動，令龜頭喺嘴唇嘅環狀進出，「係唔係咁呀？」
「嗯，用脷奶下」
忽然感到龜頭尖端有一團柔軟物體喺度轉圈，突如其來嘅刺激令我身體變得彊硬，Nicole亦感到我嘅變化，「做咩呀？」微笑嘅佢好似發現新大陸，笑話逐漸變得邪魅，唔知心中有咩詭計。佢再次上下移動，然後慢慢加速，口水同小佑碰撞嘅聲音不斷環繞，「點呀？係咪好舒服呀？」
「係呀，繼續咁就得～」
「好攰架。。。」Nicole吐口水落小佑整濕佢，然後右手加速套弄，我感覺到第二次發射已經準備就緒，「你手一邊親，口一邊含啊」手口並用嘅情況下，我堅持唔到一分鐘，「要射啦」唔知Nicole係聽到定有心，佢冇離開小佑，而係繼續嘴巴進出。「唔～～～～」小佑喺Nicole小嘴發射，初嚐人間精華嘅Nicole終於停低，依然繼續含住堅挺嘅下體，舌頭喺尖端上打轉，務求將精華盡做口內。「咕嚕」聽到Nicole喉嚨內碰撞嘅聲音，然後露出一副疑惑嘅表情。「咩味啊？」
「精味囉」
「即係？」
「冇咩味，咸咸地淡淡地咁，有頭先頭先淋浴露啲橙味，幾好食」
「咁之後你食多啲」
「哼～」

兩炮過後，雙方仍然意猶未盡，不過我需要回一回氣，於是改用手滿足Nicole。「嗯～。。。」我以蜘蛛俠手勢伸入，手指伸入後，做出「come here」嘅手勢，用兩節手指摳，感到陰道內有一團肉微微隆起，我輕輕按壓，「哼嗯。。。大力啲，喔。。。」
「頭先你食得咁好味，今次到我啦」
「吓？」
我唔等佢反應，已經起身將頭放頭Nicole雙腿之間，手指繼續按壓抽插，我嘟起嘴巴吸啜陰道口上突起嘅一點，「呀！！！喂呀。。。呀，呀」
「爽呢？」
「嗯。。。」
「咩話？」
「好。。。爽呀。。。喂呀，又要嚟啦，呀。。。呀呀～～」嘩，原來啜佢會咁大反應，唔洗十秒又一條水柱噴出，高潮嘅感覺令Nicole再次汗流浹背，配上潮紅嘅身體組成一幅誘人嘅裸畫。
望住咁誘人嘅畫面，小佑又抬起頭來，Nicole見到嚇一跳，「咁快硬嘅？！」
「你咁索緊係硬啦，你瞓低啦」
「唔，我要你後面拮我」Nicole講完已經自動拎枕頭放腰間墊住，突起屁股準備迎接狠狠的一擊。「我去洗一洗先？怕上面仲有精」
「唔洗啦，我嚟前一日先m完，而家安全」講到咁，係咪暗示啲乜？忽然好有衝勁，雙手撐開蜜穴，瞄準，然後一柱到底。
「呀～～～～」「呀，阿佑，好正呀，大力啲，呀呀」如果隔離房女仔聽到Nicole放蕩嘅呻吟，肯定好羨慕有我咁勁嘅人。再次回想Nicole果句安全，炮彈隨即秒速安裝好，「Nicole，我射啦」
「嗯」
「入面得唔得」
「哼。。。射入面啦哼～～嗯嗯，嗯。。。呀。。。」

呢晚，唔計手同口，我地總共交合7次。

post完先發現85.5長到金剛棒咁同阿佑一樣，物似主人形

痴線 好正

一夜7次郎

好耐冇見藍斯b了

腳軟啦

你做咩追蹤我

（八十七）

呢一輪我復任正選，雖然球隊輸波，不過我再次貢獻一個助攻，而且踢足90分鐘，身體機能大致恢復正常。而家已經7入球9助攻，雙雙應該冇問題，就睇教練會唔會將我提升上一隊。當然，要數最有資格上一隊嘅人，非roberto莫屬，去到第30輪時已經入19球，穩據射手榜第一，如無意外今年佢會拎到神射手，甚至傳西甲有幾隊已經留意緊佢。西乙比賽比較多，要打42輪，所以好harsh，捱得過先至可以打西甲。去到煞科戰，我又入多粒罰球，最後以全季10入球13助攻完成，啱啱好雙十。球隊喺22隊入面排第10，比預期好好多，一隊有前鋒轉會，所以roberto順利獲得一隊合約，而我暫時聽天由命，呢一季已經盡力，對得住自己。

另一邊箱阿健，上年喺香港受傷，返到英國養傷3個月後正式復出，先從後備打起狀態，慢慢搶返正選返嚟。佢嘅勤力比我有過之而無不及，加上受傷後踢法變得沉實，變得更加追求效率，而且決定變得冷靜，更加似一種殺手踢法，只要把握機會就足以一劍封喉，所以佢下半季表現進步好快，完季時李城亦開出一隊合約俾佢，唔計以前張子岱踢過英超前身英甲，阿健正式成為第一名踢英超嘅香港人，我係眼紅佢架，而家搶晒香港體育訪問位置，而我就被無視。

終於，踏入7月份，球隊亦正式開一份一隊合約俾我，因為球隊有攻中轉會，而且睇中我潛力，所以俾機會我，我又可以同roberto喺西甲賽場再續前緣。陪一隊訓練時，我感覺到自己仍然嚴重不足，要加倍努力，所以我唔去澳洲搵Nicole，轉而代之邀請Nicole同我一齊去球隊嘅渡假。「我嚟唔到搵你啦」
「吓。。。點解呀？球隊要加操？」
「係啊」
「我明嘅，你要加油呀，唔好到時我嚟探你，結果你坐後備～」
「不過呢，過兩星期球隊會去杜拜渡假，你可以過嚟一齊玩～」
「嘩，咁遠。。。坐飛機坐死啦」
「哈哈，我check過墨爾本去杜拜有直航，14個鐘」其實我知道就算24個鐘，Nicole都會飛過去，而家佢只要調整schedule就應該冇問題。
「我再睇睇先啦。。。」

Nicole度掂schedule之後決定join埋我，雖然話就話渡假，不過球隊都會有操練課程，只係比較輕鬆。第一次喺杜拜機場見面，由於天氣熱到痴線，所以難得見到Nicole夏日風，尤其去到海灘，見到佢著起泳衣，我要趴喺張沙灘椅上，男人會明我意思，等個人冷靜返先出去。經過幾日陽光與海灘，我地黑咗好多，不過咁樣嘅Nicole望落有一種健康同陽光嘅氣息。當喺酒店幫Nicole除到一絲不掛時，Nicole被床邊櫃上吸引，櫃上一具龐大嘅色士風映射自己金色嘅裸體。床頭嘅燈光，將呢具色士風幻照成一面詭異嘅魔鏡。彎凹曲凸流線型嘅表面，將鏡面反射嘅肉體再拉長啲。Nicole第一次發現，自己嘅身材，纖細嘅腰肢喺色士風嘅流光裡拉得更細長，而喇叭嘅部份，將自己略嫌嬌小嘅乳房放大咗大約三成，線條嘅效果有畢加索嘅味道。Nicole平時聽我讚得多，今次都係第一次從鏡面反射發現自己嘅胴體誇張得啱啱好。呢幾日曬返來嘅一身古銅色，渲染得似一潑棕麗嘅蜂蜜。自己的裸體因為得到金屬嘅反射，同蜜糖一樣嘅流光映照得一片燦爛，色彩竟然有種馬諦斯風格，一個野獸派藝術領袖嘅風格。

終於live咗
樓主咁勤力咁多文點解咁少人睇

支持

G持

篇篇都有字有圖

（八十八）

雖然一隊操練強度大好多，不過我同roberto平時已經有練習，所以都算係跟得上。返到西班牙抖多個星期之後，球隊就出發去德國踢3場友誼賽。除咗隊內分組賽之外，呢度就係我表現嘅地方，頭兩場我都比賽末段後備入替，不過不失，第三場好啲，半場45分鐘就同roberto出場。呢場我同佢再次雙劍合壁，我助攻俾佢令球隊小勝1:0。足球唔係一人比賽，亦都唔係1+1=2嘅比賽，我同roberto正正就係1+1>2嘅例子。我嘅傳波同佢嘅走位配合，我諗真係要每日一齊操，仲要每晚同房瞓，先有呢種默契出現。

開季首圈對頭5輪我都冇正選，甚至後備落場嘅只有4場，貢獻一個助攻，慶幸嘅係冇乜失誤，所以第6場對弱隊我有正選打。我把握到呢次機會，拎到一粒入球，係禁區外放冷箭得手，至於搶截，協防，全部都盡力去做，我知道呢一切教練都睇得到，因為球隊一名中場受重傷時，教練俾更多機會我出場，去到第15輪我已經有4入球5助攻。之後國王盃第32強，我地只係對西乙，我同roberto亦難得一齊打足90分鐘，順利大勝4:0，同時令教練對我地兩個增加唔少信心。只可惜，喺聯賽第16輪我扭傷，要休息兩個星期，直接橫跨埋歇冬可以抖差唔多一個月，當然即刻叫Nicole改機票stay耐啲啦～經過佢悉心照顧，加上愛情嘅滋潤下，復出之時我春風滿面，狀態十足。

當我知道阿健隊波晉級英格蘭聯賽盃４強時，我忽然有個諗法，「阿健，你贏聯賽盃係咪可以踢歐霸嘅？」
「係啊」
「我贏國王盃係咪都有歐霸嘅？」
「係啊，唔通你想。。。？」
「係啊，你估有冇可能？」
「哈哈哈哈哈～你贏到再講啦，我呢邊4強只係錫周三，史篤城，同米杜士堡，我地要贏真係唔算難」
「睇住嚟～」佢講得啱，我地呢邊仲要踢皇馬巴塞等等強隊，一啲都唔易。 不過我知道一定得，尤其佢地未必會專注打國王盃，我地可以偷到雞。

隨後比賽我同roberto都成為常規輪換，無論球隊領先定落後都會換入我地。國王盃16強我地又對上西乙球隊，今場roberto正選攻堅大演帽子戲法，頭頂腳踢都有，全能到仆街，而我咁都r唔到任何助攻，不過冇所謂，晉到級就可以。之後一星期嘅八強我地對上西甲下游格拉納達，兩回合計僅贏2:1。不過有天大好消息，切爾達踢走巴塞，成為我地對手，另一邊兩邊由馬體會同皇馬撕殺，兩雄相遇必有一傷，呢鋪真係大好機會。同一時間，阿健亦都4強淘汰史篤城，決賽會對上米杜士堡。。。應該可以輕鬆贏。

「喂阿佑，你地4強幾時踢啊？」
「香港時間2月28凌晨4點，你呢？」
「早係4個鐘，你睇住我地捧盃啦～」
「預咗啦。。。大佬你輸米堡嘅真係會大力恥笑你」
「你地都係，唔好出局，我地要喺下年歐霸決賽鍊過」
「你放心，一定！」
講起上嚟我好耐冇睇過阿健比賽，於是趁我地比賽前有時間，我叫埋roberto一齊睇阿健直播，順便介紹阿健俾佢認識。我喺度諗，如果我攻中，雙箭頭阿健同roberto呢對一高一矮，一強硬一靈活，呢個三劍俠組合畫面會幾咁靚～而家嘅阿健已經唔係當時嘅佢，中學嘅佢會拉落少少做支點，然後派波俾兩邊sky佢地上，然後自己再跟上。而家嘅佢仲後生，可以用高速不斷跑動，隊友一個直線地波或者過頭波，佢就可以直接轉身去追然後帶入禁區起腳，簡單直接。加上佢有過米8嘅身高亦有一定制空力，可以用頭錘攻門，今季各項賽事加埋已經入超過10球。某程度都係嗰次喺香港受傷改變咗佢，而家佢改為第一時間觸球就去，唔再上腳扭，所以都幾啱踢英超，啲人拎佢同熱刺新星哈里簡尼比較都算係側面認可阿健嘅實力。Roberto見識到阿健嘅表現，知道自己將會遇到強敵，愈強越強嘅佢不會咁易認輸。最後李城憑阿健一腳靚入攝勁射破網順利捧盃，而稍後時間我地主場亦1:0小勝切爾達，首回合先拔頭籌。

三劍俠玩3p

正

ching冇轉ac
btw
你有咁好嘅idea就應該要實行

（八十九）

次回合我地作客半場0:0，下半場開賽冇耐roberto落地唔好傷到膝頭直接離場，要等賽後醫療報告先知咩事同抖幾耐，雙子星冇咗一半，令我發揮平平無奇，結果球隊呢回合輸0:1，加時賽果不變，要互射12碼。前3輪雙方全部入晒，第4輪我射，居然射得太高直接射上看台。。。仆街了，對方第4輪照入，心理已經崩潰嘅我掩住面唔敢睇，只係聽到「啪！」一聲，知道我地第5輪入咗，只要對方呢球入我地就出局。。。「砰！」
「Yeah！！！！！」聽到中柱嘅聲音，同埋隔離隊友歡呼，我知道仲有一線生機。大難不死必有後福，我地第6輪入網，至於對方第6輪球員可能因為腳軟，射波軟弱無力，輕易被我地龍門救到。嘩屌。。。。我差啲做罪人。。。 至於另一場4強次回合尋日已經踢完，馬體會晉級決賽成為我地對手。至於roberto好彩冇乜事，純粹chok親，抖一個月可以出得返。

由於我地晉級國王盃決賽，我地後來踢聯賽都比較揸流攤，西甲踢完38輪之後我地排第14，基本上全副心機情神也都放落決賽入面。馬體會係西甲勁旅，之前兩輪聯賽交手，我地只有1和1負，戰績非常劣勢。上半場對方中場逼搶威力好大，對方沙奧，加比同高基三人中場掃蕩力好強，我地完全爭輸中場，好辛苦咁傳到俾roberto，又俾高甸同米蘭達兩個中堅逼甩，結果上半場一面倒情況下我地0攻勢，好彩嘅係後防生性，先勉強守到0:0。但係，好景不常，下半場出嚟我地唔集中，俾基沙文偷到雞先入一粒。時間一分一秒過去，我地依然束手無策，唯有搏一鋪用死球戰術，夾硬射等門將撲出界搏角球又好，搏罰球又好，乜都要試。皇天不負有心人，92分鐘補時階段我地左邊禁區頂附近搏到罰球，離門28碼左右。呢啲位我好有信心，於是我膽粗粗問隊長可唔可以讓我，佢考慮幾秒後決定俾我射。我退後三步深呼吸，起步右腳一拉，彎過人牆直飛死角入網，追成平手。我興奮到剷草慶祝，亦想像到直播前嘅Nicole都一樣咁興奮，剷草後咁啱見到直播cam man嚟到我前面，我對住鏡頭用雙手做個心形手勢，旁人會覺得我係做俾球會睇，咁當然唔係啦～其實我地捱打咗全場，隊友啲體力都見紅，拖到12碼會對我地好不利，教練都睇得出呢點，叫我地chur盡搏一鋪。加時上半場互無紀錄，下半場初段，加比同我一樣咁攰，我憑年輕比較有活力優勢成功擺脫佢，推順之後見到一條私家路於是直接起腳，門將勉強撲出。右腳嘅我負責開左路內彎角球，角球開出，roberto想搶點，高甸心急之下將roberto拉跌，我地成功搏到十二碼。自己搏返嚟自己射，信心十足嘅roberto一腳勁射，射破馬體會十字關。我地11人全體血肉長城成功守到最後一秒，為球會相隔9年再次捧起國王盃。

今晚仲有

已正皮

轉會未

可以轉去邊20歲唔到𡃁仔，又唔係超新星，有得踩下草入到波算係咁架啦

決賽92分鐘入罰球仲唔一球成名

今晚開估

可以去雲爺爺手下
幼齒之鬼

會變淺野拓磨

支持樓主，補返個正皮先

話唔定係下一個法4呢

好撚熱血

聯賽盃4強啲對手弱到咁

當年李城爆發左一季，阿健會唔會攞英超

轉會阿狗跟爺爺學地面進攻

重現不敗

2012-2013 聯賽盃4強：阿士東維拉，巴拉福特，車路士，史雲斯

阿健嘅設定係華dee

巴西仔係馬體會時期阿古路

阿佑係迪亞高

可能樓主係想集中寫下間球會的事，依家太快。球員同球會、球迷、經理人、教練的關係可以提下。

（九十）

賽後我以8.5分當選MVP，終於，終於，我成為鎂光燈下主角。到真係採訪時，我發現唔記得晒之前準備嘅台詞，例如我將自己講到鐵人咁每日魔鬼訓練，同埋超級健康餐單。結果第二日報紙報到我嘅自制力仲勁過C朗。。。不過記者冇遺留最重要嘅說話，就係我背後一個人女不斷支持我，成為我嘅動力。「超，有冇咁誇張呀？」Nicole見到報導都得啖笑。
「真架，冇你當初鼓勵，俾意見同支持，我唔會頂得順。」
「但你洗唔洗講到好似每日唔瞓咁，咁你未做球星已經死咗啦～」
「緊張嘛，乜都唔記得」
「都估到架啦，仲要當時咁興奮，我姓乜你都唔知架啦」
「邊會呢，個心形慶祝手勢做俾你睇」
「我知道。。。多謝你」

第二日無端端收到email，居然係經理人拉奧拿想約我酒店見面，我冇同教練講就私自應約。去到酒店，見到條友就咁T裇牛仔褲，完全冇經理人風範，但一開聲嗰種傲氣係我成世人未見過。佢直接拎份list出嚟，上面寫晒我呢一季數據，乜數據都有，然後話我垃圾，但係可以幫我，將我提升到另一個層次，就可以轉會到強隊。不過，現階段我唔會諗轉會，咁難得適應到，而且同隊友相處融洽，我亦都直接了當話唔轉，佢冇講任何嘢就轉身走，我好似有種不詳預感。。。返到球隊我同教練講幫我拒絕所有球會邀請，而且我亦多謝球會栽培同俾機會我，佢聽到都好感動，應承我將會係球隊未來重心。

球季結束，今年暑假決定返香港，Nicole亦都會返嚟，因為我想帶佢俾我老豆老母過目，而且想同佢慶祝特別日子。「叮噹」我冇鎖匙喺身，而且我冇通知屋企人會帶Nicole上去，於是決定按門鐘做個通知，見到Nicole企我後面縮埋一舊震晒咁，估唔到佢都會咁緊張～
「衰仔！捨得返嚟啦！成兩年冇返過嚟！咦。。。？」我媽一開門見到我，即刻風扇我一輪，發現企我後面嘅小鳥依人之後即刻收聲。
「冇時間返嚟嘛，你又唔係唔知西班牙飛過嚟幾咁遠啦。係啊，佢叫Nicole，我女朋友」
「哎呀Nicole你好，快啲入嚟啦」阿媽睇嚟好恨飲新抱茶，即刻拉佢入屋坐低傾偈，兩個女人之間我係介入唔到架啦，於是我入房hea。望到床邊有個唔屬於我嘅排球鎖匙扣，明明上次返嚟都唔見，而家唔知點解喺度，我拎起佢凝望。。。對上3年前，又係同我媽傾偈，然後入嚟我房嘅女仔。。。唉屌唔諗佢，至於呢個鎖匙扣。。。揼咗佢算啦，要見返佢只會re u先見到，又冇理由單獨搵佢出嚟純粹俾返佢，反正都3年過去佢應該唔記得呢舊嘢。

「衰人，留低我一個喺出邊，你自己走入嚟瞓」唔知過咗幾耐，Nicole終於同我媽傾完，入嚟我房。
「我喺度咪仲尷尬，兩個女人點都好傾過有個男人喺度嘅」
「哼！係喎你都未講點解特登請假到開季前一星期，有必要留到咁耐咩？」
「到時你知架啦～」
「你搞到我有啲期待。。。」我地深情對望，準備又一輪魚水之歡，不過始終屋企有人，Nicole壓抑嘅呻吟帶俾我令一翻刺激感。

走甜？

加甜啦好冇

咁就係重甜唔係少甜

是但啦
我要甜呀

點五章

加翻啲甜啦

（九十一）

食完晚飯之後我送Nicole返屋企，睇嚟佢仲怪緊我唔同佢講聲就帶佢上我屋企見家長，「你估你見我老豆時會點？」
「緊張囉，你老豆好似幾惡咁？」
「唔係善男信女嚟架，到時你醒定啲，我保唔到你架～」
「繞命呀，你帶我上去之前講聲啊」
「哼！我唔會講，鬼叫你今日都唔講，當係俾你嘅教訓～」
唉，睇嚟受死嘅一日好快來臨。。。

呢段時間我地行遍港九新界，海洋公園，迪士尼，仲有唔同大小商場，地標，全部都去晒，因為唔知幾時可以再咁樣一齊行遍全港，期間亦見埋Nicole家長。Nic爸話有睇我踢波，覺得我好有潛力，只要保持態度良好，超越林嘉緯只係時間問題，換另一個講法，即係唔好令佢失望。。。瞬間壓力大增添。「哈哈哈～你記住唔好衰俾我老豆睇呀～」Nicole幸災樂禍嘅樣討厭得嚟帶點可愛，為咗還擊，決定喺佢屋企就地正法！「喂呀。。。呀。。。唔好。。。撩啦。。。嗯嗯，有人呀哼～～～」
「第一次喺自己屋企係咪特別興奮呢？」我用手握住巨龍，喺目標地方門口外遊走，
「嗯。。。做咩磨喎。。。呀哼～～～我想要呀～～」
「嘿嘿，我偏唔俾！」導彈頭輕輕前進，然後退出，繼續遊走，
「唔～～入嚟啦～～嗯。。。我要呀～～～」
「你自己嚟啦」
Nicole用纖纖玉手握住，慢慢放入，「呀～～～嗯～～～嗯哼」
嘩屌，今次仲刺激過喺我屋企，好快就忍唔住要噴發，「要射啦。。。」
「呀。。。射，出面呀。。。」
「咁射你嘴？」
「呀～～～呀～～～嗯。。。射嘴啦。。。呀哼～～～我幫你奶。。。」
望住Nicole被口爆嘅樣，視覺衝擊感令小佑繼續保持充血形狀，不過我驚再繼續嘅話會太high被佢屋企人發覺，所以都係算了。

終於到我最期待嘅一日，日頭我先同Nicole去中上環做文青，然後去PMQ玩吊墜工作坊。我地用木一人整一條吊墜，吊墜入面細細隻字刻上對方名，嚴格嚟講算係我地第一份定情信物，望住Nicole滿意嘅樣我心滿意足。5點半左右我地坐覽車上山頂，行到7點左右就去峰景餐廳入座。「好啦喎馬天佑，到底係咩事啫，而家講得啦？」
「你真唔知定假唔知啊？唔似你喎」冇理由Nicole唔知架喎？
「多謝你，我知道，今日係我地一齊第1000日，其實唔洗特登做啲咩啦，同到你一齊就係最開心，最滿意嘅禮物」
「嘩，幾時咁口甜舌滑架你？」
「都係跟得你多～」
「咁你幾時知架？」
「你當我傻嘅咩。。。呢啲日子我都有留意，唔係淨係得你上心囉，講到我好冇心咁！」係喎，Nicole經期緊，情緒比較波動，不過佢好易氹，美景佳餚下，佢好快就開心返。

的而且確，如果我唔喺佢身邊，就算做幾多嘢，送幾多禮物都好，都不及現賽中一個擁抱嚟得咁窩心，暖意。而家諗返起，話唔埋long d對於我地係幸運，因為雙方都有一個可以一齊堅持嘅人，擁有一顆有相同夢想同執著嘅心，擁有一份強烈到可以挑戰距離嘅愛。茫茫人海中，搵到一個無條件信賴對方嘅人，就係最大嘅幸福。呢一刻，我已經決定第2000日時要做啲乜。

2000日求婚

（九十二）

放完假回歸球隊，要把握時間操練返個狀態，因為除咗聯賽同國王盃，今屆仲多咗歐霸盃要打，密集賽程對體力要求相當高。歐霸分組賽抽籤出爐，我地呢組有兩隊講唔出隊名，另外嗰隊就係布拉加，出線問題不大，至於阿健佢地情況一樣，只有羅馬比較強，出線應該都唔成問題。經過一年洗禮，除咗技術進步，最重要心態上有進步，好似上年國王盃4強我射失12碼嗰種崩潰唔會再出現。呢一季我同roberto呢對雙子星正式確認隊中主力位置，加上球隊引入謝拉特摩蘭奴，同roberto組成雙箭頭，加埋我就組成來自歐洲南美洲同亞洲嘅三劍俠。摩蘭奴捕位能力出色，而且進攻意識同埋門把握力強，我非常期待同佢合作。見到人腳咁好，教練為球隊訂立目標，就係衝擊聯賽前6名，歐霸盃其次，國王盃就順其自然。因為我同球會表忠，球會開出新合同俾我，簽約5年，稅前週薪1萬5千歐，呢個數連美斯嘅零頭都唔到。。。當然，我會證明自己值得拎更多。

聯賽頭5場對手唔算強，我地亦拎到3勝2和佳績，其實個2和係最開始兩場默契未夠先至入唔到波，夾慣夾熟後開始上力，呢3場贏晒仲要入7粒。雙箭頭組合風頭一時無兩，至於我。。。要喺呢兩個痴線佬突圍而出真係有啲難，我位置變相係輔助佢地，而唔係單天保至尊嘅10號位。隨後聯賽不過不失，成功保住上半版排名。歐霸小組賽我地小組首名出線，李城小組次名出線。睇嚟我地兩隊唔同走線，可以相約喺決賽一決雌雄。第二季進步嘅除咗我，阿健亦都係痴線佬一份子。英超開幕戰已經入波，去到9月尾對阿仙奴直情一個人入兩粒，到嗰陣已經入到第7球，勁到英國報紙都報導佢。之後11月頭再入1球，已經連續9輪英超入球，僅次於雲尼斯特萊英超連續十場比賽入球紀錄。去到11月中對曼聯，終於再入1球，成功連續11輪英超入球，打破紀錄。老實說，我驚對住佢會輸，唯有希望佢專心聯賽，咁我地就有可能歐霸盃偷到佢雞。

「阿佑，生晨快落」咦？whatsapp 3人群組無端端上水，見到講嘢咁冇厘正經已經知邊個整個group上嚟。
「嘩，我以為你已經唔記得我添」
「咪當我咁唔重情先得架，大佬我地識十幾年」
「你而家英國大紅人喎，威水啦，巴之閉啦，忙得濟唔記得我係人之常情」
「屌講呢啲，你都唔差啦，上年贏國王盃喎」
「歐霸盃對住我，記得留手啊」
「哈！到時你死撚硬！話說我老細問我關於你嘅嘢」原來條友仔有陰謀，至於點解喺個group講唔私下講，可能係想俾Nicole見到然後遊說我？
「問啲咩？叫我轉會？係嘅叫佢唔洗諗啦。。。」
「吓？你唔想踢英超咩？」
「唔係。我想踢多一兩年再睇咩環境啫。你加油啦，今季要爆個英超返嚟」
「咁好啦」
我對於秒速拒絕阿健都有啲驚訝，就連Nicole見到我地對話都私下inbox我問點解，「做咩即刻say no嘅？你一直想同佢踢架喎？」
「係。。。但唔知點解呢一刻好想留喺呢隊，話晒球隊對我咁好，而家又上咗軌道，我走咗好衰仔咁，留多兩季啦，真係冇成績咪到時再算」
「嗯，只要唔好後悔就得，你做咩決定我都支持你」聽到Nicole咁撐我， 我個心都定一定，會盡力令到自己唔後悔。到底重情重義係優點，定係缺點？對於我嚟講，可能因為重情，所以離唔開曾經，放唔低過去。因為重義，所以唔捨得交集，忘不了當初。不過，我相信可以拿捏好尺度，堅持自己嘅原則同底線去做事。

踢西甲都未超越林嘉瑋

淨係睇第１季好難講，可能虛火，而家有埋第２季就肯定係

香港外援都係踢西乙b

都幾好睇 點解咁少人推

踢波開咗竅就ok
代表人物：藍斯
反面教材：巴神（竅開咗一半

呀健應該諗住可以係羅拔仔手上搶返男主可惜

（九十三）

呢一日，教練同我講有轉會offer，問我係咪reject，我話係，不過我都想知係唔係李城開offer，佢話唔係，而係另一枝西甲球隊畢爾包，呵呵，咁更加唔會轉啦，轉過去然後倒戈，冇撚嘢啊？雖然倒戈係好正常嘅事，不過我唔想咁反骨，啱啱養大我就走在情在理都講唔通。教練亦都問我有冇經理人，我唔想俾佢知拉奧拿搵過我，就求其鳩up話有考慮敷衍了事。唔知我再搵拉奧拿，佢會有咩反應呢？

今年歇冬我同Nicole冇得見，一方面我有小傷要抖，另一方面佢大學u life好忙咁，成日都要忙project。我對於大學life都算期待，因為我想知咩係大學5件事，可能比同齡人早出嚟賺錢，甚至有少少知名度，會令有啲人羨慕，但孤獨的心又有誰共鳴？望住ig其他中同一個又一個咁post u life，我都好羨慕佢地，我甚至連中學畢業都未有，算係人生嘅一種遺憾。講起上嚟，啲外國球星個個ig都非常精彩，而我仲係private緊，只有自己識嘅人follow，睇嚟要整返個Yau Ma Official先得，提高知名度。於是我開多個ac，post之前拎盃嘅相，拎mvp嘅相，同幾張生活照，再follow晒隊友，其他西甲球員，甚至傳媒，基本上乜都follow，然後like佢地啲post，好快啲隊友都fol返我，甚至馬體會嘅沙奧同高基都有。

歐霸32強抽籤我地對手只係尼科西亞，應該輕鬆過關。相反，李城抽中波圖，好想睇阿健對波圖係點，應該係硬仗一場。歇冬後頭幾場同第一循環一樣，都係比較輕鬆，不過依然係3勝2和冇進步，因為一來我兩場因傷缺陣，二來roberto拎紅牌停場。之後呢一週對我地係地獄賽程，因為先要歐霸32強作客去到塞浦路斯打尼科西亞，然後星期六要返嚟對巴塞，之後週中主場繼續打歐霸，再星期六又要作客對華倫西亞，一個唔小心影響全季成績。忽然慶幸自己唔係而家受傷，同埋國皇盃出咗局，唔係一定應付唔到，worst case係歐霸出局加上聯賽輸晒。歐霸首回合我地抱住唔輸當贏心態去作客，結果全場比較保守下成功守和0:0，可以返到聯賽主力打巴塞。由於巴塞同愛斯賓奴係敵隊關係，所以每次比賽都有火花，今場亦唔例外。上半場雙方加埋已經拎6面黃牌，兩邊人都比較燥底。不過roberto好沉得住氣，俾人侵犯幾次都仲冇乜嘢，只係從佢凌厲眼神知道佢而家極度認真，出盡120%力，就算贏唔到都唔可以俾巴塞贏，呢種眼神傳染埋我，都令我更加熱血沸騰。不過下半場一開始就一盤冷水兜頭淋落嚟，48分鐘美斯由中路開始，第1個扭過我，然後再1扭3到禁區頂燙遠柱入波。嘩屌，睇到我都呆喺度，終於明白咩叫最佳觀眾，真係近距離睇住佢表現。唔得，我一定要拎返個風頭，只要有一刻高光表現，報紙就會將我個名同美斯拍埋一齊嚟報導。

阿健對波圖

好想睇呀健對波圖

（九十四）

我知道靠我地技術未必攻得入對面，唔好話攻，分分鐘禁區都未必入到，於是我嘗試帶鬆個波，搵到空位就直接起腳。第1球離門25碼射到差成起碼十個波位，有少少離譜，不過我繼續試，我諗我咁嘅表現可能會被評好低分，因為太過浪射。第2球直情離門30碼照射，今次中目標，可惜太正中龍門接實。唔知係對面廢時俾我偷到雞定點，碧基都要行上前mark住我等我冇咁易起腳，結果就造到個空位，摩蘭奴一個福至心靈嘅向前起步，我即刻地波劏俾佢。「咇！」旁證舉旗，吓？！我屌啊？！越乜撚嘢位啊？！主場雞都唔洗咁掛？！我激動到走去同旁證理論，結果球證話我行為不檢吹我一張黃牌，我累積黃牌夠數，下場對華倫要停賽了。

呢隻雞激發我怒火，我諗成世人到而家最嬲就係今次。布斯基斯開出罰球，短傳俾美斯，我即刻上前攔截，雖然美斯身材矮細，但佢下盤穩超級穩，完全撞唔跌。佢推過我一刻，我夾硬向前行多一步，食佢位食一半，不過呢吓夾硬令我重心不穩跌低，同時亦少少咁撞跌佢，「咇咇」球證輕短雞聲示意犯規，行到我面前指住我做最後警告，不次不論大小犯規都會俾多張黃牌趕我出場。Roberto見我情緒失控都走嚟拉開我，撫摸我背脊叫我calm down，過咗去就由佢。

係，時間無多，我再冇發細路仔脾氣嘅時間。90分鐘，我左路拎到波帶球上前，布斯基斯再埋嚟防我，我小碎步向前推，突然一個加速推甩佢準備大腳傳，佢唯有拉我衫，我當然順勢跌落地搏罰球。 呢個位置。。。左禁區邊外。。。真係有啲難度，難到巴塞搵美斯做人牆咁睇我唔起。好！就兜巴刮落美斯塊面到，等佢記住我！我瞄準龍門大腳掘落去，粒波超高拋物線去到小禁區頂，龍門判斷錯誤企出兩步，結果粒波突然曲墜向下笠死佢，追成1:1平手。

我地瘋狂慶祝，好似贏咗冠軍咁，始終逼和到死敵係非常令人振奮嘅一件事，尤其作客到巴塞主場魯營球場，更加有種兜巴聲嘅感覺，主場雞得咁爽？！完場時離開球場，我去搵美斯握手，佢亦好大方咁同我握，仲接受我交換球衣嘅要求，睇嚟佢應該記住我啦。返到去我將佢件衫post上ig，然後tag佢，我ig啱啱突破1萬fans，9成都香港人架啦，每次見到加油嘅留言都係其中一種源動力。冇幾耐，美斯居然嚟我個post留言話good freekick，仲要follow埋我，當然即刻接受啦，忽然有啲期待聽日嘅報紙會點報導。好可惜，只係話我罰球成功逼和，相係用我地慶祝緊而巴塞球員掩頭落寞作為對比，並冇用我大頭相，屌！

嚟緊主場對尼科西亞唔難踢，半留力情況下2:0輕取對手，成功晉級16強，半留力係指roberto同摩蘭奴唔到65分鐘，因為領先2:0就被換離場休息，並冇我份，因為我星期六要停賽，呢場踢盡都冇問題，就係咁完成一個禮拜3場踢足90分鐘嘅賽事，攰到一個點，可以趁停場爭取休息。另一邊箱，阿健艱苦踢到加時小勝1球晉級。緊接嘅16強同8強我地兩隊都成功擊敗對手躋身4強，離約定只差一步。

gay

幾時有得睇

（最終章）

可惜，天意弄人，4強抽籤結果揭曉，我地正正係4強對手，估唔到呢一仗會提早來臨。聯賽去到第34輪，我地近幾仗都可以保持到不敗，暫時排第8，距離第6名嘅目標近在咫尺。教練知道阿健同我都係香港人，特登問我可以點樣對佢作出針對性佈署。其實佢同中學已經唔係同一個人，我嘅意見未必有用，只係我知道佢有小習慣未改，就係往往佢扭波去邊個方向，佢眼神就會望嗰個方向，就算動作幾假，插花幾熟都係咁，習慣改唔到就係改唔到，只希望我地防線可以減低被佢硬爆嘅機會，畢竟而家佢係英超天之驕子，早幾日佢已經入到英超第20球，替球隊鎖定前4，得到來季歐聯資格。。。我地呢兩輪聯賽對下游球隊都比較留力，領先1:0後就收走主力。阿健仲誇張，之後對韋斯咸因為插水被兩黃一紅趕離場，隨後英格蘭足總話佢行為不檢停兩場，即係點？即係佢抖到對住我地先再出場，都唔知佢係咪特登咁樣做去休息，因為我相信佢真係做得出。

為咗呢個4強，球隊上下一心去訓練，只要擊敗呢個強敵，就真係有希望奪得歐霸盃冠軍，雖然另一邊4強有已經2連冠嘅西維爾，不過今季聯賽對住佢都係2和，真係決賽中立場打上嚟都未知鹿死誰手。球隊由季初41212陣式改為而家433偽9，摩蘭奴轉打右翼，效果更加好，而我繼續作為3中場企前啲嗰個。除咗因為摩蘭奴射術，速度，盤扭都好好，適合打右翼之外，呢個組合令我諗起中學我，阿健，加上sky右翼嘅組合，我搵返當年踢波嘅感覺，精神面貌明顯開朗咗，決斷力同執生能力都提升唔少，亦造成1+1+1>3嘅化學反應。除咗我同摩蘭奴有化學反應，roberto作為3前場嘅中間，我地採用倒三角版433，將roberto收入嚟做偽9，因為佢身形做唔到單箭頭。。。不過仲好，因為偽9陣式令佢機動性提升，因為佢不嬲都鍾意周圍走搵機會，可以去右邊玩三角短傳，去左邊都得，喺禁區內等我手術刀傳送，甚至做策應前鋒幫我手，樣樣都有。

終於，戰歌響起，第一場先作客到李城。Nicole 嗰邊有個澳紐軍團日假期，加埋學校走一兩日堂，砌到幾日時間飛去英國睇我地比賽，順便一齊敘舊。呢場喺香港球壇係話題戰，因為咁樣兩隊各自有香港人喺歐霸4強踢都係第一次，香港記者都盡量爭取時間同我地喺球員通道外做訪問。望住球場上閃耀嘅佢，我回憶起以前踢波一點一滴。由以前一齊踢麥當勞，再踢青苗，然後我克服斷腳加入中學校隊拎冠軍，之後成為職業球員一齊為香港隊出賽。雖然情同兄弟，不過呢一刻落場無分你我，我一定會盡力踢。

咦？前面個靚女咁似Kassie？望真啲真係佢，上前同佢say hi，「嗨Kassie，好耐冇見啦，咁好嚟睇阿健踢波嘅？」好耐冇見Kassie，而家識化妝打扮嘅佢已經同中學兩個樣，富家女氣質出晒嚟，估唔到阿健咁識食。
「嗨阿佑～London過嚟咁快，緊係嚟睇啦，睇我bb點樣贏你，哈哈哈～」
「而家咁口響，一陣你bb輸咗唔好喊喎」
「你唔好喊就真～唔講啦，我要搵位坐，你地加油～」
「係嘅，拜拜」
「八婆～等埋我吖～」等陣！！呢把聲。。。？！

我順住聲音望過去，見到Charmaine拎住薯條汽水喺人群中逼緊過嚟，佢望住我方向，只係招牌瞇眼笑點頭打招呼示意，然後快步跟上Kassie，而我就呆住企喺度，估唔到呢度會見過佢。。。「喂！呆晒嘅你？搞咩呀？」Nicole突然拍我膊頭，搞到我嚇一嚇。。。
「哦。。。冇嘢啊～」我好順口咁話冇，Nicole應該唔會知掛？知咗都冇嘢啦？不過講出去嘅說話就係收唔返，我又再次為咗嗰個女人呃Nicole。。。我永遠唔會知道嘅係，其實Nicole拍我膊頭前已經企喺我後面見到Charmaine，而Charmaine嘅點頭係因為Nicole揮手打招呼，只係Charmaine一手拎汽水一手拎薯條，揮唔到手先至點頭示意，個點頭根本唔係對住我。

「冇就快啲去準備啦，唔好諗咁多」Nicole用手推走我，催我快啲準備。
唔好諗咁多呢5隻字當頭棒喝，令我清醒返回到現實，我亦都永遠唔會知道呢一句係有心同我講，因為我只會以為Nicole見我分神，而無心插柳講呢句令我專心返。比賽一觸即發，阿健無端端對住我露出邪魅笑容，而我見到亦忍唔住笑，可能係兩兄弟惺惺相惜，又或者從隊友變成隊手嘅感覺好特別，雙方腎上腺素急劇上升，預咗會有一番龍爭虎鬥。

「咇！」比賽開始，到底誰勝誰負？

畢爾包好似淨係會揾巴斯克人踢

係,甚至心口都係搵巴斯克企業

咁快完

完左？

下仲有無

其實仲有每個角色外傳主線呢個位完架啦，係時候交代返幾位主角唔同嘅事，因為功力唔夠合埋一齊講所以分開用外傳方式去講，不過外傳今晚冇，要聽日先，因為一來今晚比較忙，二來要proofread同埋睇下有冇bug位，因為本身個故添食咗，同本身寫定嘅外傳有幾大衝突

仲以為會熱血奪冠之後先完
咁外傳睇黎都係Nicole同Charmaine

想睇兄弟對決

nicole

唔係冇機會嘅，吊一吊癮先

幾時出文

now

（Nicole１，冀盼的久別重逢）

初到墨爾本，我喊足一個星期，我唔慣咁樣自己一個生活，唔慣冇屋企人喺身邊。好彩室友都好細心，好體貼照顧我，仲教我英文。唉，本來我讀書麻麻，就算讀英中，啲英文都冇乜好過，尤其oral同listening差到根本同唔到外國人溝通，難得適應到生活，又要適應語言。其實香港學嘅嘢真係難啲，我而家high school學緊嘅數喺中2已經學咗，所以我數學都幾高分～哈哈，本小姐要拎返啲自信先得～

哼，死人馬天佑，明明我都暗示晒，點解仲係唔肯講佢鍾意我喎。。。佢唔係都鍾意我嘅咩？定係一路都係我自作多情？唔會嘅。。。頭2個月，我仲未同班人啲人熟，所以比較cool，係有次sports day玩4x100接力之後先開始多嘢講。我本來就鍾意跑步，加上細個學過體操，運動能力其實都好唔錯。我跑最後一棒，第3棒交棒時我地只係落後少少排第3，我接棒後望住終點係咁衝，超越第1線選手，仲有第4線要追，只差少少，平排啦，壓線！衝線後我道力太大收唔切，結果成個人向前仆，手腳都擦損晒。結果公佈，我啱啱壓線先，贏到4x100接力，我地4個開心到抱住慶祝。班上其他人都嚟恭喜我地，其他人亦開始留意到我，會開始撩我傾偈同埋玩。有個叫Gordon嘅上海男仔仲好錫我，成日約我跑步同去街，約過幾次之後，覺得佢份人好唔錯，跑步時會帶水同毛巾俾我，出街亦會帶紙巾，呢點加好多分！以前馬天佑淨係識喺我度拎，都唔見佢準備嘅。

呢日Gordon帶我嚟海灘睇日落，「漂亮吧？」
「嗯，很漂亮」
「像你那麼漂亮」
「哈哈，你是故意逗我的吧？」
「不過在我眼中，你是最漂亮的」
「你的意思。。。？」
「對，Nicole，我喜歡你」
死啦。。。咁樣俾佢表白，雖然對佢冇乜意思，但個心噗噗跳添。。。我都feel到佢想溝我架啦，只係估唔到表白咁突然。
「呃。。。我。。。」
突然，Gordon從後攬住我，我有一刻心動嘅感覺。
「抱歉，我。。。有點。。。不知道怎麼了。。。」雖然心動，不過只係剎那間就冇，因為，我心入面一早有另一人。
「你不喜歡我嗎？」
「不是。。。只是。。。」唉頂，好順口講咗唔係添。「我還沒準備好，對不起。。。」
「那好吧」聽到我嘅拒絕，Gordon面色一沉，好快我地就各自返屋企。
之後Gordon再冇約我出去，而且對住我又有返啲富二代嘅衰格，唔再gentleman。哼，男人都係咁，溝唔到人即刻露出本性。

拎住上年球隊合照凝望，我眼神第一時間就望到企前排最中間，手臂戴住隊長臂章嘅佢。姆指喺佢個樣上輕輕轉圈，唔知佢而家做緊啲咩呢？每次sem break我都會返香港，今次咁啱撞正球隊入學界決賽，當然要返去打氣。去到球場見到佢，好努力咁練習罰球。佢射完10球後行嚟看台休息，點算好呢？好緊張添。。。哎呀佢見到我啦！！！

「嗨阿佑～」

（Nicole2，一廂情願）

原來就算之前諗過見面時嘅各種可能，但當真係見面時腦海都會一片空白，為咗唔令佢發現我有唔妥，我就去返何sir傾返正經事。的確，呢一刻兒女私情要拋開一邊，因為聽日就決賽，唔可以功虧一簣。呢幾日，我將對手嘅比賽片重複睇，務求摸清佢地踢法。我將寫低嘅notes俾何sir睇，然後叫大家嚟開會，聽吓我嘅睇法。可以同隊友重逢返真係好開心，係呢一年外國搵唔到嘅感覺。咦，阿健呢？後來先知佢去英國踢波，真係犀利。

我知道阿佑鍾意飲咩，見到佢去練波時我去買，然後喺休息區拎條乾淨嘅濕毛巾。佢行到嚟看台休息時，我將呢兩樣拋俾佢，佢見到都碌大對眼，可能估唔到想要時就有掛，哈哈～終於到決賽，我同何sir將戰術講解一次後，我坐返去看台睇比賽。吓？！做咩Charmaine同佢咁close嘅。。。呢刻心情晴天霹靂，莫非佢拍緊拖？呵呵。。。原來一切都係神女有心，襄王無夢。。。場波最後輸咗，而真係輸嘅係我望住阿佑同Charmaine一齊走，佢眼入面全部都係Charmaine，再冇其他人。

之後嘅練波我都有意無意咁避開佢，但佢係要主動搵我傾，仲要隱約講起以前，而我亦犯賤咁去回想。明明有女朋友仲走去撩人，都唔知咩心態。呢日練波，Charmaine都嚟睇，然後坐我隔離傾陣偈，我同佢曾經都係同班同學。我先知原來佢都唔係好理解阿佑，唔知佢想要乜。阿佑行埋嚟，我照樣將佢要飲嘅嘢同毛巾俾佢，唔同嘅係今次我用力掟俾佢，而佢全程休息係坐我隔離同我講嘢，忽略自己女朋友，即係點呀？仲要約我跑步？唔好啦，廢時人地吃我醋，我都係走先。

去澳洲嘅呢一年，我堅強咗好多，亦都變得更獨立。有朋友，同學，室友嘅支持同陪伴，更重要嘅係我一路期待與佢重逢嘅一日，一直都以呢樣支撐住。雖然做好各種唔同嘅心理準備，但原來得知事實嘅一刻個心依然咁痛，呢一切嘅支撐原來咁脆弱，咁易就倒塌。我好想避開佢，不過冇辦法，要練波就要成日見面，我唯有不斷抨擊佢弱點，以洩我心頭之恨，哼！8強前嘅一次練波Charmaine有嚟睇，而且問咗我一樣好奇怪嘅問題，「係呢，如果有啲秘密講出嚟會傷害身邊嘅人，你會選擇隱瞞定坦白？」我忽然發覺，原來佢地感情咁脆弱，但我唔會咁衰拆散佢地，所以我為Charmaine考慮去答佢隱瞞，因為我知道阿佑其實內心好脆弱，佢嘅堅強早喺以前大大小小嘅折磨耗盡，而家嘅佢只有空有其表，而且佢性格太多愁善感，既然Charmaine問得我，就即係好嚴重嘅事，阿佑唔可以知。

（Nicole3，異地相約）

明明決賽，點解阿佑精神面貌頹到咁？唔通佢知道Charmaine要隱瞞嘅嘢？如果因為呢件事影響場波佢就知味道！頂，阿佑同阿健呢兩隻嘢搞乜架。。。個半場踢得差成咁，我去搵水潑醒佢地先得。潑完後佢地兩個雙手搭住對方膊頭，頭貼頭，「啊！！！」希望真係識醒啦。終於好辛苦反勝2:1，其實我好想同佢影相，呢刻嘅佢真係好型。。。不過佢隔離有人陪住，我就唔過去做醜人啦。。。

決賽後球隊比較輕鬆，變成師生大混戰，唯獨阿佑斯人獨憔悴咁跑圈，我唔忍心見到佢咁，決定過去同佢跑。佢無端端問我，
「如果你真係鍾意一個人，你會唔會屋企人阻止都要同佢一齊？」
「你嘅意思。。。或者人地真係有苦衷呢」莫非佢地分手？
「你又知我講乜」
「寫晒落額頭上啦」
其實佢唔算喜怒形於色嘅人，但我成日估到佢諗緊乜，咁樣係好定唔好？
「記唔記得中3嗰陣我喺球場喊？」我又無端端問起佢，
「呃。。。冇乜印象添」
「衰人呀！」明明佢記得，點解要呃我話冇印象，唔理佢啦！

好快佢就去西班牙，而我返去墨爾本繼續生活。香港帶俾我回憶有喊有笑，有甜亦有苦。今次返去，希望可以忘記唔開心嘅事，忘記佢，再重新出發。偏偏，有日俾我喺facebook見到有個足球page介紹佢，話佢係林嘉緯後最佳10號位，講起上嚟唔知佢而家點呢？好唔好whatsapp問佢？我猶豫好耐，都係決定問候佢，「你而家情況點呀，慣唔慣？」
「初初唔慣架，強度好大，後來適應到，而家叫跟得上，教練仲安排我可以入後備，已經有處女戰啦，你估咩成績～」
「咁招積，肯定入罰球啦」我好想再親眼睇多次佢入波，然後慶祝嘅威水樣。。。
「咁又冇，不過兩助攻反勝2比1」
「犀利犀利」
「咁你呢？返咗澳洲？」
「係呀，之後要12月先可以再飛」
「咁你幾時再返香港？」
我唔想返香港，反正香港再冇嘢值得我留戀。佢可能唔慣當地飲食，都係搵幾條訓練餐單俾佢先，於是即刻google幾條餐單send俾佢，應該有啲幫助。

就係咁，佢成日影training同食物相俾我，話我知佢有聽我話，於是我地不斷傾偈下又熟絡返。呢日佢send完相之後，無端端叫我過去西班牙，「咁幾時得閒過嚟玩啊」
「你算係約我旅行啦喎？」
「係啊」
「我地兩個？」佢想我地兩個？咁樣係咩意思？
「叫埋阿健囉」我頂！！！馬天佑，你係特登定玩嘢？？
雖然唔太願意，但又想可以再見佢，於是我搵定邊日放假，然後同佢講，

「12月，我得閒」

跟住落嚟形式都係分拆返幾位主角嘅心路歷情去講，會比較深度剖析大大小小嘅細節，將本身埋咗嘅伏筆照應返。至於兄弟對決，今次歐霸4強碎料啦，不值一提，我準備咗另一個更適合佢地嘅地獄

始終只係小弟第一次寫故，好多不善之處，有咩意見可以隨便提出，要屌嘅輕輕力就ok

Post住3章先，大概係咁嘅形式，當然每位角色都唔長，如果唔係出年都完唔到至於主線有啲看似巧合嘅場景，會逐一揭開其實唔係巧合，之前某啲特登描寫嘅人事物會再出現返。時間性上每位角色都會超越歐霸4強，去到最後會砌得返一個主線做真。結局，所以可以從每位角色唔同嘅結局去估到最後會點又或者可以從女角色第一人稱視覺去感受當下嘅甜蜜

希望大家鍾意啦

幾時出呀健

冇咁快

篇故嘅世界觀真係好正
加速

正呀

我愛樓豬

好故要推

屌我做緊乜

有人明白係最大嘅動力

見到條女第一張相嚇一嚇出返去
完全唔係主角講咁樣

我地係睇內容既樓主下篇多甜，唔該

用Nicole視角寫多次啲甜

我要Nicole 角度既甜

一日追哂寫得好好
Btw 少甜？

（Nicole4，一直以來）

咦？！做乜佢follow我ig嘅？入到去佢ig都冇嘢睇嘅，擺明啱啱玩冇耐。突然見到佢去我個球隊奪冠post留言「因為有個英明隊長帶領」哈哈，英條毛咩，差啲輸佢，去佢其他post留言窒佢先。「冇入波唔好返香港」「煮完唔好俾其他人食」「出街係咪好多人歧視你」「影其他肌肉猛男啦，你冇嘢睇」基本上係咁攻擊佢，鬼叫佢咁黑我憎咩！一直以來，都係咁黑我憎！

後來我，阿佑，阿健3人開咗個whatsapp group，阿健無端端提議11月趁阿佑生日一齊去西班牙，我plan好schedule後決定話好。我好期待，好期待同佢過生日，好期待同佢喺外國周圍行玩。我執好行李，決定著件黑色連身洋裝裙，加一件牛仔外套。自從嚟到外國生活，打扮開始比較外國風，而且慢慢學識化妝，學識襯衫令自己更加成熟艷麗。一直以來，我都好想同自己鍾意嘅人去旅行，去留下腳印，所以我好重視今次西班牙之旅。

呢一日終於到巴塞隆拿機場，阿佑見到我呆晒咁，哈哈，係咪覺得我好正呢～我去到佢球隊參觀，雖然規模唔大，但每樣器材，設施都好專業，如果daddy以前有機會出國，佢可唔可以成就更高呢？阿佑介紹佢個巴西隊友俾我地認識，好羨慕佢喺外國都可以搵到個好拍檔，人在異地如果有個伙伴同行，好多事都會得心應手。見到阿健有少少吃醋個樣，真係好好笑，我都忍唔住笑佢，「哈哈，阿健，係咪估唔到阿佑除咗你之外仲有個好拍檔呢～」
「挑，嗰條友同我比？！根本唔係我個水平！好快佢就叫春需要我呢位咁有份量嘅前鋒！」原來阿健都有咁傲嬌嘅一面。

第2日我地遊覽巴塞市內唔同古蹟名勝，其實都幾好睇，可以洗滌心靈，令自己代入去當地文化之中，享受片刻嘅寧靜。夜晚就正式同阿佑慶祝生日，去間5星級酒店西餐廳，我決定著靚啲，希望喺呢啲對佢重要嘅日子留下好印象。除咗件連身裙之外，我再加件披肩，認真化個妝，我諗成世女最正式打扮係今次。聽到佢讚我靚，好怕醜添，全程食飯都見到佢有偷偷望住我。阿健唔知咩事飲咁多酒，明明佢唔係好飲得，結果好快醉，而我同阿佑只係飲少少，尚算清醒可以扶埋阿健返民宿。

返到去我覺得成個氣氛唔同咗，我feel到佢有嘢想同我講，果然，佢約我去行公園。一直以來，我都等緊佢正式嘅答覆。或者，正確啲講，我係等緊佢。一直以來，我同阿佑嘅感情都係奢望，一種唔知有冇結局嘅期望，往往處於你追我趕，我趕你追嘅局面。

入到公園都冇嘢睇，我責怪阿佑應該朝早帶我嚟，而唔係夜晚，佢答我下次再同我嚟，箇中含義應該係我地有下文？一直以來，我都唔知睇得通一個人係好事定壞事，好事係好多說話唔需要講出口都可以明白，壞處係佢講大話時唔難發現，從而可能知道唔應該知嘅事。阿佑為咗唔令我俾嘢咬，特登行近草叢嗰邊做我盾牌，正傻佬。。。呢樣亦係我鍾意佢嘅原因，嗰種唔需要講出口嘅細心令我感到好被保護。一直以來，我都好需要被保護，因為我自卑，孤僻，係阿佑第一個行入我內心，係佢第一個知道我諗法，係佢第一個帶我走出內心，去面對呢個世界。

行到出去平台，佢拎手機出嚟自拍，呢張應該係我地第一張單獨合照，其實唔係我唔想影，而係我而家頹樣影得唔好睇，我想第一張係完美。返到長櫈休息時，我唔知邊度嚟嘅勇氣問佢，「係呢，其實你係咪仲鍾意Charmaine架？」
「可能冇，可能有啦，有又點冇又點喎，都分咗手啦」佢語帶輕挑咁答我，即係點？如果將我同Charmaine比，佢鍾意邊個多啲？我唔想佢再逃避，我深呼吸，慢慢講出我嘅心聲。

「係咁。。。同我比呢。。。？」

時間線而家去返表白當晚

再一次詳細描述 啪啪啪？？？

咁你應該會失望

罰你加速

嗚呀

快

push！

（Nicole５，關係確立）

「我個答案。。。遲咗2年算唔算遲？」聽到佢呢句，我忍唔住想喊，擰轉身唔想俾佢見到。我終於知道我咁樣等係值得，終於聽到想聽嘅答案，於是我好滿意咁同佢返去民宿。第二朝我地好有默契咁唔提起尋晚嘅事，因為大家都未有心理準備去督穿層關係。我地下午喺市場掃街，趁阿健去嘔時，阿佑忍唔住講起尋晚，而我只係淡淡咁講一句，「唔知2年前你肯講嘅，我地而家會點呢」衰人，如果兩年前肯表白，就唔駛要我等。見到阿健又成隻醉貓咁，我地又夾手夾腳扶佢返去。我忽然有種陰謀，阿健知道自己係電燈膽，所以灌醉自己唔好阻住我地，阿健雖然比較粗獷，不過都會有細心嘅一面，兩兄弟一齊十幾年互相影響大家性格。

我唔識處理死屍咁嘅阿健，又俾佢身上酒氣搞到好臭，決定去沖涼，我又唔知點解今次咁放得開，只係圍住浴袍就咁行出去。。。開始有啲頭昏腦漲，唔知自己想點，就叫阿佑斟酒俾我，可能灌醉自己，等自己完全解開心痱係最好辦法。冇幾耐，我就開始頂唔順趴喺檯，依稀感覺到佢扶我上床，望住眼前男人，我好鍾意佢，當佢起身，我下意識用手將佢拉返落嚟，「馬天佑」
然後錫佢塊面。。。
「你塊面咁乾架」
「我另一面都好乾」佢擰轉另一邊面，我又再錫落去。我頭慢慢移開，我地互相對望，頭慢慢靠近，嘴唇慢慢貼近，終於獻上我初吻。衰人，錫幾啖就轉身跪坐我，將我推倒，然後再次咀埋嚟。「屌」酒氣將我嘅理智沖散，我第一次感受到濃情蜜意，原來係咁美妙，我想要更多。。。佢解開我浴袍，溫柔咁摸我胸，好舒服。。。然後佢想伸手入我下面，我阻止佢，因為我心理上未準備好，唔好去得咁快。。。咀多幾咀後我酒氣慢慢消散，我亦開始冷靜落嚟，飲水時我舔一舔嘴唇，回味啱啱嘅感覺。

「咁。。。做我女朋友？」我等咗呢句好耐。。。好耐。。。

之後一日我地經過石屎球場，阿佑想喺度一場入3球罰球俾我睇，其實入唔到又有咩所謂，我要再諗其他要求架啦。。。。見到佢舉起第3隻手指，我知道呢一刻終於都嚟，佢嚟攬住我，用最真誠嘅聲音同我講，「都話我對你係真，應承得你嘅都會做到，無論係以前，而家，定係將來」衰人，係都要整喊我。。。我地亦正式確立關係，十指緊扣行返去。

去到英國，我見佢post我地合照上ig，寫Making memories with you, is my favorite thing to do，我知道我冇等錯人，亦都相信會得到幸福。喺李城第一晚我煮飯俾佢食，呢一餐暫時係我人生最滿意嘅一餐，因為食嘅人係佢。清理好晒後佢喺梳化幫我按摩，所有疲勞都盡消。忽然佢按摩我頸兩處穴位，我情不自禁咁嬌喘，衰人係咪知呢個穴位敏感特登按落嚟。隨後佢繼續按，將我身體逐漸啟動，我想要得更多，雙手勾住佢頸用力扯佢落嚟咀。好正。。。我感覺到飄飄欲仙。。。我以前最多只係試過用手機震下面，今次正好多，爽好多，突然我feel到好刺激感覺，雙腿之間流出好多水，好舒服，成世人未試過咁high。。。

（Nicole6，愛人不疑疑人不愛）

臨離開前一日，我好唔捨得佢，好想陪佢更多。其實我好驚，好驚我地long d失敗，不過當我喺船上聽到阿佑同阿健講「放心啦，我會好好錫住佢，唔會令佢傷心」我就相信佢，相信我地關係。畢竟好唔容易先一齊到，我相信冇難關難到我地。返到去，我地兩人充滿酒氣下再次攬埋一舊。不過，今次我願意放開，如果佢想要，我願意俾佢。。。

「呀！好痛。。。慢啲」嘩屌，好痛。。。不過痛得嚟好舒服，好溫暖咁填滿我。馬天佑，我愛你，隨住一層薄膜被衝破，我正式成為佢女人。原來做愛係咁high咁爽咁舒服。。。如果佢敢對我唔住，我一定剪咗佢，哼！

喺機場同佢難離難捨，都唔知幾時可以再見，半年？一年？返到墨爾本我再次喊，真係好唔捨得佢，覺得今次旅程好奇妙，呢個世界只有佢可以整喊我，只有佢可以走入我內心。之後每次見面都好好把握同佢相處嘅時間，因為見得少，我地都份外珍惜。呢一日喺墨爾本St. Kilda Beach，佢同我慶祝300日。估唔到佢咁放上心，因為我覺得300日唔係一個咩特別日子，但當我知道1周年時我地冇得慶祝，咁300日就顯得好特別。我人生第一次收花，雖然只係3朵紅玫瑰，但代表住300日同我愛你3隻字，我好希望呢札花唔好凋謝。

之後一年我地每日都會傾偈，永遠都唔會厭，因為呢個係解決思念嘅最好，亦係唯一方法。我知道佢好努力，我都會做好佢背後女人嘅角色，默默支持佢，輔助佢。去到歐霸4強佢要對阿健，本來我覺得只係純粹兄弟對決，但竟然喺度見到Charmaine，其實見到都冇乜嘢，我都有同佢打招呼，但阿佑居然望住佢呆咗，甚至唔知我企喺佢後面，我好驚影響到場波，又唔想俾佢知道我知佢諗乜，只好簡接同佢講，「冇就快啲去準備啦，唔好諗咁多」希望佢收到我俾佢嘅訊息。

慶幸嘅係佢收到，呢場波佢發揮好好，有1入球1助攻，只係阿健更加神，梅開2度，帶領李城主場贏3:2。賽後我地3個敘舊，都一齊驚嘆阿健已經進步神速，而家嘅佢應該係香港歷史第一射手。本來傾得好地地，不過阿佑硬係神情有啲奇怪，唔通仲諗緊今日球場見到Charmaine？阿健見到我地兩個表情各懷鬼胎咁，直接將件擺上檯面講，「係呢，有冇見到Kassie同Charmaine？我怕Kassie悶親，咁啱佢其餘3姊妹得閒，就一齊嚟英國玩」
阿佑望一望我，想迴避答案，就問其他嘢「即係佢地4個都有入場？」
「冇啊，只有Charmaine同Kassie入，另外兩個去買嘢。」
「哦。。。」
馬天佑，你做乜要迴避？有咪有囉，又唔係有啲咩咁大不了，我又唔會吃無謂醋。我決定加入對話，「咁佢地會唔會去西班牙睇波？」
「唔會啦，一來遠，二來邊有咁多時間」
望到阿佑有種如釋重負嘅表情，唔知點解我個心都有啲安定落嚟，我知道佢唔係有心瞞住我，只係驚我唔開心。喺機場分開一刻，我喺佢耳邊講，「記得有啲咩唔開心都要講呀，我會同你分擔，講好咗一齊笑一齊喊架嘛」希望佢明白，唔好再令我失望。

（Nicole7，共諧連理）

阿佑事業開始上軌道，而我學習都開始忙碌，趕project嘅情況下變到每年只見一次，每次一星期，都係佢暑假嚟搵我。其實我地好有默契咁已經決定要共同創造兩個人嘅未來，有一致嘅目標，因為有強烈嘅共同目標會係我地兩個人對抗寂寞，一齊向前行嘅動力，所以我地感情有增無感。

三年後，我大學畢業，我希望成為臨床心理學家，於是決定升讀臨床心理學碩士。其實上年阿佑已經喺巴塞市買屋，當然我有份設計，始終都係我地嘅dream house。雖然咁樣飛來飛去好辛苦，不過望住間屋設計藍圖完成，再辛苦都係值得，好期待裝修完入去住。返去澳洲後，佢亦都不斷問我大學畢業後咩打算，好似想我直接搬去巴塞住，我有啲明佢意思，不過我唔再深究，亦冇必要深究，因為想保持一種驚喜同神秘感，如果樣樣嘢事先就知，咁人生就再冇意義。

我地拍拖第2000日，趁有時間我飛去西班牙搵佢，好好慶祝一翻，順便入住新居。依舊喺老地方間餐廳食飯，今次佢直情搵隊band對住我唱情歌，然後自己拎結他自彈自唱「我愛你」，最後帶我到窗邊望出窗外，見到地上放住砌數字2000嘅玫瑰蠟燭，都唔知佢啲屎橋邊度諗，哈哈，鬼叫我受咩～其實就算佢冇呢啲嘢，簡單一餐飯加幾佢情話我都已經受，只因為佢。

突然，燈光一暗，窗簾無端端拉落嚟，我伸手不見五指。30秒後燈光開返，我擰轉身望返餐廳入面，見到阿佑唔知幾時換咗套白西裝，不過我目光已經被後面幾隻巨型汽球深深吸引，眼淚不自覺滑落，內心非常激動。我唔敢眨眼，我驚一眨眼，眼前呢幅夢景就會消失。一直以為電視劇入面求婚橋段好假，直到呢一刻先發現，原來真係會令人淚如雨下。汽球字體係「MARRY ME」，阿佑單膝跪低，右手奉上打開嘅戒指盒，左手懶型咁伸去後面汽球方向，「估到我想點？」

我點頭。

阿佑抬頭同我對視，溫柔咁講，「咁你慢慢聽我講」
「Nicole，從我地第一日開始，我覺得你係我嘅Miss Right，我一直盼望呢一日，或者我唔係一個完美男朋友，唔識講嘢，甚至太專注踢波而忽略你，因為踢波係我嘅信念。但係，我嘅信念仲有你，有你，我嘅信念先會完善。有你，我嘅人生先會完美。有你，我嘅將來先會幸福。我嘅未來有你，我所有規劃都有你。所以，Nicole，Ｍarry me」

以前仲講笑話求婚一定唔會喊，可惜今次到我承諾落空，我已經喊到收唔到聲，慢慢抬起左手。好快，左手中指傳來一陣涼意，戒指已經緊緊套實。阿佑攬住我，喺我耳邊講，「你已經冇反悔嘅餘地啦」

我輕力拳頭打佢心口，「你都係，老公」

今晚直情係極速啊

之後係咪會寫阿健同Kassie
係咪話Kassie會hurt到健?

之後你咪知

‘用第二個視覺繼續寫’呢個idea幾好

估中咗2000日好sweet

聽日休一日，今晚已經一炮過出晒兩晚份量

「馬天佑！你做咩咁快！」

天佑喺巴塞買屋，即係諗住繼續喺度踢唔轉會啦。

寫得好好睇
阿佑同nicole好sweet

死啦，我到依家都係中意睇Charmaine多啲

準備有佢戲份

Charmaine都係有女朋友fel多啲，雖然佢係雞

nicole呢啲完美老婆

女朋友vs老婆

即係阿佑一直都冇轉隊

雞嚟架

轉去疤

呢個就係寫愛斯賓奴嘅用處

以波講波 巴塞433 阿佑個位好尷尬

仲要拍美斯以後冇罰球射啦

所以點解美斯會喺阿佑ig留言不過呢個後話啦

阿佑會似艾法美路，呢個又話後話

阿佑又話唔倒戈
仲要轉去死敵

總有原因嘅

（Charmaine1，狂舞派）

今日DSE放榜，我緊張到瞓唔著。其實最主要原因，係尋晚同阿佑講出真相，雖然只有一半，但內心紓壓咗好多。對唔住，阿佑，原諒我嘅自私，而家先講出嚟，我唔可以做啲乜贖罪，只希望你同Nicole幸福。返到學校又見到佢，有佢旁住我拎成績表，個心都冇咁慌。「yes！」我考得非常唔錯，應該入到理大物理治療。其實我本身想讀醫，同佢拍拖時，偶爾一句「我到時做物理治療師幫你醫腳傷吖～」就係呢句改變我諗法，雖然以後唔可以幫你按摩陪你睇醫生，不過只要你見到我為曾經嘅承諾作出努力，我就心滿意足。

JUPAS結果出，我入到理大物理治療，總算得償所願，屋企賣完樓後債務問題都搞掂，雖然由大屋搬細屋，環境冇以前咁好，不過我相信我冇問題的！我新人入到大學無人無物，第一時間緊係報返個 ocamp玩啦，我報大o玩，班姊姊仲話我玩ocamp可以出pool，不過現階段我冇呢個諗法。自從分手後我都沉醉喺傷痛同內疚之中，我唔可以再傷害真心鍾意我嘅人，而且我個心入面阿佑仲佔最大位置，所以報status我都報自己O1。

雖然係咁，組爸依然展開激烈攻勢，不斷chur我同男朋友之間嘅事，而另一個組仔好似想護花咁spin走個topic，其實都幾搞笑。到第2日玩屎塔，我第一次眾目睽睽之下大嗌「我係屎塔！」我而家先知原來我都幾玩得～之後玩毛毛蟲，我坐組爸後面用腳夾住佢條腰。。。到底邊個諗呢隻game架，發明者真係造福唔少男仔。其實原本對組爸冇乜嘢，後來佢喺毛毛蟲途中係咁抽我摸我小腿，掂下都算啦，由腳腕摸到上膝頭喎，仲要成日昅我。。。唔怪得聽組媽講佢一直溝唔到組女啦，咁鬼chur係人都唔鍾意啦。哈～老實說，ocamp有時係尷尷地，不過都幾青春熱血，都令我開心唔少。

後來我入咗danso，先知狗公比想像多。曾經有人話danso係姣婆遇著脂粉客，我只係著靚少少透過舞蹈表達情感啫，冇溝仔囉好冇？樂觀啲諗，班仔見到我會ff嘅，證明我都有吸引力吖，某程度上都算另類嘅讚美～雖然danso好chur，不過學業上我都冇甩，算唔上top，但比下有餘。平時要練舞，訓練體能，準備舞台道具。同時又要上堂、交功課同溫書，真係好辛苦程度。不過我唔後悔，可以喺度學識堅持，鍛鍊意志力，算係我大學入面最大得著。

我參加咗Joint U Mass Dance，簡直係燃燒GPA吧，幾個月嘅深耕細作，當成功喺舞台上閃閃發亮，聽到觀眾嘅掌聲，就係最鼓舞人心嘅激勵。練舞其間有個靚仔MK叫hinson，成日撩我，佢算係最唔狗公嘅一個，起碼冇chur我嘅行為，亦唔會話我唔受溝之後就冇再聯絡。關於佢，一切要由某個星期五開始。。。

So Sci 女神玩danso

淫Charmaine 返嚟啦

入u做hall雞

我覺得會有點五章

臭雞就係臭雞？？？？？

（Charmaine2，邂逅相遇）

今日放學要練舞，我去洗衣店將啲衫拎返學校，唔只我啲衫，我仲幫手拎幾個比較fd嘅衫，所以一大袋好重，我幾乎係要拖住咁行。去到紅磡火車站條天橋底，「哎呀。。。做乜壞𨋢架。。。」望住條樓梯，加埋呢袋嘢，我先知咩叫絕望。我雙手拎起袋衫，慢慢一級一級行上去，去到一半有緩衝位就停低抖一抖，然後繼續上，差唔多到頂時，「吖！！！！」我叉錯腳失平衡，雙手即刻捉住欄杆，先唔洗碌落樓梯。不過我右腳依然踩落一級，仲要拗柴，好鬼痛吖。。。我只好坐喺度打俾fd叫佢地嚟幫我，「Charmaine，你冇嘢嘛？」我碌緊contact時，眼前出現咗個銀頭髮mk，望落幾靚仔，佢叫Terry，都係danso人，不過我冇同佢傾過偈。「啱啱叉錯腳拗柴吖。。。仲要拎袋衫返去練舞。。。」
「你拗柴仲點練啊？」
「咁都要拎衫返去吖。。。因為amy佢地啲衫都喺度。。。」
「我抵諗啲幫你拎啦，你小心慢慢行返去啊」
「多謝吖！！！」人間有愛，搵日要請佢食餐飯多謝佢先得。

Terry一手拎起袋衫，再秤起佢放膊頭後面拎，估唔到佢都幾大隻架啵，啲肌肉長條形，而唔係做gym嗰種一舊舊，嗰啲我覺得好核突，呢啲長條好睇好多。「吖。。。」我一起身行，右腳踏就第一步，腳腕就傳嚟劇痛，
「你點啊？行唔行到？」
「唔係好得，好痛吖。。。」
「你扶我膊頭行啦，我行慢啲就你」
就係咁，我彈下彈下咁行去佢左邊，伸出右手搭住佢膊頭借力行。

原本一條10分鐘嘅路程，要用差唔多30分鐘先返到去。去到hall門口時，amy見到呢個情景都即刻嚟扶我，「Charmaine！搞咩呀你？」
「唉，頭先喺樓梯叉錯腳拗柴囉。。。」
「sorry呀。。。係咪袋衫太重？我唔知會咁多架。。。」佢眼尾望到terry拎住嗰袋嘢，先知幾個人啲衫加埋係咁大袋。
「唔緊要啦，都係順便啫，一日最衰部𨋢，壞咗搞到要行樓梯。。。小事啦，拗柴抖一個禮拜就得啦」其實我地不嬲幫忙都會有來有往，今日我幫完佢下次佢會幫返我，只怪今次自己黑仔撞正壞𨋢啦。。。

「Terry唔該晒你呀！」amy同terry講唔該，我先知我掛住傾唔記得咗佢，
「係吖，搵日請你食飯啦～」點都要報答返人嘅，唔係佢經過我都唔知點算。。。
「你話架，我唔會同你客氣的～我走啦，陣間見啦amy，charmaine你記住唔好亂活動啊，唔係會惡化架，知唔知？」Terry好似有意無意間咁chok樣？
「知道～拜拜～」

Terry消失我地視線之後，amy撞一撞我膊頭，「喂喂，人地搭你糖喎～」
「咪傻啦。。。點會呢」
「最尾佢幾細心咁溫馨提示呀，俾我實冧死啦～～仲要chok住樣講，盲嘅都睇得出啦～～」
「行啦，快啲拎啲衫返去啦」
「咪住，你點拎？咁咪得我一個拎？」
amy一言驚醒夢中人，如果我冇整親，我同amy一人一半拎啲衫就輕鬆，但我咁嘅樣。。。「amy，你搵人幫手拎啦，我拎唔到架啦。。。」
「咁我搵icy啦，陣間你點呀，肯定練唔到架啦？你去邊？定過嚟睇我地練？」
「唔啦，我直接返屋企啦，得個睇字又冇意思，又唔知練到幾時」
「咁好啦，你小心啲呀，記住唔好亂活動啊，唔係會惡化架，知唔知？」
「妖！」

於是我就咁屹住行去的士站飛的返屋企。

今晚繼續

我要隻臭雞 一世只可以鐘意男主

當男主都有拖拍 現實的人都唔會再等男主啦

有SP 有hall 雞 但一定無痴心情長劍的女人

咁你真係未見識過痴心長情劍女人不過可以繼續睇埋落去先

（Charmaine3，美麗誤會）

第2朝起身，見到有個電話number send咗幾條whatsapp嚟，「有冇好啲？」
「我地尋晚諗到個新step啊，我錄低send俾你睇」
「如果腳腕仲腫，記得用冰敷，同埋盡量行少啲路啊」
我冇save佢contact，不過一睇icon，就知係terry，跳舞相入面佢幾型，係上次event嘅相，多重曝光之下佢好似識影分身咁，好有藝術色彩。「好好多啦，尋日唔該晒吖～冇你唔知點算」本來覆完就諗住起身刷牙，點知佢秒回我，
「唔好唔記得你爭我餐飯喎～」
「知道啦，等我好返先啦，唔會欠你嘅～」

一星期後我已經好返，不過唔可以太激烈，所以去到啲難嘅step我都會停低休息。我地一星期起碼練兩次舞，為咗唔想甩太多，我都會不斷睇片喺個腦run一次，所以進度我都算跟得上，下星期應該可以全力練返新step。「其實你跳舞都幾叻架喎，以前跳開？」terry見我一個人坐角落休息，過嚟r水吹，「係吖，我小學已經學舞，中學同幾個fd組隊玩啲細比賽咁囉，你呢？」
「我冇架，入嚟danso先第一次跳」
「吓？哈哈哈，唔怪得你好似成日都甩beat咁啦～～」
「乜你咁留意我架？」
「唔係，頭先望到啫，咁你以前中學玩咩？」
「我足球隊架，不過好廢，d1八強就出局」
「咁都叫廢？d1好勁架啦喎，入到八強已經全港頭8啦啵」
「咦？你又識？」
「係吖，我以前。。。」
「哦～以前足球隊，唔怪得你腳力咁好咁粗魯啦～」
「妖！我學校都有足球隊架嘛，咁你識唔識阿佑？馬天佑？」
「哦～阿佑啊嘛，嗰個阿佑啊嘛。。。唔識啵，做咩？」
「冇嘢啦。。。你快啲去練啦，唔係到時mass dance就出醜，我一定恥笑你～」
咁又係，唔識都好正常啫，又唔係啲咩球星，唔知佢喺西班牙順唔順利呢？

我終於好返晒，我地今日朝早練舞，練完之後amy同icy都話約咗人唔同我食lunch，happy friday變lonely friday，哼！嗰兩隻嘢！我唯有行去canteen食頹飯，忽然terry過嚟搭我膊頭，「喂，去邊啊？」
「去canteen買飯吖，你呢？」
「same here，你一個人？」
「嗯」
「一齊？」
「好吖，我請，都仲未請你食飯」
「嘩。。。請頹飯好頹啫，不過士但啦，我係咁加嘢飲加餸，嗌貴啲」
「哈哈，你鍾意啦」

Terry份人比較風趣幽默，成餐飯都冇悶場，而我地亦傾好多各自嘅背景，原來佢只係足球隊後備，而且少睇波，咁唔怪得佢唔識阿佑啦。「陣間有咩做？」佢無端端問我，唔通咁快想約我？
「冇吖，溫書囉，你知physi啲嘢幾難架啦」
「咁勤力，仲以為你要陪男朋友添」
「冇吖，佢去外國留學，佢要sem break先返」
「哦。。。」我隱約見到佢失望嘅面色，先發覺頭先嗰句原來想chok我料，
「咁你呢，唔洗陪女朋友？」
「我呢啲毒撚邊有女啊，有嘅，雙手囉」

自此，我地多咗好多單獨食飯機會，當amy同icy去溫仔，我都會搵佢食飯，主要因為佢唔搞爛gag嘅時候，係個好好嘅聆聽者，好細心聽我呻苦，呻free rider，呻驚gpa唔夠，呻功課難，而佢除咗聆聽，亦會教我天地堂去邊度hea，帶我去食宵夜，分享啲三爆四方妙拿，佢嘅出現令我大學生活再多啲色彩。其實佢唔係冇女仔鍾意，不過佢都話睇唔上眼，可能我身邊異性得佢一個，所以唔會俾人話收兵，反而會話我地一齊緊。哈，佢一定好enjoy所以先唔澄清，而我就廢時煩所以冇講太多，不過點都要分返清，點算好呢。。。。。。

睇就睇....不過現實十條女十條都話等

去到西班牙踢波都唔係球星仲要D1冠軍喎唔係咩

時間上阿佑仲係薯仔嚟，d1冠軍冇睇波嘅連邊隊拎都唔知啦比起阿佑，當時阿健出名啲，始終佢早過阿佑走，早成名

現實嚟講 兩個都一定上A1 仆街政府一定發大嚟攪話自己做咗好多野

戴偉浚都冇上啦不過阿佑之後發展某程度上關呢樣嘢事亦都解釋埋愛斯賓奴呢隊波其實係好撚大嘅伏筆位

終國班主

（Charmaine4，情隨事遷）

我盡量唔同terry單獨相處，練舞時亦都少搵佢，好似好小學雞咁，不過我諗唔到仲可以點做。我搵amy幫手，佢就話由我把口講可能好hurt，如果由第三者對話講可能會好受啲，唯有係咁啦。。。於是呢日我，amy，terry，仲有另外兩個danso人一齊食飯，amy見時機差唔多，就開始問我，「係喎charmaine，你男朋友幾時返香港？」terry聽到呢個問題，眼尾望一望過嚟，至於另外兩個花生友亦都喺度偷聽，「佢應該2月返嚟吖，返嚟逗利是」
「你地long d唔辛苦咩？」
「唔會吖，我地晚晚facetime架」
「嘩，sweet到你地呢～」
兩個花生友表情有種恍然大悟嘅感覺，至於terry就面有難色，好快佢食飽後就話約咗人走先。

「charmaine，今次到你爭我一個人情啦～」食完飯之後，我同amy去黃埔hea，講返起頭先嘅事。
「得啦，不過好似好hurt咁。。。」
「信我啦，一定好過你親口面對面咁講」
「咁又係。。。」
「仲有，你唔洗特登避開人，咪當識多個朋友，佢點諗佢嘅事啦，你又控制唔到嘅」
「知道啦，戀愛大師amy」
自此，我同terry雖然都會間唔中一齊食頹飯，但好少再話去食宵夜，睇戲。Year 2我要專注返學業，之前咁樣玩法搞到gpa好低，所以呢年都冇乜玩學校活動，而terry又同我唔同科，學業上我地唔會有交流，對上一次whatsapp已經係暑期前無聊r水吹，大家見面嘅時間就得返一大堆人聚會，先至噓寒問暖幾句，傾下大家近況同將來。

聽講過時間可以沖淡一切，所有痛苦嘅過往經過時間嘅洗禮，將會化為腦海裡最深層嘅沉澱。呢句話尚算可以應用落我身上，兩年過去，我對阿佑嘅感情應該一去不復返，可以話係放低咗，只係嗰種內疚同懊惱依然纏繞我內心，或者呢啲就係報應？我明白到再深嘅痛，終有一日會淡如雲煙，到時候我嘅傷痛會成為我心底最深層嘅沉澱，令我嘅心回歸最初嘅平靜。

呢日Kassie無端端whatsapp我，「bb～」好耐冇聽過佢咁叫我，以前喺中學佢好鍾意咁叫我，上elective時我地一齊坐成日俾老師話傾偈好嘈。有次我地喺hall到準備聽週會，我地兩個互挨膊頭，坐後面嘅阿佑問，「有冇人話你地les架？」哈哈，再les啲都得～「有吖」於是我同Kassie就蜻蜓點水式咁嘴，睇到阿佑眼都突埋。後來同佢拍拖先知，嗰刻佢腦海喺度ff緊我同Kassie磨豆腐，死咸濕仔！
「點吖bb？」
「阿健呢排腳踝成日好酸好痛，如果我想幫佢按摩可以按邊？」
「哈哈～你當我醫生咁話啦喎？係呢，你去咗搵佢？」
「係吖我得閒吖嘛，咪去李城一星期囉」
「喔喔，你等等」於是我send啲肌肉位置圖俾佢，叫佢照住個位幫阿健按。其實我好羨慕阿佑同阿健，可以達成自己夢想，而且仲發光發亮，而我只係平平無奇咁生活。努力讀書又如何，到頭來都係做物理治療師，可能咁就一世。而我又唔知自己想點。。。或者應該要認命成為填鴨式教育嘅受害者？

今晚仲有冇

有

做咩唔講charmaine同佢「爸爸」點開始果啲

鹹濕仔

踏上做雞之路

（Charmaine5，四朵金花）

人生其中一個最大遺憾係中學grade trip我地4個金蘭姊妹冇得一齊去旅行，於是kassie就提議我地跟佢去英國玩，我地都一致讚成，夾好時間就book機票同酒店。諗起以前幾個柴娃娃嘅日子，每日都嘻嘻哈哈，冇煩惱，頂多只係煩考試煩test煩sba，考完就過眼雲煙，對比起而家嘅煩惱簡直小巫見大巫。讀書方面，背嘅嘢複雜超多，解剖學，臨床知識，一大堆嘢背到頭都爆。上堂仲好笑，有時要學生出嚟做model示範觸診，學體表解剖，於是男同學就著背心，而女同學就著sports bra上堂。。。初初好尷尬，不過習慣咗就冇乜嘢，同埋入到呢科嘅同學都好正經，所以都冇咩特別事發生～

考試先大壓力，筆試還好，反正都係死記，考practical先慘，兩個人一組入去病房，入面就得一個老師同一張病床，估都估到一個同學做病人一個同學做醫生。第一輪我拍擋做病人，我做醫生，老師士但出個情景，然後我就要根據呢個情況知幾多講幾多，最抵死係當出到一啲我未見過嘅topic，就要靠我把口鳩嗡，純粹靠邏輯同本身知識去推理個最合理醫法～考完之後將呢份恐慌散佈俾準備考試嘅同學，順便討論題目，非常刺激～

終於搞掂考試，成個人鬆一口氣，考成點？唔理嚕～而家要準備嘅係英國之旅去邊同買乜。我一直都好想買個袋，尤其見到凱特皇妃拎嘅袋好多都好靚，而且幾千蚊就有一個，一啲都唔貴。左揀右揀，我決定買個啡色Strathberry袋，成熟得嚟唔會太老，啱晒我呢啲想扮成熟嘅少女～再加埋香水，英國茶，餅，衫褲鞋襪。。。唔計機票酒店，我淨係買嘢都分分鐘過一萬蚊。以前叔叔俾落嘅錢我都冇乜點用，平時靠返coffee shop parttime夠食夠車錢就得，本身我又唔大洗，就算parttime返得唔多人工只有幾千都好夠我用。我唔係好識銀行嘢，於是特登去銀行搞張海外提款卡，廢時我去到英國想買嘢但帶唔夠錢。初時個女職員閪我面，可能覺得我整呢啲小事煩到佢，但佢見到我戶口幾十萬，而且乜都冇只有cash，對眼發晒光咁係咁sell我嘢，咩升級戶口吖，信用卡吖，保險吖。。。妖，聽到我都煩，最後敷衍佢搞個戶口升級算。

我，kelly，fion行出倫敦希思羅機場接機大堂，「喂～～～」kassie大聲嗌到附近啲人望住佢，不過佢唔理，急步咁行過嚟同我地攬埋一舊，我地4個終於再次聚首一堂。Kassie呢個導遊做得相當稱職，會介紹啲街道，建築物，景點，同埋佢喺當地發生嘅趣事，字裡行間聽到佢同阿健好sweet，羨煞旁人。

行程中間我同kassie會去李城兩日一夜，因為佢要去撐阿健場，至於kelly同fion兩個對足球冇興趣，所以呢兩日我地4人分成2人2人咁行動。其實我知道呢場波係對阿佑，我照樣選擇嚟睇而唔避開，一來我真係想睇呢場波，對上睇波已經幾年前佢地合作，今次居然會對決，肯定好好睇。二來難得有好姊妹陪我睇，平時邊有呢啲機會，聽講kassie終於識越位。嘻嘻，我叻過佢，我幾年前就識～同埋佢知道進攻技巧例如撞牆，入攝，唔同射門方法，當然喺佢眼中只會集中阿健一人。

More

（Charmaine6，自作孽）

「八婆～等埋我吖～」衰婆，掛住溫仔唔理我，叫我自己一個去買嘢食，一抽二咁拎兩個人份量，球場都逼架啦，幾咁難行吖。我順住kassie眼神方向望過去，見到阿佑同佢傾緊偈。。。
曾幾何時，我以為再次見返佢，我可以好平靜當冇事發生，平常心咁面對，但呢刻真係見到，內心居然會好激動，呢兩三年我已經盡量放低，但越去逃避反而越被綑綁，真係報應，我自己攞嚟賤，只好選擇認命。Nicole行到佢身邊，佢見到我然後揮手打招呼，我拎住好多嘢只好對佢點頭示意，然後去返kassie隔離坐低。

幸運嘅係球場上歡呼聲太嘈啦，將我從思緒深淵拉返出嚟。「BB加油～～～」我諗kassie嘅打氣聲，聲上嘅阿健應該會收到。唔知點解今場阿佑踢落綁手綁腳咁，可能呢啲就係作客要面對嘅問題？另一邊阿健好快就起到腳射門，「WOW～～～」「哎呀。。。」身邊嗰位嘈都拆天嘅小姐將份肉緊感傳染俾我，我越嚟越投入呢場比賽，球場玩人浪會跟住玩，會一齊歡呼一齊嗌。60分鐘時李城已經領先到3:0，愛斯賓奴完全挨打，阿健頭頂腳踢入兩球。「咇！」愛斯賓奴個矮仔前鋒禁區頂俾人鏟低，阿佑拎住粒波擺定，我諗起以前佢中學嘅風彩，心入面希望佢今球會入。望住足球彎過人牆入網，我興奮到歡呼拍手，「喂！你撐邊隊架！」
「嘿嘿。。。」係喎，我喺呢邊觀眾席撐敵隊好似唔係幾好，哈哈，低調啲好～之後阿佑喺左邊大腳傳中俾隊友頂入，可惜已經為時已晚，無力回天，結果阿佑輸2:3，唔緊要嘅，仲有第2輪，一定追得返，我相信。

當晚阿健佢地去同阿佑Nicole食飯，我同kassie冇出席，一來唔熟怕dead air，二來我諗佢地3個如果冇我地兩個在場嘅話會盡興啲。喺民宿hea咗個幾鐘，忽然一陣酒意上腦，「喂bb，同我落吧飲返杯吖」唔知點解，呢一刻好想飲酒，「好吖～」阿健贏咗波，kassie心情都明顯開心好多，同冷靜嘅我形成強烈對比。
「喂。。。好啦。。。你飲咗兩杯啦，做乜飲咁多啫，因為見返佢？」
「唔知吖。。。」我唔多飲得，飲完第一杯已經開始醉醉地，第二杯已經面紅半趴喺檯上，同好優雅飲緊酒嘅kassie又一次強烈對比。

Kassie拎手機出嚟睇，然後一片擔心嘅眼神望住我，識佢咁耐佢郁一郁條尾我都知佢想點～「點吖，你bb搵你？我放你走啦～」
「但係你。。。你自己一個人得唔得架」
「得啦，我一陣自己返去啦，我仲細咩，走啦」
「咁我走啦，小心啲吖～」衰婆吖，臨走嗰陣含春笑到咁，即係今晚去條仔度瞓唔理我啦！

飲完第二杯已經唔太頂得順，托住頭半醉半清醒咁抖，腦海回憶起佢同Nicole嘅甜蜜，好似一巴一巴咁刮落我度。係啦，人地而家咁幸福，而我亦得到報應，已經冇必要再喺個死胡同入面掙扎，我應承自己，今次係最後一次為呢個男人咁樣借酒消愁。唔知隔咗幾耐，我睜開雙眼，原來我恰著咗，見到手機幾十條whatsapp同幾次miss call嘅轟炸，先知而家已經1點幾。「喂，你做咩飲咁多啊？」眼前坐低個男人，原來係阿健，睇嚟kassie見我唔覆佢擔心我，叫阿健嚟睇我仲喺唔喺度，哼，都算佢仲記得我！

（Charmaine7，柳暗花明）

「冇事啊嘛？」
「冇事。。。」
「見返人喳嘛，小事啦，況且佢而家點都唔關你事啦」
「我知。。。但我連咁小嘅事都做唔到，點解嘅。。。？」我開始恨我自己，恨自己行咗入一條不歸路，恨自己喺阿健口中嘅小事都處理唔好，講講下講到眼濕濕，眼淚開始落下，我而家應該最需要一場喊，喊完就雨過天清。
「點解嘅。。。阿健，話我知吖？你而家係咪覺得我抵死，好想笑我吖！」我越講越激動，
「唔係。。。你唔好咁啦」阿健見到我咁，只好搭隻手落我膊頭安慰我。
「我應該呢世都得唔到幸福，你話係咪吖。。。」我邊喊邊講，拎起酒杯將最後嘅酒飲埋。
「點會呢，好啦好啦，你唔好再飲啦。嚟，我送你返去」阿健雙手夾起我扶我走。

好彩間吧同民宿算近，就算冇車都可以行返去，之但係我全程都要阿健扶。「你睇你，似咩樣」「明明你都唔係差，都唔知點解搞成咁」「而家知錯呢咩」「放低咗就繼續向前行唔好望返轉頭啦，你呢種條件唔慌冇人要啦」一路上，阿健都好似俾緊說話我聽，當然我知佢為我好，而且咁直接講係會比較入耳。

返到去我即刻攤落張床，成條死屍咁，阿健本來諗住開門就咁走，不過都係返轉頭幫我除鞋，扶返正我個身喺張床上。「好熱吖。。。」
「哎好啦好啦，斟杯水整條毛巾俾你冷靜下。」阿健都冇我符，唯有送佛送到西照顧好我，始終一場朋友，仲要自己條女嘅死黨，唔忍心見到我咁頹。
不過真係好熱。。。我不自覺咁除咗面頭件毛衣，淨返件打底衫，阿健出嚟見到都嚇一嚇，「你做咩除晒啲衫啊」然後成條毛巾放我塊面上降溫，「嗱，水啊」
「餵我！」
「唉我真係頂你唔撚順！」講係咁講，不過佢坐低隊杯水過嚟，但我仲瞓喺度，於是佢左手伸入我背脊托我起身飲。

杯水好快就飲晒，然後我即刻瞓落床，連帶扯埋佢落嚟。阿健將隻手從我背脊伸返出嚟，呢個動作撩起我，我情不自禁雙手箍住佢頸，長期嘅訓練令佢膊頭好橫，背肌好厚，攬住好舒服，「你慢慢瞓啦，我走啦」講完阿健想起身走。
「唔吖，唔好走。。。」我再將佢拉返落嚟，然後攬實佢。
我地四目交投，突然間一股氣湧上，我控制唔到自己錫落佢塊面，佢知道事態越嚟越嚴重，用力將我手分開然後起身，「喂吖好痛吖！」呢下痛覺亦都令我清醒返。

「sorry吖健。。。」
「你係寂寞嘅就搵個男人啦，你幾年冇拖拍？放過自己啦」
「嗯。。。」
「走啦，有咩你搵kassie啦，唔好搵我」
「唇印吖。。。」我尷尬咁指一指佢左邊面。
然後佢就揚長而去。

返到香港，我一直將阿健句「放過自己」記喺心入面，估唔到會由佢點醒我。學校依然會有異性想識我，我除咗冇冷酷咁唔理佢地，仲會互相交心出嚟去了解對方。好幸運，同faculty有個男仔對我好好，知道我姨媽到會提我，我講過有咩想食佢都會買俾我食，最重要我學業上唔識時可以問佢，簡直係我嘅救命稻草。後來先知原來佢之前上堂已經想識我，而且見到我跳舞時更加被我吸引，只係覺得我冷山美人唔會理佢。

「咁點解當初食飯搭檯你又撩我講嘢嘅～」
「因為難得咁近距離同你講嘢囉」
「哈哈，如果我唔理你呢？」
「咁冇架啦，唯有放棄啦，冇理由繼續好似纏住你咁架嘛」
「哼！衰人！」我地挨住膊頭傾起往事，講起相識嘅經過。
「咁而家證明到理我係一個正確決定啦～」
「嗯～」我雙手更加箍實佢條腰。

放過自己，放過人，為咗將來幸福，我決定將我過去好好埋藏心底，將我過去隱瞞，唔再去諗起往事。

同學仔真係慘
揀著隻雞做女朋友

仲以為呀健屌左佢

咁其實阿健知唔知佢做雞
定淨係以為佢出軌

好似唔知

長期訓練

唔知，只係以為第三者

（健一，脫胎換骨）

「點啊，咩環境」
「踝關骨裂，抖個零兩個月就ok」
望住阿佑走，我一路諗返起頭先場波，雖然對方踢我係唔啱，但我可以避免呢樣嘢，尤其我聽到阿佑講嗰句「嗱，而家出事啦，今次你死好命，萬一斷韌帶睇你點算」，亦都令我陷入沉思，回想起以前阿佑斷腳嘅經歷。

當時佢都係好鍾意上腳，踢嘅位置係影鋒，同我一前一後非常合拍。好多時佢會一個帶住個波扭人，佢又真係扭到喎，所以就習慣呢種踢法，而我就捕定靚位等佢俾波我。有一次練波，佢依舊帶住波慢慢推，扭過一人後繼續推，我空晒佢都唔俾，就算對方落剷佢都覺得自己扭得過然後好瀟灑咁擺脫佢。可惜邊有咁順利，對方剷中佢腳腕，然後痴住粒波咁拗落地，當刻已經見到佢腳腕L字形，抬上擔架時甚至條條fing狀態，呢個場景嚇親我，我一世都唔會忘記。

當然唔可以話因為佢扭波而整親，但明明可以避免到，之後佢克服陰影踢返波，位置亦退後一格，衝刺力爆發力冇以前咁好，但佢養傷時瘋狂睇波，足球直播嘅上帝視角亦都培養佢足球視野，於是佢變到好鍾意俾手術刀傳送，從以前一扭幾變成派牌球員。佢算係因禍得福，因為踢得仲好，經常一腳劏穿防線，而且佢要練腳肌肉，所以不斷練射門，結果造就佢一腳好罰球，完完全全顯示咩叫台下十年功。我性格向來比較衝，好似頭先咁，一路去挑釁對面，明明可以唔洗咁做，結果而家自己攞嚟衰，見到阿佑嚴肅表情，我亦發誓要作出改變！

喺香港可以自己行得走得，我返去球隊繼續養傷，一來嗰邊專業啲，二來我要俾教練團睇到就算我受傷，我都會好努力。於是我除咗腳物理治療，亦會做gym操上身肌肉。養傷大約3個月，終於可以踢返預備組賽事，喺隊內練習賽我已經踢返起，不過仲係未適應，腳頭好唔順，但係走位入攝嗰啲完全冇問題。腳唔得啫，仲有頭，結果頭幾場比賽我9成都頂頭錘入波。

之後我狀態已經返嚟，我角色變得更加似一劍封喉類型。以前我會落中圈附近搵波踢，而家我會企最前做禁區殺手。以前我會出嚟做支點停波分波，而家我直接等隊友長傳或傳中俾我去頂波，set波2傳。本來我身高拍埋去一啲都唔矮，呢次養傷我上身肌肉強化唔少，直情可以同鬼佬鬥撞都唔輸蝕。我對於入波嘅渴望好強烈，同時唔會浪射，唔會上腳喺度妹，唔會鳩做功勢，完全可以用脫胎換骨嚟形容。一隊順利升上英超，同時開出一紙合約俾我。媽！我得咗啦！

Yeah 又有文

有d期待kassie會hurt到阿健會點寫

我有講過呢個point咩

有人話睇到有呢個伏筆
可能我記錯 sorry

等睇亞佑反CUP!

大隻健篇啦

諗緊post唔post完整嘅第二回合作為 健x.25章，過程好撚熱血

go go go

小佑大戰小健

心動不如行動

文啊~~~~

Charmaine 有冇多啲

手動正皮

都係覺得阿佑同charmaine一齊襯d

我都係咁話

（健二，驚天逆轉）

我同阿佑唔同，佢技術好，腳法細膩，亦都有一腳遠射，而且唔太需要直接面對後衛，所以對抗性唔係最重要一環。但我唔係，喺英超對住班狼死後衛，如果連企穩都做唔到，點樣踢落去，所以我不斷操橫操厚個身，去加磅，起碼叫做唔會俾人撞到仆街。班主係泰國人，所以我地去泰國踢熱身賽，頭兩場我冇得出，教練只係叫我留心前鋒走位，同隊友嘅串連合作。第三場下半場終於入場。好多謝班前輩唔會因為我新手唔信我，唔俾波我，中場drinwater會長傳俾我，而我把握到搶點成功頂入。臨完場前我同右翼馬列斯撞牆，送佢一程俾佢半單刀，可惜中柱，不過佢都會俾隻手指公我。

英超終於開季，係球隊十年來再次角逐英超，今年目標係護級先，老實說英冠上到嚟都唔敢要求太多。但係開季頭4場都唔算順利，2負2和，要去到第5場對史篤城先贏。之後對曼聯，其實我係曼迷，除咗話夢想喺曼聯踢波，而家呢個moment想贏到佢地證明自己 。之前幾場我表現唔錯，所以有正選踢，開波16分鐘曼聯已經一頭一腳領先2:0。不過我地未放棄，機會總要靠自己尋找，缺口總要靠自己打破。中圈再次開波，可以曼聯輕敵，左路防守鬆散，我即刻走邊路接應傳送，然後出盡力向前推進。曼聯後衛rojo過嚟逼我，佢都幾撞得，將我撞一撞然後踢到粒波甩腳，我俾佢撞出邊線少少。不過咁樣仲好，我就唔會俾佢痴到身，我用盡力加速跑追返粒波。講撞我唔一定夠佢撞，但講跑我一定夠佢跑！我已經跑甩佢一個身位，眼見粒波就嚟出底線，我出盡奶力追返，然後用力拗腰傳個高波去禁區中間。我地另一個前鋒烏路亞已經到位等緊，佢搶點成功頭錘頂入追返1球。

雖然氣勢如紅，不過實力有差就係有差，去到57分鐘我地落後1:3。唔得，咁難得對曼聯，我唔希望我第一次就咁樣輸。60分鐘我接應長傳，今次我到左路單挑曼聯右閘rafael，終於有個球員比較矮小可以俾我恰，我拍一拍佢，佢已經向前碌落地，合法碰撞當然唔吹我。我底線拎返波，即刻轉身加速去返禁區中間，rafael好快回身追返我，我已經食住佢身位，佢衝動之下用手拉我，我乘勢跌落地，球證毫不猶豫吹雞直指12碼，一射中鵠追近2:3，反擊開始！64分鐘隊友禁區外勁射，可惜省落我隻腳到反彈，中場甘比亞素已經衝緊上嚟補射，我見佢殺得勝起都廢時阻住佢，轉身讓開半步俾佢炮彈式射波，追平3:3。79分鐘，我地中場偷到曼聯一次失誤，我見到前面中門大開，走位等接應，隊友拉腳波埋嚟，粒波恰到好處彎到我前面，我控定加速，已經呈現單刀狀態。我見到曼聯門將迪基亞企嘅位置封唔晒近柱，瞄準近柱死角位向前一篤！佢根本落唔切地只可以望住粒波入網，對住dream club入波嘅我非常激動，而且反超前4:3，我直接剷草慶祝！去到83分鐘曼聯已經無力回天，又係我，曼聯用新人後防blackett守我，雖然我都係新人，但而家我完全可以睇住佢嚟食，佢頂唔到波俾我偷到，我轉身加速推進，佢跑得好快唔洗一陣就跟上我，可惜年輕人終究年輕人，太衝了，居然從後剷跌我，又輸多球12碼，最後我地上演大逆轉，下半場30分鐘內連入4球反勝5:3，健呢個名成功留下烙印。

尋晚攰得濟訓死左

李斯特城真係好熱血打得

（健三，再創奇蹟）

好可惜，唔知係唔係用盡勝利女神嘅力量，跟住足足13場冇贏過，只有11勝2負嘅慘絕人寰戰績，去到聖誕節踢完18場聯賽只有可憐嘅10分排包尾，係降班大熱門。呢一刻，我真係有啲徬徨無助，領隊亦都好似冇辦法，球隊士氣極低。好彩之後幾輪對手唔勁，我地拎3勝1和總算叫做吊住條氣未死得。

喺我眼中，一次唔得，我就練到得為止，我嘅努力絕對唔會輸俾阿佑。每日除咗常規訓練，我仲會加操到夜晚，甚至朝早好早起身跑步，我可以學kobe咁話，「你有冇見過凌晨四點嘅李城」。努力真係有回報，跟住6場聯賽拎到4勝，我亦重拾射門鞋，只係球隊仍然水深火熱，深陷降班旋渦之中。另一方面，我地喺聯賽盃-6打入4強，阿佑約定我要贏聯賽盃踢歐霸，佢贏國皇盃踢歐霸，我地來年相約歐霸決賽對決。呢輪聯賽作客贏熱刺，我地食住道勢再喺聯賽盃4強次回合贏埋，晉身決賽。

呢場波kassie有嚟睇，從中學到而家，佢嘅轉變好大。以前佢係班上小八婆，天文台，幾本上咩風都收到然後散晒出去。活潑可愛，係我對佢嘅第一印象，而我幾鍾意同呢類人玩，所以未一齊前我都同佢幾fd，一齊坐嗰陣成日傾偈俾老師話。某程度上我係因為佢同班上嘅女朋友分手，因為吃我地醋，呢個係其一原因。其二係我太熱心足球，尤其比賽前我唔會同佢出街，只會顧住練波，久而久之佢頂唔順就分手。呢方面kassie好好多，除咗唔會逼我去街，仲會嚟睇我練波，睇我比賽。去到而家，如果我喺主場踢大戰，佢都會坐火車嚟睇，係一個完美嘅跟得女友。佢成日話，「bb你一定會係神射手」我就同自己講一定要拎到個獎俾佢睇！雖然聯賽盃晉級，但聯賽始終都係低潮，佢都會安慰我，為我打氣。

為咗場決賽，我地選擇暫時喺聯賽留力，反正對手又曼城又阿仙奴，老實講真係冇盡力嘅必要，盡完力都輸就好唔抵。好好彩，聯賽盃決賽順利勝出，我地拎到來季歐霸入場券。「喂阿佑，我搞掂啦，你唔好輸啊！」我有啲擔心佢，始終西甲幾隊強隊唔易踢。當然，佢應承得嘅事，好少會落空，佢好順利一路殺入去決賽。至於我？聯賽繼續幾場不勝。。。已經係降班大熱。我唔會咁易認輸，連續4場好艱辛咁贏波，去到對車路士先輸，不過已經搶到唔少分去護級。聯賽最後大直路，最後4場我地拎到3勝1和佳績，莫講話成功護級，直情排到上第14位。英超史上，喺聖誕節排包尾，而最後成功護級嘅情況只發生過3次，我地就係第3次！

作為曼迷記得個球，見到華迪撞鳩拉菲爾無吹，之後入到禁區吹返拉菲爾就嬲

就天黑啦

跟住足足13場冇贏過，只有11勝2負嘅慘絕人寰戰績

11負2和，sorry

（健四，天意弄人）

本來經過呢個奇蹟，諗住新一季會順順利利，點知季前去泰國熱身賽時，球隊突然宣佈將領隊皮雅臣炒魷，理由係工作關係不合。失去呢位領隊我好唔開，因為佢係伯樂，冇佢嘅重視唔會有今日嘅我。其實之前佢個仔同另外兩個人因為牽涉拍扑嘢片炒魷，估唔到燒埋落老豆度，乜拍條片就要炒魷嘅咩，咁我同kassie嘅片。。。屌，小心啲先得，唔好變希哥二世。新領隊係雲尼亞里，之前佢教希臘國家隊表現好一般，而且生涯冇乜獎，當然，專業嘅我無論邊位領隊，我都會交出120分功課。

我依舊見住凌晨4點嘅李城，喺我眼中冇嘢比足球更重要，而且因為轉領隊而更勤力練習佢嘅戰術。開季頭3場我地順利2勝1和暫時排榜首，我知道季前我地係降班熱門，一來換領隊，二來冇大增兵動作，比較大嘅引入已經係防中簡迪同後防侯夫。即使如此，我一定令到啲人跌眼鏡，唔只要護級，而係要排名上半版，所以我場場比賽都搏盡，直至第14場對曼聯之前，我地拎8勝4和1負佳績，暫時排榜首，而我已經連續十場聯賽有入球，暫時歷史並排第一。要打破呢個紀錄做歷史第一人，我就要對曼聯入波，冇錯，又係曼聯，上年已經踩住佢地上演驚世逆轉，估唔到而家又要踩住佢地打破歷史。對於愛隊可能有啲殘忍，不過亦都係我嘅光榮。比賽24分鐘，我成功入波，終於我嘅名字可以寫入英超史書。呢場波結果打和1:1，成功打破歷史之餘又可以唔洗贏愛隊波，都算係最好結果。

班主維猜見引入我呢個亞洲球員都算成功，於是佢叫我可以幫手叫阿佑加盟，造成亞洲雙星。「問啲咩？叫我轉會？係嘅叫佢唔洗諗啦。。。」 我估唔到阿佑會秒拒絕
「吓？你唔想踢英超咩？」
「唔係。我想踢多一兩年再睇咩環境啫」
「咁好啦」
我將結果同老闆講，佢唔會怪我，唯有打消呢個念頭。其實我好想同佢一齊踢，因為我feel到我地雙劍合壁嘅話可以再創高鋒。不過阿佑就係咁，好重情壬義，唔會咁易離開培養佢嘅球隊，我只希望呢種性格唔會拖累佢成就。

去到第33場聯賽，球隊已經連贏5場聯賽排榜首，我同阿佑都打入歐霸4強，但係天意永遠好大整蠱，明明約好咗決賽見，但提早4強就要分出勝負。呢輪聯賽我地4:0大炒史雲斯，我以最佳狀態迎接阿佑，我一定唔會留手。首回合佢作容嚟到李城，展現出頑強鬥志，只係我狀態賽在太好，最後我贏3:2，不過唔可以太開心，因為次回合佢贏1:0都可以憑作客入球優惠晉級。

賽後我去搵阿佑同Nicole聚舊，離開時我叫Kassie今晚去我度瞓。人係自私的，今晚我要佔有kassie。原來佢同charmaine落bar飲酒，我估到charmaine因為見返阿佑所以諗起往事？挑，都未同佢算返當年俾帽阿佑戴呢筆帳。一片翻雲覆雨過後，kassie好擔心charmaine一個未返到去，於是不斷搵佢，但係都冇回覆，佢就俾間bar地址我去搵charmaine。

去到間bar，見到佢趴喺檯，「冇事啊嘛？」
「冇事。。。」佢眼神迷幻，感覺真係好醉
「見返人喳嘛，小事啦，況且佢而家點都唔關你事啦」
「我知。。。但我連咁小嘅事都做唔到，點解嘅。。。？」死啦，我最驚就係女人喊，見到仍眼濕濕咁都唔知點算。我唯有夾佢返酒店，講起上嚟我第一次咁近距離接觸佢，以前同佢唔算fd，只因為佢係kassie死黨同阿佑女友，先至話認識多少少。以前佢都算靚，而家更加靚，佢今日噴咗香水，香氣夾雜酒氣，好特別，好好聞，我都忍唔住索幾索。

帶佢返去民宿，本來諗住唔理佢走人，但我於心不忍，同時驚佢同kassie報串，所以我幫佢整理好先走人。「好熱吖。。。」小姐啊。。。乜你咁多要求架，念在相識一場，好！
「哎好啦好啦，斟杯水整條毛巾俾你冷靜下。」
之後佢要水，仲要我餵佢，佢係咪當咗我係阿佑？！
我托住佢起身餵完佢飲水，準備轉身走，「你慢慢瞓啦，我走啦」
「唔吖，唔好走。。。」佢居然用手扯我落佢身上，仲要攬實我。攬都算，仲要錫埋嚟，我知道再咁落去會好錯，我決定唔撚理佢，大力起返身，整痛佢都咁話。

終於擺脫佢，好彩佢提一提個唇印，唔係我返到去真係等分手都得。「bb你咁耐嘅？」
「你個fd啊，醉到呢，根本自己返唔到去，我去到間bar佢趴喺檯，唔係我去到佢真係俾人溶咗都似，唔講啦，我沖涼先，咁樣搞一搞好鬼熱」
我除低外套去廁所沖涼，沖完涼我見到kassie拎住我件外套，個樣好哀怨望住我，「點解有女人味嘅」
「你個fd囉，佢噴香水，咁我要扶佢返去架嘛，咪痴到啲香水味囉」
「咁呢件衫呢！你自己望吖！」講完佢掟我件白色裇衫俾我，我屌。。。做乜會有啲胭脂印喺件衫度架。。。呢獲仆街啦。

聽日會有阿健難得嘅感情戲＋第二回合

.

振個夫剛先啦

第二回合嘅歐霞杯決賽定第二回合嘅床上大戰？床上嘅麻煩要多六七個回合，好似打季後賽咁

（健五，成王敗寇）

「BB你聽我講」
「唔好叫我BB！」
「唔係呢，真係冇嘢架」
「咁你解釋，講吖！」kassie強忍淚水，我都係第一次見到佢咁嬲。
「頭先佢飲醉」
「酒醉都三分醒架」
「你聽我講埋先，咁我要扶佢返去架嘛，咁中途佢醉到都行唔到，一開門口佢成個人撻低，咁我咪即刻逗住佢囉，一逗住佢個頭咪撻落我度囉，同埋啊，真係同佢有嘢嘅我唔會咁快返到嚟啦」忽然諗起我臨走時佢提醒我個唇印，好彩提一提，唔係真係水洗都唔清。
「真係？」kassie態度開始軟化，有見及此我即刻攬住佢，
「真係架，我地都一齊咗幾年啦，我對你點你知架」
「唔知喎！」
「我愛你，從以前，到而家，將來都係」聽到呢度kassie終於忍唔住喊
「呢番說話你終於捨得講出口呢咩。。。」講起上嚟，唔計敷衍性嘅示愛，咁認真同佢示愛好似真係第一次。

「好啦好啦，唔好喊啦，我個心得你一個，冇其他人」
「嗯。。。」
「乖啦，我氹你瞓」講完我錫落佢額頭
「健。。。我都愛你」然後佢回返一個香吻俾我嘴唇。。。

呢一晚，我地渡過前所未有咁激烈嘅一夜。

雖然首回合我地領先，不過次回合唔敢鬆懈，尤其阿佑絕對有能力改寫戰局。再次去到巴塞市，不過今次係用挑戰者嘅身份作客愛斯賓奴，我亦都冇心情游山玩水，眼前只有勝利。開賽初段我地比較被動，因為教練希望我地先做好防守，由於0:0都可以出線，所以我地唔好大犯錯就得。15分鐘左右，阿佑中圈拎波準備推進，咁啱我喺附近，於是我去防守，緊逼佢唔俾佢輕易傳波，去到最後關頭佢轉身過我，我情急之下拉佢衫頸位，因此佢勒住chok親氣門，「喂你洗唔洗咁」
「sorry我冇心架」
阿佑求勝心同我一樣重，所以我理解佢頭先嬲嘅理由。32分鐘，我接應長傳準備推進，突然我從後被剷跌，原來阿佑回防剷我，佢食咗黃牌，我盡量忍住道氣，心平氣口同佢講，「一人一次，打和」
佢唔理我就咁走開。

換邊後50分鐘，簡迪喺我地禁區頂附近侵犯roberto，呢個位係阿佑食糊位，所以我都叫隊友要排足6人人牆，而我就去近柱位企喺度，就算佢咁勁彎過人牆，都仲有我包位頂走粒波，我諗觀眾都估唔到我會將fifa招式搬出嚟，我太了解阿佑，知道唔咁做嘅話佢真係射得入。全場屏息靜氣等球證吹雞，我同阿佑都同時深呼吸，「咇！」阿佑起步拉弓，粒波真係彎過人牆直飛近柱死角，我見住粒波來勢，即刻跳起希望頂走。我屌！唔夠高添！粒波勁到臨門前曲墜落嚟擦眉底入網，就算我米8幾跳起都頂唔到。望住佢地慶祝，先發現進步快嘅唔止我一個，阿佑亦都幾何級數咁進步，馬天佑，你好嘢！

愛斯賓奴領先1:0，總比數追成3:3平手，不過佢地作客入球優惠，如果呢個比數完場我地就會出局。唔可以，我唔可以就咁輸！只係阿佑，roberto同摩蘭奴呢三叉戟攻力真係好強，攻勢一浪接一浪，領先嘅情況下氣勢如紅，連我都要返中圈協防等反擊。85分鐘左右，drinkwater偷到波，即刻長傳俾我，我拎到波後加速，見到右翼馬列斯前面空晒，我直接斜傳俾佢單刀，而佢亦不負所託成功燙射破網，比數追平1:1，出線形勢又去返我地度。於是佢地再加強攻力，90分鐘，阿佑睇準我地兩個中堅中間空檔，一下手術刀直線劏穿晒，摩蘭奴拎波後直接起腳勁射入網，出線權再次去返愛斯賓奴手上。

補時5分鐘，最後呢5分鐘，只要入多粒就得啦，一粒就夠！無論係我起腳，定係馬列斯起腳，都無功而還。95分鐘，最後一個攻勢，中場甘比亞素hold住個波，我突然加速向前走位，佢睇到然後一腳過頭波俾過嚟，我轉身背向龍門心口控定。再次轉身面向龍門，龍門已經衝出嚟，我趁佢落地時將粒波推離腳然後加速，佢落地瞬間撲到我右腳，佢想收手都收唔切，而我俾佢勾一勾亦失去平衡跌落地，「咇！」球證直指12碼點，佢地即刻蜂擁而上同球證理論，但係點講都改變唔到龍門勾跌我呢個事實。呢球由我搏返嚟，由我親自操刀，愛斯賓奴，就等我一劍封喉！

射失12m

屌罰球守龍

龍門撲走佢呀！！！

新讀者lm

冇主角光環？

亞佑一定要反cup

（健六，英雄路上）

「咇！」12碼喺我眼中係心理戰，只要我唔射得差就得，我瞄準龍門右下角，射地波過去，「噗！」舒米高捉到路，單手擋返出嚟，我腦海一片空白，身體瞬間下意識咁衝前飛剷，

腳尖掂到波。

球直飛右上角。

入網。

我企起身，隊友衝前攬住我，我先如夢初醒，知道我補射入網，振臂歡呼。呢一球，除咗宣佈我打入決賽，亦宣佈阿佑死刑，對比其他隊友坐地下，佢再次企喺度唔郁，眼神空洞望住龍門方向發呆。慶祝過後去返中圈開波，阿佑踢一腳後，球證吹雞完場，我過去攬住阿佑，同佢握手，呢一幕亦都成為香港報紙頭版。

如果要形容我同佢嘅分別，我會係比較風頭躉，言行舉止都比較出位，只係我大多收指示行動，適合做一名執行者。而阿佑比較沉實穩重，頭腦冷靜，係一個相當稱職嘅司令塔。從細到大我都好聽佢枝笛，望住佢依舊屹立喺場上，我好期待可以同佢踢同一隊衝冠，亦好期待等雙方去到生涯頂峰時再戰一場。

食住呢個勢，返到聯賽對曼聯，冇錯，又又係對曼聯，只要呢場贏到就基本上鎖定英超冠軍，只係經過愛斯賓奴一戰，體力未回得到氣，只可以打和1:1。好彩車路士同熱刺打和，我地領先第2名7分，聯賽只淨兩輪，亦即係我地提早兩輪鎖定聯賽冠軍，全市瘋狂慶祝第一個頂級聯賽冠軍。不過我地依然唔可以放鬆，之後兩場聯賽已經係例行公事，目前要專注就係歐霸盃決賽。

好可惜，不愧為歐霸盃專家，我地決賽以0:1輸俾西維爾屈居亞軍，我諗阿佑揼春揼到爆，因為佢地熟悉西維爾踢法，決賽有機會贏，只可惜成王敗寇，只怪愛斯賓奴輸俾我地。其實我同佢關係冇外界講到兄弟決裂，踢場波啫，球場事球場了，球場外依然可以拍膊頭稱兄道弟。

今年我成為英超主角，拎冠軍之餘亦成為神射手，自然受到唔少球隊歡迎。雖然我感情冇阿佑咁豐富，但我喺佢身上明白到飲水思源重要性。當日係球隊揀中我，今日球隊決定續我約加我人工，我決定簽紙留低，我並唔係唔想出外闖，只係而家未係時候。

嚟緊呢年英超挑戰更大，曼城積極擴軍，其他豪門不甘示弱，我地資金唔多，更慘嘅係防中主力簡迪離隊，中場少咗一道強力屏障。不過我地唔怕，我地有嘅係拼勁，有嘅係團隊，有嘅係信念同鬥志。今季係第一次打歐聯，我地亦不敢怠慢，加緊訓練。至於阿佑好遺憾，聯賽打唔入前4，今季只有歐霸打，未能同佢再次對決。

英超列強實力增加唔少，再加上我地分心歐聯，亦都唔知點解狀態踢極都踢唔起，聯賽5連敗而且頭6場零入球。完成首循環十九場聯賽，輸咗九場，僅得20分排聯賽榜第十五位，簡直慘不忍睹。不過歐聯相當醒神，分組賽以六戰四勝一和一負嘅成績首名晉級16強。經過抽籤，歐聯16強對手再次係西維爾，喺我眼中，有仇必報！

首回合作客到西維爾，非常難踢，而且作客始終腳頭唔順，最後輸1:2。返到主場皇權球場，我地再次搵返熟悉嘅快速跑動戰術，同埋充滿默契嘅邊路小配合。呢場波我地非常搏命，55波好多都會去盡，西維爾都被我地呢股氣勢嚇倒，我相信天道酬勤，只要付出努力就一定得到幸運女神眷顧。我地極艱難取得2:0領先優勢，總比數領先3:2，只要呢個比數完場我地就可以晉級8強。球隊士氣非常高昂，為咗保持呢個賽果，我都加入協防。全隊展現穩固防守嘅看家本領，保持住極高嘅防守注意力驗，加上舒米高神勇撲出12碼，我地眾志成城保住2-0嘅勝果，成功晉級8強。

英格蘭嘅球隊從來唔缺奇蹟，不過要令人刻骨銘心，就唔可以令人跌眼鏡，雖然聯賽成績係shit，不過呢條歐聯英雄路上，我地仍然咬緊牙關。我地創過護級奇蹟，創過英超奇蹟，而家要邁向歐聯奇蹟，就算技術唔夠皇巴拜，憑住拚勁同團結亦可以殺出一條血路，亦都係我地反cup西維爾嘅方程式。我抓住僅有嘅機會，用令人熱血上湧嘅搏殺去拚一個明天。嚟緊8強對上屆亞軍馬體會，比西維爾更強，更難打。

首回合作客僅僅輸1:0，相似嘅劇本準備再次上映。可惜今次幸運女神冇再企我地呢邊，次回合主場只係26分鐘就被沙奧尼古斯頂入，總比數落後2:0，佢地有1個作客入球，換言之我地需要連入3球先可以反勝晉級。永不放棄，61我成功執死雞起腳射入追成1:1，仲有兩球！我地一路攻一路施壓，但係馬體會亦都出名熱血防守，結果呢一仗再次由熱血防守勝出，成功保住1:1賽果到完場，不過熱血防守嘅唔係我方，而係馬體會，恭喜佢地晉級。

歐聯出局後，要專注返聯賽，如果唔係真係降班。聯賽5連勝，升返上第11位，脫離降班威脅，最終球隊以第12名結束，雖然成為史上最廢衛冕，不過今季都無憾啦。。。季尾收到曼聯offer，我決定轉會，完成小時夢想。佢地今季拎到歐霸冠軍，來季有得打歐聯，我可以再戰英雄路，呢個亦係我轉會最主要原因。而阿佑完季後亦宣佈轉會巴塞，巴塞同樣有得踢歐聯，我同阿佑默默中再次相約對方決戰英雄之巔！

而家係阿健篇

想睇阿佑轉會嘅來龍去脈

健=vardy

阿佑篇會有

健係華dee,阿佑係邊個？

Wu Lei

（佑一，中資球隊）

「咇！咇！咇！」第二回合踢成2:2，總比數輸4:5出局，算係雖敗猶榮啦？對方係英超榜首，係一隊贏到英超列強嘅李城，只係僅僅出局，都算對得住支持我地嘅人啦。阿健走嚟同我握手，雖然頭先同佢有碰撞，不過完場後我地依然係兄弟，「恭喜晒，決賽加油」
「嗯，今場打得好好」
「大家咁話」
然後我地以一個世紀握手作為場波嘅句號。

輸咗歐霸並唔係末日，我地仲要為聯賽前6奮戰。唔只李城有英超神話，西甲都有愛斯賓奴神話，季尾連贏幾場，成功打上第5名，得到來季歐霸入場券。歐洲足協公布嘅西甲最佳陣容，我同roberto都入選呢個陣容嘅後備，得到球壇認同。下一年，我要做到正選。

轉會窗開啟，我同roberto仲有摩蘭奴都決定留隊，因為我地望到希望，上年可以入歐霸4強，而且聯賽有第5，成績已經超出預期。今季大家都更加成熟，而且默契越來越好，球隊為咗更進一步，羅致後防老將迪米捷利斯，希望用經驗穩住後防，前中後都齊腳，我地加緊訓練，蓄勢待發。

聯賽開鑼，開季我地相當順利，頭6場都以4勝2和排緊第2。雖然我人在西班牙，但對於香港大事我都好關心。兩年前雨傘運動我會喺ig出post，而今年雨傘兩週年，我亦都出post，甚至喺手臂帶黃絲帶比賽。以前我無名小子，呢啲言論冇乜人留意，但而家唔同，喺香港已經累積唔少知名度，所以我黃絲言論惹來唔少小粉紅攻擊。其實點解無端端咁惹人注意？最大原因係愛斯賓奴成為「歐洲五大聯賽首支中資控股球隊」，呢個朵係球隊自己改，同時都係事實。今年1月，陳雁升成為球隊大股東，所以愛斯賓奴喺國內有唔少人留意。當然，作為黃皮膚人嘅我，自自然然被成為中國人，被成為中國之光。

雨傘兩週年，我發表黃絲言論無疑係刺激到佢地玻璃心，嚴重到陳老闆親自接見我，希望我專心踢波，注意自己言行。西班牙媒體不嬲好鍾意八卦新聞，我呢單新聞簡單充滿話題性，於是越炒越旺，同時班小粉紅玻璃心繼續碎滿一地，又繼續煽風點火。結果第7場聯賽我被列後備，最後冇出到場。愛斯賓奴嘅背景係親國家，我呢種分裂言論喺呢種球隊出現，有違球隊本身宗旨。雖然有部分球迷撐我，覺得每個人言論都唔應該愛限制，但同時唔少愛斯賓奴死忠覺得我要離隊，覺得我唔配呢隊波。呢個時候，碧基出嚟發聲，話如果我被球隊拋棄，巴塞大門會為我面開。吓。。。做乜越搞越大件事？

阿佑就係阿佑

碧基嗰度好大個伏筆講阿佑去巴塞

不得不說愛斯賓奴呢隊波個設定太完美背景，地理，同巴塞嘅關係，完美fit落個故

碧gay永遠係出口術嗰個

拼圖王沙維呢

（佑二，餘波未了）

之後週中主場嘅歐霸盃比賽，看台上出現YAU OUT嘅標語，都係班中國人舉。至於球隊官方就發聲明話已經訓斥我，只係官方微博特登出篇文章屌鳩我，當然我當呢啲冇到，都唔痛嘅。其實球隊近年已經冇咁親西班牙，國家使命冇當年咁重，連會徽，球隊名都轉用有加泰地區色彩嘅文字，希望更加貼近加泰地區。只係部分上年紀，加上遠洋東方嘅忽然球迷先會上綱上線，對我口誅筆伐，先將件事小事化大。

加泰地區一直都想獨立於西班牙，呢方面巴塞唔少球員雖然唔會講支持，但唔會反對，碧基係當中嘅表表者。碧基不嬲言行都出位，佢算係西班牙球壇入面最直接撐加泰嘅球員，甚至話踢完2018世界盃就退出西班牙國家隊，好多人都估佢會轉踢加泰代表隊。今次佢出聲話巴塞為我打開大門唔係空穴來風，一來政治立場上雖然我唔係加泰人，但都係同屬黃絲，但更重要係美斯向球隊引薦我。自從ig事件後，每次同巴塞嘅比賽美斯都會來搵我握手，甚至我喺街上撞到幾位巴塞球員，我地都會合照。所以當碧基打開口牌，如果我向佢地送秋波，呢單轉會真係可能成事，對此Nicole叫我踢埋今季先好諗，「你踢埋今季先啦，我知道係辛苦，不過你嘅努力球迷係有眼睇。咪有得嗰班忽然球迷囉，反正件事過咗佢地就唔會搞你，如果你今季踢得好，有頭有尾咁，好嚟好去，唔會變成25仔地步。」

冇錯，所以我要用表現要班人收聲。跟住嘅聯賽，國皇盃，歐霸我都發揮高水準。半季過後，我地聯賽排第3，歐霸再次小組賽出線，國王盃亦晉級16強，只係對手係皇馬。。。本來我嘅風波已經過去，但對皇馬又燒返起。結果我地輸波無緣再進一步，但中國媒體吹到皇馬化身正義之師擊倒我呢個港獨分子。陳老闆又再搵我，希望我公開道歉，我睬佢都on99，最後同佢嘅見面不歡而散，我亦有咗初步決定。

我私下搵roberto傾，話就話同佢係好拍檔，但促膝談心咁去傾心事又好似未試過，始終佢比阿健更波牛，冇我咁多愁善感，而且傾心事我搵Nicole就得啦。當我同佢講來季有機會分開，佢表示支持我每一個決定，唔會怪我離隊，始終都明白到愛斯賓奴唔係大會，我地冇可能一世留喺度，終有一日都要分道揚鑣，只係時間問題。雖然唔可以一齊衝擊歐聯，但拎到國王盃都已經係令人滿意嘅結果。好兄弟！從第一日佢好熱情咁招呼我，熱情到我懷疑佢係gay，到而家我地一齊打天下，一齊去闖一片天，原來已經過咗幾年。將來嘅事冇人知，但我有預感，將來一定會同佢比賽。

而家港隊係咪已經係亞洲一線

得兩條友好難做到乜嘅波黑有比真歷同迪斯高都只係入過一次2014世盃，分分鐘連日韓都打唔贏，香港隊唔計兩位主角，其他人連波黑嘅人車尾燈都見唔到，邊做到亞洲一線

前面入埋後面都唔夠失

詳情可參考2014，2015利記

（佑三，緣聚緣散）

作為一名專業球員，我唔可以揸流攤，因為件事未去到冇彎轉嘅地步，可能仲有得救，而且如果真係專會，就更加要踢好啲證明自己身價，風風光光咁走。歐霸盃32強同16強先後淘汰對手，晉級8強對史浩克04。至於聯賽方面，由於國王盃出咗局，因此可以專心聯賽，所以我地已經連續咁不敗，可惜係和波比較多，大意失分唔少，聯賽排名反而跌落第4，不過起碼叫攻力冇問題，我地三叉戟繼續火力全開。

我都唔明班人點解咁玻璃，而家每場主場都會出現YAU OUT嘅標語，甚至乎我部車會俾人貼標語。明明我想冷處理，但偏偏佢地唔俾件事冷靜落嚟，而球會亦唔從我嘅角度出發，唔會出嚟包庇我。甚至球隊內部亦開始出現兩種聲音，一種係外地加盟球隊嘅球員，佢地比較親西班牙政府，覺得我係搞事。一種係本地球員，直情有踢到加泰代表隊，本土意色相當濃厚，摩蘭奴係基中之一。佢喺巴塞市出世，踢愛斯賓奴青年軍，同時代表加泰隊，所以呢件事上好撐我，覺得我只係表達自己意見，唔應該受到咁無理對待。

人情冷暖，世態炎涼，算啦，此處不留人，自有留人處。嚟緊聯賽作客去到巴塞，又係報紙大造文章好時機。呢場波我地輸1:0，不過場外八卦新聞比場內比賽更受關注，口水佬碧基繼續出聲，話巴塞嘅球迷唔會因為政治立場排斥球員，所以明明係我作客去魯營球場，居然出現支持我嘅橫額。。。嘩，咁樣擺我上檯，媒體已經寫到我會轉會，咁樣同當年法比加斯笠波衫事件冇分別。但係我又幾享受，哈，估唔到我都會有咁嘅待遇。

歐霸再次打入4強，對手係里昂，首回合輕鬆贏4:1，我貢獻兩助攻。話咁快，今季我又係雙雙，各項賽事到而家有11入球，18助攻。因為大比數領先，次回合我地心態放鬆咗，居然落後到1:3，總比數5:4，我地僅僅領先1球，我地先至如夢初醒，咬緊牙關守到完場，好彩企得住陣腳，冇再失波，有驚無險咁晉級決賽，將會對曼聯。

西甲順利完成，我地今季再進一步，排第4，拎到歐聯資格，而我喺助攻榜排第3，有11個助攻，同時有8入球，呢個數據令我首先進入賽季最佳陣容嘅正選。我同球練講咗想離隊嘅意願，佢表示明白我處景，尊重我決定，始終我都叫為球隊立下唔少汗馬功勞，所以唔會難為我，大家好來好去。而巴塞亦都真係派人接觸我，我地傾好條款細則之後決定完埋歐霸就正式簽約。2000萬歐元轉會費，4萬歐週薪，算係咁啦，冇得同英超神射手阿健相比。歐霸決賽對曼聯，我盡晒力去踢，可惜最後輸2:0，我再次成為激端球迷眾矢之的，話我冇心踢。屌！睇嚟我決定相當正確。

架車？

買咗部車仔代步唔係太重點，基本上10個球員10個有

而家

（佑四，整裝待發）

巴塞官宣我加盟，我嘅鬧劇終於告一段落。我返宿舍執好自己嘢，去同隊友道別。回望呢幾年，由青年軍到而家成為球隊主力，轉埋會，不知不覺呢度成為我第二個家，話走就走真係有啲唔捨得。現實就係咁殘酷，係時候抬起頭繼續上路。我揸車離開基地時，見到有幾個球迷拎住波衫搵我簽名，話goodbye and thanks YAU，都有少少感觸，遺憾嘅係未能為球隊更進一步，遺憾嘅係會以呢種方式離開。

我知自己幾多斤兩，講到要接恩尼斯達班，我完全未夠料，不過我可以為巴塞帶來活力。我嘅組織功架同閱讀球賽能力都相當唔錯，可以供應準繩度極高嘅傳球，亦可以完美咁調控比賽節奏。除咗有雙雙成績，我亦有91.5%傳球成功率，場均1.3次關鍵傳球同4.8次長傳次數，至於罰球。。。有美斯喺度我唔會踢到架啦。。。

我喺市內租咗間屋，其實唔係唔想買，不過租簡單啲，同埋冇時間去搵屋。於是，暑假期間趁得閒我不斷睇屋，既然有結婚打算，點都要接埋Nicole嚟住，所以唔可以鳩揀，廢時佢唔鍾意。最後我決定喺距離市中心唔遠地方買間house，裝修嘅話我同佢鍾意白色，就用白色做主調。「你搵一個星期過嚟睇間屋啦」
「知道啦，度緊schedule啦」
「養唔養寵物？」
「住落再算啦」
「你識揸車嘅買多部細車俾你代步？」
「呢啲慢慢先算啦，搞掂裝修先啦，未得我同意千祈唔好亂嚟！」
「係係係」
估唔到佢對裝修咁講究，我諗住簡約風，睇嚟佢諗住高貴風，望一望我戶口。。。好彩而家轉咗會，嚟緊呢季會賺多好多，唔係一係買完屋冇錢裝修，一係買唔到心水屋。

「wow，現場睇靚過相睇喎～」
「我眼光係咪好掂呢」
「算你啦～」
「就係掂先揀到你」
「呃。。。」
間屋兩層高，有個花園同泳池，地下係車庫，車庫後面係飯廳同活動室。至於二樓係客廳同睡房。基本上全屋重新裝修，所以工程量好大，有排都未住得。去到呢一刻，其實就算我把口唔講，Nicole都明顯feel到我會想同佢一齊行之後嘅路，佢冇抗拒亦冇任何表示，我就當佢同意架啦。至於求婚，我好早就決定喺2000日求，話咁快下年就係，係時候要諗諗點求好。

隔冇幾耐，祖雲達斯都官宣roberto加盟，嘩。。。估唔到條友仔唔聲唔聲啵。佢去意大利之前我地食餐飯，原來祖記上年已經搵過佢，不過佢都係想同我再闖多年，無悔無憾咁離開。結果西甲打入前4，歐霸入決賽，老實講，都算有個交待，加上我走人，佢都冇藉口再留低，所以決定去意大利尋找新挑戰。再隔冇耐，曼聯都官宣阿健加盟，我地3人同一年接受新挑戰。

靚車？

NICOLE 有左

（佑五，可能係啦）

呢日冇乜嘢做，喺屋企執返啲封晒塵嘅嘢，廢時將來搬屋太多雜物，望到幾本相簿，以前嘅片段瞬間湧現。
「喂阿佑，你估我地將來係唔係做球員？」喺港青，阿健曾經咁樣問我，當時我地仲細唔識世界，但佢對於踢波充滿夢想。
「可能係掛」
「冇信心？定係唔想做？」
「你好想做球員咩？」
「我想架，我想踢曼聯，拎英超，拎歐聯，做球王」
「嘩，你發白日夢好啦，吹到咁偉大」其實我都係因為阿健，而開始去幻想自己做職業球員嘅畫面，唔知我可唔可以好似碧咸咁一腳罰球收死希臘？
「我做前鋒，你做中場，你一腳過頭波俾我，然後我窩利抽射，一齊捧盃」
「遠嘅唔講，近近地中學一齊贏個學界」
「一於咁話」

重傷過後，我終於踢得返波，令本來已經熄滅，一齊染指學界冠軍嘅希望又再重燃。康復過程非常辛苦，全靠信念先撐得過。校隊只有阿健一人苦苦支撐，所以中一學界成績好差，完全係前面入兩球後面失三球嘅情況，我嘅加入再次激發佢嘅鬥志。「阿佑，今年係唔係可以升D2啦？終於等到你加入」
「可能係啦」
「咩可能，係一定」
我同阿健嘅默契係由細到大一齊踢波培養，反而性格其實唔係好關事。我地兩個性格好強烈對比，佢好多嘴，我好冷靜；佢好剛陽，我好陰柔；佢好果斷，我好婆媽。但可能因為咁，大家都互補到對方不足，佢衝動時我可以叫佢冷靜返，球隊需要激勵時佢又可以企出嚟鼓舞人心。比賽球場上嘅默契，球場外嘅陰陽互補更顯重要，可以令成隊波一齊進步。

「阿佑，聽日場波贏咗，我地就拎精英賽冠軍啦，係唔係？」精英賽決賽前夕，我同阿健兩個練完波後唔捨得走，大家都好緊張，唯有互相傾訴去抒緩緊張情緒。
「係！贏撚硬！」
「仲以為你會答我可能係添」
「唔可以次次都可能嘅，聽日輸埋我地就冇機會，我地唔可以輸」
「我地一齊踢波有冇十年？」
「如果你計埋幼稚園，就超過」
「聽日場波，唔會係我地最後一次合作架可？」
「一定唔會！」

時而勢易，我同阿健嘅合作而家得返香港隊，更多嘅係作為對手。而家佢喺曼聯，我喺巴塞，如果好似之前咁又喺歐洲賽淘汰賽碰頭，今次我一定唔會放過佢。「睇緊咩呀？入晒神嘅」Nicole從後攬住我，我先知佢入咗嚟。
「冇，睇緊啲舊相啫」
「我要睇～我都未睇過你細個嘅樣」
話口未完，佢已經搶咗本相簿，入面有我bb出浴照，唉。。。
「哈哈哈，你細個好薯呀，隔離係阿健？你睇人地幾型，你就成個薯仔咁」
「而家我型咪得囉，理得我細個啫」
「咁而家你的確幾型嘅～咁我係唔係全世界最靚先？」
「可能係啦」
「妖！」
同Nicole耍花槍永遠都唔會厭，對於新球季嘅不安，同佢相處嘅時間都會將呢啲不安一掃而空。

球季終於都開鑼，我著21號，人才濟濟情況下要先列後備，靜候一鳴驚人嘅一刻。

21號 迪莊

都話阿佑=阿佑，21號係咁啱姐，以前愛斯賓奴都著21如果真係要講嘅會係強化版艾法美路

阿佑有無得同阿健再合作

可能會啦

一齊去祖

點知去傑志

衝擊亞冠

（佑六，失誤了？）

走咗尼馬，換來丹比利，球隊依舊踢433，中場線3人我冇正選，通常都係等恩尼斯達落場休息先會換入我，所以我非常珍惜每一分每一秒。初頭幾場我表現一般，始終未係咁夾，而且球隊重心唔放落我度，所以我純粹做個駁腳。估唔到丹比利大腿受傷要休息4個月，球隊轉打442，前場就美斯蘇，中場變成我同恩尼斯達，我做靠右嗰個。以前就算我踢中間攻中，我好多時都會靠左邊搵食，因為我覺得自己逆足左路出波會好啲。不過，而家靠右先發現原來順腳出效果更好，我一腳過頭波彎入禁區，蘇亞雷斯衝頂破網，呢一腳傳球甚至被傳媒形容成碧咸七旋斬再現，完全始料未及。教練見效果相當唔錯，就繼續呢個陣容，而我成功企穩正選。

以往喺愛斯賓奴我會多回防，因為球隊防守力唔係好好。而家喺巴塞，企我後面嘅兩個中場分別係拿傑迪鍚同布斯基斯，完全成為我背後嘅屏障，加上恩尼斯達年華老去，活力已經冇以前咁好，於是年青力壯嘅我唔洗有太多防務，只需集中前場進攻，我可以踢得比以前更開放。美斯好好夾，好肯同我配合，而且只要我走到位，佢就9成都俾到我，我再同蘇9做配合，變成另一組非常強橫嘅三叉戟。

一月份球隊簽入古天奴，唔影響我嘅位置，因為佢嘅角色係接棒恩尼斯達，所以左攻中變成佢，唔會搶我右攻中位。夾慣夾熟後漸入佳鏡，殺入歐聯8強對羅馬，祖雲達斯同曼聯都一齊入到8強。除咗我再攀高峰，roberto同阿健亦冇怠慢，兩人都係各自聯賽榜首兼神射手。我間屋經過幾個月裝修，終於正式住得人。只可惜枕邊人已經空空如也，我就嚟等唔切2000日，好想聽日就係。

球隊打入歐聯4強，對手正正係祖雲達斯，同roberto對決嘅一日終於來臨。唔知係咪我分心準備2000日，呢兩場聯賽我都神不守舍咁，毫無表現，下半場好快被換走。不過，教練依然對我投下信任一票，我可以喺首回合作客正選出場。祖記韌刀十足，可以同我地爭奪中場，而我就仍然冇乜起色。30分鐘左右，我喺中圈拎波，諗住傳俾古天奴，估唔估面對面都交失，roberto偷到波打反擊入波，落後0:1。落後嘅情況下我越踢越急，結果臨完半場我喺禁區頂犯規，比真歷直射罰球破網，落後0:2，呢兩球都係直接因我失誤而起。。。教練頂我唔順直接半場換走我，最後首回合落敗0:3。賽後roberto搵我握手，佢睇得出我唔在狀態，希望我快啲pick up返，下星期可以完整鬥返場好波。

Nicole過兩日嚟到，一見面當然俾佢屌兩屌，話晒佢電視直播睇到我首回合醜態百出。「我同你講，下星期我親自到球場睇你，唔該你醒醒定定啦～」
「放心啦，唔會令你失望」
「陣間見到間屋，好期待呀～」
「你肯定嚇一跳」
「哼，唔send相俾我，懶神秘。如果唔啱我心水，你今晚瞓廳啦！唔準掂我！」
「饒命啊。。。」

求樓主寫求婚寫得詳細啲

一定啦

姐係決賽打獌
然後贏呀健

嘩屌 佑仔篇仲有咁多野寫

其實好寫 寫到回港都得

（佑七，最愛的你）

「嘩！！！」Nicole兩眼發光望住裝修好嘅屋，興奮到周圍走。「盞燈好靚呀！」「過嚟睇吓呢棵嘢，放喺度幾襯」「wow，你真係整個泡池呀！！！今晚即刻泡湯啦～」見到佢呢啲反應，就知佢好滿意。
「戴小姐，請問滿意嗎？」
「滿意！」
「快啲較水去浸啦，我都未浸過」
「有冇泡浴粉？」
「冇喎，咁而家去買，返嚟先較水，gogogo」

「呼。。。正呀。。。」Nicole成個人浸落去，然後上水，望住眼前美色，好想就地正法。
「今次係我地第一次浸溫泉？」
「唔係呀」
「之前有浸過咩？」
「得個咁嘅木缸你唔會諗住係溫泉掛？」
「將就下啦，之後去日本同你浸飽佢，望住富士山浸到你甩皮」
「你話架」
「咁嚟緊暑期去啦，一泊二日」
「咩一泊二日？」
「冇嘢～」
「肯定又係啲衰嘢，喂呀！！」喺佢講嘢嗰陣我潛入水捉住佢腳拉佢，又一個瘋狂嘅晚上，今次喺木缸，完完全全實現av情節。

終於到呢一日，我全日都好緊張。呢段時間揀戒指已經揀到頭痛，又要搵band，又要同餐廳夾好時間。本來諗住一齊煮早餐食先出發去訓練，不過七次郎後我地都唔知醒，「Nicole，今晚著靚啲出去食」
「好似係2000日？」
「算你仲有心！冇忘記到」
「都話咗咩日子都唔重要啦，冇乜所謂，好又一餐唔好又一餐啫，有你就夠」
「你都冇啲浪漫嘅」
「咩冇呀」佢去行李拎個旋轉木馬音樂盒，木馬上係我地嘅合照，「好靚。。。你整架？」
「你話呢！」
「果然係我最愛嘅人，錫晒你～」
「妖，死開，快啲去訓練啦，你遲到啦」
「你得閒睇吓間屋有咩甩漏陣間去買啦，我平時真係冇乜時間買。嗱，車匙，我坐的士去球場得架啦」
「我呢邊無牌喎？」
「得啦，冇人捉架，有部車你就唔洗一抽二咁辛苦」

夜晚返到屋企換好衫同Nicole出發，行到門口時我要去房準備道具，「你上車等我陣，入房拎啲嘢」結果一去就15分鐘，佢見到我時就嚟火山爆發咁，「咁耐架！」
「sorrysorry，行得啦」
「你拎咩？」
「冇拎，搵唔到」
「妖！！」

一路食我地都一路懷念過去，估唔到咁快2000日，成件事好似冇耐前發生。隔離檯啲人逐漸離開，去到飯後甜品得返我地一檯，「阿佑，快啲食完走啦，得返我地喳，唔好阻住人收工」
「未住，仲有表演睇」
我之前搵嗰隊band登台，對住Nicole唱英文情歌，然後我上台拎結他自彈自唱「我愛你」，唱完叫Nicole望出窗外，佢見到地上放住砌數字2000嘅玫瑰蠟燭，雙手掩嘴嘅佢難掩激動。我見時機成熟，同主管打個眼色。唔洗10秒，突然燈光一暗，全場窗簾慢慢落下。預設咗30秒後燈光就會開返，我把握呢個30秒換白色西裝。燈光慢慢著返，我慢慢行去佢面前，Nicole見到我無端端變成白馬王子都打咗個突。突然，佢兩行眼淚滑落，我知道佢見到我背後嘅氣球。汽球字體係「MARRY ME」，我單膝跪低，右手奉上打開嘅戒指盒，左手懶型咁伸去後面汽球方向，「估到我想點？」

佢點頭。

我抬頭同佢對視，溫柔咁講，「咁你慢慢聽我講」
「Nicole，從我地第一日開始，我覺得你係我嘅Miss Right，我一直盼望呢一日，或者我唔係一個完美男朋友，唔識講嘢，甚至太專注踢波而忽略你，因為踢波係我嘅信念。但係，我嘅信念仲有你，有你，我嘅信念先會完善。有你，我嘅人生先會完美。有你，我嘅將來先會幸福。我嘅未來有你，我所有規劃都有你。所以，Nicole，Ｍarry me」

講完呢句，我內心前所未有跳得咁快，雖然呢段時間傻嘅都知我地會結婚，不過當真係求嗰陣原來咁緊張。Nicole已經喊到收唔到聲，慢慢抬起左手。見到抬手呢一刻，我都忍唔住流眼淚，我為佢緊緊套實戒指，然後攬實佢，喺佢耳邊講，「你已經冇反悔嘅餘地啦」佢輕力打我背脊，「你都係，老公」

餐廳啲staff見到呢個時刻都歡呼拍掌，Nicole見到隱藏好深嘅cam man，「嘩，你仲錄低個過程」
「成世人最重要嘅日子之一喎，當然要錄低」
「之一？咁其他日子係咩？」
「咪同你結婚行禮當日囉」
「傻佬」
「點傻都好，你都係我最愛嘅人」
「我都愛你」

返到屋企，佢見到有一條玫瑰花瓣路從門口連去睡房，「你又搞咩呀？古靈精怪」
「入到去就知」
佢入到房，見到間房佈滿氣球，氣球上都貼住我地2000日以來嘅合照，合照隔離仲有張紙寫低何時何地。最近房門嘅係我地第一張合照，係當時公園表白嘅一晚。越近張床，時間就越接近而家，床邊氣球貼上尋日我地趴喺木缸嘅合照，「Nicole，應承你，你一定會永遠幸福，永遠充滿幸福嘅老婆」
「你都會係永遠充滿幸福嘅老公」

唔會啦，拖到太長就會爛尾，而家個故已經大直路進入尾聲

仲以為可以衝擊亞冠

唔好比佢停

哩d文又係令港女對結婚充滿幻想

（佑八，反敗為勝？）

呢一晚，Nicole正式成為我未婚妻，雖然生活冇變到，但感覺非常唔同。我地喺床頭講起頭先嘅事，依然覺得好唔正實，大家都好驚瞓醒後原來只係一場夢，「其實有冇諗過我say no？」
「冇，我知你唔會」
「我以為你會等完季先求，以為呢個2000日只係隆隆少少」
「係咪嚇親？」
「係架，又驚喜又感動，我認真架，多謝你」
「我講段嘢口震到講唔出咁」
「哈，段嘢你諗咗好耐？」
「諗幾耐都冇用啦，講到一半都冇緊張到唔記得，之後就爆肚啦」
「傻佬，早啲瞓啦，又唔知醒，過兩日仲要比賽架」

愛情能醫百病，係真嘅，處理完呢單嘢，身心完全處於輕鬆狀態，之前嗰種緊張完全清失，係時候加緊訓練谷返起個狀態。好快到比賽日，尋找看台上嘅Nicole，佢朝我呢個方向揮手，嘴形隱約見到句加油，我瞬間滿血100%！我地落後0:3，點都要搶攻，於是開賽已經控球在腳，對祖雲達斯半場圍攻對手，10分鐘左右，美斯突然向前插，我見到之後即刻地波劏穿兩名中堅，美斯拎到波單刀，向上輕輕一挑，瀟灑完成入球。祖記見到呢個情況，開始全軍退守，我地見到咁加強火力，基本上對面只可以大腳清去中圈，然後我地拎波再組織攻勢，呢刻嘅巴塞攻力拍得住當年六冠巴。臨完半場前43分鐘，我開角球，碧基昇起頂入，我地追成2:3，完成上半場。

換邊後祖記依然唔攻，最前嘅roberto都企唔過半場，我地繼續圍攻。我禁區頂搵到空位遠射，保方接到實一實，然後大力一拋，roberto好靚咁痴落嚟，轉身扭過布斯基斯。Roberto開盡馬力大步推，艾巴同時都地板油咁跑上嚟追住佢，雖然逼唔甩roberto，不過將佢壓到去邊線，roberto失誤將個波踢出界，呢一球令祖記得到喘息機會，同時因為我地攻極唔入，成道氣勢都窒住咗，唔再係單方面圍攻。雙方有來有往，但比分依然冇變，82分鐘，我同蘇9互相撞牆，佢彈返粒波俾我，我直接爆入禁區。雖然我唔係速度見稱，但我唔係慢，所以快佢半個身位，佢情急之下拉跌我，球證直指12碼。呢球我搏返嚟，美斯願意俾我射，而我亦不負所託將皮球送入網，終於追平3:3，比賽再次重回起點。

祖記決定出擊，爭取一個作客入球，roberto成場冇乜點郁，所以就算92分鐘都仲好氣好力，佢一拎波，我拉都拉唔住佢，佢甚至一口氣扭埋碧基，今次到碧基上腦，伸腳勾跌roberto，又一球12碼。。。做乜鳩啊佢，呢一下哨子聲將我地打落谷底。Roberto主射，眼神充滿殺氣，「咇！」佢起步大力一抽，「砰！」角度拎得太盡居然中眉，粒波彈到9樓咁高跌落嚟，龍門接實。我已經走過半場，舉手示意佢斬俾我，佢好快見到然後大腳一斬，皮球劃破長空飛到我面前，我心口一控，假動作fake過皮真歷，對面回唔切防，而我身邊又冇幫手，雖然好多空位，不過體力差唔多用盡，唯有頂硬上繼續向前推。推到禁區頂，哥斯達已經好快跑到我身邊防守，保方同時衝出嚟想封我射門角度，我見已經冇晒空位，唯有搏大霧求其射腳地波，而我亦腳仔軟跌落地背靠龍門，唔知粒波而家咩情況。

「砰！」

如果比女友見到

到時你求婚交唔到貨仔諗好點死未

（佑九，英雄之巔）

「砰！」

我聽到呢下聲，即刻擰轉頭望向龍門，只見身邊一個紅藍身形走過，向前飛剷將個波送入網，「咇！」我地隊員嘅表情從失望轉為興奮，祖記球員表情從興奮變為絕望到坐落地，幾乎所有人都衝出嚟慶祝，繼上年6:1奇蹟之後，今年再創反勝奇蹟，唔同嘅係今年我係一份子，而且作出貢獻。

「咇！咇！咇！」無情嘅哨子聲將祖記送入地獄，亦同時成為我地嘅慶祝交響樂曲。見到roberto攤喺地上，我坐喺佢身邊安慰佢，佢已經盡咗力，可惜足球就係咁殘酷，我都經歷過失敗，唯有用多一百倍努力令自己可以爬返上嚟。佢係一個好隊友，好希望可以同佢再次組隊，而家蘇9都三十而立，開始跌watt ，係時候要搵個接班人。好艱難淘汰祖記，眼前仲有更強大嘅人等緊我，一個我需要擊敗嘅人。

如我所料，第二日另一場4強次回合，曼聯成功晉級決賽，我同阿健第二次將會對決，呢次唔再係歐霸呢啲次級賽事，而係歐聯，係最頂級，英雄之巔。「你唔好再輸俾佢啦」Nicole臨返澳洲前最後一晚依偎我身旁，
「今次唔會，今次一定贏」
「上次你都話一定贏架，成日講親都出事嘅」
「放心啦，我呢邊有美斯喎。。。就算我柒，都仲有佢啦」
「唔得！我要你做主角，無論係我生命中男主角，定係球場上主角，都要你做晒！」
「嘩，把口幾時學識咁甜蜜架～」衰妹學晒我啲衰嘢，無端端講嘢咁flirty，不過我鍾意。
「跟得你多囉，瞓啦，聽日要早機」

「好唔捨得你添」雖然同Nicole咁樣分別嘅次數已經數唔清，但唔知點解今次特別唔捨得。
「又唔係第一次，做咩喎。睇吓啲人望住你啦，你而家都算有啲名氣，注重儀容啦」
「Nicole，今次係最後一次送你機，以後我地一齊住啦，好冇？」
「你話點咪點囉。。。」Nicole越講越細聲，行埋我耳邊吹住氣咁講，「我都已經係你嘅人咯～」
嘩屌，咁樣挑逗我，如果我咩都唔做仲係人嚟嘅？！馬上家法伺候，殘廁就地正法！

「咦，衰人，做咩射入面喎」
「咁冇理由周圍射架嘛，包紙巾又塞到咁鬼入，冇理由用廁紙咁污糟架嘛，你上到機拎包紙巾出嚟去廁所抹囉」
「陣間入到去就整啦，反正仲有時間」
「咁返到去報平安啦」
「嗯～」

再次同阿健相遇，短短一年，我地都唔再係之前嘅我地，而家阿健已經令人聞風喪膽。至於我雖然喺美斯之下，不過仍然八面玲瓏，喺球隊戰術同風格都好適合我嘅情況之下，全面解放嘅我亦成為炙手可熱嘅攻中。今次阿健唔再對我奸笑，而係用冷酷嘅表情凝視全場，呢種死亡凝視令人望而生畏。雙方十一人已經企好場上，全場屏息靜氣，等待球證一聲令下，為地獄戰場揭開序幕。

「咇！」

阿佑加油!!!

唔好再輸比健 一個差d食撚左你個Ed

（佑十，由始至終）

「咇！」
球賽正式開始，曼聯先攻，由於一回合決賽，所以雙方都非常謹慎，務求先做好防守，把握對手失誤去反擊。阿健作為單箭頭攻堅，普巴就搵機會傳波俾阿健去爆破，戰術看似簡單，但好有效，已經有兩次長傳到禁區頂俾阿健set波做二傳，好彩碧基同烏迪迪打醒十二分精神冇恰眼瞓，兩次都可以頂贏阿健解到圍。可惜，事不過三，第三次普巴地波傳阿健，阿健用身位壓贏艾巴，然後嚟腳遠射考考達史迪根，佢亦到準備充足緊緊接實粒波，呢腳成為球賽進行15分鐘後第一腳正式射門。

佢地攻完就輪到我地，我中場拎波組織攻勢，美斯同蘇9兩人已經殺緊上去，我一路推一路搵機會，我同美斯心有靈犀，我吊高粒波笠過史摩寧，美斯走到佢身後拎波，迪基亞亦都冇恰著，即刻衝出嚟閂走粒波，彈返去我面前，非常順腳直接球不著地咁凌空抽射埋去，迪基亞起得切身緊緊接實粒波。雙方繼續你來我往，中場爭奪戰亦非常激烈，上半場結果互交白卷。呢場比賽係近年最高水準決賽，而且戰情緊湊，成個上半場居然冇出現界外球。

換邊後雙方繼續爭持不斷，火藥味越來越重，先後各拎兩面黃牌。普巴快開罰球，阿健走到發緊呆嘅碧基身後拎波，痴個波落嚟控一下直接勁射，只係僅僅擦眉高出。佢真係好危險，只要有少少機會已經可以製造好大威脅。危險嘅唔只佢，我都相當有侵略性，我企嘅位置已經前到去影鋒，徘徊禁區頂搵機會，趁對面解圍失誤我喺鵝眉月搶到波然後嚟腳遠射，僅僅柱邊出界。兩邊攻勢越來越到肉，入球睇嚟好快出現。普巴出乎意料剷波，由蘇9腳下剷走粒波製造反擊機會，佢一腳大轉邊從右路傳去左路，拉舒福特控定，同阿健嚟個撞牆，然後爆落底線拗腰傳中，阿健走個靚位昇起頂波，可惜頂得太正中龍門沒收，即刻手榴彈掟去中圈俾我，我拎到波轉身準備推之際，「咇！咇！咇！」

我太過沉醉尋找機會，腎上腺素爆燈情況下完全唔覺時間行得咁快，阿健肯定比我更可惜，從佢懊惱嘅表情睇得出，我諗平時嘅佢應該頂得入啱啱嗰球。比賽0:0進入加時，最後30分鐘，只要捱埋30分鐘就夠。坐低休息備戰，我望一望阿健，佢咁啱都望過嚟，我地相望而笑，十幾年嚟發生嘅事好似尋日發生咁，到而家呢刻好似發緊夢咁。由復出一齊衝擊d2，d1，精英賽冠軍，正式簽約，歐霸盃4強，聯賽冠軍，到Nicole應承求婚，原來咁就過咗差唔多十年。由始至終，我嘅生命出現過唔同嘅過客，經歷過唔同嘅事，無論遇上咩困難，我都可以迎難而上，今次我相信都可以。

「Yau」有個身形走到我旁邊，伸手想拉我起身，原來係美斯。我捉住佢手起返身，「yau，come on」
「sure，lets beat them 」
我體力未見底，呢30分鐘足夠我搏盡，足夠我報返上次一戰之仇。由始至終，阿健都係我兄弟，不過球場上係我勁敵，我唔可以連續輸俾佢兩次。

「老公加油！！！」
Nicole嘅聲音？！

我唔可以連續輸俾佢兩次

我唔會輸比同一個人 twice

100萬題目，京一唔會輸俾同一個人幾多次？

其實當初諗過用呢句，不過好似唔啱阿佑性格，阿健會啱feel好多

轉頭

等緊

（真。最終章）

我有冇聽錯？！Nicole唔喺現場架喎，但呢把聲實在太真實，我周圍望，希望尋找到聲音來源。我見到有人場邊看台走廊位置，拎住部ipad向我揮手，我記得呢個女仔係Nicole澳洲室友，佢同條仔嚟睇波，見到ipad畫面上facetime，我行近少少睇，入面竟然係Nicole，我就知原來係佢叫佢室友開facetime，咁就可以隔空為我打氣。呢份心意，我收到了。

一開波，我地決定搶佔先機，踢得好積極好主動，大軍壓上嘅情況下我地可以圍住曼聯嚟攻。美斯左路開出角球，曼聯解圍唔湯唔水，粒波彈下彈下咁出嚟禁區頂，我衝上前拉弓凌空一抽，粒波直飛龍門右手邊，擦內柱彈入，YES！！！迪基亞鞭長莫及，飛到盡都救唔到。我手指指住咁跑去Nicole室友面前慶祝，問佢借手機同ipad自拍，然後對住ipad個mon錫落去。Nicole就好似喺我身邊守護住我，浪漫唔需要多，一次最深刻就夠，我點都估唔到佢諗到可以咁樣扮現場睇我。平時啲球員錫直播攝影機錫得多，好似我咁錫人地部ipad慶祝應該都係第一次。短短慶祝一陣就要收拾心情，始終場波未完，一切仲有變數。

我地咬緊牙關守完呢個上半場，中場休息時我又聽到Nicole大嗌「老公好叻呀！！！」呢句又幫我補滿血，我諗呢個世上，最知道我想要咩嘅人佢認第二冇人敢認第一，甚至仲清楚過我自己。仲有15分鐘，屌那媽頂住！好high，真係好high ，而家我個人異常亢奮，越得越起勁，甚至仲有力過落場遲過我嘅後備。從來未試過呢種感覺，踢到第112分鐘都仲可以去追波，我喺中圈扭過普巴，佢都已經冇力拉住我，我傳去左路俾艾巴，艾巴彈返個波俾我，我輕輕撥橫，推順就射，粒波割草式半月形咁彎去龍門左柱，迪基亞飛到盡波邊都掂唔到，又擦內柱入，領先2:0，今次我跑到攝影機前面做個N字手勢慶祝。

曼聯已經無力回天，就算阿健仲有火，都有心冇力，去到117分鐘，而家嘅佢推腳波都會甩腳，烏迪迪搶到後長傳過嚟，我拎到波後傳俾蘇9，佢都一樣冇乜力，不過蠱惑嘅佢選擇搏犯規，又真係引到盧祖出腳攔佢，只係距離龍門唔算近。美斯讓罰球俾我射，反正射唔入都唔影響大局，所以肯俾我搏帽子戲法。其實距離真係有啲遠，所以我選擇用力度取代角度，我助跑比平時後兩步，然後大力一射，粒波急速飛向龍門，迪基亞都估唔到我會咁射，佢只可以勉強拍到粒波，但又因為踢咗百幾分鐘，對手唔夠力拍返粒波出嚟，個波衝力夠勁照樣入網，「咇！」今次唔忍啦，直接剷草慶祝，全場熱血沸騰，對上一次歐聯決賽戴帽嘅人已經係半個世紀前AC米蘭嘅Prati，Yau呢個名將會寫入歷史。

成隊曼聯絕望到瞓低，寧願球證而家就吹完場。淨低嘅3分鐘對佢地嚟講簡直係煎熬，就連阿健都冇晒火，喺中圈附近短傳等時間過，我地亦都唔去盡，只係做個樣去逼一逼，唔志在搶波。碧基不斷揚手，示意在場球迷慶祝，玩人浪，雖然曼迷不是味兒，不過大部分球迷都開始玩人浪，嗌我個名。聽到好齊整嘅Yau，震耳欲聾嘅聲音一下一下打入我心入面，加上我而家high都冇人有，心血少啲都頂唔順。

「咇！咇！咇！」
一切終於都結束，成者為王，後備同教練都衝出嚟慶祝，將我拋上天。阿健走過嚟恭喜我，我地緊緊攬住十秒，我捉住佢右手舉起，示意球迷俾佢掌聲，亦都將傳媒寫到我地有心病嘅謠言打破，班人真係冇嘢搵嚟寫。拎完獎盃，接受傳媒訪問，繞場一週。當然，最最最重要係全程都拎住部ipad喺手，等Nicole可以用我第一身視覺感受喜悅，我地就好似二人同體一樣，佢螢幕上見到嘅畫面，就係我眼睛見到嘅畫面。雙方人馬返入更衣室，為呢場對決寫下落幕嘅終章

今年暑假我決定返香港，同Nicole正式以未婚夫妻身份見雙方家長。臨返去之前球隊同我續新約，為咗唔令尼馬事件重現，將我嘅違約金寫到5億，或者等咗好耐嘅新美斯終於出現？我秘密搵拉奧拿，希望佢可以搵阿健或者roberto去傾，呢條老狐狸果然醒目，佢話之前已經有搵過，只係嗰兩條友都唔show佢。哈，同我當初做法一樣，不愧我好兄弟，諗法都接近。

我同阿健今日約埋一齊返中學，趁中學未放暑假仲有人時返去感受返中學嘅氣氛。我地戴黑超同cap帽，喺門口同看更登記完後繼續呢個裝扮喺學校行一圈，然後去小食部買撈麵燒賣，喺以前坐開嘅櫈慢慢享受平靜嘅校園生活。諗起同charmaine喺呢張櫈上嘅點滴，唔知佢而家點呢？睇佢ig好似有另一半，咁都幾好啊，希望佢唔再沉淪喺唔屬於自己嘅地方。想當初溝佢用咁多心機時間，估唔到到頭來溝到女神後，都係決定要分手。

刺耳鐘聲響起，師弟妹都落嚟小息，我地太低估佢地認人能力，班人一眼睇得出係我地兩個，即刻引起一陣哄動，連老師都過嚟睇熱鬧。見到當年年輕女班主任而家腹大便便咁，諗起以前佢啱啱畢業出嚟教書，青春無敵，都丁過佢幾次。而家係考完試後活動日，所以學校都好輕鬆，學生哄動都唔太點理，校長都好識做咁邀請我地兩個去操場露腳法，其實擺明佢想近距離睇啦，一班男老師都好興奮咁話放學去球場鬥波，我同阿健當然冇問題，我仲同佢地講一陣有神秘嘉賓。

去到球場，我同阿健，仲有師弟組成一隊，同老師隊進行比賽。熱身時候，一個矮細強壯黑人，又係戴住黑超rock住咁行入嚟，「Yo！Roberto！」我揮手嗌佢，在場所有人又再哄動，估唔到連Roberto都會嚟。冇錯，今次佢同我一齊嚟香港，輪到我盡地主之誼帶佢玩。呢個場景唔係臨時決定，而係我一早準備好，叫佢差唔多時候就坐的士嚟球場。既然現實中組唔成一隊，就等我地三個喺呢度正式組成三劍俠，一場大戰又一觸即發。當今世上最強三劍俠，已經各自喺自己位置上企好，一高一矮前鋒，八面玲瓏攻中，三劍俠以最佳狀態去迎接呢場賽事。

「咇！」

就以最長一章為呢個故寫下完美謝幕

mo la ?

屌 三個人屌打晒成校都得啦

日本小學生嘅3vs100挑戰

100人挑戰

係唔係完左?

精彩
留名睇後傳

想睇咩先

你出咩睇咩

有冇得ff 埋世界盃

就黎退休回流港超

有無其他隊員既對主角既看法短篇，好似羅拔仔

等你下一次

其實有諗過寫外傳，係講阿佑拎完歐聯嘅事，但之前個四主角視角已經用晒我啲諗頭，再寫外傳怕爛尾，同埋會有種為寫而寫嘅feel夾硬寫，所以決定以拎歐聯嚟個璀璨結局

至於而家著手緊一個殺手故

補返3個女人各2篇甜啦

等睇香港隊